<!DOCTYPE html>
<!--[if lt IE 7]><html lang="pt-br" class="no-js lt-ie9 lt-ie8 lt-ie7"><![endif]-->
<!--[if IE 7]><html lang="pt-br" class="no-js lt-ie9 lt-ie8"><![endif]-->
<!--[if IE 8]><html lang="pt-br" class="no-js lt-ie9"><![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!-->
<html class="no-js" lang="pt-BR"><!--<![endif]-->
<head>
  <title>Correio Braziliense</title>

  <meta name="google-site-verification" content="TuBRGVHABMukCO92_7M4rG0H-CsxmzkjAvtoZ8DsJLU" />

  <base href="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/" />

  <meta charset="ISO-8859-1" />
  <meta name="referrer" content="always" />
  <meta name="robots" content="index, follow" />
  <meta name="viewport" content="width=device-width, user-scalable=no" />
  <meta name="google-site-verification" content="3PEPsv--_MPxLqqhf_rjYmbEc-joSTLBhaiEdOEylis" />
  <link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/favico.ico" />
  <link href="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/57x57.png" rel="apple-touch-icon" sizes="57x57" />
  <link href="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/72x72.png" rel="apple-touch-icon" sizes="72x72" />
  <link href="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/114x114.png" rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" />
  <link href="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/144x144.png" rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" />
  
  
    
        <meta property="fb:app_id" content="1916610978567674" />
        <meta name="abstract"
              content="Veja as últimas notícias sobre o Distrito Federal, economia, política, nacional, internacional, ciência e tecnologia." />
        <meta name="description"
              content="Veja as últimas notícias sobre o Distrito Federal, economia, política, nacional, internacional, ciência e tecnologia." />
        <meta name="author" content="Correio Braziliense" />
        <meta name="application-name"
              content="Correio Braziliense" />

        <meta property="og:site_name"
              itemprop="sourceOrganization"
              content="Correio Braziliense" />
        <meta property="og:type" content="website" />
        <meta itemprop="author" name="author"
              content="Correio Braziliense" />
        <meta itemprop="name" content="Correio Braziliense" />
        <meta property="og:title"
              content="Correio Braziliense" />
        <meta property="og:description"
              content="Veja as últimas notícias sobre o Distrito Federal, economia, política, nacional, internacional, ciência e tecnologia." />
        <meta property="og:image"
              content="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/548/48580/20171221175808962986e.png" />
        <meta property="og:locale" content="pt_BR" />
        <meta property="og:url"
              content="https://www.facebook.com/correiobraziliense" target="_blank" />

        <meta name="twitter:card" content="summary" />
        <meta name="twitter:site" content="@correio" />
        <meta name="twitter:title"
              content="Correio Braziliense" />
        <meta name="twitter:description"
              content="Veja as últimas notícias sobre o Distrito Federal, economia, política, nacional, internacional, ciência e tecnologia." />
        <meta name="twitter:image:src"
              content="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/548/48580/20171221175808962986e.png" />
    



    <link rel="stylesheet" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/cb/8/vendor.5.5.min.css" />
    <link rel="stylesheet" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/cb/8/app.5.5.min.css" />
    <link rel="stylesheet" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/cb/8/gallery.5.5.min.css" />

  

    

    

    

    

    

    


<script type="text/javascript">
    var googletag = googletag || {};
    googletag.cmd = googletag.cmd || [];

    googletag.cmd.push(function() {
        googletag.pubads().disableInitialLoad();
    });
</script>


<script type="text/javascript" src="https://js.correiobraziliense.com.br/headerbidding/1-21-0/app-cri-rub/prebid.js" async></script>
<script type="text/javascript">
    var pbjs = pbjs || {};
    pbjs.que = pbjs.que || [];
    pbjs.timeoutslot = Math.min(Math.max((Date.now()-window.performance.timing.navigationStart)*7, 300), 1000);
    pbjs.unitsAd = [
            
                {
    code: 'cb-publicidade-halfpage-1',
    sizes: [[300,600],[336,280],[300,250]],
    bids: [{
        bidder: 'criteo',
        params: {
            zoneId: '1208658'
        },
    },{
        bidder: 'appnexus',
        params: {
            placementId: '13393618'
        }
    },{
        bidder: 'rubicon',
        params: {
            accountId: '16558',
            siteId: '134068',
            zoneId: '633424'
       }
    }]
},
            
                {
    code: 'cb-publicidade-rasgado-1',
    sizes: [[970,90],[970,250],[980,250],[728,90],[468, 60],[320,100],[300,100]],
    bids: [{
        bidder: 'criteo',
        params: {
            zoneId: '1210426'
        }
    },{
        bidder: 'appnexus',
        params: {
            placementId: '13393621'
        }
    },{
        bidder: 'rubicon',
        params: {
            accountId: '16558',
            siteId: '134068',
            zoneId: '633424'
       }
    }]
},
            
                {
    code: 'cb-publicidade-rasgado-2',
    sizes: [[970,90],[970,250],[980,250],[728,90],[468, 60],[320,100],[300,100]],
    bids: [{
        bidder: 'criteo',
        params: {
            zoneId: '1210426'
        }
    },{
        bidder: 'appnexus',
        params: {
            placementId: '13393620'
        }
    },{
        bidder: 'rubicon',
        params: {
            accountId: '16558',
            siteId: '134068',
            zoneId: '633424'
       }
    }]
},
            
                {
    code: 'cb-publicidade-rasgado-3',
    sizes: [[970,90],[970,250],[980,250],[728,90],[468, 60],[320,100],[300,100]],
    bids: [{
        bidder: 'criteo',
        params: {
            zoneId: '1210426'
        }
    },{
        bidder: 'appnexus',
        params: {
            placementId: '13393620'
        }
    },{
        bidder: 'rubicon',
        params: {
            accountId: '16558',
            siteId: '134068',
            zoneId: '633424'
       }
    }]
},
            
                {
    code: 'cb-publicidade-retangulo-1',
    sizes: [[336, 280],[300, 250]],
    bids: [{
        bidder: 'criteo',
        params: {
            zoneId: '1208658'
        }
    },{
        bidder: 'appnexus',
        params: {
            placementId: '13393617'
        }
    },{
        bidder: 'rubicon',
        params: {
            accountId: '16558',
            siteId: '134068',
            zoneId: '633424'
       }
    }]
},
            
                {
    code: 'cb-publicidade-retangulo-2',
    sizes: [[336, 280],[300, 250]],
    bids: [{
        bidder: 'criteo',
        params: {
            zoneId: '1208658'
        }
    },{
        bidder: 'appnexus',
        params: {
            placementId: '13393617'
        }
    },{
        bidder: 'rubicon',
        params: {
            accountId: '16558',
            siteId: '134068',
            zoneId: '633424'
       }
    }]
}
            
        ];

    pbjs.que.push(function() {
        pbjs.setConfig({
            bidderSequence: "random",
            priceGranularity: {'buckets': [{'min': 0,'max': 50,'increment': 0.01}]},
            currency: {"adServerCurrency": "USD"}
        });
    });

    pbjs.que.push(function() {
        pbjs.addAdUnits(pbjs.unitsAd);
    });
</script>


<script type="text/javascript" src="https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js" async></script>

<script type="text/javascript">
var googletag = googletag || {};
    googletag.cmd = googletag.cmd || [];

var diretoriodfp = '/6887/portal-correioweb/correiobraziliense-com-br/home';
var slotdfp = {};
var indexformats = 0;

var slotdfpev = {};
    slotdfpev.scrollevent = false;
    slotdfpev.torefresh = slotdfpev.torefresh || [];
    slotdfpev.lazyloadSlots = [];

slotdfpev.buildAds = function(elm,formato,sizemap,lazyload,targeting){
    //@elm = Dom/Jquery element
    //@formato  = [width,height] | [[width,height],[width,height],...]
    //@sizemap  = [[[vw,vh],[width,height]],[[vw,vh],[width,height]],...]
    //@lazyload = true||false

    if(typeof lazyload != "boolean"){lazyload = true}
    targeting = targeting || [];
    
    if(typeof elm == "string"){elm = document.getElementById(elm)}

    if(!elm){return false}
    
    elm  = elm.get?elm.get(0):elm;

    var inner_elms = elm.childNodes;

    var targetdisplay = elm;
    
    for(var n =0; n<inner_elms.length; n++){
        if(inner_elms[n].nodeName === "DIV"){
            elm = inner_elms[n];
            break;
        }
    }

    formato = formato || [[336,280],[300,250]];
    sizemap = sizemap || [[[0, 0],formato]];

    elm.id = elm.id || 'dfp-buildads-'.concat(Math.trunc((Math.random()*10000)+1));

    (function(pos,format,sizemap,targetdisplay,tgt){
        googletag.cmd.push(function() {
            var sizemapping = googletag.sizeMapping();

            for(var i = 0; i < sizemap.length; i++){
                sizemapping.addSize(sizemap[i][0],sizemap[i][1]);
            }

            slotdfp[pos] = googletag.defineSlot('/6887/portal-correioweb/correiobraziliense-com-br/home',formato,pos).
                setTargeting('identificador',pos.replace(/.*?(publicidade-.*)/,'$1')).
                setTargeting('implementado','dinamico').
                setTargeting('pos',[(++indexformats).toString()]).
                defineSizeMapping( sizemapping.build() ).
                setCollapseEmptyDiv(true,true);

            if(/Android|webOS|iPhone|iPad|iPod|BlackBerry|IEMobile|Opera Mini/i.test(navigator.userAgent) ) {
                slotdfp[pos].setForceSafeFrame(true);
                slotdfp[pos].setSafeFrameConfig({sandbox:true});
            }

            for(var i = 0; i < tgt.length; i++){
                tgt[i].length == 2 && slotdfp[pos].setTargeting(tgt[i][0],tgt[i][1]);
            }
            
            slotdfp[pos].addService(googletag.pubads());

            slotdfp[pos]['sizes'] = JSON.stringify(formato);

            if(lazyload){
                slotdfpev.addtolazyload(slotdfp[pos]);
            }else{
                slotdfpev.refreshslot([slotdfp[pos]]);
                slotdfpev.addtorefresh(slotdfp[pos]);
            }

            slotdfp[pos]['targetdisplay'] = targetdisplay
        });
    })(elm.id,formato,sizemap,targetdisplay,targeting);
}

slotdfpev.doscrollevent = function() {
    slotdfpev.scrollevent = true;
}

slotdfpev.addtolazyload = function(slot){
    slot['elementSlot'] = document.getElementById(slot.getSlotElementId());
    slotdfpev.lazyloadSlots.push(slot);
    slotdfpev.doscrollevent();
}

slotdfpev.addtorefresh = function(slot){
    slot['elementSlot'] = document.getElementById(slot.getSlotElementId());
    slotdfpev.torefresh.push(slot);
    slotdfpev.refreshslots();
}

slotdfpev.elemonscreen = function(e, n, t) {
    n = n || 0, t = t || "visible";
    var o = e.getBoundingClientRect(),
        i = Math.max(document.documentElement.clientHeight, window.innerHeight),
        d = o.bottom - n < 0,
        w = o.top - i + n >= 0;
    return "above" === t ? d : "below" === t ? w : !d && !w
}

slotdfpev.displayslots = function(){
    for(var i = 0; i < slotdfpev.lazyloadSlots.length; i++){
        if(slotdfpev.elemonscreen(slotdfpev.lazyloadSlots[i].elementSlot, -700)){
            (function(slot){
                if(!slot.elementSlot.offsetWidth){return false}
                slotdfpev.refreshslot([slot]);
                slotdfpev.addtorefresh(slot);
            })(slotdfpev.lazyloadSlots.splice(i,1).shift());
        }
    }
}

slotdfpev.refreshslot = function(slots) {
    !window.pbjs && googletag.cmd.push(function(){
        for (var n in slots) {
            googletag.display(slots[n].getSlotElementId());
            googletag.pubads().refresh(slots);
        }
    });

    window.pbjs && pbjs.que.push(function() {
        var unitDeclared = [];
        var slotsIds = [];
        var unitSimilars = [];

        for (var n in slots) {
            var slotid = slots[n].getSlotElementId();
            googletag.display(slotid);
            slotsIds.push(slotid);
            unitDeclared = pbjs.unitsAd.filter(function(unit){return unit.code == slotid});
            unitSimilars = pbjs.unitsAd.filter(function(unit){return !unitDeclared.length && (JSON.stringify(unit.sizes) == slots[n].sizes)}).slice(0,1);
            for(var u in unitSimilars){
                var unitAd = {
                            code: slotid,
                            sizes: unitSimilars[u].sizes,
                            bids: unitSimilars[u].bids
                }
                unitSimilars[u].sizeMapping && (unitAd['sizeMapping'] = unitSimilars[u].sizeMapping);
                pbjs.unitsAd.push(unitAd);
                pbjs.addAdUnits(unitAd);
            }
        }

        
        pbjs.requestBids({
            timeout: pbjs.timeoutslot,
            adUnitCodes: slotsIds,
            bidsBackHandler: function() {
                pbjs.setTargetingForGPTAsync(slotsIds);
                googletag.pubads().refresh(slots);
            }
        });
    });
}

slotdfpev.refreshslots = function() {
    for(var attr in slotdfpev.torefresh){
        if(slotdfpev.torefresh[attr]['elementSlot'].clientHeight){
            if(slotdfpev.elemonscreen(slotdfpev.torefresh[attr]['elementSlot'])){
                if(!slotdfpev.torefresh[attr]['timeoutrefresh']){
                    (function(slot){
                        slot['timeoutrefresh'] = setTimeout(googletag.cmd.push, 60000, function(){
                            slot['refresh'] = slot['refresh'] || 0;
                            slot.setTargeting('refresh', (++slot['refresh']).toString());
                            slotdfpev.refreshslot([slot]);
                            clearTimeout(slot['timeoutrefresh']);
                            slot['timeoutrefresh'] = false;
                        });
                    })(slotdfpev.torefresh[attr]);
                }
            }else{
                if(slotdfpev.torefresh[attr]['timeoutrefresh']){
                    clearTimeout(slotdfpev.torefresh[attr]['timeoutrefresh']);
                    slotdfpev.torefresh[attr]['timeoutrefresh'] = false;
                }
            }
        }
    }
}

window.addEventListener('DOMContentLoaded', slotdfpev.doscrollevent);
window.addEventListener('load', slotdfpev.doscrollevent);
window.addEventListener('resize', slotdfpev.doscrollevent);
window.addEventListener('scroll', slotdfpev.doscrollevent);

setInterval(function(slot) {
    if(slotdfpev.scrollevent) {
        slotdfpev.scrollevent = false;
        slotdfpev.torefresh.length && slotdfpev.refreshslots();
        slotdfpev.lazyloadSlots.length && slotdfpev.displayslots();
    }
}, 100);

googletag.cmd.push(function(){

    
        slotdfp['cb-publicidade-dhtml-1x1'] = googletag.defineOutOfPageSlot('/6887/portal-correioweb/correiobraziliense-com-br/home','cb-publicidade-dhtml-1x1').setTargeting('formato',['dhtml-1x1']).setTargeting('pos',['0']).addService(googletag.pubads());
    
        slotdfp['cb-publicidade-patrocinio-1'] = googletag.defineOutOfPageSlot('/6887/portal-correioweb/correiobraziliense-com-br/home','cb-publicidade-patrocinio-1').
                                        setTargeting('identificador','cb-publicidade-patrocinio-1').
                                        setTargeting('formato',['patrocinio-1x1']).
                                        addService(googletag.pubads());
    
        /Android|webOS|iPhone|iPad|iPod|BlackBerry|IEMobile|Opera Mini/i.test(navigator.userAgent) &&
window.screen.width < 480 &&
(slotdfp['publicidade-anchorads-1'] = googletag.defineSlot('/6887/portal-correioweb/correiobraziliense-com-br/home',[[300,50],[320,50]],'publicidade-anchorads-1').
                                    setTargeting('pos',[(++indexformats).toString()]).
                                    setTargeting('identificador','publicidade-anchorads-1').
                                    addService(googletag.pubads()));
    

    (function(e){try{var c=JSON.parse(function(a){a+="=";for(var c=document.cookie.split(";"),d=0;d<c.length;d++){for(var b=c[d];" "===b.charAt(0);)b=b.substring(1,b.length);if(0===b.indexOf(a))return b.substring(a.length,b.length)}return null}("_ttqprofiles")||"{}"),a;for(a in c)e.pubads().setTargeting(a,c[a])}catch(f){e.pubads().setTargeting("err",c[a])}})(googletag);

    googletag.pubads().setTargeting("testeab", (function(){return Math.trunc(Math.random()*10)+1})().toString());
    googletag.pubads().setTargeting("resolucao",screen.width+'x'+screen.height);
    googletag.pubads().setTargeting("urldata",window.location.href.split(/\/|,|\.|\&/));
    googletag.pubads().setTargeting("titleofpage",document.title);
    googletag.pubads().setTargeting("tagsofpage",document.querySelector('meta[name="keywords"]')?document.querySelector('meta[name="keywords"]').content.replace(/\s?(,)\s?/g,'$1').split(','):[]);
    googletag.pubads().setTargeting("reload", (window.performance?window.performance.navigation.type:2).toString() );
    googletag.pubads().enableSingleRequest();
    googletag.pubads().collapseEmptyDivs();
    googletag.pubads().enableAsyncRendering();
    googletag.pubads().disableInitialLoad();
    googletag.enableServices();
    
    googletag.pubads().addEventListener('slotRenderEnded', function(event) {
        if(event.isEmpty && event.slot.targetdisplay){
            event.slot.targetdisplay.style.display = 'none';
        }else{
            event && event.slot && event.slot.targetdisplay && event.slot.targetdisplay.callbackrender && event.slot.targetdisplay.callbackrender();
        }
    });
});
</script>

<script>var noticias_recomendadas = {"ultimas": {"noticia/capa do dia": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/b_PguihBoQ_KPu6tIW0ZBo-eihE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705856/20180914044019614581a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705856/20180914044019614581a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/14/interna_capa_do_dia,705856/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-14-09-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 14/09/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 14/09/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/PMLEqPEzHymsv4aGfHpX5rGa2jA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705620/20180913040610751067a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705620/20180913040610751067a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/13/interna_capa_do_dia,705620/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-13-09-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 13/09/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 13/09/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/EvjD2Mnm_0niMjar3uPyrCvROFg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705380/20180912040837286374u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705380/20180912040837286374u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/12/interna_capa_do_dia,705380/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-12-09-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 12/09/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 12/09/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/1opNWgVjgqke6Afmtkbwgghxtww=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/11/705131/20180911095109656047i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/11/705131/20180911095109656047i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/11/interna_capa_do_dia,705131/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-11-09-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 11/09/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 11/09/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/fGsSnelnqPSed10f0xfwKDULpHk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/704912/20180910040308851677a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/704912/20180910040308851677a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/10/interna_capa_do_dia,704912/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-10-09-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 10/09/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 10/09/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ik4sXVf1j1aUgCqOdGc8UeXdFKI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704796/20180909044239154126a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704796/20180909044239154126a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/09/interna_capa_do_dia,704796/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-09-09-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 09/09/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 09/09/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DstvNlvZCLdMrxwEjNOXaE-Bqyk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/08/704704/20180908043116977608o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/08/704704/20180908043116977608o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/08/interna_capa_do_dia,704704/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-08-09-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 08/09/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 08/09/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/fbl4qyk8x18aFfDL4e9o8drk75Y=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/07/704571/20180907041243566347o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/07/704571/20180907041243566347o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/07/interna_capa_do_dia,704571/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-07-09-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 07/09/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 07/09/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/lrAmhe2EA2IdGS9MEttyMPKQPl4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704297/20180906041015314748a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704297/20180906041015314748a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/06/interna_capa_do_dia,704297/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-06-09-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 06/09/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 06/09/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/t4LIesVTLevPnZLiAI7ImOXs_rM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704053/20180905040336246668o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704053/20180905040336246668o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/05/interna_capa_do_dia,704053/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-05-09-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 05/09/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 05/09/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ENzyy7SvTmMxqf4izV4NzKxrtXg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/04/703777/20180904044830637380a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/04/703777/20180904044830637380a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/04/interna_capa_do_dia,703777/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-04-09-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 04/09/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 04/09/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ovq-AcmBmHMEU4cIzaqtB3OdwCI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/03/703505/20180903043714795538a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/03/703505/20180903043714795538a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/03/interna_capa_do_dia,703505/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-03-09-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 03/09/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 03/09/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/NzJqU5MiVn7zST43ygfgdnvz_Ls=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/02/703397/20180902043649322424o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/02/703397/20180902043649322424o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/02/interna_capa_do_dia,703397/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-02-09-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 02/09/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 02/09/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Ir3XrXp8fu4YQARll-2reiQmPQ0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/01/703297/20180901042829709695e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/01/703297/20180901042829709695e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/01/interna_capa_do_dia,703297/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-01-09-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 01/09/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 01/09/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/1RnhfMLzkpKzPvRTF_a5APA0E9E=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/31/703034/20180831042106262230a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/31/703034/20180831042106262230a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/08/31/interna_capa_do_dia,703034/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-31-08-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 31/08/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 31/08/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/dLyKOjKgLoyqvwXbusqn3ls_0ss=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/30/702797/20180830041222731779i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/30/702797/20180830041222731779i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/08/30/interna_capa_do_dia,702797/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-30-08-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 30/08/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 30/08/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/CUKCBQEGfayVA0Ew1OVsLYkchTQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702553/20180829040639797495i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702553/20180829040639797495i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/08/29/interna_capa_do_dia,702553/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-29-08-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 29/08/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 29/08/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eAQIAOVdHFzdB0BApL6tniUQ6Ek=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/28/702302/20180828043627982739e.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/28/702302/20180828043627982739e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/08/28/interna_capa_do_dia,702302/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-28-08-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 28/08/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 28/08/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/nk5OQKbjUhxEsgrMubl0z4DBhvM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/27/702067/20180827042708470518a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/27/702067/20180827042708470518a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/08/27/interna_capa_do_dia,702067/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-27-08-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 27/08/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 27/08/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/_LkENLnUDw7w50br6GsJsz2hiqc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/26/701979/20180826042107293801a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/26/701979/20180826042107293801a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/08/26/interna_capa_do_dia,701979/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-26-08-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 26/08/2018", "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 26/08/2018", "descricao": null}], "noticia/mundo": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DAB1-DOYct4ipaxz3tBrdf50-xA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705967/20180914134516485079e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705967/20180914134516485079e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/14/interna_mundo,705967/maduro-assina-acordos-na-china-apos-homenagem-ao-gigante-mao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "13:23 - 14/09/2018", "titulo": "Maduro assina acordos de investimento com a China", "descricao": "Maduro, que foi buscar ajuda para seu pa\u00eds mergulhado em uma profunda crise, assinou com a China 28 acordos que somam milh\u00f5es de d\u00f3lares em investimentos."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZwivscScF11u7tE3U02xQbMKc2I=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705941/20180914131729688613o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705941/20180914131729688613o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/14/interna_mundo,705941/florence-chega-a-carolina-do-norte-deixando-mais-de-400-mil-casas-sem.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "12:37 - 14/09/2018", "titulo": "Florence chega \u00e0 Carolina do Norte deixando mais de 400 mil casas sem energia", "descricao": "O furac\u00e3o chegou em terra firme com categoria 1 \u00e0s 7h15 no hor\u00e1rio local, em Wrightsville Beach, a alguns quil\u00f4metros leste de Wilmington, enquanto seu centro se movia para a costa."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/FeLrslOecuikjgUVPUEOK4iY2qI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705940/20180914123506572923i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705940/20180914123506572923i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/14/interna_mundo,705940/socorristas-tentam-resgatar-pessoas-isoladas-pelo-furacao-florence-nos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "12:29 - 14/09/2018", "titulo": "Socorristas tentam resgatar pessoas isoladas pelo furac\u00e3o Florence nos EUA", "descricao": "O novo comandante da pol\u00edcia de Berna, David Daniels, declarou que entre 150 e 200 pessoas foram resgatadas at\u00e9 agora, mas ainda h\u00e1 pessoas precisando de socorro."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/xXEc8AYD4DncaQyz2orddJ6u7Hs=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705916/20180914114603545235i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705916/20180914114603545235i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/14/interna_mundo,705916/ex-gerente-da-campanha-de-trump-paul-manafort-chega-a-acordo-judicial.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "11:25 - 14/09/2018", "titulo": "Ex-gerente da campanha de Trump Paul Manafort chega a acordo judicial", "descricao": "Trata-se do quinto associado do presidente americano a se declarar culpado no \u00e2mbito da investiga\u00e7\u00e3o do promotor especial Robert Mueller."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/czF6MkXt6LxEZrlnOXG_TrOj7Zk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705903/20180914101810494870e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705903/20180914101810494870e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/14/interna_mundo,705903/jovem-amputa-parte-do-polegar-por-causa-do-vicio-de-roer-unhas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "10:15 - 14/09/2018", "titulo": "Jovem amputa parte do polegar por causa do v\u00edcio de roer unhas", "descricao": "Estudante teve que trancar a matr\u00edcula na faculdade para tratar c\u00e2ncer que come\u00e7ou com as feridas no dedo\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DFBtNsYE1mdH72vnNt_xJO2JMdM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705887/20180914092626486231a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705887/20180914092626486231a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/14/interna_mundo,705887/furacao-florence-toca-terra-e-rebaixado-a-categoria-1-mas-ainda-ameac.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "08:51 - 14/09/2018", "titulo": "Furac\u00e3o Florence toca terra, \u00e9 rebaixado \u00e0 categoria 1 mas ainda amea\u00e7a", "descricao": "O Centro Nacional de Furac\u00f5es dos EUA informou que Florence tem ventos m\u00e1ximos sustentados de 150 quil\u00f4metros por hora, com rajadas de 180 quil\u00f4metros por hora."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/5MEGKR5X50LVE_2x-MdXAk37c8g=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705794/20180913184349557412a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705794/20180913184349557412a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/13/interna_mundo,705794/volkswagen-deixara-de-fabricar-em-2019-seu-famoso-fusca.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "18:40 - 13/09/2018", "titulo": "Volkswagen deixar\u00e1 de fabricar em 2019 seu famoso Fusca", "descricao": "O \"Beetle\", como \u00e9 chamado em ingl\u00eas, deixou de ser vendido nos Estados Unidos em 1979, mas continuou sendo fabricado no M\u00e9xico e no Brasil"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/S9XD75F-QfUi6fbqbxsPNea-IIg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705787/20180913180824463635i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705787/20180913180824463635i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/13/interna_mundo,705787/membro-do-grupo-pussy-riot-hospitalizado-em-estado-grave-na-russia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "17:43 - 13/09/2018", "titulo": "Membro do grupo Pussy Riot hospitalizado em estado grave na R\u00fassia ", "descricao": "Um membro do Pussy Riot, que invadiu o campo durante a partida da final da Copa do Mundo de 2018, foi hospitalizado em estado grave em Moscou"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/JLSdyhX0cUNzvI-QddkIVXPo7cA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705780/20180913174023168252a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705780/20180913174023168252a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/13/interna_mundo,705780/famoso-coreografo-belga-e-acusado-de-humilhacoes-de-indole-sexual.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "17:36 - 13/09/2018", "titulo": "Famoso core\u00f3grafo belga Jan Fabre \u00e9 acusado de humilha\u00e7\u00f5es de \u00edndole sexual", "descricao": "Fabre tamb\u00e9m foi acusado de humilhar as mulheres durante os ensaios com \"cr\u00edticas dolorosas e frequentemente abertamente machistas\" sobre seus corpos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/EYuCnKWtOycr-WLRKaDU8H1zGTM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705763/20180913160901977847o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705763/20180913160901977847o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/13/interna_mundo,705763/americanos-ameacados-esperam-a-chegada-do-furacao-com-festas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "15:53 - 13/09/2018", "titulo": "Americanos amea\u00e7ados esperam a chegada do furac\u00e3o com festas", "descricao": "\u00c0 medida que o furac\u00e3o Florence avan\u00e7a para a costa leste dos Estados Unidos,  muita gente est\u00e1 pedindo pizza, cerveja e vodca com a inten\u00e7\u00e3o de festejar"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/fe14N_Hpxf6sb8yLrYuGGSwJctk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705760/20180913161834166419u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705760/20180913161834166419u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/13/interna_mundo,705760/ministro-alemao-diz-ter-acordo-com-italia-para-endurecer-regras-de-imi.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "15:48 - 13/09/2018", "titulo": "Ministro alem\u00e3o diz ter acordo com It\u00e1lia para endurecer regras de imigra\u00e7\u00e3o", "descricao": "A Alemanha e a It\u00e1lia est\u00e3o perto de firmar um acordo para impedir imigrantes ilegais de viajar entre os dois pa\u00edses"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pgOG7mEyRmsCRpc26dAZ2KFxs2E=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705758/20180913155022981703i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705758/20180913155022981703i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/13/interna_mundo,705758/guerra-na-siria-fez-mais-de-360-000-mortos-desde-o-inicio-de-2011.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "15:37 - 13/09/2018", "titulo": "Guerra na S\u00edria fez mais de 360.000 mortos desde o in\u00edcio de 2011", "descricao": "Entre os mortos est\u00e3o 110.687 civis, incluindo 20.000 crian\u00e7as e cerca de 13.000 mulheres"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/MYoquWYtvp0u9VLdbJEBHcAlAIo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705752/20180913152412485476e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705752/20180913152412485476e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/13/interna_mundo,705752/franca-admite-sistema-de-tortura-durante-guerra-da-argelia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "15:12 - 13/09/2018", "titulo": "Fran\u00e7a admite sistema de tortura durante guerra da Arg\u00e9lia", "descricao": "O presidente Emmanuel Macron reconheceu nesta quinta-feira (13) que a Fran\u00e7a instaurou um \"sistema\" que resultou em atos de \"tortura\" durante a guerra da Arg\u00e9lia "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XFdxDc-B3iMU9aKvTlNgSYVg1Sc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705750/20180913150916675122i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705750/20180913150916675122i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/13/interna_mundo,705750/dono-da-amazon-cria-fundo-de-us-2-bilhoes-para-a-educacao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "15:04 - 13/09/2018", "titulo": "Dono da Amazon cria fundo de US$ 2 bilh\u00f5es para a educa\u00e7\u00e3o", "descricao": "O fundador da Amazon, Jeff Bezos, anunciou que vai lan\u00e7ar um fundo filantr\u00f3pico com um compromisso inicial de US$ 2 bilh\u00f5es"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/0ItH8sLQXAhT-DDtmnEB4Y6ugDw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705712/20180913123324752133a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705712/20180913123324752133a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/13/interna_mundo,705712/onu-38-500-deslocados-na-siria-em-setembro-por-violencias-em-idlib.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "12:23 - 13/09/2018", "titulo": "ONU: 38.500 deslocados na S\u00edria em setembro por viol\u00eancias em Idlib", "descricao": "Localizada no noroeste da S\u00edria, na fronteira com a Turquia, a prov\u00edncia de Idlib e os territ\u00f3rios insurgentes adjacentes foram, nos \u00faltimos dias, alvo de bombardeios com artilharia pelo regime e ataques a\u00e9reos de Moscou."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/AV-Irj6rZfh5_fMR4PnSRBxsA1s=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705707/20180913122135195681u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705707/20180913122135195681u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/13/interna_mundo,705707/franca-admite-sistema-de-tortura-durante-guerra-da-argelia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "12:09 - 13/09/2018", "titulo": "Fran\u00e7a admite 'sistema' de tortura durante guerra da Arg\u00e9lia", "descricao": "\u00c9 esperado que o chefe de Estado franc\u00eas admita que o matem\u00e1tico Maurice Audin, um militante comunista pr\u00f3-independ\u00eancia que desapareceu em 1957, \"morreu sob a tortura derivada do sistema instaurado enquanto a Arg\u00e9lia era parte da Fran\u00e7a\"."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/AWganfxx74tMrG5OYV24YGs4cwI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705697/20180913115956978452e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705697/20180913115956978452e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/13/interna_mundo,705697/trump-afirma-que-eua-nao-estao-sob-pressao-para-fazer-acordo-com-a-chi.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "11:29 - 13/09/2018", "titulo": "Trump afirma que EUA n\u00e3o est\u00e3o sob press\u00e3o para fazer acordo com a China", "descricao": "Minist\u00e9rio do Com\u00e9rcio da China confirmou nesta quinta-feira (13/9) ter recebido um convite dos EUA para retomar o di\u00e1logo sobre com\u00e9rcio."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/QRokyPvYow-gr1cYpUktFMbjezQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705699/20180913114750358109a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705699/20180913114750358109a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/13/interna_mundo,705699/parlamento-espanhol-aprova-decreto-para-exumar-franco-de-seu-mausoleu.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "11:14 - 13/09/2018", "titulo": "Parlamento espanhol aprova decreto para exumar Franco de seu mausol\u00e9u", "descricao": "A exuma\u00e7\u00e3o dos restos mortais que est\u00e3o no \"Valle de los Ca\u00eddos\", um imponente conjunto monumental a 50 km de Madri, provavelmente acontecer\u00e1 no fim do ano, segundo a vice-primeira-ministra Carmen Calvo, no final de agosto."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/BeRr2f2Q0gC6CkBk8RwHPff50oo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705692/20180913111249857762i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705692/20180913111249857762i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/13/interna_mundo,705692/trump-nega-balanco-de-3-000-mortos-em-porto-rico-por-furacao-maria.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "11:04 - 13/09/2018", "titulo": "Trump nega balan\u00e7o de 3.000 mortos em Porto Rico por furac\u00e3o Maria", "descricao": "Segundo o presidente norte-americano o n\u00famero de mortos teria sido inflado pelos democratas para prejudic\u00e1-lo."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/yGSJsXrg3BUQRRoBuOE9RV-rOw0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705686/20180913105830962966e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705686/20180913105830962966e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/13/interna_mundo,705686/maduro-busca-na-china-impulso-economico-para-a-venezuela.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "10:37 - 13/09/2018", "titulo": "Maduro busca na China impulso econ\u00f4mico para a Venezuela", "descricao": "Madura permanecer\u00e1 na China at\u00e9 domingo. O minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores chin\u00eas indicou que o presidente Xi Jinping se reunir\u00e1 com o colega venezuelano."}], "noticia/carnaval2018": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/RGLPUzrWcF6poQGBMM2vSadYUT4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659939/20180214185129235055a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659939/20180214185129235055a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659939/eduardo-e-monica-leva-o-trofeu-de-melhor-bloco-do-carnaval-de-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "18:55 - 14/02/2018", "titulo": "Eduardo e M\u00f4nica leva o trof\u00e9u de melhor bloco do carnaval de Bras\u00edlia", "descricao": "Eduardo e M\u00f4nica foi escolhido pelos foli\u00f5es, em uma enquete realizada pelo Correio Braziliense"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/t3ziXmzMZ8gQfx4imGcd1uFFSRw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659893/20180214170207783436a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659893/20180214170207783436a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659893/com-enredo-sobre-corrupcao-beija-flor-e-campea-do-carnaval-do-rio.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "16:59 - 14/02/2018", "titulo": "Com enredo sobre corrup\u00e7\u00e3o, Beija-Flor \u00e9 campe\u00e3 do carnaval do Rio", "descricao": "Escola de Nil\u00f3polis alcan\u00e7ou 259,6 pontos e conquistou seu 14\u00ba t\u00edtulo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/y8GtxFHLh8A1qwpBM8auHF8PByQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659897/20180214162911808418e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659897/20180214162911808418e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659897/carnaval-de-2018-tem-metade-do-publico-do-ano-passado.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "16:21 - 14/02/2018", "titulo": "Sem Babydoll de Nylon, carnaval do DF tem metade do p\u00fablico do ano passado", "descricao": "Cerca de 750 mil pessoas foram \u00e0s ruas em 2018; o n\u00famero passa longe dos 1.5 milh\u00e3o de 2017 "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/78vOcTWKFHGgWjr4u2-SlP0nb_0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659730/20180209210159414344u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659730/20180209210159414344u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659730/quarta-feira-de-cinzas-ainda-tem-bloco-de-carnaval-de-rua-em-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "06:10 - 14/02/2018", "titulo": "Quarta-feira de Cinzas ainda tem bloco de carnaval de rua em Bras\u00edlia ", "descricao": "Bloco Filhos de Z\u00e9 comanda a folia hoje em frente ao Museu da Rep\u00fablica "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-uUQS7cJPFUhQAUWzSPTDgxwLJk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659732/20180214062641440331e.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659732/20180214062641440331e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659732/ultimo-dia-de-carnaval-reune-155-4-mil-pessoas-nos-blocos-de-rua.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "06:01 - 14/02/2018", "titulo": "\u00daltimo dia de carnaval re\u00fane 155,4 mil pessoas nos blocos de rua", "descricao": "Os tradicionais Raparigueiros e Baratona atra\u00edram 110 mil pessoas. \u00daltimo dia de folia ocorreu sem o registro de ocorr\u00eancias graves. N\u00famero mais expressivo foi o de autua\u00e7\u00f5es por embriaguez ao volante\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ciQR6-8kJKaFwrT7BvKycKFfDKA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659716/20180213231239115118o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659716/20180213231239115118o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659716/rio-de-janeiro-conhece-hoje-a-nova-campea-do-carnaval-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/02/2018", "titulo": "Rio de Janeiro conhece hoje a nova campe\u00e3 do carnaval 2018", "descricao": "A partir das 16h, come\u00e7a a apura\u00e7\u00e3o dos desfiles e despontam como favoritas Beija-Flor, Salgueiro, Portela e Mangueira"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZDVxRDoZUNYc31lsPe36a5Z204w=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659720/20180213231253878323o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659720/20180213231253878323o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659720/casal-e-preso-depois-de-fazer-gesto-obsceno-em-frente-a-viatura-da-pm.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "22:59 - 13/02/2018", "titulo": "Casal \u00e9 preso depois de fazer gesto obsceno em frente a viatura da PM", "descricao": "Policiais militares viram a cena na Rodovi\u00e1ria do Plano Piloto e prenderam os dois por desacato, que pode render at\u00e9 dois anos de reclus\u00e3o "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/GyXRT8io9You-VICdIEBP7o9ZXo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659721/20180213221726231186i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659721/20180213221726231186i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659721/pm-prende-foragido-durante-desfile-dos-blocos-raparigueiros-e-baratona.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "22:05 - 13/02/2018", "titulo": "PM prende foragido durante desfile dos blocos Raparigueiros e Baratona", "descricao": "Homem foi abordado ap\u00f3s apresentar atitude suspeita, segundo a PM. Um menor foi apreendido por vender drogas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DH9OQ8t7qyQqKitK61H568cFaEQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659687/20180213170904955581u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659687/20180213170904955581u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659687/bebes-fantasias-e-polemicas-os-5-momentos-mais-marcantes-do-carnaval.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "20:30 - 13/02/2018", "titulo": "Beb\u00eas, fantasias e pol\u00eamicas: os 5 momentos mais marcantes do carnaval 2018", "descricao": "O Correio elege os cinco fatos/pessoas que mais se destacaram no carnaval de 2018. Confira a lista"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/oxj5oaLeVqDYL3r82SLuSXFXUkw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659697/20180213192935430739o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659697/20180213192935430739o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659697/academicos-do-tatuape-comemora-titulo-do-carnaval.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "19:13 - 13/02/2018", "titulo": "Presidente da Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9 comemora t\u00edtulo do carnaval de SP", "descricao": "Com o enredo Maranh\u00e3o, os tambores v\u00e3o ecoar na terra da encantaria, a Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9 contou um pouco da hist\u00f3ria do estado"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eRG_C3STJH-bmypxJXkw2IhqGF4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659696/20180213191959681172u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659696/20180213191959681172u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659696/bloco-raparigueiros-volta-as-ruas-na-tarde-desta-terca-feira.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "18:56 - 13/02/2018", "titulo": "Raparigueiros e Baratona voltam ao Eixo Monumental para fechar o carnaval", "descricao": "M\u00fasicas dos estilos sertanejo, funk, rock e eletr\u00f4nica agitam os foli\u00f5es. Organizadores aguardam at\u00e9 250 mil pessoas "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ULLbLDV_7mVgPdz0WhuR0EsKidc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659677/20180213181659943210u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659677/20180213181659943210u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659677/academicos-do-tatuape-e-a-campea-do-carnaval-de-sao-paulo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "18:13 - 13/02/2018", "titulo": "Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9 \u00e9 a campe\u00e3 do carnaval de S\u00e3o Paulo em 2018", "descricao": "A bicampe\u00e3 Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9 n\u00e3o recebeu patroc\u00ednio e apostou no reaproveitamento de penas, pedras e outros materiais"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/YhDVJdAp7ONmcpMx5VR1jXK1joo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659690/20180213181143269633u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659690/20180213181143269633u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659690/bloco-pacotao-sai-as-ruas-pela-segunda-vez-no-ultimo-dia-de-carnaval.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "18:08 - 13/02/2018", "titulo": "Bloco Pacot\u00e3o sai \u00e0s ruas pela segunda vez no \u00faltimo dia de carnaval", "descricao": "Segundo organizadores, o tradicional bloco que tem na cr\u00edtica pol\u00edtica sua principal caracter\u00edstica, juntou cerca de 8 mil pessoas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/qaz3Hksyfnx44CPuNzfC03NA_tM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659669/20180213175846715960u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659669/20180213175846715960u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659669/bagunca-meu-coreto-mantem-tradicao-de-reunir-gente-de-todas-as-idades.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:57 - 13/02/2018", "titulo": "Bagun\u00e7a Meu Coreto mant\u00e9m tradi\u00e7\u00e3o de reunir gente de todas as idades no RJ", "descricao": " cortejo \u00e9 organizado desde 2005, quando um grupo de residentes se juntou para fundar o bloco, unindo a vontade de se divertir com a necessidade de escapar da superlota\u00e7\u00e3o dos desfiles"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/R7JzVG4-nLjcJ8pjqy4cDXz5Dv4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659666/20180213175500329262i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659666/20180213175500329262i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659666/companhia-de-limpeza-do-rio-retira-222-toneladas-de-lixo-do-sambodromo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:53 - 13/02/2018", "titulo": "Companhia de limpeza do Rio retira 222 toneladas de lixo do Samb\u00f3dromo", "descricao": "O programa ter\u00e1 continuidade at\u00e9 o encerramento do carnaval"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3o_btRM1ltOByy8fH9-trwIwnUY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659664/20180213174308718012u.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659664/20180213174308718012u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659664/rebanhao-catolico-reune-20-mil-pessoas-durante-tres-dias-em-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:28 - 13/02/2018", "titulo": "Rebanh\u00e3o Cat\u00f3lico re\u00fane 20 mil pessoas durante tr\u00eas dias no Nilson Nelson", "descricao": "Pessoas de todas as idades passaram e rezaram no local. No encerramento, foi programada missa com o arcebispo de Bras\u00edlia, dom S\u00e9rgio Cardeal da Rocha"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/xQ-jeEqOJhcn5Dq9J6svEP97Ca4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659691/20180213185537966180u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659691/20180213185537966180u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659691/bloco-da-baratinha-anima-a-criancada-na-terca-feira-de-carnaval.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:02 - 13/02/2018", "titulo": "Bloco da Baratinha anima a crian\u00e7ada na ter\u00e7a-feira de carnaval ", "descricao": "O segundo dia do bloco contou com muita espuma de sab\u00e3o e fantasias de unic\u00f3rnio \n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/NWlMOiZxH9R5nep5SWRjMNs-Zls=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659628/20180213151838900397i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659628/20180213151838900397i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659628/beija-flor-usa-frankenstein-para-fazer-critica-social-na-sapucai.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "15:09 - 13/02/2018", "titulo": "Beija-Flor usa 'Frankenstein' para fazer cr\u00edtica social na Sapuca\u00ed", "descricao": "A Beija-Flor fez um paralelo entre as mazelas brasileiras e o romance \"Frankenstein\", publicado h\u00e1 exatos 200 anos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/u-gJveQjGMzUdXn9qR_RbTU0Lyg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659597/20180213121013672258e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659597/20180213121013672258e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659597/sabrina-sato-mostra-noivo-cobrindo-seus-machucados-antes-de-desfile.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "12:07 - 13/02/2018", "titulo": "Sabrina Sato mostra noivo cobrindo seus machucados antes de desfile", "descricao": "Esfor\u00e7o para desfilar por muitas escolas em poucos dias leva a les\u00f5es nas costas da bailarina, modelo e apresentadora de TV\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/evdyVKbBcs_6v2NQN1eayMPx5uo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659590/20180213112857444256a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659590/20180213112857444256a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659590/juliana-paes-e-assaltada-a-caminho-da-sapucai.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "11:27 - 13/02/2018", "titulo": "Atriz Juliana Paes \u00e9 assaltada a caminho de desfiles no Rio", "descricao": "Bandidos reconheceram a global e levaram apenas os celulares dos passageiros"}], "noticia/summit": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/dQ26JOUyx_cmLEnRIDIe0UDOHj0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648327/20171217160923195068u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648327/20171217160923195068u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648327/professor-deve-ser-carreira-de-estado-indica-estudo-do-banco-mundial.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "16:06 - 17/12/2017", "titulo": "Professor deve ser carreira de Estado, indica estudo do Banco Mundial", "descricao": "Estudo do Banco Mundial mostra que forma\u00e7\u00e3o deficiente dos profissionais de ensino \u00e9 o principal fator que restringe a qualidade da educa\u00e7\u00e3o\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/wNRU73fOoy-tIKNOqscuntwNBjI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648326/20171217155925686215a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648326/20171217155925686215a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648326/como-o-ceara-tem-garantido-lideranca-em-qualidade-de-ensino.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "15:57 - 17/12/2017", "titulo": "Como o Cear\u00e1 tem garantido lideran\u00e7a em qualidade de ensino?", "descricao": "B\u00f4nus e acompanhamento dos alunos integram a receita bem-sucedida do estado, que tem 77 das 100 melhores escolas do pa\u00eds\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/JZ_gVyLwwgjFcp1GUaxOnuNfXEk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648325/20171217153416176136u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648325/20171217153416176136u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648325/gdf-desenvolve-programa-que-transforma-realidade-de-escolas-como-a-do.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "15:31 - 17/12/2017", "titulo": "GDF desenvolve programa que transforma realidade de escolas, como a do Gama", "descricao": "Nesse quadro de escassez, afirma o secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o, J\u00falio Greg\u00f3rio Filho, o objetivo tem sido apoiar a criatividade"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/aeKTfaQFLhlYofc9x1cU3-uBJCI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648322/20171217152548113259u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648322/20171217152548113259u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648322/programas-avaliam-desempenho-de-escolas-e-impoem-metas-em-goias.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "15:20 - 17/12/2017", "titulo": "Programas avaliam desempenho de escolas e imp\u00f5em metas em Goi\u00e1s", "descricao": "H\u00e1 prazos para solu\u00e7\u00e3o dos problemas. Nada fica sem resposta\nNot\u00edcia Gr\u00e1fico"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/dg0NMguCIuN1reSj9SKlRFar8tw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648318/20171217144336137833e.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648318/20171217144336137833e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648318/secretaria-optou-por-transformar-escolas-em-ambientes-inspiradores.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "14:38 - 17/12/2017", "titulo": "Secretaria optou por transformar escolas em ambientes inspiradores", "descricao": "Para a secret\u00e1ria estadual de Educa\u00e7\u00e3o, Raquel Teixeira, a estrat\u00e9gia tem provocado uma revolu\u00e7\u00e3o no aprendizado nas escolas de Goi\u00e1s"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/zWuYRun1_Njkx59L-zmvnJ5JK5A=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648315/20171217141946208660u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648315/20171217141946208660u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648315/quanto-mais-estudo-menor-e-o-risco-de-uma-pessoa-se-envolver-com-o-cr.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "14:02 - 17/12/2017", "titulo": "Quanto mais estudo, menor \u00e9 o risco de uma pessoa se envolver com o crime", "descricao": "Em levantamento realizado em Pernambuco, menos de 3% dos indiv\u00edduos com mais de 12 anos de escolaridade se envolvem em crimes. Esporte tem papel importante para resgatar jovens"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/6nkVUZ-TiSIm8GKErIvuur3fiRQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648310/20171217135155274391e.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648310/20171217135155274391e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648310/em-pernambuco-projeto-poe-estudantes-como-protagonistas-do-modelo-esc.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "13:49 - 17/12/2017", "titulo": "Em Pernambuco, projeto p\u00f5e estudantes como protagonistas do modelo escolar", "descricao": "Como em Pernambuco, outras pr\u00e1ticas bem-sucedidas na \u00e1rea educacional, catalizadoras de avan\u00e7os e que est\u00e3o contribuindo de forma efetiva para melhorar o ensino p\u00fablico brasileiro "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/7z5gbJEER2I-Ut5-toB9AE874m0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648309/20171217161417117960u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648309/20171217161417117960u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648309/caderno-especial-mostra-projetos-inovadores-que-revolucionam-a-educaca.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "13:37 - 17/12/2017", "titulo": "Projetos inovadores se mostram capazes de revolucionar a educa\u00e7\u00e3o", "descricao": "O segredo do sucesso est\u00e1 em colocar os alunos como protagonistas, tornar as escolas mais atraentes e implantar sistemas de gest\u00e3o eficientes"}], "noticia/diversao e arte": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/zUL6eV1le8MES5zW7F6szn9zCmE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/16/705491/20180912140144276364a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/16/705491/20180912140144276364a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/16/interna_diversao_arte,705491/17-a-22-de-setembro-confira-o-resumo-das-novelas-nesta-semana.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "19:00 - 16/09/2018", "titulo": "17 a 22 de setembro: confira o resumo das novelas nesta semana", "descricao": "Nesta semana o destaque fica com a reta final da novela 'Orgulho e paix\u00e3o'"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/aVDbsQX0gb9gdKN8eBykiQuvEzI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705992/20180914150547168428o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705992/20180914150547168428o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705992/dupla-alema-various-gold-faz-intervencao-em-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "15:15 - 14/09/2018", "titulo": "Dupla de grafiteiros alem\u00e3es faz interven\u00e7\u00e3o na Asa Sul", "descricao": "A Various & Gold vai realizar trabalho em parada de \u00f4nibus"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/vOU86MqC3-GIp-qe2aVJF5AyoqM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705964/20180914142850616150i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705964/20180914142850616150i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705964/deise-do-fat-family-passa-por-1-quimioterapia-apos-diagnostico-de-c.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "14:30 - 14/09/2018", "titulo": "Deise, do Fat Family, passa por 1\u00aa quimioterapia ap\u00f3s diagn\u00f3stico de c\u00e2ncer", "descricao": "No momento, Deise n\u00e3o tem previs\u00e3o de alta e pode receber apenas a visita de alguns familiares"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/2o8dsOg2iK-6tJo-PmK6ECWR7HA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705978/20180914141130340116e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705978/20180914141130340116e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705978/novo-cabelo-de-ana-furtado-depois-de-tratamento.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "14:25 - 14/09/2018", "titulo": "Apresentada Ana Furtado repagina visual depois do fim da quimioterapia", "descricao": "Apresentadora luta contra c\u00e2ncer de mama e concluiu o tratamento de quimioterapia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/03pnx2i4HyDeVKLMDp08oy0dj60=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705965/20180914142454373857u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705965/20180914142454373857u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705965/luiza-tome-volta-a-tv-globo-apos-14-anos-fora-da-emissora.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "14:20 - 14/09/2018", "titulo": "Luiza Tom\u00e9 volta \u00e0 TV Globo ap\u00f3s 14 anos fora da emissora", "descricao": "A atriz estar\u00e1 no novela 'O s\u00e9timo guardi\u00e3o'"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/SAXMTqwq3rq19V7TI7FkZv0cpZ8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705973/20180914141136488661a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705973/20180914141136488661a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705973/premio-transborda-anuncia-vencedores-no-dia-16-09.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "13:59 - 14/09/2018", "titulo": "Pr\u00eamio Transborda anuncia premia\u00e7\u00e3o no domingo 16/09", "descricao": "'Transborda Bras\u00edlia' revelar\u00e1 o nome dos tr\u00eas artistas visuais vencedores da premia\u00e7\u00e3o\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/H4a0l6Na_CFHrHIC6F_Xt3-v150=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705939/20180914133658867201i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705939/20180914133658867201i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705939/arlindo-cruz-completa-60-anos-e-ganha-show-em-sua-homenagem.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "13:37 - 14/09/2018", "titulo": "Arlindo Cruz completa 60 anos e ganha show em sua homenagem", "descricao": "O show contar\u00e1 com nomes como Belo, Leci Brand\u00e3o, a escola de samba X-9 Paulistana, Xande de Pilares, Leandro Lehart, al\u00e9m de Arlindinho, seu filho, entre outros nomes"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Zt86Eba6SDgRHjRQ_6tvXhVZksY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705935/20180914133438666640u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705935/20180914133438666640u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705935/eliana-aparece-na-globo-e-e-tietada-por-funcionarios-da-emissora.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "13:35 - 14/09/2018", "titulo": "Eliana aparece na Globo e \u00e9 'tietada' por funcion\u00e1rios da emissora", "descricao": "A apresentadora do SBT estar\u00e1 na nova temporada de Lady night, de Tat\u00e1 Werneck"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/hXZAdz_rpx_VOuDD12wnzQr2FhA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705926/20180914114642127753o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705926/20180914114642127753o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705926/confira-choro-ioruba-primeiro-trabalho-solo-de-samuel-mota.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "13:30 - 14/09/2018", "titulo": "Confira 'Choro iorub\u00e1', primeiro trabalho solo de Samuel Mota", "descricao": "Guitarrista da banda Muntchako, Samuel Mota, agora se arrisca nos microfones"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/SDGaPPmQuZP1ckJMxjaEK8913n4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705919/20180914111645812134a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705919/20180914111645812134a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705919/atriz-bruna-marquezine-exibe-novo-visual-e-surpreende-neymar.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "13:20 - 14/09/2018", "titulo": "Atriz Bruna Marquezine exibe novo visual e surpreende Neymar", "descricao": "A atriz mostrou a rea\u00e7\u00e3o do namorado ao ver o novo look"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ExLX6iTD8pAPa80io81UlWj2XqE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705937/20180914122207195739i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705937/20180914122207195739i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705937/programacao-do-festival-de-brasilia-do-cinema-brasileiro.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "12:21 - 14/09/2018", "titulo": "Festival de Bras\u00edlia do Cinema Brasileiro come\u00e7a com document\u00e1rio", "descricao": "Mostra competitiva da 51\u00aa edi\u00e7\u00e3o do evento come\u00e7a s\u00e1bado (15/9), com 'Los silencios'"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ttCriazDo9u0-pFB6M_gb0X3UU4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705806/20180913191915522408o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705806/20180913191915522408o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705806/hacker-vazam-fotos-nuas-de-kendall-jenner.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "09:19 - 14/09/2018", "titulo": "Hackers vazam fotos nuas de Kendall Jenner", "descricao": "Fotos teriam sido realizadas para um trabalho art\u00edstico que acabaram sendo vazadas sem autoriza\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/U3ISbEFZAqyEAMsHDAqPnCOW6aI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705819/20180913200715305157u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705819/20180913200715305157u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705819/nordeste-em-pauta-benedito-vasconcelos-fara-palestra-nesta-sexta-14.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "09:17 - 14/09/2018", "titulo": "Nordeste em pauta: Benedito Vasconcelos far\u00e1 palestra nesta sexta (14)", "descricao": "O evento pretende abordar a cultura nordestina na Casa do Cear\u00e1 "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/g1VCGspocPw4Yz6fOKBapMPZqE8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705801/20180914091212746875o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705801/20180914091212746875o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705801/aerosmith-faz-versao-de-walk-this-way-usando-brinquedos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "09:16 - 14/09/2018", "titulo": "Aerosmith faz vers\u00e3o de 'Walk this way' usando brinquedos", "descricao": "Steven Tyler fez uma vers\u00e3o da m\u00fasica a pedido de Jimmy Fallon"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pfPQPwofNoSSMBLKbBHCcFaJv6k=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705775/20180913182906349569a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705775/20180913182906349569a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705775/stranger-things-ganha-livro-sobre-bastidores-da-serie.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "18:20 - 13/09/2018", "titulo": "'Stranger things' ganha livro sobre bastidores da s\u00e9rie", "descricao": "Obra est\u00e1 prevista para ser lan\u00e7ada em 30 de outubro"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/BeDbmz-GZ6O9vZAs_4cbsAAJfxo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705777/20180913172849809165i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705777/20180913172849809165i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705777/espetaculos-com-luana-piovani-e-elisa-lucinda-na-agenda-de-setembro.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "17:45 - 13/09/2018", "titulo": "Espet\u00e1culos com Luana Piovani e Elisa Lucinda marcam a agenda de setembro", "descricao": "Teatro dos Banc\u00e1rios e da UNIP s\u00e3o palco dos espet\u00e1culos nos dois \u00faltimos fins de semana de setembro"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/5BPhi8PqTmEdEcGu5fLvwoxSTTM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705759/20180913173537248185u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705759/20180913173537248185u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705759/falava-que-quem-ia-pra-tv-vendia-a-alma-relembra-marcos-mion.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "17:35 - 13/09/2018", "titulo": "'Falava que quem ia pra TV vendia a alma', relembra Marcos Mion", "descricao": "A declara\u00e7\u00e3o foi feita no programa The Noite da \u00faltima quarta (12)"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/2fYm5l4TeHPBC4CMmFFHl-z_o7M=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705770/20180913165449355105e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705770/20180913165449355105e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705770/trailer-do-filme-todas-as-cancoes-de-amor-com-marina-ruy-barbosa.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "17:30 - 13/09/2018", "titulo": "Filme com Marina Ruy Barbosa e Bruno Gagliasso tem trailer divulgado", "descricao": "Longa ' Todas as can\u00e7\u00f5es' tamb\u00e9m conta Luiza Mariani e Julio Andrade no elenco"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8hB-HnuUVuHTaE1pAI4HRVGfdVc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705754/20180913165434151365i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705754/20180913165434151365i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705754/viuva-de-catra.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "16:57 - 13/09/2018", "titulo": "Vi\u00fava de Catra confessa estar desesperada: 'Acho que estou ficando louca'", "descricao": "Silvia Catra diz que sente falta de cuidar de Catra"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/AtserJln_7ltScQ7X22YRsTmWC0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705751/20180913153310360118u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705751/20180913153310360118u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705751/thiago-martins-pede-desculpas-apos-ser-acusado-de-assediar-uma-seguran.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "15:32 - 13/09/2018", "titulo": "Thiago Martins pede desculpas ap\u00f3s ser acusado de assediar uma seguran\u00e7a em show", "descricao": "No v\u00eddeo gravado durante o show que circula nas redes, Thiago canta e fica olhando para a seguran\u00e7a, que o ignora. Ele ent\u00e3o a questiona: 'Nenhuma olhadinha?'"}], "noticia/turismo": [{"categoria": "VOLTA AO MUNDO", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pYdGLLc4CSSo9iUZxikcWO-JnBo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705504/20180912145152362792i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705504/20180912145152362792i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/09/14/interna_turismo,705504/roteiros-para-viajar.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 14/09/2018", "titulo": "A ajuda das ag\u00eancias de viagem com roteiros para sonhar e realizar", "descricao": "Pelo ar ou pelo mar, empresas especializadas facilitam o trabalho de quem pretende conhecer diversos lugares em viagens longas"}, {"categoria": "VOLTA AO MUNDO", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WTjeiul1fyUnH9p935iimfJOumc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705490/20180912140801810911o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705490/20180912140801810911o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/09/13/interna_turismo,705490/novas-culturas-e-modos-de-vida.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "12:00 - 13/09/2018", "titulo": "Empurr\u00e3ozinho do destino, aproveite os imprevistos para conhecer o mundo", "descricao": "Conhecer culturas, modos de vida, gastronomia diferente e trocar experi\u00eancias \u00e9 o que leva a maioria a seguir viagem"}, {"categoria": "VOLTA AO MUNDO", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/0wnKv7gSLmgk2ju68IKhCLSOZRk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705481/20180912132445652754u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705481/20180912132445652754u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/09/12/interna_turismo,705481/como-viajar-o-mundo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "17:00 - 12/09/2018", "titulo": "Licen\u00e7a a bordo: o sonho real de dar a volta ao mundo", "descricao": "Viajar pelos cinco continentes \u00e9 uma fa\u00e7anha que vive no imagin\u00e1rio de muita gente. O Turismo conta hist\u00f3rias inspiradoras de pessoas que embarcaram nesse desafio e mostra que \u00e9 poss\u00edvel realiz\u00e1-lo"}, {"categoria": "AQUI PERTO", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-ZxRSmXoLc7HeoBBpzP6ktb3KdI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/704994/20180910125000112041a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/704994/20180910125000112041a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/09/10/interna_turismo,704994/conheca-as-riquezas-historicas-de-pompeu.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "12:46 - 10/09/2018", "titulo": "Na trilha dos casar\u00f5es, conhe\u00e7a as riquezas hist\u00f3ricas de Pomp\u00e9u", "descricao": "O clima de cidade interiorana est\u00e1 nas ruas tranquilas, pra\u00e7as e jardins bem cuidados, nas fachadas das casas das fazendas hist\u00f3ricas e na natureza acolhedora. Assim \u00e9 Pomp\u00e9u, em Minas Gerais"}, {"categoria": "NATUREZA", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Xl5kDGUCbVvql5OeW00DBRkN-Og=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704488/20180906181622977159e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704488/20180906181622977159e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/09/09/interna_turismo,704488/conheca-os-detalhes-dos-jardins-esculpidos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 09/09/2018", "titulo": "Encante-se pela delicadeza dos jardins esculpidos pelo mundo", "descricao": "Viajar \u00e9 uma das formas divertidas de aprender. Seja sobre a cultura do local, seja em visitas a museus e pontos tur\u00edsticos e belezas naturais, que ganham formatos em jardins e encantam turistas"}, {"categoria": "GASTRONOMIA", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/YN42lOpnX_8tgJgzs3anUU7eYS0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/08/704432/20180906154313612707o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/08/704432/20180906154313612707o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/09/08/interna_turismo,704432/locais-pouco-conhecidos-com-boa-gastronomia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 08/09/2018", "titulo": "Destinos deliciosos: conhe\u00e7a uma gastronomia pouco visitada", "descricao": "Saia do feij\u00e3o com arroz e aventure-se por novos sabores e paisagens. Conhecer a culin\u00e1ria de diversos pa\u00edses tem sido um roteiro cada vez mais procurado por viajantes exploradores do paladar"}, {"categoria": "HIST\u00d3RIA", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Ksy_paKSb242B_6kbQmU7xQfV8Q=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/07/704435/20180906160253663067i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/07/704435/20180906160253663067i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/09/07/interna_turismo,704435/museus-e-espacos-que-contam-a-historia-da-independencia-do-brasil.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 07/09/2018", "titulo": "Nos passos da independ\u00eancia: conhe\u00e7a locais que contam a hist\u00f3ria", "descricao": "\u00c0s v\u00e9speras do feriado de 7 de Setembro, conhe\u00e7a espa\u00e7os e museus marcados pela hist\u00f3ria, na cidade de S\u00e3o Paulo"}, {"categoria": "\u00c1SIA", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/h9sRHzjVVdrTuZzGxqZmqTVYthY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704381/20180906122608528200a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704381/20180906122608528200a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/09/06/interna_turismo,704381/toquio-mistura-a-tradicao-e-a-modernidade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "14:00 - 06/09/2018", "titulo": "Tradi\u00e7\u00e3o e Modernidade, T\u00f3quio \u00e9 a perfeita mistura de passado e futuro", "descricao": "Pa\u00eds conhecido pelo senso de organiza\u00e7\u00e3o, Jap\u00e3o impressiona pelos arranha-c\u00e9us, funcionamento dos servi\u00e7os p\u00fablicos e op\u00e7\u00f5es de passeios, cultura e divers\u00e3o. Mas, o que encanta definitivamente \u00e9 a natureza"}, {"categoria": "\u00c1SIA", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XtwECflr6eJzswoOCwnB6qHeHeA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704172/20180905151152723253i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704172/20180905151152723253i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/09/05/interna_turismo,704172/o-turismo-no-japao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "17:00 - 05/09/2018", "titulo": "Na Terra do Sol Nascente, a preserva\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica \u00e9 surpreendente", "descricao": "Uma cultura milenar e a capacidade de unir a tradi\u00e7\u00e3o ao que h\u00e1 de mais tecnol\u00f3gico no  planeta. Esse \u00e9 um resumo do Jap\u00e3o, al\u00e9m da impressionante beleza \n"}, {"categoria": "CHINA", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pcUANL439sQ4Jv7h50rFRKDxYXk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/03/703698/20180903164606965010e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/03/703698/20180903164606965010e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/09/03/interna_turismo,703698/guerreiros-da-terra-conheca-esculturas-repletas-de-historia-na-china.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "17:05 - 03/09/2018", "titulo": "Guerreiros da terra, conhe\u00e7a esculturas repletas de hist\u00f3ria na China ", "descricao": "Em tamanho natural, esculturas de seis mil combatentes do imp\u00e9rio chin\u00eas, com seus armamentos, cavalos e carruagens guardam a tumba do imperador Qin Shi Huangdi"}, {"categoria": "EXPERI\u00caNCIAS", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/6jbWPhxLksQzwx8Ko_yHk8sjIsA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/02/702973/20180830184038215578a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/02/702973/20180830184038215578a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/09/02/interna_turismo,702973/conheca-lugares-que-chama-a-atencao-dos-turistas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 02/09/2018", "titulo": "Visita sem medo, conhe\u00e7a locais assombrados que chama aten\u00e7\u00e3o de turistas ", "descricao": "A hist\u00f3ria deixa marcas em constru\u00e7\u00f5es e o imagin\u00e1rio popular refor\u00e7a cren\u00e7as. Muitos s\u00e3o os locais considerados assombrados no Brasil que viraram atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas. E haja arrepio!"}, {"categoria": "AQUI PERTO ", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/CwXMGFcPvY4IrZLUFRfVTeZMfm8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/01/702753/20180829185058562748a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/01/702753/20180829185058562748a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/09/01/interna_turismo,702753/minas-gerais-estado-rico-em-comida-e-religiao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 01/09/2018", "titulo": "Serro representa tradi\u00e7\u00e3o e beleza de Minas Gerais", "descricao": "Terra do queijo e da religiosidade, Serro, nos entornos da Serra do Espinha\u00e7o, \u00e9 rica em igrejas, casas do per\u00edodo colonial, fazendas e cen\u00e1rios naturais impressionantes, como cachoeiras e rios"}, {"categoria": "PORTUGAL ", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OopSwxyVcx_hTzVr2ch3GDOyKHk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/31/702746/20180830150614228130o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/31/702746/20180830150614228130o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/08/31/interna_turismo,702746/carros-ecologicos-movimenta-turismo-em-portugal.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 31/08/2018", "titulo": "Carros ecol\u00f3gicos movimenta turismo em Portugal", "descricao": "Carros el\u00e9tricos fazem a alegria dos visitantes da capital lusitana. F\u00e1ceis de conduzir e estacionar, t\u00eam espa\u00e7o para duas pessoas e est\u00e3o dispon\u00edveis para sete roteiros na cidade"}, {"categoria": "EXPERI\u00caNCIAS", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/7-HZPxBO5PwYO6t4QdcbWQnfBKA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/30/702682/20180829145808475348u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/30/702682/20180829145808475348u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/08/30/interna_turismo,702682/seguranca-na-ida-e-na-volta-deve-ser-prioridade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 30/08/2018", "titulo": "Viagem de carro deve ter revis\u00e3o para garantir seguran\u00e7a", "descricao": "Definir o trajeto \u00e9 sempre a melhor parte da aventura, mas \u00e9 preciso tomar cuidados para garantir a tranquilidade no caminho. A principal provid\u00eancia \u00e9 checar as condi\u00e7\u00f5es do autom\u00f3vel"}, {"categoria": "EXPERI\u00caNCIAS", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/MBZ_p9AMlxxYocSXTGMxbjE3UfU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702675/20180829144151459021a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702675/20180829144151459021a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/08/29/interna_turismo,702675/viagem-de-carro-promete-aventura-ate-o-destino.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "17:00 - 29/08/2018", "titulo": "Viagem de carro promete aventuras at\u00e9 o destino ", "descricao": "Com o pre\u00e7o das passagens a\u00e9reas em alta, a alternativa de entrar no carro e explorar as estradas do pa\u00eds cresce entre os turistas e desperta um novo h\u00e1bito"}, {"categoria": "RELIGI\u00c3O", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/5NwacsFNnfB9-MpJdka83sR32Vk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/27/702119/20180827102657257329i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/27/702119/20180827102657257329i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/08/27/interna_turismo,702119/mosteiros-bem-localizados-chama-atencao-de-turistas-e-religiosos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "11:00 - 27/08/2018", "titulo": "Monast\u00e9rios ganham aten\u00e7\u00e3o de turistas e religiosos pelo mundo", "descricao": "O ambiente \u00e9 um convite ao a autoconhecimento. Independente do per\u00edodo de visita, os monast\u00e9rios oferecem oportunidade de repensar a vida cotidiana "}, {"categoria": "L\u00cdBANO", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DBhNV7OmSuOFLbfL3nQCy4c0_Pw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/26/701331/20180822152128751465o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/26/701331/20180822152128751465o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/08/26/interna_turismo,701331/castelo-do-mar-no-libano.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 26/08/2018", "titulo": "Hist\u00f3ria e cultura rodeiam o Castelo do Mar no L\u00edbano", "descricao": "Numa pequena ilha do Mediterr\u00e2neo, uma edifica\u00e7\u00e3o medieval \u00e9 ligada ao continente por uma estreita passagem. A 20 quil\u00f4metros de Beirute, foi erguida por Cruzados no s\u00e9culo 13"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/p9wYE2ZYCHEVwM1JhyDbVCgOUkg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/25/701309/20180822133526292014e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/25/701309/20180822133526292014e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/08/25/interna_turismo,701309/viagens-curtas-para-epoca-de-feriados.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 25/08/2018", "titulo": "Feriad\u00e3o \u00e9 tudo de bom, aproveite a folga para conhecer o Brasil", "descricao": "Enquanto as f\u00e9rias n\u00e3o chegam, aproveitar as folgas pode ser uma oportunidade de conhecer um local pr\u00f3ximo ou seguir uma programa\u00e7\u00e3o diferente nas cidades j\u00e1 visitadas. H\u00e1 v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es pelo pa\u00eds"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/2liPowIi_LTZnYcOHxjlUYftEfs=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/24/701306/20180822131901985372o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/24/701306/20180822131901985372o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/08/24/interna_turismo,701306/dicas-para-viajar-de-carro-de-forma-segura.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 24/08/2018", "titulo": "Sem estresse na estrada, fique atento para fazer uma boa viagem de carro", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Rtt_uernv3if9b7HHl7dngiJotk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/23/701300/20180822125854582742e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/23/701300/20180822125854582742e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2018/08/23/interna_turismo,701300/como-economizar-na-hora-de-fazer-as-malas-para-viajar.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 23/08/2018", "titulo": "Uma mala que n\u00e3o doa no bolso, dicas para uma bagagem dentro do or\u00e7amento", "descricao": "A bagagem \u00e9 um dos itens que mais preocupam os viajantes. Como escolher e acondicionar os objetos pessoais de forma que sejam pr\u00e1ticos e possam ser usados em todas as ocasi\u00f5es durante a estadia? A organiza\u00e7\u00e3o \u00e9 a chave"}], "noticia/parceiros": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/VBnDZEzM0E_owK1iENWHFnZPZYM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/704966/20180910194139871950o.gif", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/704966/20180910194139871950o.gif", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/park-idiomas/2018/09/10/noticia-publicidade-park-idiomas,704966/o-poder-da-lingua-conheca-10-grandes-beneficios-de-praticar-um-novo-i.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Parceiros/Park Idiomas", "conteudo": "noticia", "data": "10:29 - 10/09/2018", "titulo": "O poder da l\u00edngua: conhe\u00e7a 10 grandes benef\u00edcios de praticar um novo idioma", "descricao": "O aprendizado ajuda nas mais diversas fun\u00e7\u00f5es, desde racioc\u00ednio l\u00f3gico at\u00e9 conseguir um aumento no trabalho"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-VSsNPmHwpiNfG6Xw9aYqAcuPrU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/17/695456/20180717114333414953u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/17/695456/20180717114333414953u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/baker-tilly/2018/07/17/noticia-publicidade-bakertillycapital,695456/como-conquistar-o-visto-de-residencia-nos-estados-unidos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Parceiros/Baker Tilly", "conteudo": "noticia", "data": "11:29 - 17/07/2018", "titulo": "Como conquistar o visto de resid\u00eancia nos Estados Unidos?", "descricao": "Conseguir um visto permanente americano \u00e9 mais f\u00e1cil do que parece"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8v0ych0AEGZKzEpUZ_GkA5A3VH4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/09/693883/20180709173219212125a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/09/693883/20180709173219212125a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/bancorbras-2018/2018/07/09/noticia-publicidade-brancorbras,693883/se-voce-nao-tentar-realizar-seus-sonhos-quem-vai.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Parceiros/Bancorbras 2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:19 - 09/07/2018", "titulo": "Se voc\u00ea n\u00e3o tentar realizar seus sonhos, quem vai?", "descricao": "Gerencie sua vida com estrat\u00e9gias de planejamento e saiba a melhor forma de arrecadar o dinheiro necess\u00e1rio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/6IQG0ronw3hZ_FSP6v2ee-GpMQI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/17/653889/20180117142928876325a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/17/653889/20180117142928876325a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/99pop/2018/01/17/noticias-parceiro-99pop,653889/alcool-e-direcao-nao-combinam.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Parceiros/99POP", "conteudo": "noticia", "data": "14:20 - 17/01/2018", "titulo": "\u00c1lcool e dire\u00e7\u00e3o n\u00e3o combinam: saiba como aproveitar a noite em seguran\u00e7a no Distrito Federal .", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/K6m2a1J_gJ_QHL7ae-ynh_vZCO8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/11/652804/20180111152411981358o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/11/652804/20180111152411981358o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/unicesumar/2018/01/11/noticias-parceiro-unicesumar,652804/ja-pensou-em-fazer-um-curso-a-distancia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Parceiros/Unicesumar", "conteudo": "noticia", "data": "15:17 - 11/01/2018", "titulo": "J\u00e1 pensou em fazer um curso a dist\u00e2ncia?", "descricao": "A modalidade garante a qualidade de um curso presencial, com flexibilidade de hor\u00e1rios, metodologia interativa e acompanhamento em tempo integral pelos professores"}], "noticia/carnaval2017": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/45ynfo81XYNPfH3zyaIRipdMC1c=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/03/01/577318/20170301114421291234o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/03/01/577318/20170301114421291234o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/03/01/interna_2017,577318/ultima-dia-para-votar-e-escolher-os-melhores-blocos-de-rua-de-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "11:43 - 01/03/2017", "titulo": "\u00daltimo dia para votar e escolher os melhores blocos de rua de Bras\u00edlia", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/YlOpxBZc8WTmp5Abpp4LyfwLdnk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/24/576426/20170225124131152564u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/24/576426/20170225124131152564u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/24/interna_2017,576426/correio-faz-concurso-para-escolher-melhor-bloco-de-carnaval-de-brasili.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "14:37 - 24/02/2017", "titulo": "Correio faz concurso para escolher melhor bloco de carnaval de Bras\u00edlia ", "descricao": "A vota\u00e7\u00e3o fica aberta a partir desta sexta-feira (24/2) at\u00e9 a Quarta-feira de Cinzas (1\u00ba/3)"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8xpbVUbNpC49Xx51WHIeh2YIjEE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/21/575642/20170221214008601327a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/21/575642/20170221214008601327a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/21/interna_2017,575642/qual-e-a-melhor-fantasia-para-o-carnaval.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "21:38 - 21/02/2017", "titulo": "Melhor fantasia: amigos se 'vestem' de montanha-russa para curtir o carnaval", "descricao": "Grupo de Belo Horizonte conquistou a internet com fantasia super criativa para curtir a folia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/brmXycOStxeYoUsT9_xH2c-VznM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/21/575517/20170221155204676441u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/21/575517/20170221155204676441u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/21/interna_2017,575517/ministerio-da-saude-vai-distribuir-77-milhoes-de-camisinhas-ate-o-carn.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "15:47 - 21/02/2017", "titulo": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade vai distribuir 77 milh\u00f5es de camisinhas at\u00e9 o carnaval", "descricao": "A a\u00e7\u00e3o faz parte da campanha nacional de preven\u00e7\u00e3o \u00e0s doen\u00e7as sexualmente transmiss\u00edveis (DSTs), sobretudo HIV/Aids, lan\u00e7ada nesta ter\u00e7a-feira"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/252LTSlHvSdSBvfj7CUNnMpBo8g=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/19/574886/20170218184131890177o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/19/574886/20170218184131890177o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/19/interna_2017,574886/programacao-de-blocos-de-carnaval-em-brasilia-em-19-2.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 19/02/2017", "titulo": "Folia de pr\u00e9-carnaval continua no domingo; confira programa\u00e7\u00e3o de blocos", "descricao": "Pelo menos seis blocos de carnaval desfilam neste domingo em diferentes \u00e1reas de Bras\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/5VWunYAUSYgwNHcDwOzdJmc8bTo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/15/573994/20170215171123323647o.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/15/573994/20170215171123323647o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/15/interna_2017,573994/carnaval-adaptado-para-pessoas-com-autismo-e-sindrome-de-down.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "17:01 - 15/02/2017", "titulo": "DF ter\u00e1 bloquinho de carnaval adaptado para pessoas com autismo e S\u00edndrome de Down", "descricao": "O bloco Bom Para Todos vai sair no s\u00e1bado (18/2), \u00e0s 14h,  no Parque Vivencial II, do Lago Norte"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/RniX33QCkirvxxLrETnAfCUB99Y=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/11/572837/20170211000616140320o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/11/572837/20170211000616140320o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/11/interna_2017,572837/especialistas-analisam-exclusao-de-marchinhas-politicamente-incorretas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 11/02/2017", "titulo": "Especialistas analisam exclus\u00e3o de marchinhas politicamente incorretas de repert\u00f3rio do carnaval", "descricao": "As can\u00e7\u00f5es <i> O teu cabelo n\u00e3o nega </i>, <i> \u00cdndio quer apito? </i>, <i>Maria Sapat\u00e3o </i> e <i> Cabeleria do Zez\u00e9 </i> foram consideradas preconceituosas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/2SwXdiuoj4bVpXLp0Rnz3ddj694=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/01/570128/20170206201042279322e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/01/570128/20170206201042279322e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/01/interna_2017,570128/saiba-porque-cidades-do-entorno-nao-terao-carnaval-em-2017.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "19:51 - 01/02/2017", "titulo": "Cidades de MG pr\u00f3ximas ao DF cancelam carnaval por falta de verba", "descricao": "Pouco dinheiro no caixa, falta de itens b\u00e1sicos e sal\u00e1rios atrasados de servidores despontam como argumentos dos gestores municipais para suspens\u00e3o; Decis\u00e3o divide opini\u00f5es"}], "noticia/carnaval2016": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WfRFS6rVrARALFvZdCC-_1Rw72U=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/13/517700/20160213205957373771e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/13/517700/20160213205957373771e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/13/interna_2016,517700/bloco-da-preta-reune-40-mil-pessoas-no-estacionamento-do-ginasio-nilso.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "21:21 - 13/02/2016", "titulo": "Bloco da Preta re\u00fane 40 mil foli\u00f5es no estacionamento do Gin\u00e1sio Nilson Nelson", "descricao": "Apesar da tarde chuvosa, brasilienses aproveitaram o s\u00e1bado com a cantora Preta Gil no trio el\u00e9trico"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/z1WQIeUICyuxKK381iQdJMXEUYc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/13/517695/20160213190700300176o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/13/517695/20160213190700300176o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/13/interna_2016,517695/brasilienses-se-reunem-em-frente-ao-nilson-nelson-para-curtir-o-bloco.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "19:01 - 13/02/2016", "titulo": "Foli\u00f5es se re\u00fanem para o Bloco da Preta na ressaca do carnaval", "descricao": "Essa \u00e9 a primeira vez que a cantora Preta Gil traz seu bloquinho para Bras\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WhgyrcT53QPJDTN9bh_FWM6J2-Y=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517386/20160211110744130500o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517386/20160211110744130500o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/11/interna_2016,517386/trofeu-correio-braziliense-hoje-termina-a-votacao-do-melhor-bloco-de.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "11:06 - 11/02/2016", "titulo": "Trof\u00e9u Correio Braziliense: hoje termina a vota\u00e7\u00e3o do melhor bloco de rua de Bras\u00edlia", "descricao": "Pela primeira vez em 56 carnavais, o Correio Braziliense vai entregar um trof\u00e9u aos tr\u00eas mais votados pelo leitor"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/PBTedMxdbTIJzootvLV9MRU2rtY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517345/20160211073457624924i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517345/20160211073457624924i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/11/interna_2016,517345/bloco-resgata-marchinhas-frevos-e-sambas-nas-ruelas-da-vila-planalto.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:31 - 11/02/2016", "titulo": "Bloco resgata marchinhas, frevos e sambas nas ruelas da Vila Planalto", "descricao": "Evento conta com participa\u00e7\u00e3o da bateria Acad\u00eamicos da Asa Norte, da Orquestra Popular Marafreboi e do grupo Divinas Tetas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8Y_G611i4F4WPzb-v4gCIy7eIAQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517344/20160211073107403902i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517344/20160211073107403902i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/11/interna_2016,517344/bloco-comandado-pela-cantora-preta-gil-estreia-em-brasilia-no-sabado.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:26 - 11/02/2016", "titulo": "Bloco comandado pela cantora Preta Gil estreia em Bras\u00edlia no s\u00e1bado", "descricao": "Folia ser\u00e1 realizada no estacionamento do Gin\u00e1sio Nilson Nelson. A entrada \u00e9 franca"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/GjjfmvqXsVOdYa_An5bAXrY1eHs=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517312/20160210181730996218i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517312/20160210181730996218i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/10/interna_2016,517312/mangueira-e-a-escola-de-samba-campea-do-rio-de-janeiro.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "18:17 - 10/02/2016", "titulo": "Mangueira \u00e9 a escola de samba campe\u00e3 do Rio de Janeiro", "descricao": "A escola tem 87 anos e \u00e9 uma das mais tradicionais do carnaval do Rio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/wBj-Mhue53oyB1EpT-5orkesufQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517259/20160210105728372339i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517259/20160210105728372339i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/10/interna_2016,517259/escola-de-samba-campea-do-carnaval-carioca-sera-conhecida-nesta-tarde.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "10:56 - 10/02/2016", "titulo": "Escola de samba campe\u00e3 do carnaval carioca ser\u00e1 conhecida nesta tarde", "descricao": " A apura\u00e7\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 \u00e0s 15h45, na Pra\u00e7a da Apoteose, no Samb\u00f3dromo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/r11gEzJ4EuzTuKRAewtRb8TLB3I=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517214/20160210063710374844u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517214/20160210063710374844u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/10/interna_2016,517214/blocos-no-df-arrastaram-um-milhao-de-pessoas-em-quatro-dias-de-carnava.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "06:31 - 10/02/2016", "titulo": "Blocos no DF arrastaram um milh\u00e3o de pessoas em quatro dias de carnaval ", "descricao": "Pelo segundo ano consecutivo, os grupos tomaram as avenidas da capital federal com irrever\u00eancia, bom humor e uma dose de protesto"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/27IKPVVpf45iyAM2VmNIjdAtMrg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517198/20160209204520691383u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517198/20160209204520691383u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517198/rebanhao-reune-34-mil-catolicos-no-nilson-nelson-durante-o-carnaval.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "19:35 - 09/02/2016", "titulo": "Rebanh\u00e3o re\u00fane 34 mil cat\u00f3licos no Nilson Nelson durante o carnaval", "descricao": "Esta \u00e9 a 30\u00aa edi\u00e7\u00e3o do evento da igreja cat\u00f3lica, realizado pela Renova\u00e7\u00e3o Carism\u00e1tica Cat\u00f3lica"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3sZdBXb7Tmp660V8KtPdBPWXmZU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517192/20160209181845282392e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517192/20160209181845282392e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517192/imperio-da-casa-verde-ganha-titulo-do-carnaval-paulista.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "18:12 - 09/02/2016", "titulo": "Imp\u00e9rio de Casa Verde ganha t\u00edtulo do carnaval paulista ", "descricao": "A escola n\u00e3o ganhava t\u00edtulos h\u00e1 dez anos. Apura\u00e7\u00e3o foi marcada por confus\u00f5es e brigas e acabou com a pris\u00e3o de um membro da Unidos da Vila Maria."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mOHS3BEW5ibpjGCBKe9Lfm8ADNA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517184/20160209171321736763i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517184/20160209171321736763i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517184/pai-fantasiado-de-aladdin-veste-filho-de-abu-e-rebate-acusacoes-de-rac.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "17:11 - 09/02/2016", "titulo": "Pai fantasiado de Aladdin veste filho de Abu e rebate acusa\u00e7\u00f5es de racismo ", "descricao": "Em seu perfil, o pai do menino, o artista de teatro Fernando Bustamante, justificou dizendo que jamais teve a inten\u00e7\u00e3o ou imaginou tal tipo de repercuss\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ErmHa-tYvfVL7AvkcMJusudGJzE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517118/20160209082411169165i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517118/20160209082411169165i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517118/mangueira-encerra-noite-do-segundo-dia-de-desfiles-no-rio-de-janeiro.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "08:06 - 09/02/2016", "titulo": "Mangueira encerra noite do segundo dia de desfiles no Rio de Janeiro", "descricao": "Outras cinco escolas tamb\u00e9m passaram pela Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed. Grande campe\u00e3 do grupo de elite do carnaval ser\u00e1 conhecida nesta quarta-feira"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Dc515QGfvWZX3670_ylbFhmhD4E=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517116/20160209082107999282i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517116/20160209082107999282i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517116/preocupacao-com-o-respeito-as-mulheres-toma-conta-do-carnaval-brasilie.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:10 - 09/02/2016", "titulo": "Preocupa\u00e7\u00e3o com o respeito \u00e0s mulheres toma conta do carnaval brasiliense", "descricao": "Frase repetida \u00e0 exaust\u00e3o durante a folia do Babydoll de Nylon se espalhou pelo carnaval de Bras\u00edlia com o intuito de inibir os abusos cometidos contra as mulheres. Algumas delas usam estrat\u00e9gias para escapar das abordagens mais agressivas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OMRfstSiLzjOwiglUPDqy6D7X8c=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517114/20160208234654575300e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517114/20160208234654575300e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517114/terceiro-dia-de-carnaval-no-df-segue-sem-registro-de-ocorrencias-grave.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:10 - 09/02/2016", "titulo": "Terceiro dia de carnaval no DF segue sem registro de ocorr\u00eancias graves", "descricao": "Blocos de Taguatinga e do Plano atra\u00edram mais de 25 mil pessoas no 3\u00ba dia de festa"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/kRS551S5kRFKhqcfMV1zBKS6RhY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517115/20160208235541302113a.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517115/20160208235541302113a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517115/na-avenida-o-bloco-do-alcool-jovens-embriagados-no-volante-preocupam.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:10 - 09/02/2016", "titulo": "Na avenida, o bloco do \u00e1lcool: jovens embriagados ao volante preocupam Detran", "descricao": "Al\u00e9m da folia e da irrever\u00eancia, \u00e9 comum encontrar jovens, muitos deles adolescentes, a circular embriagados pelos blocos de rua. A situa\u00e7\u00e3o se mostra ainda mais preocupante quando esse mesmo grupo assume o volante. O Detran fez 41 flagrantes no carnaval"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/S_yqT_txUNefPk7TFRnV4GXQQNc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517110/20160208232026392333u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517110/20160208232026392333u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/08/interna_2016,517110/na-sapucai-escolas-de-samba-tem-desfiles-de-tom-politico.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "22:55 - 08/02/2016", "titulo": "Na Sapuca\u00ed, escola de samba tem desfile de tom pol\u00edtico", "descricao": "S\u00e3o Clemente promete replicar, ao fim do desfile, os panela\u00e7os que tomaram o Pa\u00eds no ano passado contra o PT e a presidente Dilma Rousseff."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/2k5VbXoVFbJaAuGSPvB_95QwbZ0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517072/20160208165215553262u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517072/20160208165215553262u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/08/interna_2016,517072/bloco-calango-careta-e-destaque-na-programcao-da-cidade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "19:39 - 08/02/2016", "titulo": "Bloco Calango Careta \u00e9 destaque na programa\u00e7\u00e3o da cidade para esta segunda", "descricao": "M\u00fasica ao vivo, oficinas e desfile de fantasia s\u00e3o alguns dos destaques do evento "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4zbh-q2zyNKyS1tw1hLCwCO4ado=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517049/20160208123539931772o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517049/20160208123539931772o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/08/interna_2016,517049/carnapati-leva-criancas-a-201-norte.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "12:35 - 08/02/2016", "titulo": "Carnapati animou dezenas de crian\u00e7as na 201/202 Norte", "descricao": "O bloco infantil \u00e9 organizado pela companhia de teatro Mapati"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/xNlcKKh2HkH5jUoFdTsE4s4ZnXU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517022/20160208074841660268i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517022/20160208074841660268i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/08/interna_2016,517022/unidos-da-tijuca-encerra-primeira-noite-de-desfiles-na-sapucai.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:39 - 08/02/2016", "titulo": "Unidos da Tijuca encerra primeira noite de desfiles na Sapuca\u00ed", "descricao": "Seis escolas desfilaram na elite do carnaval carioca com os mais variados enredos e fantasias"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/kJTu7dbq3_BGN1IeZdJel-ceqJo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/07/517013/20160207222424738935i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/07/517013/20160207222424738935i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/07/interna_2016,517013/pacotao-termina-o-segundo-dia-de-carnaval-em-clima-pacifico.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "22:20 - 07/02/2016", "titulo": "Pacot\u00e3o termina o segundo dia de carnaval em clima pac\u00edfico", "descricao": "Durante as 5h de festa, n\u00e3o houve registro de confus\u00e3o pela Pol\u00edcia Militar em um dos blocos de rua mais tradicionais de Bras\u00edlia"}], "noticia/comunidade ei": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/YJwliTelyow0iAGYKqbn-7d9gVA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/27/702132/20180827110442254040a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/27/702132/20180827110442254040a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/parceiros/2018/08/27/noticia-parceiro1-comunidadeei,702132/lorem-ipsum-dolor-sit-amet.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Comunidade Ei/parceiros", "conteudo": "noticia", "data": "11:01 - 27/08/2018", "titulo": "Lorem ipsum dolor sit amet", "descricao": "consectetur adipiscing elit. Vestibulum vehicula lacus sed ante rhoncus elementum. Vivamus suscipit ipsum justo, aliquet congue turpis dignissim posuere. Etiam dictum erat lectus"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/LeWj15Pwpv2Cy0I3-y8nJmKbp9c=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/14/700276/20180823175415240198u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/14/700276/20180823175415240198u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/08/14/noticias-comunidadeei,700276/por-que-participar-do-curso-jornada-ei.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "14:10 - 14/08/2018", "titulo": "Por que participar do curso Jornada Ei?", "descricao": null}], "noticia/politica brasil economia": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WW9chxBp73L88SzcVUKZsc7UILA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705997/20180914152522320901o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705997/20180914152522320901o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705997/franca-libera-200-mil-euros-para-ajudar-brasil-crise-dos-venezuelanos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:22 - 14/09/2018", "titulo": "Fran\u00e7a libera 200 mil euros para ajudar Brasil na crise dos venezuelanos", "descricao": "Os recursos financeiros v\u00e3o ser utilizados para contribuir com o programa brasileiro de interioriza\u00e7\u00e3o dos imigrantes"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/TMq8XvhA-SnEx-15LYGzCJARRtQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705946/20180914151952769648o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705946/20180914151952769648o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705946/robos-crescem-nas-redes-apos-ataque-a-bolsonaro.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:00 - 14/09/2018", "titulo": "Rob\u00f4s crescem nas redes ap\u00f3s ataque a Bolsonaro", "descricao": "Entre 5 e 11 de setembro, intera\u00e7\u00f5es de rob\u00f4s no Twitter totalizaram 788 mil compartilhamentos, o dobro da semana anterior"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/HyNIeYdAnrbP1_PKB6wfy28PWdY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705957/20180914132140274069o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705957/20180914132140274069o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705957/passageiro-morre-apos-passar-mal-em-aviao-de-montes-claros-para-sao-pa.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "13:20 - 14/09/2018", "titulo": "Passageiro morre ap\u00f3s passar mal em avi\u00e3o de Montes Claros para S\u00e3o Paulo", "descricao": "Homem tinha 38 anos e passou mal cerca de meia hora ap\u00f3s decolagem de Confins, onde voo fez escala. Avi\u00e3o n\u00e3o tinha desfibrilador, segundo passageira\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ugkST-hmfrDwytlVCbdADg1r6nY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705944/20180914134441382853o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705944/20180914134441382853o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705944/toffoli-discute-com-maia-financiamento-de-campanha-feminina-e-aborto.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:55 - 14/09/2018", "titulo": "Toffoli discute com Maia financiamento de campanha feminina e aborto", "descricao": "Al\u00e9m disso, os presidentes do STF e da C\u00e2mara conversaram sobre a a cassa\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de mandatos de parlamentares condenados "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/X41RZy6u3dzL38WnIZQz3q5Hf0Y=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705943/20180914132851460470e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705943/20180914132851460470e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705943/adelio-e-conservador-e-passou-a-discutir-politica-apos-mensalao-diz-a.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:45 - 14/09/2018", "titulo": "Adelio \u00e9 conservador e passou a discutir pol\u00edtica ap\u00f3s mensal\u00e3o, diz amigo", "descricao": "Autor da facada em Bolsonaro frequentava a Igreja Mission\u00e1ria Resplendor em Cristo onde pregava o Evangelho "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/gZj_ygDRhTqfXAsg3e9_wrGPzCM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705938/20180914123636841844a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705938/20180914123636841844a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705938/eu-sou-favoravel-as-cotas-diz-meirelles-em-faculdade-particular-do.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:19 - 14/09/2018", "titulo": "'Eu sou favor\u00e1vel \u00e0s cotas', diz Meirelles em faculdade particular do DF", "descricao": "O emedebista declarou que a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante para o futuro do pa\u00eds, associando ao crescimento econ\u00f4mico e melhores condi\u00e7\u00f5es de vida para as pessoas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/44w6tp5gz8HFuFG-SvRrZLeo1F0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705934/20180914124406880007a.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705934/20180914124406880007a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705934/apos-declaracoes-de-mourao-marina-exalta-democracia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:05 - 14/09/2018", "titulo": "Em Taguatinga, Marina exalta democracia ap\u00f3s declara\u00e7\u00f5es de Mour\u00e3o", "descricao": "Vice de Jair Bolsonaro (PSL) afirmou que uma Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o precisa ser feita por eleitos pelo povo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WsOh4U4RcA8GIuZ9PkyN8k_priw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705930/20180914121419570760a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705930/20180914121419570760a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705930/campanha-contra-sarampo-e-poliomielite-se-encerra-nesta-sexta-feira.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:48 - 14/09/2018", "titulo": "Campanha contra sarampo e poliomielite se encerra nesta sexta-feira", "descricao": "A meta da mobiliza\u00e7\u00e3o \u00e9 imunizar 95% das crian\u00e7as entre um e menores de cinco anos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/_rVYsNhzWjW6a5v0KWo0fcZKFlw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705922/20180914120345764148u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705922/20180914120345764148u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705922/brasil-fica-estagnado-no-ranking-de-desenvolvimento-humano.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:22 - 14/09/2018", "titulo": "Brasil fica estagnado no ranking do IDH e ocupa 79\u00aa coloca\u00e7\u00e3o entre 189 pa\u00edses", "descricao": "Pa\u00eds ficou entre os quatro das 12 economias sul-americanas que n\u00e3o apresentaram mudan\u00e7a no ranking"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/iLMwsJd1iFFOlH7K-xFsws4tjLY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705911/20180914105255669116a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705911/20180914105255669116a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705911/bolsonaro-deve-reiniciar-tratamento-de-fisioterapia-diz-hospital.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:50 - 14/09/2018", "titulo": "Est\u00e1vel ap\u00f3s cirurgia, Bolsonaro deve reiniciar tratamento de fisioterapia", "descricao": "Segundo o Hospital Israelita Albert Eistein, o deputado federal deve come\u00e7ar a fazer caminhadas e exerc\u00edcios respirat\u00f3rios a partir desta sexta-feira (14/9). "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8ZxhXkLzbQUvS-7AM9k2xzpp8vI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705913/20180914113227616917i.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705913/20180914113227616917i.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705913/marina-silva-toma-cafe-em-comercio-local-e-faz-caminhada-no-taguacente.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:49 - 14/09/2018", "titulo": "Marina Silva toma caf\u00e9 em com\u00e9rcio local e faz caminhada no Taguacenter ", "descricao": "Em um local de com\u00e9rcio, a presidenci\u00e1vel afirmou que, se eleita, vai valorizar os pequenos empreendedores e investir cada vez mais em economia criativa"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/rnOEq6qo3Mhl7L9eWHPxOBFn0Mw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705912/20180914130158567095o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705912/20180914130158567095o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705912/bolsonaro-recuperacao-e-surpreendentemente-boa-diz-medico-aliados-q.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:44 - 14/09/2018", "titulo": "Equipe de Bolsonaro quer mostrar recupera\u00e7\u00e3o do candidato em v\u00eddeo", "descricao": "Aliados querem mostrar que militar ter\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de assumir o Planalto se for eleito; estrat\u00e9gia \u00e9 montada com cuidado para n\u00e3o atrapalhar recupera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s segunda cirurgia\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/28vNH2F899uFdREnU4-FofYyRxE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705898/20180914100710338656u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705898/20180914100710338656u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705898/cabo-daciolo-promete-retirar-todas-as-replicas-da-estatua-da-liberdade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:02 - 14/09/2018", "titulo": "Daciolo promete retirar todas as r\u00e9plicas da Est\u00e1tua da Liberdade no Brasil", "descricao": "Em v\u00eddeo divulgado nas redes sociais, o parlamentar aparece na frente de uma loja e 'denuncia' a presen\u00e7a do s\u00edmbolo norte-americano\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/0Sq8KIcX4hpL3SWavYtD0sIN-Ys=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705897/20180914100101714883i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705897/20180914100101714883i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705897/eleitor-que-fizer-enquete-em-redes-sociais-pode-ser-multado-em-r-329.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:58 - 14/09/2018", "titulo": "Eleitor que fizer enquete em redes sociais pode ser multado em R$ 329 mil", "descricao": "Proibi\u00e7\u00e3o, divulgada pelo TRE de Tocantins nas redes sociais, \u00e9 nacional e pode ser aplicada a qualquer pessoa; Casos de condena\u00e7\u00e3o j\u00e1 aconteceram\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/QlKFmX_rQ3kfq8M6k9batelGmnQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705885/20180914091532612399i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705885/20180914091532612399i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705885/internacao-de-bolsonaro-imobiliza-sua-campanha.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:47 - 14/09/2018", "titulo": "Interna\u00e7\u00e3o de Bolsonaro imobiliza campanha para Presidente da Rep\u00fablica", "descricao": "Segunda cirurgia tornou a recupera\u00e7\u00e3o do candidato do PSL mais demorada; receio \u00e9 de que longa perman\u00eancia no hospital consolide imagem de debilidade\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/jf_thvE8-9yftSvcb5octeH0h_k=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705875/20180914085815114663e.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705875/20180914085815114663e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705875/atuacao-no-parlamento-motiva-doacao-de-empresarios.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:58 - 14/09/2018", "titulo": "Atua\u00e7\u00e3o parlamentar motiva doa\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rios \u00e0 campanha pol\u00edtica", "descricao": "Relator da reforma trabalhista na C\u00e2mara, o deputado federal Rog\u00e9rio Marinho (PSDB-RN) tem recebido altas quantias em doa\u00e7\u00f5es de empres\u00e1rios por sua atua\u00e7\u00e3o pela aprova\u00e7\u00e3o do projeto\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/riDyQuJSGpJ4-_1u6c2_wJtA9H0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705866/20180914084731110014e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705866/20180914084731110014e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705866/psdb-e-novo-lideram-doacao-de-pessoa-fisica.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:37 - 14/09/2018", "titulo": "PSDB e Novo lideram doa\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica nas elei\u00e7\u00f5es de 2018", "descricao": "Na primeira campanha geral sem o financiamento empresarial, foram R$ 116,3 milh\u00f5es arrecadados"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4l6qCKs8JXsazQne0tdtFhEYc20=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705846/20180913231652181482e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705846/20180913231652181482e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705846/analistas-respondem-ate-que-ponto-voto-util-sera-importante-eleicao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "Analistas respondem: at\u00e9 que ponto o voto \u00fatil ser\u00e1 importante na elei\u00e7\u00e3o?", "descricao": "No pleito deste ano, grande parte dos eleitores tende a pensar mais em quem n\u00e3o quer ver no Planalto do que no candidato dos sonhos para a vaga. Alta rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro (PSL) e Haddad (PT) explica o comportamento"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/0DviegMieiYdoEbL3kLfSTDEOzE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705848/20180913234617658453u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705848/20180913234617658453u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705848/saiba-quem-e-o-ministro-dias-toffoli-o-novo-presidente-do-supremo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "Saiba quem \u00e9 o ministro Dias Toffoli, o novo presidente do Supremo", "descricao": "Ministro \u00e9 tido como aberto ao di\u00e1logo e com grande capacidade de gest\u00e3o. No discurso da posse, sugere uma agenda conjunta \"em prol da na\u00e7\u00e3o\""}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WqqSArw63HBWE0DTYmxVb6U8VMA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705854/20180914002828800185u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705854/20180914002828800185u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705854/rachado-comando-da-campanha-de-bolsonaro-repensa-os-proximos-passos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "Rachado, comando da campanha de Bolsonaro repensa os pr\u00f3ximos passos", "descricao": "Especialistas afirmam que \"aus\u00eancia\" do deputado pode ajud\u00e1-lo no primeiro turno"}], "noticia/revista": [{"categoria": "Moda", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eRPOWUGmU3lPyQe8l0lykupHbuU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/16/705786/20180913180629401464o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/16/705786/20180913180629401464o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/16/interna_revista_correio,705786/aprenda-como-usar-a-estampa-de-fruta-tendencia-do-verao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 16/09/2018", "titulo": "Aprenda como usar a estampa de fruta, tend\u00eancia do ver\u00e3o!", "descricao": "A cada ver\u00e3o, elas reaparecem. As estampas de frutas foram tend\u00eancia no Hemisf\u00e9rio Norte e devem fazer sucesso em terras brasileiras"}, {"categoria": "Entrevista", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/asZ1BqhYQ2385EqO9VE7xcZu1nk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/16/705795/20180913185054782640e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/16/705795/20180913185054782640e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/16/interna_revista_correio,705795/juliana-paes-fala-sobre-onu-mulheres-igualdade-de-genero-e-maternidad.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 16/09/2018", "titulo": "Juliana Paes fala sobre ONU Mulheres, igualdade de g\u00eanero e carreira", "descricao": "Defensora para a preven\u00e7\u00e3o e a elimina\u00e7\u00e3o da viol\u00eancia contra as mulheres da ONU Brasil, atriz defende que as m\u00e3es ensinem aos filhos, desde cedo, a equidade entre os g\u00eaneros"}, {"categoria": "Bichos ", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/T0Z8VLgTa-qGXRRXmTRRC-IN5n8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/16/705961/20180914134012970782u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/16/705961/20180914134012970782u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/16/interna_revista_correio,705961/confira-dicas-de-como-criar-pets-em-apartamento.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 16/09/2018", "titulo": "Confira dicas de como  criar pets em apartamento", "descricao": "Com cuidados b\u00e1sicos e dedica\u00e7\u00e3o, \u00e9 poss\u00edvel manter o bem-estar dos pets que s\u00e3o criados em poucos metros quadrados\n"}, {"categoria": "Encontro com o Chef", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/hIzBWVSy5bhn45Xvlyq82I2-88s=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/16/705984/20180914143449493488i.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/16/705984/20180914143449493488i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/16/interna_revista_correio,705984/de-repente-chef.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 16/09/2018", "titulo": "De repente, chef!", "descricao": "Depois de viajar o mundo em busca de desafios, paulistano se apaixona pela gastronomia e faz carreira em cozinhas de hotel"}, {"categoria": "Sa\u00fade", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/NsfximasAV8NKQBbAmcmoAQPlWM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/11/705308/20180911174745661749i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/11/705308/20180911174745661749i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/11/interna_revista_correio,705308/aparelhos-esteticos-permitem-tratamento-sem-prejudicar-a-autoestima.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "17:41 - 11/09/2018", "titulo": "Aparelhos est\u00e9ticos permitem tratamento sem prejudicar a autoestima", "descricao": "Os aparelhos ortod\u00f4nticos n\u00e3o se restringem aos fixos met\u00e1licos. H\u00e1 modelos discretos e eficientes. Veja o que h\u00e1 de novo e saiba quando \u00e9 poss\u00edvel us\u00e1-los"}, {"categoria": "Neur\u00f4nios em Dia", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/sDxsXwTlFOsO1jHigttTuCrK92E=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/11/705222/20180911124348488671u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/11/705222/20180911124348488671u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/11/interna_revista_correio,705222/dez-mil-horas-de-pratica-ajudam-mas-nao-garantem-a-criatividade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "12:37 - 11/09/2018", "titulo": "Dez mil horas de pr\u00e1tica ajudam, mas n\u00e3o garantem a criatividade", "descricao": "Obras e produtos criativos n\u00e3o s\u00e3o meros resultados de expertise. Eles precisam ser originais, surpreendentes e fazer diferen\u00e7a por serem \u00fateis"}, {"categoria": "Encontro com o Chef", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/YTeDUcMO80rhv-rroRVfKyKfOW4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704421/20180906144834135122u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704421/20180906144834135122u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/09/interna_revista_correio,704421/chefs-do-bier-fass-contam-suas-historias-e-ensinam-uma-receita.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 09/09/2018", "titulo": "Chefs seguem os passos dos pais", "descricao": "Dois irm\u00e3os tocam, com criatividade, tradicional restaurante \u00e0 beira do Lago Parano\u00e1. Aprenda com eles a fazer um fil\u00e9 de peixe ao molho bisque com risoto de frutos do mar"}, {"categoria": "Casa", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/2PqTBb6KAkarZyNBZ6xTnGc-iJQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704423/20180906152221372637i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704423/20180906152221372637i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/09/interna_revista_correio,704423/aprenda-a-montar-uma-mesa-bonita-e-elegante.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 09/09/2018", "titulo": "Mesa montada com eleg\u00e2ncia", "descricao": "Em d\u00favida sobre como dispor ta\u00e7as, pratos e talheres e montar a mesa mais bonita? Veja dicas para receber os convidados com muito estilo"}, {"categoria": "Fitness & nutri\u00e7\u00e3o", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/PQGskEJMPaZbULrbco9Q1tW1iXk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704362/20180906110935219842e.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704362/20180906110935219842e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/09/interna_revista_correio,704362/saiba-como-entrar-em-forma-para-o-verao-em-quatro-meses.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 09/09/2018", "titulo": "Veja como entrar em forma em 4 meses e curtir o ver\u00e3o de bem com voc\u00ea mesma", "descricao": "Pode parecer pouco tempo, mas \u00e9 poss\u00edvel colocar o projeto ver\u00e3o em pr\u00e1tica e arrasar nas praias e piscinas. Para bons resultados, especialistas indicam: dieta e exerc\u00edcio f\u00edsico"}, {"categoria": "Medicina", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/B7UkV7nbcX-IG-WqGp6iVExepGM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704371/20180906114923896407a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704371/20180906114923896407a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/09/interna_revista_correio,704371/um-novo-olhar-sobre-o-diabetico.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 09/09/2018", "titulo": "Um novo olhar sobre o diab\u00e9tico", "descricao": "Conviver com a doen\u00e7a que afeta mais de 14 milh\u00f5es de brasileiros n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil. Por meio de uma rede de ajuda, pacientes tentam tornam a vida mais f\u00e1cil"}, {"categoria": "Beleza", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XGZ8XXvrZkXHusGszvnlnn-ZCk0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704394/20180906131627968242a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704394/20180906131627968242a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/09/interna_revista_correio,704394/homens-cacheados.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 09/09/2018", "titulo": "Homens cacheados", "descricao": "Eles n\u00e3o s\u00f3 est\u00e3o assumindo os fios enrolados como buscam orienta\u00e7\u00e3o e produtos espec\u00edficos para deix\u00e1-los definidos e saud\u00e1veis"}, {"categoria": "Moda", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/emMQ6ptzkAAGOjbTOhnKPQxF_pE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704412/20180906141454662338o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704412/20180906141454662338o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/09/interna_revista_correio,704412/use-e-abuse-de-cintos-para-marcar-a-cintura.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 09/09/2018", "titulo": "Cintura marcada", "descricao": "Os cintos ou as faixas ganham destaque e se tornam protagonistas da produ\u00e7\u00e3o nesta temporada"}, {"categoria": "Especial", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Eg3TrEBCT10xHw17cv2CWO5upO4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704427/20180906151238259960i.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704427/20180906151238259960i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/09/interna_revista_correio,704427/mulheres-que-fazem-trilhas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 09/09/2018", "titulo": "Trilhando aventuras: mulheres explorando trilhas do cerrado", "descricao": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de mulheres que n\u00e3o se intimidam com poss\u00edveis perigos e, sozinhas ou em grupo, curtem momentos de paz e de autoconhecimento junto \u00e0 natureza"}, {"categoria": "A CASA \u00c9 SUA", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/tLev-c-3nDD9cz6zkUku88ClCVQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704411/20180906140716172420u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704411/20180906140716172420u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/09/interna_revista_correio,704411/arquiteto-ensina-como-otimizar-espaco-e-viver-bem-em-uma-quitinete.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 09/09/2018", "titulo": "Arquiteto ensina como otimizar espa\u00e7o e viver bem em uma quitinete de 27m\u00b2", "descricao": "F\u00e1bio Cherman abre as portas da quitinete onde morou antes de se casar e mostra como otimizar espa\u00e7os pequenos"}, {"categoria": "Bichos", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/xrLRpvJyDlcFXWB_bTw4MYdh05k=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704418/20180909140942114565u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704418/20180909140942114565u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/09/interna_revista_correio,704418/caminhas-sustentaveis-para-pets.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 09/09/2018", "titulo": "Aprenda a fazer uma cama linda, confort\u00e1vel e sustent\u00e1vel para o seu pet", "descricao": "Produtos fabricados com materiais reciclados s\u00e3o alternativa barata e ainda ajudam o meio ambiente"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4In0z9ngZ_tLbUs3umFbdd9E-l4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/04/703952/20180904160120598498a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/04/703952/20180904160120598498a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/04/interna_revista_correio,703952/afinal-devemos-dormir-quantas-horas-por-dia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "15:48 - 04/09/2018", "titulo": "Afinal, devemos dormir quantas horas por dia?", "descricao": null}, {"categoria": "Encontro com o Chef", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mdhdvhn9TCmRXaYzN_TI8p9rTDo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/02/703159/20180831140707954203a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/02/703159/20180831140707954203a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/02/interna_revista_correio,703159/mulher-muda-de-vida-e-faz-tortas-alemas-para-vender.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 02/09/2018", "titulo": "Catarinense larga emprego formal para confeccionar tortas alem\u00e3s", "descricao": "Caprichosa, esmera-se para preparar o doce \u00e0 perfei\u00e7\u00e3o, tanto em sabor quanto em beleza"}, {"categoria": "Moda", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mJaeMYfT64b4Dl1V0rFY22hs8Uk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/02/702477/20180828180659440883u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/02/702477/20180828180659440883u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/02/interna_revista_correio,702477/setembro-e-o-novo-maio.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 02/09/2018", "titulo": "Tend\u00eancias de casamento: setembro \u00e9 o novo maio", "descricao": "Al\u00e9m da mudan\u00e7a de data, personaliza\u00e7\u00e3o e bordados tridimensionais s\u00e3o apostas para a nova temporada de festas\n"}, {"categoria": "Beleza", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WV6favzIu36bsQuZA8VAEljLBJ4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/02/702953/20180830173106600864o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/02/702953/20180830173106600864o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/02/interna_revista_correio,702953/detox-capilar.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 02/09/2018", "titulo": "Detox capilar: aprenda como fazer!", "descricao": "O cabelo tamb\u00e9m precisa passar por desintoxica\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica para retirada dos res\u00edduos que se acumulam nos fios e no couro cabeludo"}, {"categoria": "FITNESS & NUTRI\u00c7\u00c3O", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/GF_a6WKR3ypGuUzdNrjBctmpRhA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/02/703127/20180831115807372731a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/02/703127/20180831115807372731a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/02/interna_revista_correio,703127/com-a-bola-no-pe.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 02/09/2018", "titulo": "Conhe\u00e7a o crossfute, modalidade que mistura crossfit e futebol", "descricao": "A estrat\u00e9gia \u00e9 fazer da malha\u00e7\u00e3o de alta intensidade um momento l\u00fadico e de prazer"}], "noticia/forummundialdaagua": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Yp2ZE8pFOdSmoyNUrwhY3YEK-Fo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/24/668337/20180323233659772920e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/24/668337/20180323233659772920e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/24/interna_forum_mundial_agua,668337/criancada-do-df-tambem-teve-educacao-e-diversao-no-forum-mundial-da-ag.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 24/03/2018", "titulo": "Crian\u00e7ada do DF tamb\u00e9m teve educa\u00e7\u00e3o e divers\u00e3o no F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua ", "descricao": "F\u00f3rum Mundial, que terminou ontem, reservou espa\u00e7os para a garotada. Locais mais procurados foram a Esta\u00e7\u00e3o Ant\u00e1rtica e a Asa Delta "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/AsM-Us1eRNIREZ_owxnVF-ft1II=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/24/668343/20180324000804504027o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/24/668343/20180324000804504027o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/24/interna_forum_mundial_agua,668343/participacao-no-8-forum-mundial-da-agua-e-a-maior-da-historia-do-even.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 24/03/2018", "titulo": "Participa\u00e7\u00e3o no 8\u00ba F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua \u00e9 a maior da hist\u00f3ria do evento", "descricao": "Mais de 100 mil pessoas circularam, na semana, pelo Centro de Conven\u00e7\u00f5es e pelas instala\u00e7\u00f5es da Vila Cidad\u00e3, espa\u00e7o aberto ao p\u00fablico para discutir o uso da \u00e1gua. 50% eram crian\u00e7as "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/NnYmi0JEb3Zs3eEBthGUhVrAfkw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668203/20180323152208915091u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668203/20180323152208915091u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668203/falta-de-informacoes-faz-captacao-de-agua-subterranea-ser-incerta.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "15:08 - 23/03/2018", "titulo": "Falta de informa\u00e7\u00f5es faz capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua subterr\u00e2nea ser incerta ", "descricao": "Reservat\u00f3rios embaixo da terra abrigam mais \u00e1gua pot\u00e1vel do que \u00e9 encontrada na superf\u00edcie "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/KzfvcwjYLyperaR2RarR_fxeptw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668199/20180323150559141358e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668199/20180323150559141358e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668199/setor-de-transportes-reivindica-espaco-no-debate-da-escassez-hidrica.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "14:59 - 23/03/2018", "titulo": "Setor de Transportes reivindica espa\u00e7o no debate da escassez h\u00eddrica ", "descricao": "Representantes se reuniram no 8\u00ba F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua para cobrar pol\u00edticas de uso m\u00faltiplo das \u00e1guas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mhg4fZTp8mGEeoOUCFxUPMe2X2k=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668188/20180323141338272742o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668188/20180323141338272742o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668188/100-mil-pessoas-8-forum-mundial-chega-ao-fim-com-publico-recorde.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "14:09 - 23/03/2018", "titulo": "100 mil pessoas: 8\u00ba F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua chega ao fim com p\u00fablico recorde ", "descricao": "O pr\u00f3ximo encontro para debater o tema \u00e1gua est\u00e1 marcado para 2021, em Dakar, no Senegal \n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/q9Yo6nX_3XwBJD1yB-iFHy7lbc8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668072/20180322223501692624i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668072/20180322223501692624i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668072/nascentes-de-rios-do-pantanal-podem-secar-alertam-especialistas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/03/2018", "titulo": "Nascentes de rios do Pantanal podem secar, alertam especialistas", "descricao": "H\u00e1 \u00e1reas em que o desmatamento chega a 55%. Governos de Brasil, Paraguai e Bol\u00edvia se comprometem em adotar medidas protetivas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/crLaKAvwk1kS2PZHHroN0ODYQNc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668080/20180323001203813651a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668080/20180323001203813651a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668080/presidente-da-eletrobras-defende-privatizacao-mas-publico-contesta.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/03/2018", "titulo": "Presidente da Eletrobras defende privatiza\u00e7\u00e3o, mas p\u00fablico contesta", "descricao": "Para Wilson Ferreira J\u00fanior, a desestatiza\u00e7\u00e3o seria a solu\u00e7\u00e3o para a economia e a preserva\u00e7\u00e3o h\u00eddrica"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/oelkULsAqHsDTkL2wjI9RrqRz-A=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668084/20180323004402512113u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668084/20180323004402512113u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668084/legado-do-forum-evento-que-acaba-hoje-deve-bater-recorde-de-publico.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/03/2018", "titulo": "Legado do F\u00f3rum: evento que acaba hoje deve bater recorde de p\u00fablico", "descricao": "A expectativa \u00e9 de que o evento tenha recebido at\u00e9 hoje, dia do encerramento, 105 mil participantes, entre congressistas e visitantes. Evento tamb\u00e9m deixa de heran\u00e7a declara\u00e7\u00f5es \u00e0 comunidade internacional sobre o tema"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Rb56QTPcVJEB4htqay742JutRPY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668085/20180323005205408476i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668085/20180323005205408476i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668085/presenca-de-estrangeiros-turbina-o-mercado-da-prostituicao-no-df.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/03/2018", "titulo": "Presen\u00e7a de estrangeiros turbina o mercado da prostitui\u00e7\u00e3o no DF", "descricao": "Em uma casa de shows er\u00f3ticos de \u00c1guas Claras, o faturamento aumentou cerca de 10% em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 semana anterior, e praticamente todas as dan\u00e7arinas receberam gorjetas de tr\u00eas d\u00edgitos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/J-sFYhEvBXMvG1emtOpyi3GzqZ8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/22/667811/20180322005557751023o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/22/667811/20180322005557751023o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/22/interna_forum_mundial_agua,667811/em-dia-mundial-da-agua-onu-alerta-para-uso-consciente-da-agua.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/03/2018", "titulo": "Em Dia Mundial da \u00c1gua, 8\u00ba F\u00f3rum Mundial alerta para vulnerabilidade dos mais pobres", "descricao": "Situa\u00e7\u00e3o \u00e9 cr\u00edtica em regi\u00f5es de favela no mundo. No Brasil, \u00e9 necess\u00e1rio investir R$ 150 bi em tratamento de esgoto"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/HQULEe1oYdGCWgw3dDtyDTUc-fk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/22/667812/20180322010138671997u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/22/667812/20180322010138671997u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/22/interna_forum_mundial_agua,667812/projetos-buscam-incentivar-conscientizacao-de-jovens-para-uso-da-agua.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/03/2018", "titulo": "Projetos buscam incentivar conscientiza\u00e7\u00e3o de jovens para uso da \u00e1gua", "descricao": "Projetos no Brasil, no Egito e no Camboja procuram estimular a juventude de baixa renda a empreender de forma sustent\u00e1vel e a desenvolver alternativas por meio do conhecimento"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/wri8e67YVKdkDXwGg3TaIrIRQgk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/21/667575/20180321100018220679u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/21/667575/20180321100018220679u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/21/interna_forum_mundial_agua,667575/oceanos-recebem-25-milhoes-de-toneladas-de-lixo-ao-ano-revela-estudo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "09:56 - 21/03/2018", "titulo": "Oceanos recebem 25 milh\u00f5es de toneladas de lixo ao ano, revela estudo", "descricao": "O estudo, divulgado nessa ter\u00e7a-feira (20/3) no F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua, que \u00e9 realizado em Bras\u00edlia at\u00e9 o fim da semana, avalia que cerca de metade desse lixo que vai parar no oceano \u00e9 pl\u00e1stico"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/GMs_re_fev7f54SRdtSrSAu80Yo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/21/667520/20180320225641824918a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/21/667520/20180320225641824918a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/21/interna_forum_mundial_agua,667520/aquecimento-ameaca-complexo-do-everest-utilizado-por-240-milhoes-de-p.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 21/03/2018", "titulo": "Aquecimento amea\u00e7a complexo do Everest, utilizado por 240 milh\u00f5es de pessoas", "descricao": "O aumento da temperatura tem alterado padr\u00f5es de chuva e neve no sistema h\u00eddrico da regi\u00e3o do hindu kushi do Himalaia, utilizado por um sexto da popula\u00e7\u00e3o do planeta. Estudo mostra ainda que 33% do gelo da \u00e1rea deve sumir ainda neste s\u00e9culo "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/APHBdukajovjhutjuFZvmATw2YI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/21/667523/20180320230826589707o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/21/667523/20180320230826589707o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/21/interna_forum_mundial_agua,667523/falta-de-recursos-limita-oferta-de-agua-e-saneamento-nos-paises-latino.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 21/03/2018", "titulo": "Falta de recursos limita oferta de \u00e1gua e saneamento nos pa\u00edses latinos ", "descricao": "Aus\u00eancia de projetos e baixa capacidade financeira de estados e munic\u00edpios comprometem atendimento da popula\u00e7\u00e3o nos setores de infraestrutura h\u00eddrica e de saneamento b\u00e1sico"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/twm76G7bQd3HbaweWmChfUFEdlw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667393/20180320154856404201o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667393/20180320154856404201o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667393/90-da-agua-na-producao-agricola-no-brasil-vem-de-chuvas-diz-ministro.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "15:46 - 20/03/2018", "titulo": "90% da \u00e1gua na produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola no Brasil v\u00eam de chuvas, diz ministro da Agricultura", "descricao": "Segundo ele, apenas 10% do setor utilizam \u00e1gua captada por sistemas de irriga\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/fWaClK99oRdSnG8ozqJ-A2M87Os=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667340/20180320131257177417e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667340/20180320131257177417e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667340/data-para-fim-do-racionamento-sera-anunciada-em-maio-diz-rollemberg.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "13:10 - 20/03/2018", "titulo": "Data para fim do racionamento ser\u00e1 anunciada em maio, diz Rollemberg", "descricao": "Segundo o governador, com o fim do per\u00edodo da chuva, ser\u00e1 poss\u00edvel calcular uma data segura para suspender os cortes no abastecimento, iniciados em 2017"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/QNSpsNA4_O8zHpscPacMCk3GgbM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667331/20180320123050189288o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667331/20180320123050189288o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667331/brasil-esta-entre-os-paises-que-mais-pesquisam-sobre-agua-na-internet.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "12:30 - 20/03/2018", "titulo": "Brasil est\u00e1 entre os pa\u00edses que mais pesquisam sobre \u00e1gua na internet", "descricao": "Em 2017, o pa\u00eds foi respons\u00e1vel por 14% das buscas relacionadas ao tema no Google, atr\u00e1s apenas de Portugal e Som\u00e1lia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3p_M8XwWmZDwusSB5YfysKWWx8I=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667247/20180319223857343060a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667247/20180319223857343060a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667247/turistas-aproveitam-forum-mundial-da-agua-para-conhecer-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 20/03/2018", "titulo": "Turistas aproveitam F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua para conhecer Bras\u00edlia", "descricao": "Participantes aproveitam a estada na capital federal para visitar principais pontos tur\u00edsticos, mas nem todos tiveram a sorte de encontrar os locais abertos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/qD1SV_FhruEf1wmRqV6866DOMUk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667251/20180319231238349254a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667251/20180319231238349254a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667251/catastrofes-relacionados-a-agua-causaram-perdas-de-us-306-bilhoes.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 20/03/2018", "titulo": "Cat\u00e1strofes relacionadas \u00e0 \u00e1gua causaram perdas mundiais de US$ 306 bi em 2017", "descricao": "Especialistas avaliam que a tend\u00eancia \u00e9 de que a cifra continue a subir caso n\u00e3o sejam tomadas provid\u00eancias na preserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de florestas tropicais e grandes rios"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/jI86yN34vQaQc2WdSHu-LA7ki-w=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667252/20180319232507599924e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667252/20180319232507599924e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667252/temer-assina-decreto-que-amplia-areas-de-preservacao-marinha-no-brasil.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 20/03/2018", "titulo": "Temer assina decreto que amplia \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o marinha no Brasil", "descricao": "Quatro ilhas oce\u00e2nicas passar\u00e3o a integrar a \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o marinha a partir de hoje. Norma que prev\u00ea a expans\u00e3o determina ainda o aumento da \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de 1,5% para 25% do territ\u00f3rio ap\u00f3s o continente"}], "noticia/diadospais": [{"categoria": "Beleza ", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/T6YxZZkqVd4qWwV8LX-4S9Ua_m0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699966/20180810165003796408e.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699966/20180810165003796408e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699966/cresce-a-procura-dos-homens-por-tratamentos-esteticos-e-cosmeticos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "titulo": "Vaidade sem g\u00eanero ", "descricao": "Cresce a procura dos homens por tratamentos est\u00e9ticos e cosm\u00e9ticos\n"}, {"categoria": "Bichos", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Y6eEMBPpZ7JmZOR_-5hweBI4bCE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699969/20180810164834831837u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699969/20180810164834831837u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699969/como-os-nossos-filhos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "titulo": "Os pais de pet", "descricao": "Para muitos tutores, a rela\u00e7\u00e3o com os c\u00e3es \u00e9, quase sempre, paternal"}, {"categoria": "MODA ", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/IycDmn96p4xeLqVNnJKxMle98uA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699974/20180810170635987988e.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699974/20180810170635987988e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699974/roupa-ideal-para-pais-de-varios-estilos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "titulo": "A roupa ideal para o paiz\u00e3o", "descricao": "Do roqueiro ao cl\u00e1ssico, do praiano ao moderno... Dicas para se vestir com muita personalidade e celebrar juntinho ao filho"}, {"categoria": "Casa", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/gzF_5j1b2lxcTeyOze4MGRL-7Cs=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699975/20180810171158134759u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699975/20180810171158134759u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699975/decoracao-divertida.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "titulo": "Decora\u00e7\u00e3o divertida ", "descricao": "Levar o personagem de quadrinho preferido para dentro do lar pode se tornar uma \u00f3tima curti\u00e7\u00e3o para pais e filhos \n"}, {"categoria": "Comportamento", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pCRhKdIJKBmi3-RSWapiUd_ligw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699960/20180810163108679256i.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699960/20180810163108679256i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699960/cuidado-em-dose-dupla.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "titulo": "Cuidado em dose dupla", "descricao": "Eles fazem jus ao t\u00edtulo de pai duas vezes. Os av\u00f4s t\u00eam conquistado papel relevante na cria\u00e7\u00e3o dos netos"}, {"categoria": "T\u00edtulo", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/U7oDlmj12Ld6il9NiGq7FyoSOU0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699961/20180810163414208497i.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699961/20180810163414208497i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699961/a-gestacao-do-amor.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "titulo": "A gesta\u00e7\u00e3o do amor", "descricao": "Eles podem n\u00e3o sentir as mudan\u00e7as no corpo, mas compensam com uma participa\u00e7\u00e3o ativa do momento em que recebem a not\u00edcia da gravidez at\u00e9 a chegada do beb\u00ea. Conhe\u00e7a a gera\u00e7\u00e3o de homens que exigem protagonismo na cria\u00e7\u00e3o dos filhos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/2WUQe4VL4Jw4bEZEva4JCDZWUEY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699964/20180810163814929002u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699964/20180810163814929002u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699964/em-comemoracao-ao-dia-dos-pais-convidamos-pais-e-filhos-para-viver-ave.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "titulo": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia dos Pais convidamos pais e filhos para viver aventuras e momentos \u00fanicos ", "descricao": "Em parceria com a Slaviero Bras\u00edlia e com o Laborat\u00f3rio Exame, a\u00e7\u00e3o do Correio permitiu que as fam\u00edlias vivessem experi\u00eancias desafiadoras com o objetivo de fortalecer a uni\u00e3o entre elas "}, {"categoria": "Muito al\u00e9m da pol\u00edtica", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/cCGjdPeOfcgwGON5pR0CEbvWjww=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699967/20180810165144173794u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699967/20180810165144173794u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699967/paulo-rogerio-caffarelli-em-nome-da-familia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "titulo": "Paulo Rog\u00e9rio Caffarelli: em nome da fam\u00edlia", "descricao": "Pai de tr\u00eas filhos, o conv\u00edvio com seus os rapazes \u00e9 pouco por causa da intensa rotina \u00e0 frente da institui\u00e7\u00e3o. Ainda assim, %u201C\u00e9 uma prioridade%u201D, garantiu. "}, {"categoria": "A casa \u00e9 sua", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ckbgvteEKULXVI2Y2cayfuMu66E=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699978/20180810170010109354a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699978/20180810170010109354a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699978/para-toda-a-familia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "titulo": "Casa para toda a fam\u00edlia", "descricao": "Com ambientes integrados, o publicit\u00e1rio Duda Moreira conta como pensou em um lar que contemplasse a vida com a mulher e os filhos\n"}, {"categoria": "ENCONTRO COM O CHEF ", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/a2KIvIYw7gCq1gmk9pVNJaRJ4Hs=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699981/20180810172410614598i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699981/20180810172410614598i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699981/conheca-a-historia-do-chef-do-carpe-diem-fernando-la-rocque.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "titulo": "Heran\u00e7a gastron\u00f4mica ", "descricao": "Chef de um dos restaurantes mais tradicionais da cidade se inspirou em ensinamentos da av\u00f3, que hoje passa \u00e0 pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o\n"}, {"categoria": "Fitness & nutri\u00e7\u00e3o", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/PjHDDXCEhMrjvZgzXnoIa3ClP8I=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699982/20180810172844691940o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699982/20180810172844691940o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699982/unidos-pelo-esporte.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "titulo": "Unidos pelo esporte", "descricao": "Pedalar, nadar, andar de skate... Praticar atividades f\u00edsicas juntos \u00e9 um momento \u00fanico para estreitar os la\u00e7os entre pais e filhos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/b9V2qAnMNQNHM7Y5QdYfXMJPHqo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/10/699946/20180810142356963499e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/10/699946/20180810142356963499e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/10/dia-dos-pais-2018-noticia,699946/inscricoes-abertas-para-projeto-que-reune-arte-e-mobilidade-urbana.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "14:18 - 10/08/2018", "titulo": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para projeto que re\u00fane arte e mobilidade urbana", "descricao": "S\u00e3o quatro vagas de pesquisa e produ\u00e7\u00e3o art\u00edsticas os selecionados ter\u00e3o aulas e palestras e receber\u00e3o R$ 2500"}], "noticia/correio talks": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/x6mb3neVYcuByGxfmtj8rO1lj_U=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/18/674451/20180418003647876655i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/18/674451/20180418003647876655i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/defesadoconsumidor/2018/04/18/noticias-informarenaoproibir,674451/correio-talks-cidadao-e-livre-para-fazer-suas-escolhas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Correio Talks/defesadoconsumidor", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 18/04/2018", "titulo": "Correio Talks: cidad\u00e3o \u00e9 livre para fazer suas escolhas", "descricao": "Especialistas dizem que o Estado tem que ser um bom regulador e n\u00e3o restringir o que os consumidores devem comprar. Falta de op\u00e7\u00e3o leva ao mercado ilegal"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/lDbovkgtF4ebDHWxwFFXlIF81XM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670492/20180402194511512221o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670492/20180402194511512221o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670492/criadora-do-sacoleiros-de-luxo-da-dicas-para-abrir-o-proprio-negocio.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:43 - 02/04/2018", "titulo": "Criadora do e-commerce Sacoleiros de Luxo d\u00e1 dicas para abrir o pr\u00f3prio neg\u00f3cio", "descricao": "Adriana Lima, 39 anos, \u00e9 moradora de Ceil\u00e2ndia e come\u00e7ou seu neg\u00f3cio com um capital de apenas R$ 300"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/t4cPkDEAEks9c_AMjB37-ursHjs=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670488/20180402194056394665e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670488/20180402194056394665e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670488/mulheres-ocupam-cada-vez-mais-cargos-importantes-em-empresas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:37 - 02/04/2018", "titulo": "Mulheres ocupam cada vez mais cargos importantes em empresas", "descricao": "No entanto, elas ainda n\u00e3o ganham, em m\u00e9dia, o que os homens recebem para fazer exatamente a mesma coisa"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/CiVGzBPZZK_v5lG00OV46aTWf9k=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670486/20180402193605641102u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670486/20180402193605641102u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670486/socia-fundadora-do-sabin-driblou-o-preconceito-e-conquistou-o-mercado.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:32 - 02/04/2018", "titulo": "S\u00f3cia-fundadora do Sabin driblou o preconceito e conquistou o mercado de laborat\u00f3rios cl\u00ednicos", "descricao": "Janete Vaz chegou a Bras\u00edlia com um filho, diploma de bioqu\u00edmica da Universidade Federal de Goi\u00e1s na m\u00e3o e quatro recomenda\u00e7\u00f5es de trabalho. Nenhuma delas deu certo, mas isso foi s\u00f3 mais um motivo para ela arrega\u00e7ar as mangas e mostrar a que veio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/xy-qk3WXKd-AIDa4Kb75wv3kW80=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670484/20180402193337496019i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670484/20180402193337496019i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670484/as-mulheres-fazem-uma-diferenca-enorme-no-mundo-diz-reitora-do-iesb.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:31 - 02/04/2018", "titulo": "\"As mulheres fazem uma diferen\u00e7a enorme no mundo\", diz reitora do Iesb", "descricao": "Fundada em 1994, a institui\u00e7\u00e3o tem sete unidades no Distrito Federal e em Goi\u00e1s. Nasceu com 320 alunos e, hoje, conta com 18 mil estudantes"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/j1CNClKGmPzI4WNTcMf1R98pcIo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670479/20180402192645996984a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670479/20180402192645996984a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670479/diversidade-auxilia-mulheres-na-construcao-da-identidade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:23 - 02/04/2018", "titulo": "Diversidade auxilia mulheres na constru\u00e7\u00e3o da identidade", "descricao": "A sa\u00edda para quebrar os vieses inconscientes negativos \u00e9 o conhecimento, segundo Mariana Deperon, s\u00f3cia-fundadora e CEO da Consultoria Tree Diversidade de educa\u00e7\u00e3o de g\u00eanero"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/CIrnmLBxEECrTlhT8_pdU8tu_eo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670480/20180402192619299476e.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670480/20180402192619299476e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670480/dhi-ribeiro-conta-como-venceu-as-dificuldades-em-um-meio-machista.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:22 - 02/04/2018", "titulo": " Dhi Ribeiro conta como venceu as dificuldades em um meio predominantemente machista", "descricao": "No mercado de trabalho, Dhi destaca que a diferencia\u00e7\u00e3o de trabalho, o ass\u00e9dio sexual e psicol\u00f3gico e o corporativismo empresarial s\u00e3o obst\u00e1culos frequentes na vida da mulher"}], "noticia/carnaval": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OKHdBIGjkhQUZzNoch716Zi2B9M=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/23/290790/20120223112414801916a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/23/290790/20120223112414801916a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/23/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290790/academicos-da-asa-norte-e-a-vencedora-do-grupo-especial-do-carnaval-no-df.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "12:57 - 23/02/2012", "titulo": "Acad\u00eamicos da Asa Norte \u00e9 a vencedora do Grupo Especial do carnaval no DF", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/MrdhEhbWiOHMQHyPSW0WB5uTIj0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/23/290754/20120222211520620484a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/23/290754/20120222211520620484a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/23/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290754/escola-de-samba-campea-do-carnaval-do-df-sera-conhecida-na-manha-de-hoje.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "07:18 - 23/02/2012", "titulo": "Escola de samba campe\u00e3 do carnaval do DF ser\u00e1 conhecida na manh\u00e3 de hoje ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/lDptd0EgJRQD52NXYsOt_7e63T8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290731/20120222174936790147o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290731/20120222174936790147o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/22/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290731/unidos-da-tijuca-e-a-escola-campea-do-carnaval-do-rio-de-janeiro-de-2012.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "17:45 - 22/02/2012", "titulo": "Unidos da Tijuca \u00e9 a escola campe\u00e3 do carnaval do Rio de Janeiro de 2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3ft0uc25svq85Nx3-VhvXwS_vj4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290668/20120222075321141892o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290668/20120222075321141892o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/22/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290668/gavioes-e-imperio-podem-ser-excluidas-da-elite-por-tumulto-na-apuracao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "07:49 - 22/02/2012", "titulo": "Gavi\u00f5es e Imp\u00e9rio podem ser exclu\u00eddas da elite por tumulto na apura\u00e7\u00e3o", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/D2geyrZ82qNYPhRDAYVXiEUu-UU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290653/20120221220206207725i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290653/20120221220206207725i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/22/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290653/interprete-de-lamartine-neusa-franca-conta-historia-dos-tres-minutos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "06:57 - 22/02/2012", "titulo": "Int\u00e9rprete de Lamartine, Neusa Fran\u00e7a conta \"hist\u00f3ria dos tr\u00eas minutos\"", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/9m2oh2WjAg0R0ofdq2pAwjsE4to=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290657/20120221221754617700e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290657/20120221221754617700e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/22/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290657/rebanhao-reune-10-mil-catolicos-no-ginasio-nilson-nelson.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "06:54 - 22/02/2012", "titulo": "Rebanh\u00e3o re\u00fane 10 mil cat\u00f3licos no gin\u00e1sio Nilson Nelson", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mZQT9rtIe-8MwDvwAkUinbVbXOQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290644/20120221215134764092e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290644/20120221215134764092e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290644/seis-escolas-desfilam-hoje-no-ceilambodromo-em-busca-do-titulo-de-campea.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "20:49 - 21/02/2012", "titulo": "Seis escolas desfilam hoje no Ceilamb\u00f3dromo em busca do t\u00edtulo de campe\u00e3 ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/I-PIGZ6mG5eFipY3lghOSTycdKE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290634/20120221193548631547e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290634/20120221193548631547e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290634/confusao-interrompe-a-apuracao-da-notas-das-escolas-de-samba-em-sao-paulo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "17:54 - 21/02/2012", "titulo": "Confus\u00e3o interrompe a apura\u00e7\u00e3o da notas das escolas de samba em S\u00e3o Paulo", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/S4b6uqyteUvwTJAv4qM2sljh28E=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290628/20120221162139151805o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290628/20120221162139151805o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290628/pacotao-volta-as-ruas-de-brasilia-com-folia-e-critica-aos-fichas-sujas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "16:17 - 21/02/2012", "titulo": "Pacot\u00e3o volta \u00e0s ruas de Bras\u00edlia com folia e cr\u00edtica aos fichas sujas", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eML0TsLsd1m6JF7vd-BXAKEFfl0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290600/20120221122335784890u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290600/20120221122335784890u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290600/google-comemora-o-carnaval-com-logotipo-personalizado.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "12:19 - 21/02/2012", "titulo": "Google comemora o carnaval com logotipo personalizado", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/jkU527b2aVizNNDOX_6rvK6y2zI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290583/20120221090416817071u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290583/20120221090416817071u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290583/ao-contrario-do-que-ocorre-no-rio-em-brasilia-folioes-nao-sao-coibidos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "08:56 - 21/02/2012", "titulo": "Ao contr\u00e1rio do que ocorre no Rio, em Bras\u00edlia foli\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o coibidos", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/G59lxTUXsRe0NzKBO_4VTFrInaY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290582/20120221085812664422i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290582/20120221085812664422i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290582/mais-de-7-mil-folioes-engrossaram-a-despedida-do-galinho-de-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "08:54 - 21/02/2012", "titulo": "Mais de 7 mil foli\u00f5es engrossaram a despedida do Galinho de Bras\u00edlia", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/cJLe6-bAX47kxoXMMwr7eszCd8I=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290577/20120221075517956788a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290577/20120221075517956788a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290577/sao-clemente-mangueira-e-unidos-da-tijuca-se-destacam-no-desfile-do-rio.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "07:52 - 21/02/2012", "titulo": "S\u00e3o Clemente, Mangueira e Unidos da Tijuca  se destacam no desfile do Rio", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-7uuM7yLaYd6D5XR7goG0ktqo3g=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290576/20120220234141340909a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290576/20120220234141340909a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290576/seis-escolas-do-grupo-especial-encerram-os-desfiles-na-sapucai.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "23:36 - 20/02/2012", "titulo": "Seis escolas do grupo especial encerram os desfiles na Sapuca\u00ed ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/jurZBgeo4zKXAipdNMkfcqQOJXQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290563/20120220220751805662e.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290563/20120220220751805662e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290563/unidos-do-recanto-das-emas-fecha-a-noite-de-desfiles-no-ceilambodromo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "20:04 - 20/02/2012", "titulo": "Unidos do Recanto das Emas fecha a noite de desfiles no Ceilamb\u00f3dromo", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Nh4LnR2mAJkwCdjFgYlZVwxgXQ8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290551/20120220223935968307a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290551/20120220223935968307a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290551/galinho-de-brasilia-chega-ao-gran-folia-com-quase-duas-horas-de-atraso.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "19:09 - 20/02/2012", "titulo": "Galinho de Bras\u00edlia chega ao Gran Folia com quase duas horas de atraso ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/gcZVw6bdUxqxtqhRVYucxTW5DSw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290548/20120220192302242263e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290548/20120220192302242263e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290548/mamae-tagua-arrasta-folioes-animados-para-a-praca-do-di.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "18:07 - 20/02/2012", "titulo": "Mam\u00e3e Tagu\u00e1 arrasta foli\u00f5es animados para a Pra\u00e7a do DI", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OhzMGPN0eRa3VCw-UUUnmorbnyM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290547/20120220190039428392u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290547/20120220190039428392u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290547/bloco-aparelhinho-leva-300-pessoas-as-ruas-do-setor-bancario-sul.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "18:03 - 20/02/2012", "titulo": "Bloco Aparelhinho leva 300 pessoas as ruas do Setor Banc\u00e1rio Sul", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/r8QqV8NzbCr78zPYUIVm1DzGe48=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290489/20120220120056329209u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290489/20120220120056329209u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290489/portela-beija-flor-e-vila-isabel-sao-destaques-no-primeiro-dia-de-desfiles.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "11:36 - 20/02/2012", "titulo": "Portela, Beija-flor e Vila Isabel s\u00e3o destaques no primeiro dia de desfiles", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/gFh_pgjPfHXTDfpNkOGsjRZjhrA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290465/20120220083529679137u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290465/20120220083529679137u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290465/desfile-no-ceilambodromo-mobilizou-blocos-que-sonham-com-o-grupo-de-acesso.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "08:27 - 20/02/2012", "titulo": "Desfile no Ceilamb\u00f3dromo mobilizou blocos que sonham com o grupo de acesso", "descricao": null}], "noticia/meu lugar": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/CoxAaPN6UPH4yS7KmeWf0lha2DU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686142/20180605184228335963a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686142/20180605184228335963a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686142/bom-preco-e-qualidade-sao-marcas-dos-saloes-de-beleza-de-taguatinga.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:14 - 05/06/2018", "titulo": "Bom pre\u00e7o e qualidade s\u00e3o marcas dos sal\u00f5es de beleza de Taguatinga", "descricao": "Desde o surgimento da cidade, sal\u00f5es de beleza est\u00e3o presentes na vida do taguatinguense, com nomes de destaque e grande clientela"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/2R0od1uku_yRPqMafhAOFwAq2bY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686057/20180604181904437387u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686057/20180604181904437387u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686057/diversidade-de-produtos-e-precos-sao-atrativos-de-taguatinga.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "titulo": "Diversidade de produtos e pre\u00e7os s\u00e3o atrativos do com\u00e9rcio de Taguatinga", "descricao": "No anivers\u00e1rio de 60 anos da cidade, com\u00e9rcio repleto de op\u00e7\u00f5es \u00e9 destaque entre moradores e visitantes"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/E3aKWbFV6-HPsDpWl8EYUROdYok=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686058/20180604182437522944i.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686058/20180604182437522944i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686058/onde-comer-em-taguatinga.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "titulo": "Gastronomia de Taguatinga se destaca pela variedade de bares e restaurantes", "descricao": "O restaurante Santana, por exemplo, \u00e9 um dos favoritos da clientela: card\u00e1pio apresenta pratos simples, mas tamb\u00e9m drinques sofisticados e internacionais"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/5CttMzKx1vBrLy5f3owQldXd0LI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686059/20180604181838810244e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686059/20180604181838810244e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686059/universidades-de-ponta-fazem-de-taguatinga-uma-referencia-em-educacao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "titulo": "Universidades de ponta fazem de Taguatinga uma refer\u00eancia em educa\u00e7\u00e3o", "descricao": "Cidade concentra unidades dos principais centros privados de ensino superior do Distrito Federal"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Wk2HDsOzdebWRs39dZ8lSLogVlc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686061/20180605185009992633u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686061/20180605185009992633u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686061/industria-diversificada-e-um-dos-pilares-economicos-de-taguatinga.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "titulo": "Ind\u00fastria diversificada \u00e9 um dos pilares econ\u00f4micos de Taguatinga", "descricao": "Para moradores, Taguatinga ainda tem potencial para crescer industrialmente"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/SiD7C_zggMUTlOUBuiygpkDcAzY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686069/20180605185228451414o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686069/20180605185228451414o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686069/taguatinga-e-polo-de-saude-e-concentra-importantes-hospitais-do-df.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "titulo": "Taguatinga \u00e9 polo de sa\u00fade e concentra importantes hospitais do DF", "descricao": "Hospital Santa Marta, por exemplo, possui 1.650 profissionais contratados e 500 m\u00e9dicos no corpo cl\u00ednico"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/kXmRgSz4MCL3Q6HIgwdJ3fIp-p8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686076/20180604192541625653o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686076/20180604192541625653o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686076/pet-shop-em-taguatinga.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "titulo": "Pet shops oferecem cuidados especiais para animais de estima\u00e7\u00e3o", "descricao": "De acess\u00f3rios a banhos, passando por consultas, as pet shops se espalham por Taguatinga"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/o9sM6b9s-t-WiikQPc-Kjuaiu1U=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686082/20180604194455502908i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686082/20180604194455502908i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686082/parques-da-cidade-sao-espacos-para-quem-investe-na-qualidade-de-vida.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "titulo": "Parques da cidade s\u00e3o espa\u00e7os para quem investe na qualidade de vida", "descricao": "O verde do Taguaparque \u00e9 um ref\u00fagio para os moradores de Taguatinga.  Com 89 hectares, o espa\u00e7o conta com quadras de v\u00f4lei, de futebol de areia e de basquete, pista de corrida, gin\u00e1sio, aparelhos de gin\u00e1stica e centro cultural"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ppG_7DzepVf3L0z4-09j4hiDOLA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686064/20180604184005157609e.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686064/20180604184005157609e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686064/festas-baladas-e-uma-agitada-cena-cultural-fazem-taguatinga-fervilhar.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "titulo": "Festas, baladas e uma agitada cena cultural fazem Taguatinga fervilhar", "descricao": "A voca\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u00e9 um legado que a cidade preserva em v\u00e1rios espa\u00e7os. Pra quem curte um agito, h\u00e1 op\u00e7\u00f5es para todos os gostos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/f7VQuicn_eZ66jDRedppbhqbNdo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686141/20180605062325510924e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686141/20180605062325510924e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686141/quantos-anos-tem-a-cidade-de-taguatinga.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "05:50 - 05/06/2018", "titulo": "Meu lugar: Taguatinga completa 60 anos com muitas hist\u00f3rias para contar", "descricao": "Conhe\u00e7a um pouco das pessoas e da economia da principal cidade do DF\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/uD2UszAJ7Fa5IQisKjWWE1CxTB4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/28/669262/20180327235442161624o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/28/669262/20180327235442161624o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/28/noticias_meulugarceilandia,669262/moradores-de-ceilandia-celebram-47-aniversario-da-regiao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 28/03/2018", "titulo": "Moradores de Ceil\u00e2ndia celebram 47\u00ba anivers\u00e1rio da regi\u00e3o ", "descricao": "Quem mora na regi\u00e3o administrativa elogiou a publica\u00e7\u00e3o que destaca o lugar como um das mais acolhedores do Distrito Federal"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/EUmp664U1Xo027jryHccksvjKm8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668624/20180326142645934945e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668624/20180326142645934945e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668624/o-lugar-que-escolhi.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "07:02 - 27/03/2018", "titulo": "O lugar que escolhi!", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZbbmSDvjn4Q4tx9Xs4l-ZIAW9RU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668879/20180326184927123932u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668879/20180326184927123932u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668879/gastronomia-de-ceilandia-se-caracteriza-pela-diversidade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "07:01 - 27/03/2018", "titulo": "De tudo um pouco: gastronomia de Ceil\u00e2ndia se caracteriza pela diversidade", "descricao": "Do gostinho do sert\u00e3o aos sabores italianos, tem de tudo um pouco para os amantes da gastronomia; confira"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/oofoYrLSbvcSH7AMXun38ufjcfM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668891/20180326191636635129o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668891/20180326191636635129o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668891/servico-e-preco-atrativo-fazem-ceilandia-ser-um-polo-comercial.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 27/03/2018", "titulo": "Qualidade do servi\u00e7o e pre\u00e7o atrativo fazem de Ceil\u00e2ndia um polo comercial independente", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/nRbhEf-CjyU1lChjLxwEci-M4SE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668910/20180326200135655389i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668910/20180326200135655389i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668910/ceilandia-mantem-a-tradicao-das-grandes-feiras.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "06:45 - 27/03/2018", "titulo": "Ceil\u00e2ndia mant\u00e9m a tradi\u00e7\u00e3o das grandes feiras", "descricao": "Feira Central de Ceil\u00e2ndia re\u00fane compras, lazer, cultura e gastronomia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/savQnEbJbHKX0OMmM4wqbbqzraU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668915/20180326200948480426u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668915/20180326200948480426u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668915/jk-shopping-se-consolida-tambem-como-espaco-para-convivencia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "06:30 - 27/03/2018", "titulo": "JK Shopping se consolida tamb\u00e9m como espa\u00e7o para conviv\u00eancia", "descricao": "O espa\u00e7o trouxe o primeiro cinema para a cidade, e possui diversas \u00e1reas para entretenimento e lazer"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ntHpELpd1bdy_S6PYZjOUomBliU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668917/20180326201407907210e.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668917/20180326201407907210e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668917/conheca-rebeca-realleza-voz-feminina-do-rap-de-ceilandia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "06:15 - 27/03/2018", "titulo": "Conhe\u00e7a Rebeca Realleza, voz feminina do rap de Ceil\u00e2ndia", "descricao": "Ceil\u00e2ndia \u00e9 protagonista nas letras de Rebeca, mas n\u00e3o \u00e9 a viol\u00eancia e a criminalidade que aparecem nas m\u00fasicas da rapper que mora no Sol Nascente"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/vpWVZfe-FC37Z2NT1CLC70GjRWc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668919/20180326202012211673a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668919/20180326202012211673a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668919/historia-de-ceilandia-se-mistura-com-o-nordeste.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 27/03/2018", "titulo": "Hist\u00f3ria de Ceil\u00e2ndia se mistura com o Nordeste", "descricao": "Casa do Cantador foi criada justamente para abrigar a cultura nordestina na regi\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZridQomI42XLhHAVhRunzx787hI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668922/20180326202359454125a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668922/20180326202359454125a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668922/ceilandia-e-berco-de-grandes-atletas-vila-olimpica-e-referencia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "05:45 - 27/03/2018", "titulo": "Ceil\u00e2ndia \u00e9 ber\u00e7o de grandes atletas; Vila Ol\u00edmpica \u00e9 refer\u00eancia", "descricao": "Espa\u00e7o oferece cursos e diversas modalidades, como nata\u00e7\u00e3o, basquete, futebol, v\u00f4lei, gin\u00e1stica art\u00edstica e atletismo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/yF9UtluyhKt8e-Rpsj71KNaAmbI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668928/20180326203340473860o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668928/20180326203340473860o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668928/campus-da-unb-em-ceilandia-garante-ensino-de-qualidade-e-gratuito.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "05:30 - 27/03/2018", "titulo": "C\u00e2mpus da UnB em Ceil\u00e2ndia garante ensino de qualidade e gratuito", "descricao": "Inaugurada no segundo semestre de 2008, a faculdade completa 10 anos em 2018"}], "noticia/cidades": [{"categoria": "Prata da Casa", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/LY4JCzO5x6FY6JMUNolH18JoEm4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705800/20180913190311783612e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705800/20180913190311783612e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705800/banda-maria-sabina-e-peia-passeia-pelo-rock-e-vai-ate-o-carnaval.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "17:00 - 14/09/2018", "titulo": "Banda candanga Maria Sabina e P\u00eaia passeia pelo rock e vai at\u00e9 o carnaval", "descricao": "Com um som vibrante, animado e pol\u00edtico, o conjunto j\u00e1 foi atra\u00e7\u00e3o no Festival Por\u00e3o do Rock e, este ano, venceu o concurso de marchinhas do tradicional Pacot\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Hec-4RzwMlasHdKUZ4-Ku6WRHZY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705942/20180914122606951170o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705942/20180914122606951170o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705942/militar-do-exercito-dirige-embriagado-sem-carteira-e-provoca-acidente.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "13:06 - 14/09/2018", "titulo": "Militar do ex\u00e9rcito dirige embriagado, sem carteira e provoca acidente ", "descricao": "Homem de 25 anos estava com CNH cassada e tinha passagem por embriaguez ao volante, mas dirigia quando provocou a batida. Sinais de embriaguez foram confirmados pelo teste do baf\u00f4metro\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/zRTT1OLqwSYJizVLbx4snTgXSX0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705915/20180914110944973925e.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705915/20180914110944973925e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705915/mulher-se-recusa-a-pagar-conta-de-r-647-em-bebida-e-comida-e-e-presa.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "10:54 - 14/09/2018", "titulo": "Mulher se recusa a pagar conta de R$ 647 em bebida e comida e \u00e9 presa", "descricao": "H\u00e1 cerca de um m\u00eas ela havia sido presa por n\u00e3o pagar a conta de um outro bar, na Asa Sul\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-U6QYj9wzOci_c0sR_0m6IioOjo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705893/20180914093125200157a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705893/20180914093125200157a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705893/jovem-e-preso-depois-de-tentar-agredir-a-propria-mae-na-estrutural.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "09:25 - 14/09/2018", "titulo": "Jovem \u00e9 preso ap\u00f3s tentar agredir a pr\u00f3pria m\u00e3e na Estrutural", "descricao": "Caso ocorreu pela madrugada, rapaz foi enquadrado na Lei Maria da Penha"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/hRQsUQpy5kBxo-oegRYxUwxCiRA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705905/20180914102549882233o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705905/20180914102549882233o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705905/policial-civil-e-detido-apos-ameacar-esposa-com-arma-na-asa-sul.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "09:20 - 14/09/2018", "titulo": "Policial civil \u00e9 detido ap\u00f3s amea\u00e7ar esposa com arma na Asa Sul", "descricao": "Brigas come\u00e7aram em um bar do Setor Banc\u00e1rio Sul, onde o policial estava com a esposa e \u00e9 investigado por agredi-la. Duas testemunhas disseram que ele ainda as amea\u00e7ou com a arma\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/bQV_29315X_wu2JDDem76JUe6GY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705871/20180914075836384204o.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705871/20180914075836384204o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705871/chuva-que-caiu-no-df-na-noite-de-quinta-pode-se-repetir.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:40 - 14/09/2018", "titulo": "Chuva que caiu no DF na noite de quinta pode se repetir nos pr\u00f3ximos dias", "descricao": "Apesar do dia quente e seco pela tarde, choveu em pontos isolados na noite do DF e h\u00e1 25% de chance de que chova nesta sexta-feira (14/9). Varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica pode se repetir no final de semana"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/wK7oulq9vV_BBh2hEdvrlXDMK4k=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705836/20180913221843245485i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705836/20180913221843245485i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705836/video-criancas-relatam-o-que-querem-para-brasilia-no-futuro.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "V\u00cdDEO: Crian\u00e7as relatam o que querem para Bras\u00edlia no futuro", "descricao": "Mais parquinhos e carros voadores est\u00e3o entre os pedidos dos pequenos. Mas a quest\u00e3o da seguran\u00e7a \u00e9 um dos aspectos que elas tamb\u00e9m cobram"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/iq5Ciq_4ecNcgCH4xfMnbLuA9iA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705841/20180913223235204511i.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705841/20180913223235204511i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705841/desvios-na-diocese-de-formosa-ameacas-de-expulsao-e-de-morte.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "Desvios na Diocese de Formosa: amea\u00e7as de expuls\u00e3o e de morte", "descricao": "Em depoimento, o advogado que coletou as den\u00fancias dos fi\u00e9is contra o bispo e padres de Formosa (GO) e as apresentou ao MP relata medo dos denunciantes e tentativas de intimida\u00e7\u00e3o dos acusados de desviar R$ 2 milh\u00f5es da diocese"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/xESJY7P8EQtEiA9s_4D61YcWWvY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705842/20180913224233897251e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705842/20180913224233897251e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705842/gdf-quitara-r-100-milhoes-em-precatorios-confira-os-criterios.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "GDF quitar\u00e1 R$ 100 milh\u00f5es em precat\u00f3rios; confira os crit\u00e9rios", "descricao": "Os credores poder\u00e3o se inscrever at\u00e9 12 de outubro a fim de fazer acordo direto para pagamentos de t\u00edtulos expedidos entre 2002 e 2012"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/yTo6KXDfFlM7Jt4PLblgiYEXvi4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705850/20180913235759956631o.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705850/20180913235759956631o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705850/onibus-batem-em-pista-molhada-em-taguatinga.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "23:55 - 13/09/2018", "titulo": " \u00d4nibus batem em pista molhada em Taguatinga", "descricao": "O acidente aconteceu logo depois de chover na regi\u00e3o. Duas pessoas ficaram feridas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pgnHb9F2AmNiHsQmsXg0hJchS_A=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705847/20180913232710444413e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705847/20180913232710444413e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705847/ponte-do-bragueto-sofre-interdicao-neste-sabado.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "23:30 - 13/09/2018", "titulo": "Ponte do Bragueto sofre interdi\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado", "descricao": "Os bloqueios s\u00e3o necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o de obras do Trevo de Triagem Norte"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/B7VvYwqXyhYBcfnLR6HB5v6RW8I=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705833/20180913215840526620o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705833/20180913215840526620o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705833/assassinato-do-redator-do-correio-rubens-leal-continua-sem-respostas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "21:50 - 13/09/2018", "titulo": "Assassinato do redator do Correio Rubens Leal continua sem respostas", "descricao": "Apesar do autor estar foragido, a Pol\u00edcia Civil continua empenhada nas investiga\u00e7\u00f5es. Provas colhidas no local podem indicar o autor do crime"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ABc58XNymBZKWdgsncLE66fSBVo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705818/20180913200339187549a.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705818/20180913200339187549a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705818/pm-prende-sete-cambistas-que-vendiam-ingressos-para-o-vasco-x-flamengo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "20:19 - 13/09/2018", "titulo": "PM prende sete cambistas que vendiam ingressos para Vasco x Flamengo", "descricao": "A abordagem ocorreu na 308 Sul, nesta quinta-feira (13/9). Os homens tiveram arrecadaram R$ 3 mil em esp\u00e9cie, mais as compras feitas com as m\u00e1quinas de cart\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/bNKlbQF4JUwZHSFo4i3JV7A0_94=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705810/20180913200850353052a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705810/20180913200850353052a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705810/jovem-espancado-no-setor-de-clubes-sul-recebe-alta.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "20:13 - 13/09/2018", "titulo": "Jovem encontrado espancado no Setor de Clubes Sul recebe alta", "descricao": "O estado de sa\u00fade de Jelder Eric de Sousa Louren\u00e7o, brutalmente agredido, ainda requer cuidados, mas ele se recupera em casa, ao lado de familiares"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ljSi7uVOi35nqAGLtZL1iWCWnUg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705790/20180913182121743964u.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705790/20180913182121743964u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705790/principio-de-incendio-esvazia-predio-no-setor-de-radio-e-tv-sul.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "18:20 - 13/09/2018", "titulo": "Princ\u00edpio de inc\u00eandio esvazia pr\u00e9dio no Setor de R\u00e1dio e TV Sul", "descricao": "O fogo atingiu o primeiro andar do Edif\u00edcio Assis Chateaubriand. As causas ser\u00e3o determinadas em 30 dias"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/knXfYcKlCU_1cy9jndDMIXywvBI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705735/20180913183006185777a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705735/20180913183006185777a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705735/funcionarios-do-metro-podem-entrar-em-greve-na-proxima-semana.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "17:59 - 13/09/2018", "titulo": "Funcion\u00e1rios do metr\u00f4 podem entrar em greve na pr\u00f3xima semana", "descricao": "Reuni\u00e3o que decidir\u00e1 a\u00e7\u00f5es ser\u00e1 realizada no pr\u00f3ximo domingo (16/9)"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eZK90jI1__Vty834GGk_hvj_SDA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705767/20180913163928894675a.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705767/20180913163928894675a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705767/roupas-e-sapatos-pirateados-sao-apreendidos-na-feira-dos-importados.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "17:31 - 13/09/2018", "titulo": "Roupas e sapatos pirateados s\u00e3o apreendidos na Feira dos Importados", "descricao": "Segundo a Pol\u00edcia Civil, as mercadorias ilegais chegam a custar um ter\u00e7o a menos do que as pe\u00e7as originais"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/vC6NZaZZ8kLK6itEmsIYHreQkh0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705747/20180913155828326763o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705747/20180913155828326763o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705747/desvios-arquidiocese-formosa-advogado-manda-promotor-calar-a-boca.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:58 - 13/09/2018", "titulo": "Advogado de religiosos manda promotor calar a boca em Formosa ", "descricao": "A segunda audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ocorreu nesta quinta-feira (13/9). Onze r\u00e9us s\u00e3o acusados de faturar mais de R$ 2 milh\u00f5es dos cofres da Igreja Cat\u00f3lica "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/yrazDDCCnaqaMmsjf0zepC5rPN0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705721/20180913131029377328o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705721/20180913131029377328o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705721/video-motoristas-abastecem-carro-e-saem-sem-pagar.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:25 - 13/09/2018", "titulo": "V\u00eddeo: motoristas abastecem carro e saem sem pagar; quase mil casos em 2018", "descricao": "Dado \u00e9 do Sindicato dos Empregados de Postos do DF, segundo o qual, muitas vezes, os donos de estabelecimentos cobram o preju\u00edzo dos frentistas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/9Qx18uImn1hUA_B8fdCk5obP3WU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705722/20180913134136839611a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705722/20180913134136839611a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705722/mulheres-que-sedavam-homens-em-bares-do-df-para-furtar-sao-presas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "13:44 - 13/09/2018", "titulo": "Mulheres que aplicavam o 'boa noite, Cinderela' em homens s\u00e3o presas", "descricao": "Segundo a Pol\u00edcia Civil, as acusadas abordavam homens em bares e os dopavam, para furt\u00e1-los em seguida. Uma das v\u00edtimas morreu"}], "noticia/canta brasilia": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/NeE5LcQH_eaF4WET5t8s4RKCcrw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361495/20130419160537694003o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361495/20130419160537694003o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361495/cassia-eller-e-zelia-duncan-podiam-ser-encontradas-nas-noites-brasilienses.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "C\u00e1ssia Eller e Z\u00e9lia Duncan podiam ser encontradas nas noites brasilienses", "descricao": "No in\u00edcio da carreira, as cantoras tocavam nos bares da cidade"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/gV1kU-xUbt3lSnu-kZIugLEfHxo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361496/20130419161117534848e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361496/20130419161117534848e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361496/brasilia-desponta-grandes-talentos-no-cenario-do-samba-nacional.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Bras\u00edlia desponta grandes talentos no cen\u00e1rio do samba nacional ", "descricao": "Nomes como Renata Jambeiro e Rafael dos Anjos figuram no cen\u00e1rio nacional como boas apostas da nova gera\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Y1xZneKv931GvzEyPprWE2DYCjU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361491/20130419161843725477u.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361491/20130419161843725477u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361491/origem-do-samba-brasiliense-passa-pela-criacao-de-escolas-de-samba-no-df.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Origem do samba brasiliense passa pela cria\u00e7\u00e3o de escolas de samba no DF", "descricao": "Patrim\u00f4nio Cultural e Imaterial do Distrito Federal desde 2009, a Aruc coleciona t\u00edtulos e hist\u00f3rias. Com 51 anos, 48 desfiles e 31 t\u00edtulos, ela \u00e9 a \u00fanica agremia\u00e7\u00e3o no Brasil a ser octacampe\u00e3"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/aQ0j7STLrRKfs0K4uuAg_uH9_n4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361492/20130419160325406982o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361492/20130419160325406982o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361492/peca-nunca-encenada-de-renato-russo-mostra-outro-faceta-artistica-do-cantor.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Pe\u00e7a nunca encenada de Renato Russo mostra outro faceta art\u00edstica do cantor", "descricao": "A versatilidade musical n\u00e3o deixou de paut\u00e1-lo, mas, por um instante, Renato decidiu se lan\u00e7ar sobre outra latente paix\u00e3o: o teatro"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WBntoCizc6CmVFC3zEIJZqDRWNY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361455/20130419145555918644a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361455/20130419145555918644a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361455/conheca-os-principais-pontos-do-df-frequentados-e-evocados-pelo-legiao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Conhe\u00e7a os principais pontos do DF frequentados e evocados pelo Legi\u00e3o", "descricao": "Os pontos est\u00e3o nas can\u00e7\u00f5es do grupo comandado por Renato Russo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WliNtHy5mji5AQCt1QhpEfiYgK4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361482/20130419162702112781u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361482/20130419162702112781u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361482/durante-a-construcao-da-capital-o-clima-festivo-nao-ficou-de-lado.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Durante a constru\u00e7\u00e3o da capital, o clima festivo n\u00e3o ficou de lado", "descricao": "M\u00fasica permeou a cidade em constru\u00e7\u00e3o e o povo, da resid\u00eancia do presidente aos acampamentos candangos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/f1JOfGfUzXu2YjBfO7Oq19R0wnA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361483/20130419154443783430o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361483/20130419154443783430o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361483/rap-e-manifestacao-artistica-tao-importante-como-o-rock-em-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Rap \u00e9 manifesta\u00e7\u00e3o art\u00edstica t\u00e3o importante como o rock em Bras\u00edlia", "descricao": "Vera Veronika, DJ Ocimar, DJ Raffa e GOG s\u00e3o os representantes do g\u00eanero na capital"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/jAmqnDadBRizV1Y3mGSVEIFGl4o=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361481/20130419153555427504u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361481/20130419153555427504u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361481/dezesseis-anos-apos-sua-morte-renato-russo-ainda-influencia-jovens-do-df.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Dezesseis anos ap\u00f3s sua morte, Renato Russo ainda influencia jovens do DF", "descricao": "O cantor ainda invade o imagin\u00e1rio dos brasilienses e exerce influ\u00eancia sobre as novas gera\u00e7\u00f5es, que ratificam o t\u00edtulo de maior poeta do rock nacional"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/F0K_PIX1-7po48PJYU5UN32EHJk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361477/20130419164708779188a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361477/20130419164708779188a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361477/musica-eletronica-conquista-a-capital-duas-decadas-apos-surgimento-do-rock.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "M\u00fasica eletr\u00f4nica conquista a capital duas d\u00e9cadas ap\u00f3s surgimento do rock", "descricao": "No fim dos anos 1990, o estilo entrou no circuito de festas da capital. House, trance e drum and bass eram os estilos que existiam por aqui. "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4TqgaD0Zdbnp9aSfQUVQPRoI7zU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361484/20130419154354530655i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361484/20130419154354530655i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361484/tradicoes-populares-se-misturam-a-cultura-brasiliense-e-formam-novos-mitos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Tradi\u00e7\u00f5es populares se misturam \u00e0 cultura brasiliense e formam novos mitos", "descricao": "O Seu Estrelo mistura m\u00fasica, dan\u00e7a, teatro, circo e artes pl\u00e1sticas. O grupo e o folclore surgiram juntos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pk7GxC88FkCfemAiW_Cn982NlGQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361480/20130419153400751513a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361480/20130419153400751513a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361480/roberto-correa-inaugurou-serie-de-atitudes-e-instituicoes-em-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Roberto Corr\u00eaa inaugurou serie de atitudes e institui\u00e7\u00f5es em Bras\u00edlia", "descricao": "\u00c9 dele o primeiro livro sobre viola caipira editado no pa\u00eds (Viola caipira, de 1983)"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/nR3gAIp61U6TGoOWNjpd1G6ZXVg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361444/20130419162231956025o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361444/20130419162231956025o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361444/construcao-de-brasilia-inspirou-musicas-contra-e-a-favor-da-nova-capital.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Constru\u00e7\u00e3o de Bras\u00edlia inspirou m\u00fasicas contra e a favor da nova capital", "descricao": "Mais de 70 can\u00e7\u00f5es retratavam o entusiasmo, o espanto, as d\u00favidas, as incertezas e as perplexidades provocadas pela mudan\u00e7a da capital do pa\u00eds do Rio de Janeiro para Bras\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OCmc1X38XVeiMhyGAqyaw3Y0MXY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361448/20130419144019378019i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361448/20130419144019378019i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361448/forro-candango-une-jackson-do-pandeiro-e-alceu-valenca-com-a-galera-jovem.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Forr\u00f3 candango une Jackson do Pandeiro e Alceu Valen\u00e7a com a galera jovem", "descricao": "Quem agita a cidade h\u00e1 40 anos \u00e9 o Trio Sirid\u00f3"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/cbIDWp0RUt2fjXeRmMNDw0TsMKI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361452/20130419144820865690e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361452/20130419144820865690e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361452/capital-federal-e-berco-de-jazzistas-conhecidos-internacionalmente.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Capital federal \u00e9 ber\u00e7o de jazzistas conhecidos internacionalmente", "descricao": "Al\u00e9m de exportar talentos, a cidade se esfor\u00e7a para manter programa\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria com os m\u00fasicos locais"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/R4ICPv2g718L-wrnNdd7eQqOxtI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361442/20130419142842131487a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361442/20130419142842131487a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361442/jacob-do-bandolim-contribuiu-para-que-o-renascimento-do-choro-em-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Jacob do Bandolim contribuiu para que o renascimento do choro em Bras\u00edlia", "descricao": "Embora s\u00f3 tenha morado durante seis meses na cidade, o m\u00fasico ajudou a trazer o t\u00edtulo de \"capital do renascimento do choro\""}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/gXD_4Ee4Y690WFmwPXUfYu5FQCU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361449/20130419163920405258u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361449/20130419163920405258u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361449/pelos-concerto-cabecas-passaram-grandes-nomes-da-musica-brasileira.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Pelos Concerto Cabe\u00e7as  passaram grandes nomes da m\u00fasica brasileira ", "descricao": "Em 1979, o l\u00edder do evento, Neio L\u00facio Ribeiro, abriu as portas de sua galeria, na 311 Sul, para o primeiro show"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/EvEzXPghFHaOvQ8_rONlBOUimhg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361460/20130419150643521163i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361460/20130419150643521163i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361460/vastas-e-versateis-bandas-de-baile-tinham-que-fazer-parte-da-historia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Vastas e vers\u00e1teis, bandas de baile tinham que fazer parte da hist\u00f3ria", "descricao": "Afinal, a capital surgiu numa era de ouro desse fen\u00f4meno"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Mdq9ijSUct0hUmlGYmcT4ZiGg5U=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361464/20130419151139422177u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361464/20130419151139422177u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361464/banda-balalaica-e-quem-domina-o-forro-atualmente-na-capital-federal.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Banda Balalaica \u00e9 quem domina o forr\u00f3 atualmente na capital federal", "descricao": "O grupo apresenta um forr\u00f3 universit\u00e1rio que adquiriu um charme brasiliense"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-TvAWEViqYrAzdz1VdiGmA9bN2Q=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361461/20130419150429971437u.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361461/20130419150429971437u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361461/ellen-oleria-e-o-grande-destaque-do-cenario-musical-brasiliense-em-2013.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "Ellen Ol\u00e9ria \u00e9 o grande destaque do cen\u00e1rio musical brasiliense em 2013", "descricao": "A qualidade vocal de Ellen Ol\u00e9ria, nascida no Chaparral, na divisa de Taguatinga com Ceil\u00e2ndia, \u00e9 o que mais impressiona o p\u00fablico durante os shows"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/9WBXr4kL66i3Wqkjq4TIHGvoK_w=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361487/20130419155117535805i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361487/20130419155117535805i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361487/musica-a-tentativa-mexia-com-o-publico-brasiliense-na-decade-de-1980.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "titulo": "M\u00fasica \u00c0 Tentativa mexia com o p\u00fablico brasiliense na d\u00e9cade de 1980", "descricao": "Os \"atentados\" do grupo brincavam com os sons para explodir com a mesmice que reinava nos tempos de ditadura"}], "noticia/escolhaaescola": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/wF9La6AijSTRvyGOgNR0UYrLNkY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/11/04/456013/20141104183538881380u.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/11/04/456013/20141104183538881380u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/11/04/interna_escolhaescola,456013/escolas-usam-tecnologia-para-que-pais-participem-da-vida-escolar-dos-filhos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "18:26 - 04/11/2014", "titulo": "Escolas usam tecnologia para que pais participem da vida escolar dos filhos", "descricao": "A vigil\u00e2ncia vai desde conferir as notas do boletim at\u00e9 ter acesso \u00e0s imagens das c\u00e2meras no p\u00e1tio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/qgQ_g1t3pCkFtIGiOcSiiYJD-Ck=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/30/455245/20141030153435937472i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/30/455245/20141030153435937472i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/30/interna_escolhaescola,455245/em-entrevista-especialista-diz-que-tecnologia-aproxima-aluno-e-professor.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:41 - 30/10/2014", "titulo": "Em entrevista, especialista diz que tecnologia aproxima aluno e professor", "descricao": "Tablets, notebooks, redes sociais e softwares espec\u00edficos para educa\u00e7\u00e3o s\u00e3o, hoje, as principais formas de se aplicar as inova\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas em sala de aula"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/PQ871a_sqYIYsgirKpjtPSQtWoQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/30/455241/20141030153200502059o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/30/455241/20141030153200502059o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/30/interna_escolhaescola,455241/pratica-de-esportes-contribui-para-o-fisico-e-auxilia-no-desempenho-escolar.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:22 - 30/10/2014", "titulo": "Pr\u00e1tica de esportes contribui para o f\u00edsico e auxilia no desempenho escolar", "descricao": "Os benef\u00edcios dos esportes s\u00e3o ineg\u00e1veis. Mas as modalidades contam com vantagens espec\u00edficas que podem ser consideradas na hora de escolher a atividade desenvolvida pelas crian\u00e7as"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/SNTdmyZ7iqvfwBh0Qch2ocUVIHc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/28/454841/20141028150017453835i.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/28/454841/20141028150017453835i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/28/interna_escolhaescola,454841/escolas-conquistam-pais-oferecendo-aulas-de-pintura-danca-e-musica.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "14:58 - 28/10/2014", "titulo": "Escolas conquistam pais oferecendo aulas de pintura, dan\u00e7a e m\u00fasica", "descricao": "Atividades ajudam a desenvolver a criatividade dos estudantes\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/x_15SW4NppW5rEJXhYQk4QsSvDU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/28/454840/20141028145718979400i.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/28/454840/20141028145718979400i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/28/interna_escolhaescola,454840/ensino-religioso-ainda-e-tema-de-frequentes-discussoes-entre-pais-e-escolas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "14:56 - 28/10/2014", "titulo": "Ensino religioso ainda \u00e9 tema de frequentes discuss\u00f5es entre pais e escolas", "descricao": "Para especialista, o assunto deve ser tratado com cautela em sala de aula"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/x0_44ezEAJW7ebiz10_5x4B9T9I=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454180/20141024180752708158a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454180/20141024180752708158a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/25/interna_escolhaescola,454180/uso-de-aparatos-eletronicos-em-sala-e-realidade-e-e-debatido-pela-unesco.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "08:15 - 25/10/2014", "titulo": "Uso de aparatos eletr\u00f4nicos em sala \u00e9 realidade e \u00e9 debatido pela Unesco", "descricao": "Um dos principais t\u00f3picos de discuss\u00e3o, entretanto, \u00e9 o diagn\u00f3stico da necessidade de envolver cada vez mais os professores nessa transforma\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ksKS505wWjqdvwvsgj03bVsvAO8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454178/20141024175929963051e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454178/20141024175929963051e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/25/interna_escolhaescola,454178/livros-didaticos-chegam-aos-tablets-e-dinamizam-o-aprendizado.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "08:10 - 25/10/2014", "titulo": "Livros did\u00e1ticos chegam aos tablets e dinamizam o aprendizado", "descricao": "N\u00e3o basta digitalizar o material did\u00e1tico em formato PDF. Diferentemente de um e-book tradicional, o livro digital explora todas as possibilidades que o tablet oferece"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/yBPmIf5p1zVLbxbiR6zYoKvt0e0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454177/20141024175708983073a.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454177/20141024175708983073a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/25/interna_escolhaescola,454177/cursos-na-area-de-tecnologia-auxiliam-jovens-entrar-no-mercado-de-trabalho.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "08:05 - 25/10/2014", "titulo": "Cursos na \u00e1rea de tecnologia auxiliam jovens entrar no mercado de trabalho", "descricao": "Uma das op\u00e7\u00f5es para os que desejam entrar nesse mundo, s\u00e3o as escolas especializadas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/olTYQvSCMTInpnEg_KBa0ZB2ICM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/22/453720/20141022113200149949a.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/22/453720/20141022113200149949a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/22/interna_escolhaescola,453720/suplemento-especial-vai-ajudar-voce-a-escolher-a-escola-do-seu-filho.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "11:26 - 22/10/2014", "titulo": "Suplemento especial vai ajudar voc\u00ea a escolher a escola do seu filho", "descricao": "Este ano, as reportagens tratar\u00e3o o uso de tecnologia dentro de sala de aula. A ideia \u00e9 conscientizar os pais sobre esse tema t\u00e3o pertinente na educa\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as dessa gera\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WJNkh59PAeEOu4sVsR9O3A7NRTY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/15/452640/20141015142523894650i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/15/452640/20141015142523894650i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/15/interna_escolhaescola,452640/no-dia-do-professor-docentes-em-inicio-de-carreira-relatam-desafios.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:00 - 15/10/2014", "titulo": "No Dia do Professor, docentes em in\u00edcio de carreira relatam desafios", "descricao": "Pesquisa Internacional sobre Ensino e Aprendizagem (Talis), da Organiza\u00e7\u00e3o para a Coopera\u00e7\u00e3o (OCDE), divulgada este ano, mostrou que s\u00e3o muitos os desafios a serem vencidos pelos professores do ensino b\u00e1sico"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8-ynzaetDewBeSCdKUGOQZRTwwQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452234/20141013163545269065e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452234/20141013163545269065e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/13/interna_escolhaescola,452234/mec-publica-resultado-preliminar-do-censo-escolar-de-2014.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "16:34 - 13/10/2014", "titulo": "MEC publica resultado preliminar do Censo Escolar de 2014", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/zV0Mw1bJAa8px5jyIoHJTrzGyNc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452214/20141013154402755735i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452214/20141013154402755735i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/13/interna_escolhaescola,452214/cresce-numero-de-criancas-com-mais-de-4-anos-na-escola-segundo-pnad.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:43 - 13/10/2014", "titulo": "Cresce n\u00famero de crian\u00e7as com mais de 4 anos na escola, segundo PNAD", "descricao": "De acordo com a coordenadora da pesquisa, Maria Lucia Vieira, o aumento no n\u00famero de crian\u00e7as na escola pode estar relacionado ao fato de que mais mulheres est\u00e3o entrando para o mercado de trabalho"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/9yFoWdLTIJLA592hdyfDdivl8-Y=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452211/20141013153706984655o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452211/20141013153706984655o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/13/interna_escolhaescola,452211/uso-de-tecnologias-ganha-forca-na-hora-de-escolher-a-escola-do-filho.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:34 - 13/10/2014", "titulo": "Uso de tecnologias ganha for\u00e7a na hora de escolher a escola do filho", "descricao": "Para ajudar na escolha da escola do seu filho, o Correio lan\u00e7a hoje o site especial Escolha a escola do seu filho, antes do tradicional suplemento do jornal impresso, que estar\u00e1 nas bancas em 25 de outubro"}], "noticia/eu estudante": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/9QkvUYg-zNmBnsUbAaApT0igrnQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705826/20180913204618427482a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705826/20180913204618427482a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/09/13/me_gerais_interna,705826/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "20:42 - 13/09/2018", "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela Unesp ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/laextGXcb7ENiyGMZziH1gBq99M=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705569/20180912194931964381e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705569/20180912194931964381e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/09/12/me_gerais_interna,705569/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:41 - 12/09/2018", "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela Unesp ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/KeKFCWrxh9keWBMuukzM-nAESnM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705566/20180912194014729566u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705566/20180912194014729566u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/09/12/me_gerais_interna,705566/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:37 - 12/09/2018", "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela Unesp ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/seGsUD2WdPUWQuqzhO4LDyV9m5A=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704546/20180906213453102059i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704546/20180906213453102059i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/09/06/me_gerais_interna,704546/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "21:27 - 06/09/2018", "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela Unesp ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ufdQ3RKRZiXq1Hws194VNr6keBk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704264/20180905201922130634e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704264/20180905201922130634e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/09/05/me_gerais_interna,704264/ouca-este-podcast-da-unesp.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "20:13 - 05/09/2018", "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast da Unesp ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/KN5Sfl9XBHYVkqSDOyZ0iX_29dI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/03/703761/20180905202200690119e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/03/703761/20180905202200690119e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/09/03/me_gerais_interna,703761/queima-do-acervo-no-museu-nacional-e-irreparavel-para-humanidade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "21:19 - 03/09/2018", "titulo": "Ou\u00e7a este podcast produzido pela Unesp ", "descricao": "\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/9TnPgEaRWBnvZ4TVBqyzYQDLYqM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/27/702265/20180827195014423218o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/27/702265/20180827195014423218o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/08/27/me_gerais_interna,702265/zeca-baleiro-se-apresenta-na-4-feira-cultural-de-ceilandia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:44 - 27/08/2018", "titulo": "Zeca Baleiro faz show na 4\u00aa Feira Cultural de Ceil\u00e2ndia", "descricao": "M\u00fasico apresentar\u00e1, acompanhado do Trio Furaz\u00f3io,  vers\u00f5es autoriais e cl\u00e1ssicos do forr\u00f3\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Hol-mK3vbxYAh0x4J0aNigWqVBA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/23/701622/20180905202225971771u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/23/701622/20180905202225971771u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/08/23/me_gerais_interna,701622/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "21:27 - 23/08/2018", "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela Unesp ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/EGfGjRgc4i1PaJf5Oxi04sbCkQc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/22/701392/20180905202240578571i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/22/701392/20180905202240578571i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/08/22/me_gerais_interna,701392/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "20:07 - 22/08/2018", "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela Unesp", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/N6fM1TVJyyRoxDCZ9jQ9mHtXGWY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/22/701383/20180905202254550100o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/22/701383/20180905202254550100o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/08/22/me_gerais_interna,701383/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:40 - 22/08/2018", "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela Unesp ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mQnaJZtUuVAuEa6UzsysxJLE4GY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/21/701141/20180905202313232970i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/21/701141/20180905202313232970i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/08/21/me_gerais_interna,701141/unespe-pesquisa-programa-internacionalizacao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "21:14 - 21/08/2018", "titulo": "Unespe pesquisa programa internacionaliza\u00e7\u00e3o", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/TDGTKKUN0gm6Gj7lx-cuvkS3TTE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/07/699583/20180807200711578823a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/07/699583/20180807200711578823a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/08/07/me_gerais_interna,699583/ouca-este-podcast-produzido-pelo-unesp.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:58 - 07/08/2018", "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pelo Unesp ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/qMa1U8k843Z_--XHn9qo8kil1zc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/07/699543/20180807161332143243e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/07/699543/20180807161332143243e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/08/07/me_gerais_interna,699543/reportagem-do-correio-concorre-ao-premio-abmes-de-jornalismo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "16:08 - 07/08/2018", "titulo": "Reportagem do Correio concorre ao Pr\u00eamio ABMES de jornalismo", "descricao": "Bachar\u00e9is absoletos em 10 anos, mat\u00e9ria das estagi\u00e1rias Talita de Souza e Lis Cappi, est\u00e1 entre as indicadas na categoria Impresso Regional. Premia\u00e7\u00e3o ocorre hoje (7)"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4t8Ax1WZ2wBTk_ouPNw36Pr-I0s=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/31/698644/20180731195222249469e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/31/698644/20180731195222249469e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/07/31/me_gerais_interna,698644/ouca-este-podcast-produzido-pelo-unesp.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:52 - 31/07/2018", "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pelo Unesp ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/JAJ-4S2FVvUG_XsTljPrBwMswUc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/20/696385/20180724214047558339i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/20/696385/20180724214047558339i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/07/20/me_gerais_interna,696385/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:44 - 20/07/2018", "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela Unesp ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OIQXb2bZScCbaExL-1-u64e8cgI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/12/694668/20180713211708446582u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/12/694668/20180713211708446582u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/07/12/me_gerais_interna,694668/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "20:38 - 12/07/2018", "titulo": "Ou\u00e7a este podcast produzido pela Unesp ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/zY0_SgIGw5g_-4P1QvP4Lc3dlgk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/11/694410/20180713211511649155u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/11/694410/20180713211511649155u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/07/11/me_gerais_interna,694410/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:45 - 11/07/2018", "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela Unesp", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/5eOG0t2eovGXFUU0yRMZccyY1Bc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/23/675703/20180424200308612907u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/23/675703/20180424200308612907u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/04/23/me_gerais_interna,675703/confira-selecao-de-lancamentos-de-livros-infantis.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "20:04 - 23/04/2018", "titulo": "Confira sele\u00e7\u00e3o de lan\u00e7amentos de livros infantis", "descricao": "Obras tratam de mulheres inspiradoras, Elvis, The Beatles e monstros\n\n"}, {"categoria": "Concurso de Astronomia", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/7L_fhTTgm2yqvHMZOGtwQOHX_AI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/11/647159/20171211193116323126e.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/11/647159/20171211193116323126e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2017/12/11/me_gerais_interna,647159/alunos-do-df-ganham-concurso-nacional-de-astronomia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:19 - 11/12/2017", "titulo": "Estudantes do DF conquistam Concurso Nacional de Astronomia", "descricao": "Em busca de um futuro como astr\u00f4nomo ou por hobby, participantes se encantaram com a competi\u00e7\u00e3o. Aluna de Ceil\u00e2ndia \u00e9 destaque"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/lTni3y2emj-Zilqkwrrm3phrguM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/06/646112/20171206221930324695e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/06/646112/20171206221930324695e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2017/12/06/me_gerais_interna,646112/depoimentos-de-pacientes-de-transplante-de-medula-viram-livro.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "22:18 - 06/12/2017", "titulo": "Depoimentos de pacientes que passaram por transplante de medula viram livro", "descricao": "A obra, organizada por Dad Squarisi, editora de Opini\u00e3o do Correio Braziliense, ser\u00e1 lan\u00e7ada em S\u00e3o Paulo na pr\u00f3xima semana. As p\u00e1ginas re\u00fanem relatos pessoais ou escritos por amigos e familiares, nos casos em que a pessoa n\u00e3o resistiu ao tratamento\n\n"}], "noticia/economia": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/fdsQ8eMeT5NSlDlzHV8UN5_okdQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705918/20180914114923684999a.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705918/20180914114923684999a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705918/o-que-fazer-para-evitar-o-desperdicio-de-alimento.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:00 - 14/09/2018", "titulo": "O que fazer para evitar o desperd\u00edcio de alimento?", "descricao": "Especialistas explicam como \u00e9 poss\u00edvel diminuir o desperd\u00edcio de alimentos no mundo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mWM2VvUM1VyTRwa7MRv86ujqQpw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705892/20180914133923314657e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705892/20180914133923314657e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705892/brasil-fica-estagnado-em-ranking-de-competitividade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 14/09/2018", "titulo": "Brasil fica estagnado em ranking de competitividade; Rio e Acre despencam", "descricao": "O Distrito Federal apresentou evolu\u00e7\u00e3o e ultrapassou estados como o Paran\u00e1. De acordo com o estudo, com a melhora de desempenho em quest\u00f5es como Seguran\u00e7a P\u00fablica o estado conquistou o terceiro lugar do ranking geral"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZhIPz9YsmuDXyY9MX1Gqq8CO4IA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705899/20180914115056263406u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705899/20180914115056263406u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705899/dolar-abre-sem-direcao-clara-com-tensao-eleitoral-no-brasil-e-exterior.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:59 - 14/09/2018", "titulo": "D\u00f3lar abre sem dire\u00e7\u00e3o clara com tens\u00e3o eleitoral no Brasil e exterior positivo", "descricao": "O d\u00f3lar \u00e0 vista abriu exatamente com o valor do fechamento da v\u00e9spera (R$ 4,1998), a maior cota\u00e7\u00e3o nominal desde a cria\u00e7\u00e3o do real em 1994. Pouco depois marcou m\u00e1xima, a R$ 4,2113 (%2b0,27%) para depois firmar-se em queda"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ldDhDA69UYzedNW5sT4G4p48clU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705865/20180914084054727968u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705865/20180914084054727968u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705865/u2018e-preciso-insistir-nas-reformas-diz-guardia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:30 - 14/09/2018", "titulo": "'\u00c9 preciso insistir nas reformas', defende ministro da Fazenda", "descricao": "Guardia listou quatro condi\u00e7\u00f5es para a retomada do crescimento: resolu\u00e7\u00e3o da crise fiscal; reformas microecon\u00f4micas, tendo em vista a melhora da competitividade; retomada dos investimentos para resolver o 'enorme' gargalo em infraestrutura; e abertura comercial"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/0AM4BhA6zeYT7zhgmjOKVkF9dYY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705851/20180913235619892193i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705851/20180913235619892193i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705851/envelhecimento-da-populacao-abre-novas-frentes-de-negocios.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "Envelhecimento da popula\u00e7\u00e3o abre novas frentes de neg\u00f3cios", "descricao": "O crescimento do p\u00fablico da terceira idade, que passar\u00e1 de 13,5% para 29,3% da sociedade brasileira em tr\u00eas d\u00e9cadas, muda a forma como empresas se relacionam com seus clientes"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XzYJ1bEjU0hBJSqfhplXbT9QcVk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705852/20180914000440854940o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705852/20180914000440854940o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705852/empresa-de-entregas-rappi-cresce-e-ja-vale-us-1-bilhao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "Empresa de entregas Rappi cresce e j\u00e1 vale US$ 1 bilh\u00e3o", "descricao": "Neg\u00f3cio que entrega de tudo, inclusive dinheiro vivo, cresce a taxas acima de 10% h\u00e1 mais de 30 meses consecutivos. No Brasil, opera em 10 cidades, mas chegar\u00e1 a 15 at\u00e9 dezembro"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DrP_kUO-e4c98_GPx65LjgmXiXc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705844/20180913225917878308i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705844/20180913225917878308i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705844/video-desperdicio-de-alimento-chega-a-1-3-milhao-de-tonelada-no-mundo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "V\u00cdDEO: desperd\u00edcio de alimento chega a 1,3 milh\u00e3o de tonelada no mundo ", "descricao": "Brasil re\u00fane caracter\u00edsticas de na\u00e7\u00f5es subdesenvolvidas e ricas, com perdas do p\u00f3s-colheita e escoamento ao consumo. Mais de 5 milh\u00f5es de pessoas passam fome no pa\u00eds"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/cZXR4ZBiN1x6ME16i1wvsWrOoGA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705788/20180913183211752474u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705788/20180913183211752474u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/13/internas_economia,705788/dolar-fecha-na-maior-cotacao-do-plano-real-com-cenario-eleitoral-incer.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:33 - 13/09/2018", "titulo": "D\u00f3lar fecha na maior cota\u00e7\u00e3o do Plano Real com cen\u00e1rio eleitoral incerto", "descricao": "A moeda norte-americana fechou o dia cotada a R$ 4,1998"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Rfa_a3UD1JBWz9j-3u5e-5EGS-s=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705784/20180913175916997015i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705784/20180913175916997015i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/13/internas_economia,705784/pais-gera-392-mil-empregos-no-primeiro-semestre-de-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:55 - 13/09/2018", "titulo": "Pa\u00eds gera 392 mil empregos no primeiro semestre de 2018", "descricao": "N\u00famero \u00e9 452% superior ao registrado no mesmo per\u00edodo de 2017"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Vo1LPMAdoHOdgqyiEo_0QPSvaLs=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705772/20180913173247253860u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705772/20180913173247253860u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/13/internas_economia,705772/cna-critica-minuta-da-antt-de-multa-por-descumprimento-de-tabela.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:52 - 13/09/2018", "titulo": "CNA critica minuta de resolu\u00e7\u00e3o da ANTT de multa por descumprimento de tabela", "descricao": "Em of\u00edcio, a entidade afirma que medida agrava o cen\u00e1rio de inseguran\u00e7a jur\u00eddica do pa\u00eds"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/yYDIIKhy5kcp1MEJBm5myM3Ztys=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705738/20180913143320604850a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705738/20180913143320604850a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/13/internas_economia,705738/seis-empresas-devem-perder-o-direito-de-concessao-de-rodovias-federais.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "14:20 - 13/09/2018", "titulo": "Seis empresas devem perder o direito de concess\u00e3o de rodovias federais", "descricao": "Medida provis\u00f3ria que regularia novos investimentos para as concess\u00f5es perdeu validade em fevereiro\n\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/jrPlHubU5cABC9MRuksUbVIX3C8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705665/20180913092724149381i.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705665/20180913092724149381i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/13/internas_economia,705665/vendas-do-comercio-caem-em-julho-somando-tres-meses-consecutivos-de-r.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:25 - 13/09/2018", "titulo": "Vendas do com\u00e9rcio caem em julho, somando tr\u00eas meses consecutivos de recuo", "descricao": "Em compara\u00e7\u00e3o com julho de 2017, as vendas do varejo recuaram 1%, interrompendo 15 taxas positivas seguidas neste comparativo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/YjSwiXZWgxlVEJ8ZJ_CVnDGx71A=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705623/20180913081218272849a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705623/20180913081218272849a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/13/internas_economia,705623/u2018pais-deve-seguir-tendencia-global-de-cortar-impostos-u2019-diz.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 13/09/2018", "titulo": "\"Pa\u00eds deve seguir tend\u00eancia global de cortar impostos\", diz Guardia", "descricao": "A equipe econ\u00f4mica vai esperar o resultado da elei\u00e7\u00e3o presidencial para encaminhar ao Congresso as duas medidas tribut\u00e1rias que considera priorit\u00e1rias"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/yVvAKUA6A2stROXwrZXDpSe6IkU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705602/20180912230459793873e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705602/20180912230459793873e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/13/internas_economia,705602/plataforma-americana-faz-sucesso-com-cursos-de-celebridades-como-scors.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 13/09/2018", "titulo": "Plataforma americana faz sucesso com cursos de celebridades como Scorsese ", "descricao": "Plataforma americana MasterClass oferece cursos ministrados por celebridades como o cineasta Martin Scorsese e o ex-campe\u00e3o mundial de xadrez Gary Kasparov "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/MR_ChFT_Q2L57wM81jQto06L-K8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705610/20180913000616929330i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705610/20180913000616929330i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/13/internas_economia,705610/gasolina-sobe-mais-uma-vez-nas-refinarias-preco-ainda-nao-aumentou-no.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 13/09/2018", "titulo": "Gasolina sobe mais uma vez nas refinarias; pre\u00e7o ainda n\u00e3o aumentou no DF ", "descricao": "Valor do combust\u00edvel \u00e9 o mais alto desde que estatal come\u00e7ou a divulgar varia\u00e7\u00e3o no site. Nos postos do DF, entretanto, \u00e9 poss\u00edvel encontrar o litro a R$ 4,54"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ixdKKXnM0Dh2QYV3ayaJOhhofSA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705609/20180913000437800663a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705609/20180913000437800663a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/13/internas_economia,705609/sobe-e-desce-do-dolar-prejudica-vendas-de-empresas-exportadoras.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 13/09/2018", "titulo": "Sobe e desce do d\u00f3lar prejudica vendas de empresas exportadoras", "descricao": "Vaiv\u00e9m das cota\u00e7\u00f5es prejudica empresas exportadoras, que normalmente se beneficiam da valoriza\u00e7\u00e3o da divisa. Diante da dificuldade de prever qual ser\u00e1 o patamar da moeda nos pr\u00f3ximos meses - e negociar pre\u00e7os - muitas acabam adiando as vendas "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/CVu-vkqsxu0DKVKPg2kudT8_67c=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705564/20180912191934213344e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705564/20180912191934213344e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/12/internas_economia,705564/investimentos-federais-em-2019-cairao-para-menor-nivel-desde-2006.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:20 - 12/09/2018", "titulo": "Investimentos federais em 2019 cair\u00e3o para menor n\u00edvel desde 2006", "descricao": "O valor destinado para o setor ser\u00e1 de R$ 27 bilh\u00f5es"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/CBxSvXsnY7n3vyT6JCxJ0xseeTw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705555/20180912182926343966u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705555/20180912182926343966u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/12/internas_economia,705555/oi-claro-e-vivo-sao-multadas-em-r-9-3-milhoes-por-infracao-ao-cdc.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:29 - 12/09/2018", "titulo": "Oi, Claro e Vivo s\u00e3o multadas em R$ 9,3 milh\u00f5es por infra\u00e7\u00e3o ao CDC", "descricao": "As empresas violaram direitos do consumidor na oferta de servi\u00e7os extras\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DVRNh-1OJxpTW1AOcXH9gdLcyN0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705552/20180912181618898477a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705552/20180912181618898477a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/12/internas_economia,705552/com-aval-do-proximo-presidente-reforma-da-previdencia-votada-em-2018.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:16 - 12/09/2018", "titulo": "Com aval do pr\u00f3ximo presidente, reforma da Previd\u00eancia ser\u00e1 votada em 2018", "descricao": "Segundo o ministro da Fazenda, Eduardo Guardia, o tema ser\u00e1 um adianto para o presidente eleito"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/IQk-Uj-_vMZilervrZJs3yWBsLo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705539/20180912181348447040a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705539/20180912181348447040a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/12/internas_economia,705539/consignado-com-garantia-do-fgts-sera-oferecido-pela-caixa-ate-o-final.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:14 - 12/09/2018", "titulo": "Consignado com garantia do FGTS ser\u00e1 oferecido pela Caixa at\u00e9 o fim do m\u00eas", "descricao": "A linha de financiamento, que estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de 36,9 milh\u00f5es de brasileiros, ter\u00e1 juros de no m\u00e1ximo 3,5% ao m\u00eas, com prazo de pagamento de at\u00e9 48 meses"}], "noticia/cbbrands": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/rUQ9XGGwsegURsOHpUov5UZm9ag=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/24/635961/20171024153218132496i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/24/635961/20171024153218132496i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/10/24/noticia-cbbrands-brb,635961/simuladores-bancarios-de-linhas-de-credito.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "15:29 - 24/10/2017", "titulo": "Simuladores banc\u00e1rios de linhas de cr\u00e9dito", "descricao": "Saiba onde aplicar seu dinheiro sem sair de casa. Entenda como funcionam os simuladores banc\u00e1rios e o que eles t\u00eam para oferecer."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/MrzBLX-uF0Hc4U1fCmbiUBV4yRg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/24/635955/20171024151829504564i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/24/635955/20171024151829504564i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/10/24/noticia-cbbrands-brb,635955/credito-sustentavel.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "15:16 - 24/10/2017", "titulo": "Cr\u00e9dito sustent\u00e1vel", "descricao": "Eu posso confiar no meu gerente? Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do chamado cr\u00e9dito sustent\u00e1vel."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mW4hIj50S8ehe4lV5sYwLCSnxSU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/24/635952/20171024150731390763i.png", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/24/635952/20171024150731390763i.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/10/24/noticia-cbbrands-brb,635952/entenda-melhor-as-transacoes-financeiras-de-credito-bancario.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "15:05 - 24/10/2017", "titulo": "Diferen\u00e7a entre leasing, empr\u00e9stimo e financiamento", "descricao": "Entenda melhor as transa\u00e7\u00f5es financeiras de cr\u00e9dito banc\u00e1rio. Saiba a diferen\u00e7a entre empr\u00e9stimo, financiamento e leasing."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OzAF05QMbvINsyzIl2lD-eO5t48=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/24/635940/20171024144320376450i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/24/635940/20171024144320376450i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/10/24/noticia-cbbrands-brb,635940/credito-para-empresa.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "14:39 - 24/10/2017", "titulo": "Cr\u00e9dito para Empresa", "descricao": "Como investir no seu neg\u00f3cio? Entenda como funcionam as linhas de cr\u00e9dito para pessoa jur\u00eddica. \n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/hUAkaLD9XLHXmZB2pb83TpTSaJw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/10/632634/20171010093114427622o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/10/632634/20171010093114427622o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/10/noticia-cbbrands-bancorbras,632634/belem-do-para-uma-viagem-para-quem-tem-fe.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "09:28 - 10/10/2017", "titulo": "Bel\u00e9m do Par\u00e1: uma viagem para quem tem f\u00e9", "descricao": "Saiba tudo sobre o C\u00edrio de Nazar\u00e9, o maior evento religioso do pa\u00eds"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-vKv7S5TNJSs9F5K4IoZIsrRhqA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/10/632629/20171010085937154987i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/10/632629/20171010085937154987i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/10/noticia-cbbrands-bancorbras,632629/viagem-historica-em-meio-a-modernidade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "08:55 - 10/10/2017", "titulo": "Viagem hist\u00f3rica em meio a modernidade", "descricao": "S\u00e3o Paulo \u00e9 o lugar com a maior variedade de conte\u00fado cultural do pa\u00eds, de todas as formas e sobre todas as \u00e9pocas. "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/t21EZ4719KfLSYJNGc6e1KFlfaY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/06/631996/20171006183953332660a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/06/631996/20171006183953332660a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/06/noticia-cbbrands-bancorbras,631996/fuja-do-turismo-padrao-viva-experiencias-ineditas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "18:36 - 06/10/2017", "titulo": "Fuja do turismo padr\u00e3o: viva experi\u00eancias in\u00e9ditas", "descricao": "Conhe\u00e7a um pouco mais sobre o Canad\u00e1 e tudo que ele tem a oferecer"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/9tiwr1CGdJd85tZmk_iQaOTtiNM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/06/631985/20171006180858983187a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/06/631985/20171006180858983187a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/06/noticia-cbbrands-bancorbras,631985/conheca-o-paraiso-latino-dos-esportes-de-inverno.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "18:04 - 06/10/2017", "titulo": "Conhe\u00e7a o para\u00edso latino dos esportes de inverno", "descricao": "Bariloche \u00e9 o lugar ideal para treinar esqui e snowboard durante as f\u00e9rias"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/37x-zo8UbPw3Ca0wRMSffpV4-1g=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/02/630656/20171002155256483631u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/02/630656/20171002155256483631u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/02/noticia-cbbrands-bancorbras,630656/viagem-romantica-e-de-contato-com-a-natureza.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "15:50 - 02/10/2017", "titulo": "Viagem rom\u00e2ntica e de contato com a natureza", "descricao": "Conhe\u00e7a o roteiro ideal para casais na Serra do Rio de Janeiro"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/GSKleNzrw0DThpDvcYjjoQ2iJZU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/02/630641/20171002144909547938u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/02/630641/20171002144909547938u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/02/noticia-cbbrands-bancorbras,630641/fim-de-ano-e-sempre-melhor-com-os-amigos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "14:44 - 02/10/2017", "titulo": "Fim de ano \u00e9 sempre melhor com os amigos", "descricao": "Saiba qual \u00e9 o melhor lugar para curtir as festas ao m\u00e1ximo e ter \u00f3timos momentos com seus amigos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/sMd2PjpcH520TyF6EPS2T6X1MY0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/29/630162/20170929190935596462o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/29/630162/20170929190935596462o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/09/29/noticia-cbbrands-bancorbras,630162/o-melhor-lugar-para-curtir-as-ferias-em-familia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "19:07 - 29/09/2017", "titulo": "O melhor lugar para curtir as f\u00e9rias em fam\u00edlia", "descricao": "Saiba onde ir para que crian\u00e7as, adolescentes e adultos cumpram as expectativas de divers\u00e3o e passem bons momentos juntos."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Yh2YFOXkLVA3FVrU3aQAvlialXo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/29/630161/20170929185807825778u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/29/630161/20170929185807825778u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/09/29/noticia-cbbrands-bancorbras,630161/passe-o-proximo-feriado-na-chapada-diamantina.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "18:53 - 29/09/2017", "titulo": "Passe o pr\u00f3ximo feriado na Chapada Diamantina", "descricao": "Depois de um semestre cheio de trabalho, \u00e9 hora de renovar as energias e se aventurar pelos c\u00e2nions e cachoeiras do Parque Nacional"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/85s3osr4c7vKiUKc5RBPqadIUjE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/27/629585/20170927192706599366e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/27/629585/20170927192706599366e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/09/27/noticia-cbbrands-brb,629585/saiba-qual-e-a-linha-de-credito-ideal-para-voce.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "19:24 - 27/09/2017", "titulo": "Saiba qual \u00e9 a linha de cr\u00e9dito ideal para voc\u00ea", "descricao": "Conhe\u00e7a os principais servi\u00e7os de cr\u00e9dito que o banco fornece e veja em qual voc\u00ea se encaixa"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mi52qsE-YXKthd-lO3ngAwf08dk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/27/629578/20170927191740418448a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/27/629578/20170927191740418448a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/09/27/noticia-cbbrands-brb,629578/o-segredo-das-linhas-de-credito-saiba-como-escolher.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "19:12 - 27/09/2017", "titulo": "O segredo das linhas de cr\u00e9dito: saiba como escolher", "descricao": "Entenda qual \u00e9 a melhor forma de utilizar os servi\u00e7os de cr\u00e9dito do seu banco"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pRDuCq0KUSzcRIJG8sWDJ1gMiXU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/27/629574/20170927190251857018o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/27/629574/20170927190251857018o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/09/27/noticia-cbbrands-brb,629574/linhas-de-credito-como-funcionam-e-o-que-e-preciso.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "18:58 - 27/09/2017", "titulo": "Linhas de Cr\u00e9dito: como funcionam e o que \u00e9 preciso", "descricao": "O que voc\u00ea precisa saber para come\u00e7ar a investir nos seus projetos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/E5ZT8SkGFyl5ou08oYU9btIO0qM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/27/629572/20170927185439861179i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/27/629572/20170927185439861179i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/09/27/noticia-cbbrands-brb,629572/saiba-como-se-organizar-para-realizar-seus-sonhos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "18:46 - 27/09/2017", "titulo": "Saiba como se organizar para realizar seus sonhos", "descricao": "Coloque sua ideia no papel e conhe\u00e7a formas de investimento a longo prazo e juros baixos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/TF_SGTFS1kQ21xghlyaresL_oBM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/06/27/605293/20170627152124174139i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/06/27/605293/20170627152124174139i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/06/27/noticia-cbbrands-bancorbras,605293/uma-viagem-para-cada-estacao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "15:30 - 27/06/2017", "titulo": "Mude seu destino: lugares inusitados para cada esta\u00e7\u00e3o", "descricao": "Confira dicas imperd\u00edveis para voc\u00ea dar uma voltinha pelo Brasil e pelo mundo nas 4 esta\u00e7\u00f5es do ano"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/tV3ClRdrDurSdtgY2rEU64O2uss=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/05/03/592900/20170503143117240657e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/05/03/592900/20170503143117240657e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/05/03/noticia-cbbrands-bancorbras,592900/como-fazer-uma-viagem-luxuosa-sem-gastar-muito.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "14:16 - 03/05/2017", "titulo": "Sua viagem dos sonhos agora \u00e9 realidade", "descricao": "Aprenda como viver uma experi\u00eancia incr\u00edvel em qualquer lugar do mundo, investindo pequenos valores da forma correta"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/c6fEd5Gz46aKSRxG-cMgbMvURME=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/11/07/556258/20161107172520251541e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/11/07/556258/20161107172520251541e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2016/11/07/noticia-cbbrands-bancorbras,556258/saiba-como-economizar-muito-viajando-na-baixa-temporada.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "17:12 - 07/11/2016", "titulo": "Saiba como economizar muito viajando na baixa temporada", "descricao": "Com as datas certas e um bom planejamento, \u00e9 poss\u00edvel economizar bastante na sua viagem"}, {"categoria": "TURISMO", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/U9Ix3OupNixOs1dmK1r4bAAnKQs=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/04/27/529358/20160427115529348188e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/04/27/529358/20160427115529348188e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2016/04/27/noticia-cbbrands-bancorbras,529358/conheca-dez-lugares-para-curtir-a-dois-nas-diversas-regioes-do-brasil.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "11:46 - 27/04/2016", "titulo": "Conhe\u00e7a dez lugares para curtir a dois nas diversas regi\u00f5es do Brasil", "descricao": "Casais aventureiros ou rom\u00e2nticos podem encontrar em praias, cidades ou vilarejos brasileiros os ref\u00fagios ideais para um per\u00edodo de descanso"}], "noticia/tecnologia": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/RAY8zkCOUtuDtMjr-DEFK87wYNw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705843/20180913230649594669u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705843/20180913230649594669u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/09/14/interna_tecnologia,705843/novo-robo-podera-ajudar-no-desenvolvimento-novas-aplicacoes-de-drones.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "Novo rob\u00f4 poder\u00e1 ajudar no desenvolvimento de novas aplica\u00e7\u00f5es de drones", "descricao": "Rob\u00f4 consegue reproduzir, de forma aut\u00f4noma, como moscas dom\u00e9sticas se locomovem, incluindo as r\u00e1pidas manobras de escape"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/7YTceRqjUuVDGXgG6asLUtt6dmI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705531/20180912165035474480o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705531/20180912165035474480o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/09/12/interna_tecnologia,705531/apple-apresenta-tres-novos-modelos-de-iphone-em-conferencia-nos-eua.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "17:00 - 12/09/2018", "titulo": "Apple apresenta tr\u00eas novos modelos de iPhone em confer\u00eancia nos EUA", "descricao": "Iphone XS, XS Max e XR s\u00e3o os novos smartphones da multinacional norte-americana. A empresa apresentou tamb\u00e9m o Apple Watch 4"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/wqkmFgrI0E6e0yIj2ABCS7-XbzA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705485/20180912141233473814o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705485/20180912141233473814o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/09/12/interna_tecnologia,705485/lancamento-novo-iphone-assistir-ao-vivo-internet.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "13:49 - 12/09/2018", "titulo": "Apple lan\u00e7a novo iPhone nesta quarta-feira; saiba como assistir", "descricao": "Evento ter\u00e1 transmiss\u00e3o pela internet a partir das 14h"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/00RAXTqrlfCghR_yZ7FcVbRVIAU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/705017/20180910143556677991u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/705017/20180910143556677991u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/09/10/interna_tecnologia,705017/novos-iphone-chegam-na-quarta-feira-em-mercado-saturado.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "14:29 - 10/09/2018", "titulo": "Novos iPhone chegam na quarta-feira em mercado saturado", "descricao": "A Apple lan\u00e7ar\u00e1 tr\u00eas modelos de iPhone, incluindo uma vers\u00e3o maior do caro iPhoneX"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/6t8Q01ZhfX05mYS-klq8n38Ub2Q=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/704900/20180910121327992933u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/704900/20180910121327992933u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/09/10/interna_tecnologia,704900/fone-impede-que-barulho-chega-ao-usuario-sem-danificar-audicao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 10/09/2018", "titulo": "Novo fone cancela ru\u00eddos externos sem danificar estrutura do ouvido", "descricao": "Fone impede que o barulho chegue ao usu\u00e1rio combinando sistema sem fio de microfone e r\u00e1dio com m\u00e9todos convencionais de cancelamento de som\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/KN4iLtTIoO69u1R3hHaO8EDzDqk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/03/703704/20180903165356344419i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/03/703704/20180903165356344419i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/09/03/interna_tecnologia,703704/nostalgia-tecnologica-em-exposicao-na-feira-eletronica-de-berlim.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "16:44 - 03/09/2018", "titulo": "Nostalgia tecnol\u00f3gica em exposi\u00e7\u00e3o na Feira Eletr\u00f4nica de Berlim", "descricao": "Artigos nost\u00e1lgicos est\u00e3o em toda parte para serem vistos na exibi\u00e7\u00e3o de tecnologia da Feira Internacional de Eletr\u00f4nica (IFA) de Berlim, ainda que com um toque digital inconfund\u00edvel"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/LQzlSuOqC9ym8Fr7qI-4mc0FXQ0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/03/703496/20180903000414354076u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/03/703496/20180903000414354076u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/09/03/interna_tecnologia,703496/criancas-de-7-a-9-anos-podem-ser-influenciadas-por-modelos-humanoides.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 03/09/2018", "titulo": "Crian\u00e7as de 7 a 9 anos podem ser influenciadas por modelos humanoides ", "descricao": "Experimento europeu mostra que crian\u00e7as de 7 a 9 anos podem ser influenciadas por modelos humanoides. Segundo especialistas, esse alto grau de confian\u00e7a nas m\u00e1quinas pode ser explorado com fins mercadol\u00f3gicos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/GjvOeH0aI-1ZiH9OdWX04wb9rpQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/30/702947/20180830165015465484a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/30/702947/20180830165015465484a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/08/30/interna_tecnologia,702947/novo-iphone-sera-apresentado-pela-apple-em-12-de-setembro-nos-eua.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "16:52 - 30/08/2018", "titulo": "Novo iPhone ser\u00e1 apresentado pela Apple em 12 de setembro nos EUA", "descricao": "Devem ser lan\u00e7ados tr\u00eas iPhones, incluindo um iPhone X atualizado com uma tela OLED de 5,8 polegadas, uma vers\u00e3o mais barata do iPhone X com uma tela LCD de 6,1 polegadas e outro dispositivo com um OLED de 6,5 polegadas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Xhz2njy-QBGoptQosbtwo2OrPMM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/27/702050/20180827121240510034u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/27/702050/20180827121240510034u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/08/27/interna_tecnologia,702050/retina-artificial-existe.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "06:45 - 27/08/2018", "titulo": "Retina eletr\u00f4nica \u00e9 nova aposta da ci\u00eancia contra a cegueira", "descricao": "A retina \u00e9 flex\u00edvel, ultrafina e tem uma matriz de sensores capaz de reproduzir todo o ciclo de gera\u00e7\u00e3o de imagens. A solu\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser explorada na pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o de pr\u00f3teses bioeletr\u00f4nicas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/xtmYABDqv1-V8nRkIvIM7vBCTBc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/27/702049/20180826203403329933a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/27/702049/20180826203403329933a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/08/27/interna_tecnologia,702049/pesquisas-no-fundo-do-mar.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "06:30 - 27/08/2018", "titulo": "Rob\u00f4 pode ajudar em estudos com seres vivos no fundo do mar", "descricao": "M\u00e1quina impressa em 3D pode manipular seres fr\u00e1geis sem machuc\u00e1-los"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/oBlPNF5GgvjG-t8wdn-mFTqbPt8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/22/701355/20180822174444353406i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/22/701355/20180822174444353406i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/08/22/interna_tecnologia,701355/waze-carpool-no-brasil.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "17:15 - 22/08/2018", "titulo": "Waze lan\u00e7a aplicativo no Brasil de compartilhamento de carona ", "descricao": "Com um ano de atraso, Waze Carpool chega ao pa\u00eds dispon\u00edvel para iOS ou Android \n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/85V78nxcR1mtgxih_8itygfUU-Q=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/22/701335/20180822154525155972e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/22/701335/20180822154525155972e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/08/22/interna_tecnologia,701335/empresa-de-pagamentos-paypal-amplia-investimentos-no-mercado-brasileir.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "15:42 - 22/08/2018", "titulo": "Empresa de pagamentos PayPal amplia investimentos no mercado brasileiro", "descricao": "Brasil \u00e9 o mercado com maior potencial de crescimento no mundo para a companhia\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XxQtiJ2StrGC9fSZM1Xnwv1grdQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/21/701106/20180821174509817135u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/21/701106/20180821174509817135u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/08/21/interna_tecnologia,701106/facebook-classifica-usuarios-por-confiabilidade-de-denuncias.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "17:39 - 21/08/2018", "titulo": "Facebook classifica usu\u00e1rios por confiabilidade de den\u00fancias", "descricao": "O sistema da rede social atribui uma nota maior \u00e0s pessoas autoras de den\u00fancias verdadeiras sobre fake news"}, {"categoria": "Zenfone 5", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/6-ROKyl3fo4mRvc_azsS7hQWybs=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/20/700951/20180821162320733485o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/20/700951/20180821162320733485o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/08/20/interna_tecnologia,700951/qual-o-melhor-celular-da-atualidade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "17:44 - 20/08/2018", "titulo": "ASUS apresenta nova linha de smartphones, a Zenfone 5", "descricao": "Aparelhos oferecem aos usu\u00e1rios produtos de alta qualidade em desempenho, bateria e c\u00e2mera, al\u00e9m de design premium"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/IiQv15Vy6ZgUsZ6VZr0paWGqRp4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/20/700945/20180820170817384996e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/20/700945/20180820170817384996e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/08/20/interna_tecnologia,700945/china-apresenta-robos-medicos-professores-e-guerreiros.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "17:01 - 20/08/2018", "titulo": "China apresenta rob\u00f4s m\u00e9dicos, professores e guerreiros", "descricao": "China cede o 4\u00ba Congresso mundial de rob\u00f4s e revela o surgimento de tecnologias que permitem que aut\u00f4matos substituam humanos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Abu_Yf2tCiTGWq3GRYH1ep8DNI4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/20/700869/20180819203040182524u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/20/700869/20180819203040182524u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/08/20/interna_tecnologia,700869/oleo-de-cozinha-em-gas-para-gerar-eletricidade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 20/08/2018", "titulo": "T\u00e9cnica transforma \u00f3leo de cozinha em g\u00e1s para gerar eletricidade", "descricao": "Processo qu\u00edmico transforma res\u00edduos gordurosos, como as sobras do \u00f3leo de cozinha, em fonte de energia renov\u00e1vel. A solu\u00e7\u00e3o criada por cientistas ingleses pode ser implantada nas casas e ainda evita o entupimento da rede de esgoto"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Yv5Qyw2ZMJOcE-sR1zAN6UA0LXw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/15/700468/20180815175455388600e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/15/700468/20180815175455388600e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/08/15/interna_tecnologia,700468/empresa-cria-robo-para-resolver-onde-esta-o-wally.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "17:49 - 15/08/2018", "titulo": "Empresa cria rob\u00f4 para resolver 'Onde Est\u00e1 o Wally?'", "descricao": "Em v\u00eddeo publicado pela empresa norte-americana Redpeper o rob\u00f4 adivinha onde est\u00e1 o personagem em menos de cinco segundos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Cx4PZ0JZR053Fzte2QzirltR9sc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/14/700288/20180814160228262886e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/14/700288/20180814160228262886e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/08/14/interna_tecnologia,700288/empresa-brasil-de-comunicacao-lanca-aplicativo-ebc-play.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "15:57 - 14/08/2018", "titulo": "Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o lan\u00e7a aplicativo 'EBC Play'", "descricao": "O aplicativo lan\u00e7ado nesta ter\u00e7a-feira (14/8) \u00e9 gratuito e est\u00e1 dispon\u00edvel nas vers\u00f5es IOS e Android"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/vYRmS1qgjymqMv6xFwJ6OluRq5g=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/13/700099/20180812221717355289a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/13/700099/20180812221717355289a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/08/13/interna_tecnologia,700099/cientistas-criam-robo-com-habilidade-de-tato-humano.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 13/08/2018", "titulo": "Rob\u00f4 com sensibilidade de tato \u00e9 capaz de segurar objetos com precis\u00e3o", "descricao": "Androide reconhece e segura objetos usando habilidade parecida com o toque humano. A solu\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser explorada em \u00e1reas diversas, como automa\u00e7\u00e3o de processos de montagem e resgate em \u00e1reas de risco"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/_pZjQMMd4Du-T41AVcRZnBiDWDI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/09/699828/20180809155343618633i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/09/699828/20180809155343618633i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/08/09/interna_tecnologia,699828/samsung-apresenta-novo-galaxy-note-9-com-memoria-reforcada.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "15:46 - 09/08/2018", "titulo": "Samsung apresenta novo Galaxy Note 9 com mem\u00f3ria refor\u00e7ada", "descricao": "O Galaxy Note 9 come\u00e7ar\u00e1 a ser vendido em 24 de agosto e cont\u00e9m uma s\u00e9rie de melhorias e novidades, mas sem inova\u00e7\u00f5es radicais"}], "noticia/cnc": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/kfDCWucCXZgbRzAfOTqpT4anJ34=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702730/20180829173414373234u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702730/20180829173414373234u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/08/29/noticia_interna_cnc,702730/aprendizes-do-amanha.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "17:31 - 29/08/2018", "titulo": "Aprendizes do amanh\u00e3", "descricao": "O Senac oferece ainda cursos gratuitos para jovens com idade entre 14 e 24 anos contratados por empresas do com\u00e9rcio de bens, servi\u00e7os e turismo na condi\u00e7\u00e3o de aprendizes. "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/JVTq92lgrklirZP7NqDcY-VccH8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702721/20180829180039811008o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702721/20180829180039811008o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/08/29/noticia_interna_cnc,702721/gratuidade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "17:29 - 29/08/2018", "titulo": "Gratuidade", "descricao": "Mais de dois ter\u00e7os da receita l\u00edquida proveniente da contribui\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria dos empres\u00e1rios s\u00e3o investidos no Programa Senac de Gratuidade (PSG). "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/f-0gIZR-XAkW9Nh5ip5eNgog8K0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702718/20180829172750922136o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702718/20180829172750922136o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/08/29/noticia_interna_cnc,702718/senac-movel.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "17:25 - 29/08/2018", "titulo": "Senac M\u00f3vel", "descricao": "Nos mais long\u00ednquos rinc\u00f5es do Brasil, o Senac se faz presente e, para isso, usa carretas-escola e balsa-escola, equipadas com moderna tecnologia "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/NpFmRHiKfDrfO-rAX6y76rSMI0E=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702713/20180829175450660078i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702713/20180829175450660078i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/08/29/noticia_interna_cnc,702713/fazendo-e-aprendendo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "17:21 - 29/08/2018", "titulo": "Fazendo e aprendendo", "descricao": "De norte a sul do Brasil, o Senac conta com uma rede singular de ensino. S\u00e3o mais de 590 unidades escolares."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/AwD639_5ipI8zTjcNoknabwhvFw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702704/20180829175051761668u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702704/20180829175051761668u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/08/29/noticia_interna_cnc,702704/o-mercado-como-guia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "17:00 - 29/08/2018", "titulo": "O mercado como guia", "descricao": "Para a institui\u00e7\u00e3o, o mercado \u00e9 o grande balizador das suas a\u00e7\u00f5es. "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/O0Rb9_-d9vDYWHWjDMLFE9xfcuE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702703/20180829162930134254i.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702703/20180829162930134254i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/08/29/noticia_interna_cnc,702703/aprender-sempre.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "16:24 - 29/08/2018", "titulo": "Aprender sempre", "descricao": "Focado nos princ\u00edpios da educa\u00e7\u00e3o ao longo da vida, o Senac oferece mais de 850 t\u00edtulos de cursos e programa\u00e7\u00f5es educacionais nas tr\u00eas modalidades da educa\u00e7\u00e3o profissional"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Vg4CTmc0Z7VnHNehK-_9rQv4k98=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702697/20180829174817994327u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702697/20180829174817994327u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/08/29/noticia_interna_cnc,702697/um-brasil-de-oportunidades.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "15:48 - 29/08/2018", "titulo": "Um Brasil de oportunidades", "descricao": "H\u00e1 mais de 70 anos, o Senac educa para o trabalho nas atividades do com\u00e9rcio de bens, servi\u00e7os e turismo. "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/djL7GI8DyXhfEFtIZhVSfIgInY0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697297/20180725190126672559i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697297/20180725190126672559i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/07/25/noticia_interna_cnc,697297/educacao-com-sustentabilidade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "11:01 - 25/07/2018", "titulo": "Educa\u00e7\u00e3o com sustentabilidade", "descricao": "O Sesc Pantanal mant\u00e9m em Pocon\u00e9, no Mato Grosso, a Escola Sesc Pantanal. O col\u00e9gio de ensino infantil e fundamental segue uma pol\u00edtica pedag\u00f3gica que une sustentabilidade e valoriza\u00e7\u00e3o da cultura local. "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/807yRjB17MOTfHdQMvg77x1sMNg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697280/20180725101004938216e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697280/20180725101004938216e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/07/25/noticia_interna_cnc,697280/senac-alem-das-fronteiras.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "10:08 - 25/07/2018", "titulo": "Senac al\u00e9m das fronteiras", "descricao": "A Faculdade de Tecnologia do Senac no Distrito Federal firmou parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Internacional de Estudantes em Ci\u00eancias Econ\u00f4micas e Comerciais (Aiesec) para promover diversas a\u00e7\u00f5es para os alunos da institui\u00e7\u00e3o."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eaRLo__YD_C_pnFelU2JkzzruHk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697279/20180725100730579084a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697279/20180725100730579084a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/07/25/noticia_interna_cnc,697279/cursos-a-distancia-para-pequenos-empreendedores.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "10:04 - 25/07/2018", "titulo": "Cursos a dist\u00e2ncia para pequenos empreendedores", "descricao": "O Senac vai oferecer cursos a dist\u00e2ncia (de extens\u00e3o, forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada) com 20% de desconto \u00e0s entidades vinculadas ao F\u00f3rum Permanente das Microempresas e Empresas de Pequeno Porte (FPMPE). "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/PNiPswA6h7IKy8lChZZB0PH8bNo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697277/20180725100242921348o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697277/20180725100242921348o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/07/25/noticia_interna_cnc,697277/sesc-na-flip.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 25/07/2018", "titulo": "Sesc na Flip", "descricao": "O Sesc promover\u00e1 atividades especiais para a Festa Liter\u00e1ria Internacional de Paraty (Flip), que ser\u00e1 aberta hoje e vai at\u00e9 o dia 29 de julho. "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/N8SyLvKw7NucMhL5IzXTZFo8SdA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697276/20180725095405650580e.png", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697276/20180725095405650580e.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/07/25/noticia_interna_cnc,697276/estudo-sobre-turismo-esportivo-e-aviacao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:50 - 25/07/2018", "titulo": "Estudo sobre turismo esportivo e avia\u00e7\u00e3o", "descricao": "O Conselho Empresarial de Turismo e Hospitalidade (Cetur), da CNC, lan\u00e7ou, em 19 de julho, o estudo Desafios da Avia\u00e7\u00e3o Civil e Caminhos para o Turismo Esportivo, uma compila\u00e7\u00e3o das discuss\u00f5es realizadas ao longo de 2017 na s\u00e9rie Turismo %u2013 Cen\u00e1rios em Debate."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/QYHw3lMNd-1Biy0yTluZTZq_H0I=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697275/20180725094547425525a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697275/20180725094547425525a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/07/25/noticia_interna_cnc,697275/em-defesa-da-maior-rede-de-protecao-social-do-brasil.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:37 - 25/07/2018", "titulo": "Em defesa da maior rede de prote\u00e7\u00e3o social do Brasil", "descricao": "A revista CNC Not\u00edcias deste m\u00eas traz em sua mat\u00e9ria de capa a mobiliza\u00e7\u00e3o contra a amea\u00e7a de desmonte da maior rede de prote\u00e7\u00e3o social do Pa\u00eds."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8lbhd4cc8baNCwl3IAK1ialH674=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/27/691253/20180627100258576036o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/27/691253/20180627100258576036o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/06/27/noticia_interna_cnc,691253/criacoes-gastronomicas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "10:01 - 27/06/2018", "titulo": "Cria\u00e7\u00f5es gastron\u00f4micas", "descricao": "Alunos da \u00e1rea de Gastronomia do Senac criam iguarias com base em ingredientes regionais e movimentam mercados em seus estados. "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/fkQyDjTgqXY3DL1YJOAeFnN5VRg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/27/691252/20180627095858480865e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/27/691252/20180627095858480865e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/06/27/noticia_interna_cnc,691252/escolas-sustentaveis.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:57 - 27/06/2018", "titulo": "Escolas sustent\u00e1veis", "descricao": "As 593 unidades de ensino do Senac espalhadas pelo Pa\u00eds destacam-se por conforto, modernidade e est\u00e9tica. "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/f2TeBKisN6Ns1YaqMxi5qMXR2Uc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/27/691251/20180627100820117900i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/27/691251/20180627100820117900i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/06/27/noticia_interna_cnc,691251/festival-de-musica.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:55 - 27/06/2018", "titulo": "Festival de m\u00fasica", "descricao": "Est\u00e3o abertas at\u00e9 16 de julho as inscri\u00e7\u00f5es para os cursos do 9\u00ba Festival Internacional Sesc de M\u00fasica, realizado em Pelotas, no Rio Grande do Sul. "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/peqm7noqrAbHD_psVKdg79ziDAA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/27/691249/20180627095331994843o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/27/691249/20180627095331994843o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/06/27/noticia_interna_cnc,691249/talentos-literarios.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:52 - 27/06/2018", "titulo": "Talentos liter\u00e1rios", "descricao": "O Pr\u00eamio Sesc de Literatura tem dois novos vencedores: Juliana Leite, do Rio de Janeiro, com o romance \"Magdalena usa as m\u00e3os\", e o ga\u00facho Tobias Carvalho, com a colet\u00e2nea de contos \"As coisas\". "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/EfpYT82yxlVzrP1KDr4Flnl-GTQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/27/691248/20180627095054633161i.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/27/691248/20180627095054633161i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/06/27/noticia_interna_cnc,691248/vitrine-para-a-promocao-do-turismo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:49 - 27/06/2018", "titulo": "Vitrine para a promo\u00e7\u00e3o do turismo", "descricao": "Foz do Igua\u00e7u (PR) recebeu a 13\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Festival das Cataratas, de 20 a 22 de junho, reunindo cerca de oito mil participantes e mil marcas. "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/xudRbm8Oq7V8pv2MDcwtQ87m644=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/27/691247/20180627094700139406u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/27/691247/20180627094700139406u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/06/27/noticia_interna_cnc,691247/oit-avalia-modernizacao-da-legislacao-trabalhista-brasileira.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:41 - 27/06/2018", "titulo": "OIT avalia moderniza\u00e7\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o trabalhista brasileira", "descricao": "A Confedera\u00e7\u00e3o Nacional do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo (CNC) fez parte da representa\u00e7\u00e3o das confedera\u00e7\u00f5es patronais brasileiras que participaram da 107\u00aa Confer\u00eancia Anual da Organiza\u00e7\u00e3o Internacional do Trabalho (OIT)."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/VJOnlsB_2l-r6detjRD9T2Qtp2c=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/30/685053/20180530182337775816o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/30/685053/20180530182337775816o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/05/30/noticia_interna_cnc,685053/reinsercao-no-mercado-de-trabalho.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "18:21 - 30/05/2018", "titulo": "Reinser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho", "descricao": "A partir de junho deste ano, apenados e seus familiares, egressos e servidores do Sistema Penitenci\u00e1rio do Maranh\u00e3o ser\u00e3o beneficiados com cursos de qualifica\u00e7\u00e3o profissional do Senac, oferecidos gratuitamente. "}], "noticia/bbb18": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/p0lkAS1UyqcVBeYJjTS-S9A9kTI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/24/655264/20180124083213307909o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/24/655264/20180124083213307909o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/bbb18/2018/01/24/interna_bbb18,655264/bbb18-participante-e-exonerada-de-cargo-publico-apos-entrar-no-realit.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Bbb18", "conteudo": "noticia", "data": "08:24 - 24/01/2018", "titulo": "BBB18: Participante \u00e9 exonerada de cargo p\u00fablico ap\u00f3s entrar no reality", "descricao": "Gleici, de 22 anos, trabalhava na Secretaria de Estado de Articula\u00e7\u00e3o Institucional do Acre havia quase tr\u00eas anos\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/rZsgSahple5STS6Z0xusziYuTZ0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655196/20180123195141878204a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655196/20180123195141878204a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/bbb18/2018/01/23/interna_bbb18,655196/bbb18-ayrton-mostra-demais-e-se-torna-a-primeira-vitima-das-cameras.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Bbb18", "conteudo": "noticia", "data": "19:47 - 23/01/2018", "titulo": "BBB18: Ayrton mostra demais e se torna a primeira v\u00edtima das c\u00e2meras", "descricao": "Ap\u00f3s dan\u00e7ar e beber durante a madrugada, o patriarca da fam\u00edlia Lima cometeu o deslize ao trocar de roupa"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/g7NF499ZDSbN3V1lTmGu5F6jcN8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655187/20180123193555141712a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655187/20180123193555141712a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/bbb18/2018/01/23/interna_bbb18,655187/bbb18-casa-tera-decoracao-praiana-mas-o-clima-nao-e-de-descanso.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Bbb18", "conteudo": "noticia", "data": "19:31 - 23/01/2018", "titulo": "BBB18: Casa ter\u00e1 decora\u00e7\u00e3o praiana, mas o clima n\u00e3o \u00e9 de descanso", "descricao": "Participantes iniciam nesta segunda (22/1) a batalha pelo pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o. Conhe\u00e7a as novidades da nova edi\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/265XqsxyUlMc1ZvIcv0DwkWM8Z4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655134/20180123164718713089i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655134/20180123164718713089i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/bbb18/2018/01/23/interna_bbb18,655134/bbb18-cenas-de-intimidade-entre-pai-e-filha-chocam-publico.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Bbb18", "conteudo": "noticia", "data": "16:38 - 23/01/2018", "titulo": "BBB18: Cenas de intimidade entre pai e filha chocam p\u00fablico", "descricao": "Hashtag #forafamilialima est\u00e1 entre os assuntos mais comentados. Usu\u00e1rios sugerem que car\u00edcias trocadas entre Ayrton e Ana Clara t\u00eam conota\u00e7\u00e3o sexual"}], "noticia/correiodebate": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/UsNCLGSQ4uHUFnVTdELQ8I3MGjk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705376/20180912004222607865a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705376/20180912004222607865a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/mercadoilegal/2018/09/12/noticias-mercado-ilegal,705376/a-batalha-contra-o-mercado-ilegal-de-armas-e-o-trafico-de-drogas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/mercadoilegal", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 12/09/2018", "titulo": "A batalha contra o mercado ilegal de armas e o tr\u00e1fico de drogas ", "descricao": "Avan\u00e7os de fac\u00e7\u00f5es para al\u00e9m do territ\u00f3rio brasileiro levam representantes do Legislativo, do Executivo e do Judici\u00e1rio a planejar o contra-ataque"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eUgeerRtTY789sv-WyEfjftMBWc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705377/20180912005909312959o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705377/20180912005909312959o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/mercadoilegal/2018/09/12/noticias-mercado-ilegal,705377/a-longa-cadeia-de-financiamento-dos-criminosos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/mercadoilegal", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 12/09/2018", "titulo": "A longa cadeia de financiamento dos criminosos", "descricao": "Press\u00e3o para acabar com produtos piratas, como \u00e9 o caso do que ocorre no com\u00e9rcio ilegal de cigarro, pode cortar recursos dos criminosos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/zwWqbnBXiEPoEGkySyKd6rjQ7ts=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705378/20180912013048246436o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705378/20180912013048246436o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/mercadoilegal/2018/09/12/noticias-mercado-ilegal,705378/uniao-pela-reforma-tributaria-para-o-combate-ao-crime.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/mercadoilegal", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 12/09/2018", "titulo": "Uni\u00e3o pela reforma tribut\u00e1ria para o combate ao crime", "descricao": "A mudan\u00e7a estrat\u00e9gica na cobran\u00e7a de impostos e contribui\u00e7\u00f5es \u00e9 defendida como forma efetiva para o crescimento do pa\u00eds"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/KppwOVEs38ohApP--5do5X1uPek=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705379/20180912014540371917i.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705379/20180912014540371917i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/mercadoilegal/2018/09/12/noticias-mercado-ilegal,705379/a-eficiencia-para-coibir-acoes-dos-criminosos-pelo-pais.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/mercadoilegal", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 12/09/2018", "titulo": "A efici\u00eancia para coibir a\u00e7\u00f5es dos criminosos pelo pa\u00eds", "descricao": "Entraves jur\u00eddicos e administrativos, al\u00e9m da aus\u00eancia de um sistema nacional de processos, prejudicam o trabalho dos tribunais no Brasil"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/H1pkqVxHnvIwqUm0fKzhSj9HA1U=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704029/20180904223723418373o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704029/20180904223723418373o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/icms/2018/09/05/noticias-icms,704029/sonegacao-de-impostos-de-combustiveis.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/icms", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/09/2018", "titulo": "Erros na tributa\u00e7\u00e3o de combust\u00edvel criaram sistema que favorece a sonega\u00e7\u00e3o", "descricao": "\"N\u00e3o \u00e9 melhor identificar o que h\u00e1 de errado com um sistema do que tentar substitu\u00ed-lo completamente?\", indaga o ex-secret\u00e1rio da Receita Federal Everardo Maciel"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/R3lFUnqcs-oa1x_KCGZh5_msftQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704031/20180904224805790329u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704031/20180904224805790329u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/icms/2018/09/05/noticias-icms,704031/condicoes-atuais-de-burocracia-limitam-o-crescimento-da-economia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/icms", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/09/2018", "titulo": "Burocracia desestimula aplica\u00e7\u00e3o de recursos e limita o crescimento da economia", "descricao": "Maior questionamento dos empres\u00e1rios s\u00e3o a promulga\u00e7\u00e3o de atos normativos sem a an\u00e1lise de impactos aos agentes da cadeia e, consequentemente, aos consumidores"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/5Q8us0IHttXT23SZQt1KGGWoh6g=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704036/20180904230559870773a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704036/20180904230559870773a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/icms/2018/09/05/noticias-icms,704036/leis-transparentes-animam-empresarios-a-ampliarem-a-producao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/icms", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/09/2018", "titulo": "Leis transparentes estimulam empres\u00e1rios a ampliar a produ\u00e7\u00e3o e o emprego", "descricao": "\"Discutir o ICMS nos combust\u00edveis \u00e9 um desafio enorme para que se possa resolver o problema do setor, principalmente depois que a Petrobras sinalizou que quer atrair novos agentes para o mercado de refino\", diz presidente da Plural"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/RmjrPZT8U-QFqfIcOxS1eyS1rZo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704037/20180904231309877716a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704037/20180904231309877716a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/icms/2018/09/05/noticias-icms,704037/desafio-e-conseguir-a-unanimidade-dos-secretarios-de-fazenda.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/icms", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/09/2018", "titulo": "Desafio \u00e9 conseguir a unanimidade dos secret\u00e1rios de Fazenda", "descricao": "\"A simplifica\u00e7\u00e3o \u00e9 a bola da vez, todos est\u00e3o buscando isso\", diz Bruno Pessanha Negris, presidente do Cotepe e secret\u00e1rio executivo do Confaz"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/cIz1QKpVDwIS9bvcGCpUKzhy0RI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704038/20180904232132650741u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704038/20180904232132650741u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/icms/2018/09/05/noticias-icms,704038/mudancas-constantes-na-legislacao-deixam-agentes-economicos-inseguros.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/icms", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/09/2018", "titulo": "Mudan\u00e7as constantes na legisla\u00e7\u00e3o deixam agentes econ\u00f4micos inseguros", "descricao": "Vaiv\u00e9m na legisla\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria do Imposto sobre Circula\u00e7\u00e3o de Mercadorias e Servi\u00e7os (ICMS) tem criado turbul\u00eancia no setor"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mlvB9TahArbzl5HmldP8uI3PAT8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704040/20180904232646893569o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704040/20180904232646893569o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/icms/2018/09/05/noticias-icms,704040/sistema-tributario-e-disfuncional-e-injusto-dizem-especialistas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/icms", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/09/2018", "titulo": "\"Sistema tribut\u00e1rio \u00e9 disfuncional e injusto\", dizem especialistas", "descricao": "Melhora no procedimento de cobran\u00e7a de impostos \u00e9 urgente, mas deve levar em conta a crise fiscal"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/He5sEUdwHCNcQdLa9NMhVqSHkqU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704033/20180904225407867483u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704033/20180904225407867483u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/icms/2018/09/05/noticias-icms,704033/ha-um-lado-negro-no-ramo-de-combustiveis.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/icms", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/09/2018", "titulo": "\"N\u00e3o se pode brincar com a estrutura tribut\u00e1ria\", diz Rebeschini", "descricao": "Resultado s\u00e3o R$ 5 bilh\u00f5es de inadimpl\u00eancia e sonega\u00e7\u00e3o e uma d\u00edvida ativa de R$ 60 bilh\u00f5es, cujo hist\u00f3rico de recebimento \u00e9 de 1%"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/JuiImslu6-c2JLV28RAqcd8PPzg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704035/20180904225955246805o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704035/20180904225955246805o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/icms/2018/09/05/noticias-icms,704035/respeito-a-etica-incentiva-negocios-e-ajuda-no-combate-ao-devedor-cont.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/icms", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/09/2018", "titulo": "Respeito \u00e0 \u00e9tica incentiva neg\u00f3cios e ajuda no combate ao devedor contumaz", "descricao": "A redu\u00e7\u00e3o da complexidade tribut\u00e1ria \u00e9 fundamental para o combate aos devedores"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/FPwqiZjYcV7TldEezd-dtWPOWRs=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702661/20180829140941686254u.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702661/20180829140941686254u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/icms/2018/08/29/noticias-icms,702661/vescovi-afirma-que-excesso-de-incentivos-tributarios-gera-complexidade.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/icms", "conteudo": "noticia", "data": "14:07 - 29/08/2018", "titulo": "Vescovi afirma que excesso de incentivos tribut\u00e1rios gera complexidade ", "descricao": "As declara\u00e7\u00f5es foram dadas na tarde desta quarta-feira (29/8) durante o  Correio Debate: ICMS no setor de combust\u00edveis - A uniformiza\u00e7\u00e3o no combate \u00e0 concorr\u00eancia desleal"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZugMNTOeWmXtyvwUuXkW91JOEH0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702663/20180829141031433266e.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702663/20180829141031433266e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/icms/2018/08/29/noticias-icms,702663/reajustes-fiscais-no-setor-de-combustiveis.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/icms", "conteudo": "noticia", "data": "14:07 - 29/08/2018", "titulo": "Ana Paula Vescovi: reajustes salariais exigir\u00e3o mais cortes no Or\u00e7amento", "descricao": "Em evento no Correio, n\u00famero dois da Fazenda refor\u00e7ou a necessidade de ajuste fiscal e defendeu corte em despesas obrigat\u00f3rias. Para ela, teto de gastos ajudar\u00e1 a impor limites"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/SuhHNWqrQm2ORM8cF3dY7x4cuuE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/16/700510/20180815220208631499u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/16/700510/20180815220208631499u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/diabetes/2018/08/16/noticias-tratamentodiabetes,700510/diabetes-o-mal-que-espreita-todos-os-brasileiros.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Diabetes", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/08/2018", "titulo": "Diabetes, o mal que espreita todos os brasileiros ", "descricao": "A discuss\u00e3o por um Brasil melhor tamb\u00e9m passa pela sa\u00fade. Por isso, o Correio Debate dedicou a esse assunto um encontro concorrido e com considera\u00e7\u00f5es essenciais para se entender melhor a doen\u00e7a que tanto mata no pa\u00eds e no mundo "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8PyrDASNsdnbhulm25NGh8J8RM0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/16/700511/20180815221231870089i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/16/700511/20180815221231870089i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/diabetes/2018/08/16/noticias-tratamentodiabetes,700511/epidemia-silenciosa-seis-em-cada-10-mortes-tem-a-ver-com-diabetes.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Diabetes", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/08/2018", "titulo": "60% das mortes por doen\u00e7as cardiovasculares est\u00e3o ligadas ao diabetes", "descricao": "Cerca de 300 mil pessoas morrem no Brasil por causa de problemas cardiovasculares. Controle \u00e9 dif\u00edcil "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/dn1vHhHUHV_7xz455d-DRK_qSM8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/16/700513/20180815221951886990a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/16/700513/20180815221951886990a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/diabetes/2018/08/16/noticias-tratamentodiabetes,700513/diabetes-e-mais-fatal-que-o-virus-hiv-o-cancer-de-mama-e-a-tuberculos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Diabetes", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/08/2018", "titulo": "Diabetes \u00e9 mais fatal que o v\u00edrus HIV, o c\u00e2ncer de mama e a tuberculose ", "descricao": "Entre pessoas de 51 a 69 anos diagnosticadas com diabetes, um ter\u00e7o morre em decorr\u00eancia de derrames e, um quarto, de doen\u00e7as coronarianas "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/abh00rjTphWtEZ9-I-ioTAZQkkw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/16/700515/20180815222934993915o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/16/700515/20180815222934993915o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/diabetes/2018/08/16/noticias-tratamentodiabetes,700515/alarmante-descontrole-entre-pacientes-de-diabetes-tipo-1-chega-a-90.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Diabetes", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/08/2018", "titulo": "Alarmante: descontrole entre pacientes de diabetes tipo 1 chega a 90% ", "descricao": "Descontrole entre os pacientes de diabetes tipo 1 chega a 90%. Muitos n\u00e3o sabem que foram acometidos pela doen\u00e7a e continuam cometendo os mesmos erros. Defici\u00eancia na rede p\u00fablica agrava problemas "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/QLU2tUlj5dm34MWIryBhEsT1jxk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/16/700517/20180815223758776373i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/16/700517/20180815223758776373i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/diabetes/2018/08/16/noticias-tratamentodiabetes,700517/tratamento-de-doencas-como-o-diabetes-depende-do-incentivo-a-pesquisa.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Diabetes", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/08/2018", "titulo": "Tratamento de doen\u00e7as como o diabetes depende do incentivo \u00e0 pesquisa na sa\u00fade", "descricao": "Consultor t\u00e9cnico do Departamento de Gest\u00e3o e Incorpora\u00e7\u00e3o de Tecnologias em Sa\u00fade (Dgits) fala sobre a import\u00e2ncia de tratar da parte financeira das pesquisas "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/zv1a0b4zS1CO-oaZvKyanhDEbGc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/16/700521/20180815225943906054e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/16/700521/20180815225943906054e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/diabetes/2018/08/16/noticias-tratamentodiabetes,700521/sem-alimentacao-adequada-indice-de-diabetes-e-maior-entre-os-mais-pob.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Diabetes", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/08/2018", "titulo": "Sem alimenta\u00e7\u00e3o adequada, \u00edndice de diabetes \u00e9 maior entre os mais pobres ", "descricao": "Popula\u00e7\u00e3o mais pobre n\u00e3o tem alimenta\u00e7\u00e3o adequada, por falta de dinheiro. N\u00e3o por acaso, \u00edndice de diabetes \u00e9 maior entre esse p\u00fablico "}], "outros/ultimas noticias": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/_w1ZhXGpGsBrHGVQYbJLjBN1ltg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/03/651120/20180103121107548232e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/03/651120/20180103121107548232e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/outros/ultimas-noticias/2018/01/03/noticia,651120/apos-discussao-casal-ateia-fogo-na-propria-casa-em-pernambuco.shtml", "v": 2, "pasta": "Outros/Ultimas noticias", "conteudo": "noticia", "data": "12:08 - 03/01/2018", "titulo": "Ap\u00f3s discuss\u00e3o, casal ateia fogo na pr\u00f3pria casa em Pernambuco ", "descricao": "O Corpo de Bombeiros foi acionado para combater o inc\u00eandio na manh\u00e3 desta quarta-feira. N\u00e3o houve v\u00edtimas\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/D7W3BjkbVFvaCvMTT9u4UKhUKx0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/03/651119/20180103114641373088o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/03/651119/20180103114641373088o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/outros/ultimas-noticias/2018/01/03/noticia,651119/internautas-sugerem-que-bruna-e-neymar-ja-estavam-juntos-desde-o-natal.shtml", "v": 2, "pasta": "Outros/Ultimas noticias", "conteudo": "noticia", "data": "11:44 - 03/01/2018", "titulo": "Internautas sugerem que Bruna e Neymar j\u00e1 estavam juntos desde o Natal", "descricao": "Uma foto do craque ao lado dos refugiados que passaram o feriado na casa da atriz come\u00e7ou a circular no Twitter\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/CPRaFdPowPVA8oiKjLf620nynAQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/04/22/590375/20170422170254215208o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/04/22/590375/20170422170254215208o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/outros/ultimas-noticias/2017/04/22/noticia,590375/ex-bbb-marcos-harter-escreve-carta-para-contar-a-verdade-sobre-emill.shtml", "v": 2, "pasta": "Outros/Ultimas noticias", "conteudo": "noticia", "data": "16:32 - 22/04/2017", "titulo": "Ex-BBB Marcos Harter escreve carta para 'contar a verdade' sobre Emilly", "descricao": "Magoado, o cirurgi\u00e3o pl\u00e1stico usou as redes sociais para desabafar e relembrar momentos do reality"}], "noticia/especiais": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/aNEdfRNadcRi77V5bAc_02Z3jLY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705920/20180914112206372841a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705920/20180914112206372841a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/festival-de-brasilia-2018/2018/09/14/interna_diversao_arte_festival_cinema,705920/confira-a-programacao-do-51-festival-de-brasilia-do-cinema-brasileir.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/Festival de Brasilia 2018", "conteudo": "noticia", "data": "11:07 - 14/09/2018", "titulo": " Confira a programa\u00e7\u00e3o do 51\u00ba Festival de Bras\u00edlia do Cinema Brasileiro", "descricao": "O evento come\u00e7a em 14 de setembro e vai at\u00e9 23 de setembro "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8ATIHY_bbEB42gATczM03pTRjTM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/11/652773/20180111130758987178u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/11/652773/20180111130758987178u.jpg", "url": "https://app2.correiobraziliense.com.br/page,41,63.html?i=652773&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais", "conteudo": "noticia", "data": "13:06 - 11/01/2018", "titulo": "AGONIA DO CERRADO", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/IyS8JasQ9o95vA2pM-QOB84wwRU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/26/652772/20180111130624716799u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/26/652772/20180111130624716799u.jpg", "url": "https://app2.correiobraziliense.com.br/page,41,63.html?i=652772&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 26/12/2017", "titulo": "TR\u00c2NSITO: CORRIDA PARA SALVAR VIDAS", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/24dAOO12DsLC2buyrSDxSWc-Ocw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/20/652771/20180111130248819823i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/20/652771/20180111130248819823i.jpg", "url": "https://app2.correiobraziliense.com.br/page,41,63.html?i=652771&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 20/12/2017", "titulo": "BRAS\u00cdLIA NA SECA", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/2z9mRoMzjRa2Yn70lXHxlEf_aQY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/18/652770/20180111130004658916a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/18/652770/20180111130004658916a.jpg", "url": "https://app2.correiobraziliense.com.br/page,41,63.html?i=652770&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 18/11/2017", "titulo": "BRASIL INSUSTENT\u00c1VEL", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/oz5j80hTqP1DrNQZ0eyUycD3AG0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639932/20171109175254375892e.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639932/20171109175254375892e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2017/2017/11/07/noticia-especial-carreiras-2017,639932/profissoes-em-alta.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2017", "conteudo": "noticia", "data": "13:08 - 07/11/2017", "titulo": "Profiss\u00f5es em alta", "descricao": "Conhe\u00e7a as carreiras que, segundo especialistas, t\u00eam grande potencial para crescer nos pr\u00f3ximos anos. E saiba como se preparar para atuar nesse mercado competitivo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/5NY6uV4KlGIwG0oahBk9lMOWe88=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639503/20171108131344906571u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639503/20171108131344906571u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2017/2017/11/07/noticia-especial-carreiras-2017,639503/se-nao-nasceu-lider-torne-se-um.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2017", "conteudo": "noticia", "data": "13:07 - 07/11/2017", "titulo": "Se n\u00e3o nasceu l\u00edder, torne-se um!", "descricao": "Observar, ouvir, punir na medida certa, entender a expectativa da empresa, ter foco. S\u00e3o muitos os atributos de uma grande lideran\u00e7a. A boa not\u00edcia: \u00e9 poss\u00edvel aprend\u00ea-los"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/IH2GVKv4zpshSMn1PyUkcxOfRm4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639500/20171108130713768839o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639500/20171108130713768839o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2017/2017/11/07/noticia-especial-carreiras-2017,639500/depois-daquela-pausa.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2017", "conteudo": "noticia", "data": "13:06 - 07/11/2017", "titulo": "Depois daquela pausa...", "descricao": "Voltar ao mercado de trabalho ap\u00f3s ficar um tempo longe dele pode ser dif\u00edcil, mas \u00e9 vi\u00e1vel. Saiba o que \u00e9 preciso fazer para se recolocar profissionalmente"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/iEmFIE0sx3pW-w1Wgc_AJhZNJQs=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639832/20171109133541707469o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639832/20171109133541707469o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2017/2017/11/07/noticia-especial-carreiras-2017,639832/em-constante-atualizacao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2017", "conteudo": "noticia", "data": "13:05 - 07/11/2017", "titulo": "Em constante atualiza\u00e7\u00e3o", "descricao": "Dos cursos de aprofundamento aos mundialmente acess\u00edveis mestrado e doutorado, as op\u00e7\u00f5es ap\u00f3s a gradua\u00e7\u00e3o s\u00e3o vastas. O tipo de p\u00f3s vai depender do perfil e das ambi\u00e7\u00f5es do candidato"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/VN_gdihjvDIVw7TFmh8SLsfkGbE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639497/20171108125913434156e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639497/20171108125913434156e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2017/2017/11/07/noticia-especial-carreiras-2017,639497/curriculo-internacional.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2017", "conteudo": "noticia", "data": "13:02 - 07/11/2017", "titulo": "Curr\u00edculo internacional", "descricao": "Para quem acha que estudar fora \u00e9 privil\u00e9gio apenas de jovens de alta renda, uma boa not\u00edcia: \u00e9 poss\u00edvel fazer um interc\u00e2mbio para se profissionalizar em qualquer idade e ainda conseguir ajuda de custo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/7gM0KxgDpb2Z4Zca_0EkMv4by3o=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639504/20171108132245736045i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639504/20171108132245736045i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2017/2017/11/07/noticia-especial-carreiras-2017,639504/para-o-bem-e-para-o-mal.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2017", "conteudo": "noticia", "data": "13:00 - 07/11/2017", "titulo": "Para o bem e para o mal", "descricao": "Redes sociais extrapolam os limites pessoais e podem at\u00e9 ser decisivas na hora da contrata\u00e7\u00e3o. Cuidados na hora de publicar fotos e textos, por\u00e9m, s\u00e3o cruciais para manter bom relacionamento com a empresa\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/BQsFZlnkgRhVmIotYmuLTmcfcUE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639506/20171108132445758623i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639506/20171108132445758623i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2017/2017/11/07/noticia-especial-carreiras-2017,639506/construindo-um-bom-ambiente-de-trabalho.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2017", "conteudo": "noticia", "data": "13:00 - 07/11/2017", "titulo": "Construindo um bom ambiente de trabalho", "descricao": "Manter uma rela\u00e7\u00e3o respeitosa depende tanto da empresa quanto do empregado. Punir na medida certa o mau comportamento \u00e9 fundamental para criar uma consci\u00eancia \u00e9tica"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/znysZ8Dmxrtn9Ytthd1q_dnfYE0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639482/20171108122649645548i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639482/20171108122649645548i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2017/2017/11/07/noticia-especial-carreiras-2017,639482/refazendo-o-caminho.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2017", "conteudo": "noticia", "data": "12:59 - 07/11/2017", "titulo": "Refazendo o caminho", "descricao": "Carreira \u00e9 um projeto de vida e n\u00e3o necessariamente envolve um emprego formal por anos a fio. Insatisfa\u00e7\u00e3o, falta de tempo, chegada dos filhos e at\u00e9 a aposentadoria s\u00e3o algumas das raz\u00f5es que levam a uma guinada profissional"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/wpt4HHtpmfuoLRDXLApf6Q2bHko=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639487/20171108123256503846o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/11/07/639487/20171108123256503846o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2017/2017/11/07/noticia-especial-carreiras-2017,639487/primeiro-planeje-depois-mude.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2017", "conteudo": "noticia", "data": "12:59 - 07/11/2017", "titulo": "Primeiro, planeje. Depois, mude!", "descricao": "Em qualquer fase da vida, \u00e9 poss\u00edvel rever a trajet\u00f3ria profissional. Quem criou um projeto consistente para a pr\u00f3pria carreira pode se beneficiar muito, sobretudo no momento da aposentadoria"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/9pQQgcIrmI3rJB8hXyNhLIJO2Jc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/06/631868/20171006130714806498a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/06/631868/20171006130714806498a.jpg", "url": "https://app2.correiobraziliense.com.br/page,41,63.html?i=631868&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais", "conteudo": "noticia", "data": "13:06 - 06/10/2017", "titulo": "PASSAPORTE PARA O SEGREDO", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/bCOL8ad-86LcjdSF5672XVw-CYw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/26/629119/20170926135432116424e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/26/629119/20170926135432116424e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/festival-de-brasilia-2017/2017/09/26/interna-festivaldebrasilia-2017,629119/filme-de-adirley-queiroz.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/Festival de Brasilia 2017", "conteudo": "noticia", "data": "13:50 - 26/09/2017", "titulo": "Cr\u00edtica de 'Era uma vez Bras\u00edlia' do diretor Adirley Queiroz", "descricao": "Longa trouxe um olhar pol\u00edtico da periferia para o festival "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/JpIUMQljOVTVv8VpzQFaD3mLdDk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/26/628920/20170925195013742163i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/26/628920/20170925195013742163i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/festival-de-brasilia-2017/2017/09/26/interna-festivaldebrasilia-2017,628920/como-foi-o-festival-de-brasilia-2017.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/Festival de Brasilia 2017", "conteudo": "noticia", "data": "06:30 - 26/09/2017", "titulo": "Confira os pontos altos do Festival de Bras\u00edlia", "descricao": "Tem\u00e1ticas fortes, amplia\u00e7\u00e3o dos locais de exibi\u00e7\u00e3o e dos espa\u00e7os de neg\u00f3cios de produ\u00e7\u00e3o foram destaques no festival"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/fAvgLw3SD0sTzko3pdPugZ2K0X4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/26/628925/20170925200200855162a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/26/628925/20170925200200855162a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/festival-de-brasilia-2017/2017/09/26/interna-festivaldebrasilia-2017,628925/quais-sao-os-proximos-filmes-nacionais.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/Festival de Brasilia 2017", "conteudo": "noticia", "data": "06:30 - 26/09/2017", "titulo": "E agora? Cineastas do festival falam sobre planos para o futuro", "descricao": "Os pr\u00f3ximos passos de cineastas incluem document\u00e1rios e fic\u00e7\u00f5es cient\u00edficas que devem chegar \u00e0s telas em 2018"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/GYlqIPT2bAySN7DXfMFHd0OY8rY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/25/628687/20170925063403350356u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/25/628687/20170925063403350356u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/festival-de-brasilia-2017/2017/09/25/interna-festivaldebrasilia-2017,628687/longa-metragem-arabia-e-o-grande-vencedor-do-festival-de-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/Festival de Brasilia 2017", "conteudo": "noticia", "data": "06:29 - 25/09/2017", "titulo": "Festival de Bras\u00edlia consagra vencedores da 50\u00aa edi\u00e7\u00e3o", "descricao": "O longa-metragem dos mineiros Affonso Uchoa e Jo\u00e3o Dumans recebeu quatro pr\u00eamios Candango, na noite de ontem, que teve o brasiliense Adirley Queir\u00f3s reconhecido como melhor diretor pelo filme Era uma vez Bras\u00edlia\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-m77-t0PzzVWDJtUsG2cqKclNA4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/24/628659/20170924212123219045e.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/24/628659/20170924212123219045e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/festival-de-brasilia-2017/2017/09/24/interna-festivaldebrasilia-2017,628659/quem-sao-os-vencedores-do-50-festival-de-brasilia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Especiais/Festival de Brasilia 2017", "conteudo": "noticia", "data": "23:50 - 24/09/2017", "titulo": "Confira os vencedores da 50\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Festival de Bras\u00edlia", "descricao": "Longa mineiro 'Ar\u00e1bia' se sagra o grande vencedor da noite ao lado do curta 'Tentei'. Veja a lista completa"}], "noticia/vidaescolar": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/UaBW6dsRAKhVLUB8yDAjgoh4TmU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/11/652110/20180108185225330188o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/11/652110/20180108185225330188o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vidaescolar/anunciante/alub/2018/01/11/noticia-especial-vida-escolar-alub,652110/brincar-e-a-melhor-forma-de-aprender.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante/Alub", "conteudo": "noticia", "data": "03:00 - 11/01/2018", "titulo": "Brincar \u00e9 a melhor forma de aprender", "descricao": "Instigar a curiosidade das crian\u00e7as e mostrar que a escola pode ser um espa\u00e7o divertido para conhecer mais sobre o mundo incentiva o aprendizado."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Hr-6zGCi2ODoxzF3i4fYJX3XnlA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652209/20180109093302892947i.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652209/20180109093302892947i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/salesiano/2018/01/09/Vida-Escolar-Salesiano,652209/aprendizado-em-equipe.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "09:27 - 09/01/2018", "titulo": "Aprendizado em equipe", "descricao": "O m\u00e9todo s\u00f3cio-interacionista se baseia na conviv\u00eancia em grupo para a fixa\u00e7\u00e3o de conte\u00fados e o cultivo de valores importantes para a vida adulta\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/QTASSELMX3nFCL4AqBuO_Q9Qh8g=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652205/20180109092447696718o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652205/20180109092447696718o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/arvense/2018/01/09/noticia-especial-vida-escolar-arvense,652205/a-curiosidade-e-a-chave-do-conhecimento.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "09:22 - 09/01/2018", "titulo": "A curiosidade \u00e9 a chave do conhecimento", "descricao": "Ensinar por meio do est\u00edmulo aos questionamentos em sala de aula ajuda a manter as crian\u00e7as motivadas. Entenda como funciona o m\u00e9todo natural de alfabetiza\u00e7\u00e3o."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pmMdGnROpZY3SHLbTo-XoBTQy9E=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652206/20180109092334549026o.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652206/20180109092334549026o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/little-kids/2018/01/09/noticia-especial-vida-escolar-little-kids,652206/saude-a-mesa.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "09:20 - 09/01/2018", "titulo": "Sa\u00fade \u00e0 mesa", "descricao": "Alimenta\u00e7\u00e3o adequada na inf\u00e2ncia \u00e9 crucial para o bom desenvolvimento. Veja como estimular as crian\u00e7as a escolherem os card\u00e1pios mais saud\u00e1veis "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/cqAhUv-SmhfTS7B0hjqyAsn3CLM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652204/20180109091150597944i.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652204/20180109091150597944i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/ideal/2018/01/09/noticia-especial-vida-escolar-ideal,652204/carinho-e-apoio-diarios.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "09:09 - 09/01/2018", "titulo": "Carinho e apoio di\u00e1rios", "descricao": "Forma\u00e7\u00e3o de jovens persistentes e solid\u00e1rios, dispostos a cooperar com o pr\u00f3ximo, \u00e9 incentivada por meio de ambiente inclusivo e com a colabora\u00e7\u00e3o da equipe pedag\u00f3gica"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3cTZft8FnekiDEK6pP_TRXo5UFg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652119/20180108191535427796a.JPG", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652119/20180108191535427796a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/sesi-senai/2018/01/08/noticia-especial-vida-escolar-sesi-senai,652119/integracao-de-sucesso.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "19:09 - 08/01/2018", "titulo": "Integra\u00e7\u00e3o de sucesso", "descricao": "Articula\u00e7\u00e3o entre ensino m\u00e9dio e t\u00e9cnico, al\u00e9m de preparar os estudantes para atender a demandas do mercado de trabalho, revela potenciais entre os jovens"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/yWQGOdvM2FwJ_Siy6w5KtbcG8z4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652118/20180108193042534246e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652118/20180108193042534246e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vidaescolar/anunciante/americana/2018/01/08/noticia-especial-vida-escolar-americana,652118/experiencias-mundo-afora.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "19:08 - 08/01/2018", "titulo": "Experi\u00eancias mundo afora.", "descricao": "Programa com diploma de reconhecimento internacional permite prepara\u00e7\u00e3o focada nas \u00e1reas de interesse dos estudantes e contribui para sele\u00e7\u00f5es fora do pa\u00eds "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/bCcysw43lO_dnOx11blaDxU7f5M=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652112/20180108190239184955a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652112/20180108190239184955a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/sigma/2018/01/08/noticia-especial-vida-escolar-sigma,652112/desafio-de-ensinar-a-nova-geracao.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "18:58 - 08/01/2018", "titulo": "Desafio de ensinar a nova gera\u00e7\u00e3o", "descricao": "Desenvolver a autonomia do aluno sem deixar de lado a constru\u00e7\u00e3o do conhecimento formal \u00e9 a chave para motivar os jovens na escola"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DLlUouVmrBGeoQT1lciGb-d_sLg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652111/20180108190030274671o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652111/20180108190030274671o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vidaescolar/anunciante/cecan/2018/01/08/noticia-especial-vida-escolar-cecan,652111/incentivo-a-autonomi.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "18:54 - 08/01/2018", "titulo": "Incentivo \u00e0 autonomia", "descricao": "Entenda como o est\u00edmulo de pequenos h\u00e1bitos pode fazer toda a diferen\u00e7a na seguran\u00e7a e na autoestima das crian\u00e7as durante a primeira inf\u00e2ncia"}], "noticia/brasil": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/a502djqRuMjVRBR7dnXtyWvayik=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/07/704589/20180907135500468401i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/07/704589/20180907135500468401i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/07/interna-brasil,704589/retorno-online-do-museu-do-ipiranga.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "08:13 - 07/09/2018", "titulo": "Fechado h\u00e1 cinco anos, Museu do Ipiranga ter\u00e1 acervo dispon\u00edvel online", "descricao": "O Google est\u00e1 captando o acervo por meio da tecnologia Art Camera, j\u00e1 utilizada em institui\u00e7\u00f5es como o MoMA, de Nova York, e o Louvre, de Paris"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/X-wAxtbIPtu9QGYVlMSBuHRVEzs=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/04/703794/20180904082213917970i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/04/703794/20180904082213917970i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/04/interna-brasil,703794/museu-do-louvre-em-paris-tem-equipe-antifogo-24-horas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "07:49 - 04/09/2018", "titulo": "Museu do Louvre, em Paris, tem equipe antifogo 24 horas por dia", "descricao": "Em toda a Europa os principais museus contam com brigadas especializadas para evitar que o patrim\u00f4nio cultural vire cinzas do dia para a noite"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/vPZN1ZNuMqXJLqC87xw9kycr5gI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/03/703657/20180903173610709262o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/03/703657/20180903173610709262o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/03/interna-brasil,703657/museu-nacional-recebeu-15-dos-salarios-brutos-dos-ministros-do-stf.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "17:36 - 03/09/2018", "titulo": "Museu Nacional recebeu 15% dos sal\u00e1rios brutos dos ministros do STF em 2017", "descricao": "Segundo a Consultoria de Or\u00e7amento da C\u00e2mara dos Deputados, no ano passado, o museu recebeu R$ 643,5 mil. Os sal\u00e1rios somados dos ministros da Corte no mesmo per\u00edodo alcan\u00e7aram R$ 4,44 milh\u00f5es"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/AA0BnOxSsuRzapdhK-CqCNieR30=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/20/700946/20180820171518508020o.JPEG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/20/700946/20180820171518508020o.JPEG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/08/20/interna-brasil,700946/brasileira-e-assassinada-com-19-facadas-no-paraguai.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "17:13 - 20/08/2018", "titulo": "Brasileira filha de ex-prefeito \u00e9 assassinada com 19 facadas no Paraguai", "descricao": "A estudante de medicina tinha marcas de faca por todo o corpo, sendo uma no peito e outra na regi\u00e3o do pesco\u00e7o, al\u00e9m de outras 16 perfura\u00e7\u00f5es"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/LeizhxOIDgFecJWb9zyNu1LFfWE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/16/700634/20180816210959504939u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/16/700634/20180816210959504939u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/08/16/interna-brasil,700634/stj-autoriza-importacao-direta-de-canabidiol-para-tratamento-medico.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "21:07 - 16/08/2018", "titulo": "STJ autoriza importa\u00e7\u00e3o direta de canabidiol para tratamento m\u00e9dico", "descricao": "Os pais de uma crian\u00e7a com paralisia cerebral comprovaram que o medicamento \u00e9 necess\u00e1rio para conter cerca de 240 crises epil\u00e9ticas por m\u00eas sofridas pela filha"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/kkNMVuV7FD6RjwsudFv3Ggsa1jE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/08/699628/20180808085553838679a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/08/699628/20180808085553838679a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/08/08/interna-brasil,699628/reparo-em-carros-danificados-pelo-granizo-em-mg-pode-custar-ate-r-3-m.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "08:53 - 08/08/2018", "titulo": "Reparo em carros danificados pelo granizo em MG pode custar at\u00e9 R$ 3 mil", "descricao": "Principal vantagem do martelinho de ouro \u00e9 manter a pintura e a chapa do ve\u00edculo originais. O custo m\u00e9dio de um carro atingido por granizo varia entre R$ 1,5 mil e R$ 3 mil\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/oph4MncF7oJJeDzUbeGr_u3KgeI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/08/699619/20180808073933693260e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/08/699619/20180808073933693260e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/08/08/interna-brasil,699619/bombeiros-localizam-frances-marc-meslin-perdido-ha-7-dias-em-mata-do.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "07:35 - 08/08/2018", "titulo": "Bombeiros localizam franc\u00eas Marc Meslin, perdido h\u00e1 7 dias em mata do Rio", "descricao": "A opera\u00e7\u00e3o de buscas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os come\u00e7ou sexta-feira passada (3/8) e contou com bombeiros de cinco unidades operacionais"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/wo2ZBwrYcQ4BPTD7VJmLIUAFz9A=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/03/699192/20180803203521697460e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/03/699192/20180803203521697460e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/08/03/interna-brasil,699192/justica-liberta-executivos-da-raizen-presos-na-operacao-margem-control.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "20:25 - 03/08/2018", "titulo": "Justi\u00e7a liberta executivos da Ra\u00edzen presos na opera\u00e7\u00e3o Margem Controlada", "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o investiga pr\u00e1ticas ilegais para definir pre\u00e7o de combust\u00edvel"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Gi3sI4Sz3euPON6GYL34_AC7bDo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697351/20180725135756287133u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697351/20180725135756287133u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/07/25/interna-brasil,697351/dr-bumbum-trabalhou-no-planalto-e-em-hospital-militar.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "13:56 - 25/07/2018", "titulo": "Dr. Bumbum trabalhou no Pal\u00e1cio do Planalto e em hospital militar", "descricao": "Governo federal confirmou que o m\u00e9dico atuou no Planalto em 2012, mas n\u00e3o chegou a atender a ex-presidente Dilma ou parentes dela\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZhO0zxntqSIJD6-9Mw9RyMyasSE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/24/697030/20180724124538903382e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/24/697030/20180724124538903382e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/07/24/interna-brasil,697030/homem-morto-em-sp-levava-r-73-3-mil-no-carro-e-pode-ter-ligacao-com-o.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "12:39 - 24/07/2018", "titulo": "Homem morto em SP levava R$ 73,3 mil no carro e pode ter liga\u00e7\u00e3o com o PCC", "descricao": "Suspeito foi morto com tiros de fuzil em um carro blindado. Relatos preliminares apontam que mais de 70 tiros de fuzil foram disparados"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Th__u1_np_0Gf2vmVuCnE70vswY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/23/696738/20180723113818529886i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/23/696738/20180723113818529886i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/07/23/interna-brasil,696738/motorista-de-onibus-tem-60-do-corpo-queimado-apos-ataque-em-mg.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "11:36 - 23/07/2018", "titulo": "Motorista de \u00f4nibus tem 60% do corpo queimado ap\u00f3s ataque em MG", "descricao": "Homem armado e tr\u00eas comparsas renderam motorista pr\u00f3ximo ao ponto final da linha. Ele sofreu queimaduras e foi levado para o Hospital Jo\u00e3o XXIII\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/sSpbONi6eAIIxUmDuRMNXFZ76vo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/05/693080/20180705134141676807o.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/05/693080/20180705134141676807o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/07/05/interna-brasil,693080/governo-de-minas-concede-licenca-para-construcao-do-novo-bento-rodrigu.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "13:40 - 05/07/2018", "titulo": "Governo de Minas concede licen\u00e7a para constru\u00e7\u00e3o do novo Bento Rodrigues", "descricao": "Regi\u00e3o conhecida como Lavoura j\u00e1 tem aval necess\u00e1rio para come\u00e7ar a receber as casas que foram destru\u00eddas pela trag\u00e9dia de Mariana\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/5FFM_72fM7KY4JWFStiWbvucFek=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/08/687221/20180608165118549010o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/08/687221/20180608165118549010o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/06/08/interna-brasil,687221/jovem-toma-choque-e-morre-ao-carregar-celular-no-computador.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "16:31 - 08/06/2018", "titulo": "Jovem toma choque e morre ao carregar celular no computador", "descricao": "O acidente aconteceu na escola particular onde Iago Aguiar Mendes estudava"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Xgox9kmg3S6hMGIRWXGe2DCsOhk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/29/684536/20180529130120918430i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/29/684536/20180529130120918430i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/05/29/interna-brasil,684536/cidadaos-registram-video-de-abastecimento-com-valor-acima-de-r-1-mil.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "12:57 - 29/05/2018", "titulo": "Cidad\u00e3os registram v\u00eddeo de abastecimento com valor acima de R$ 1 mil", "descricao": "Segundo respons\u00e1vel pelo estabelecimento, bomba de combust\u00edvel n\u00e3o permite alcan\u00e7ar tal valor; cidad\u00e3os protestaram na fila\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/b5mghmVuv2RYWh1Gm5fmUO_Puqk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/18/681604/20180518120742686572o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/18/681604/20180518120742686572o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/05/18/interna-brasil,681604/apenas-68-4-dos-jovens-de-15-a-17-anos-estao-no-ensino-medio-diz-ibg.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "12:00 - 18/05/2018", "titulo": "Apenas 68,4% dos jovens de 15 a 17 anos est\u00e3o no ensino m\u00e9dio, diz IBGE", "descricao": "Isso significa que cerca de 1,3 milh\u00e3o de adolescentes dessa faixa et\u00e1ria est\u00e3o fora da escola, enquanto outros 2 milh\u00f5es est\u00e3o atrasados"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Jk-qSk4v2J1DQIWaLuAn3tqGd_E=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/18/681560/20180518085814516675o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/18/681560/20180518085814516675o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/05/18/interna-brasil,681560/acao-reduz-cracolandia-de-sao-paulo-que-resiste-fragmentada.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "08:50 - 18/05/2018", "titulo": "A\u00e7\u00e3o reduz Cracol\u00e2ndia de S\u00e3o Paulo, que resiste fragmentada", "descricao": "Com obras, desapropria\u00e7\u00f5es e demoli\u00e7\u00f5es em andamento, frequentadores e moradores vivem clima de incerteza - e o acirramento da tens\u00e3o tem provocado conflitos com guardas-civis e policiais"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/gWDu3YjR6kN5zzdxby8dpMuG2VU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/03/678151/20180503164810406790o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/03/678151/20180503164810406790o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/05/03/interna-brasil,678151/vitimas-do-desabamento-receberao-auxilio-moradia-a-partir-de-segunda.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "16:46 - 03/05/2018", "titulo": "V\u00edtimas do desabamento receber\u00e3o aux\u00edlio-moradia a partir de segunda", "descricao": "O pagamento ser\u00e1 liberado, inicialmente, para 56 fam\u00edlias que est\u00e3o aptas a receber o benef\u00edcio e comprovadamente estavam na ocupa\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8oldQxQiQCS68A0MUFDGBTTfyW4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/02/677710/20180502114119446645a.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/02/677710/20180502114119446645a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/05/02/interna-brasil,677710/o-que-ja-se-sabe-sobre-a-queda-do-predio-ocupado-em-sao-paulo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "10:51 - 02/05/2018", "titulo": "O que j\u00e1 se sabe sobre a queda do pr\u00e9dio ocupado em S\u00e3o Paulo?", "descricao": "Ap\u00f3s quase 30 horas do desabamento, h\u00e1 mais perguntas que respostas sobre a trag\u00e9dia. Confira o que j\u00e1 se sabe sobre o desmoronamento do edif\u00edcio ocupado por 170 fam\u00edlias"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/5KM9k4GTcQITztlJ5XpfYNVA4JU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/26/676632/20180426204032863495a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/26/676632/20180426204032863495a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/04/26/interna-brasil,676632/bebe-de-um-ano-morre-apos-comer-bolo-feito-pela-mae-no-acre.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "21:17 - 26/04/2018", "titulo": "Beb\u00ea de um ano morre ap\u00f3s comer bolo feito pela m\u00e3e, no Acre", "descricao": "Pol\u00edcia investiga den\u00fancias de que o bolo seria levado para o pai da crian\u00e7a, que est\u00e1 preso"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/wruQrhiGsLHI9iMDYE3Wu-oF4Jo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/21/667617/20180321124400150139u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/21/667617/20180321124400150139u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/21/interna-brasil,667617/pudim-bacon-coxinha-cerveja-veja-lista-de-ovos-de-pascoa-diferen.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "12:28 - 21/03/2018", "titulo": "Pudim, bacon, coxinha, cerveja... veja lista de ovos de p\u00e1scoa diferentes", "descricao": "Em 2017, a febre foi uma op\u00e7\u00e3o para aqueles que n\u00e3o curtem chocolate, o famoso Ovo de Coxinha. Esse ano, por\u00e9m, a inven\u00e7\u00e3o \u00e9 dedicada aos que curtem uma p\u00e1scoa mais doce, com o inovador ovo de colher recheado com pudim de leite condensado"}], "noticia/ciencia e saude": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/NqXz3t6MGQD-ZwdJOOb9AZQAqEs=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705995/20180914151700494485e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705995/20180914151700494485e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/14/interna_ciencia_saude,705995/proposta-de-liberacao-da-caca-comercial-as-baleias-e-rejeitada.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "15:18 - 14/09/2018", "titulo": "Proposta de libera\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a comercial \u00e0s baleias \u00e9 rejeitada", "descricao": "O documento apresentado pelo Jap\u00e3o pretendia reverter a proibi\u00e7\u00e3o regulamentada h\u00e1 32 anos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eBAhNoydKSORp3554Mn10J9TObA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705773/20180913171844560829e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705773/20180913171844560829e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/13/interna_ciencia_saude,705773/votacao-de-proposta-de-liberacao-da-caca-a-baleias-e-adiada.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "18:52 - 13/09/2018", "titulo": "Libera\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a comercial de baleias ser\u00e1 decidida nesta sexta-feira", "descricao": "Entretanto, a Declara\u00e7\u00e3o de Florian\u00f3polis, que estabelece princ\u00edpios de preserva\u00e7\u00e3o ao mam\u00edfero, foi aprovada nesta quinta-feira (13/9). A proposta de libera\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a comercial, apresentada pelo Jap\u00e3o, tenta reverter regulamento institu\u00eddo h\u00e1 32 anos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/NSdFK9rOti-mP5hnJOlV_-ZOqLo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705616/20180913004907811127o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705616/20180913004907811127o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/13/interna_ciencia_saude,705616/numero-de-casos-da-cancer-seguem-aumentando-em-funcao-do-envelheciment.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 13/09/2018", "titulo": "N\u00famero de casos da c\u00e2ncer seguem aumentando em fun\u00e7\u00e3o do envelhecimento ", "descricao": "Casos da doen\u00e7a seguem aumentando em fun\u00e7\u00e3o do envelhecimento e do aumento populacional, mostra relat\u00f3rio da OMS. Ag\u00eancia estima que um em cada cinco homens e uma em cada seis mulheres v\u00e3o desenvolver um tumor oncol\u00f3gico "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OyXyUVhsdRolKROnQOyCcyDkZvY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705370/20180911232933838840e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705370/20180911232933838840e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/12/interna_ciencia_saude,705370/empurrao-genetico-tornou-o-homem-eximio-corredor-de-longas-distancias.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 12/09/2018", "titulo": "Empurr\u00e3o gen\u00e9tico tornou o homem ex\u00edmio corredor de longas dist\u00e2ncias", "descricao": "A perda funcional de um gene pode ter transformado o homem em um dos melhores corredores de longa dist\u00e2ncia do reino animal, segundo pesquisadores americanos. Mudan\u00e7a se deu quando nossos ancestrais mudaram das florestas para as savanas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/6fV2PliWjbVhi7MNI2-nvtdHsZg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/11/705316/20180911181434905438i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/11/705316/20180911181434905438i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/11/interna_ciencia_saude,705316/ararinha-azul-esta-provavelmente-extinta-da-natureza-indica-estudo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "18:09 - 11/09/2018", "titulo": "Ararinha-azul est\u00e1 provavelmente extinta da natureza, indica estudo", "descricao": "Esp\u00e9cie ganhou fama com filme Rio; outras aves do pa\u00eds est\u00e3o na lista"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/BSLFWLMrv20GwtDQEtHU0imnqZ0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/11/705106/20180910220344909739i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/11/705106/20180910220344909739i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/11/interna_ciencia_saude,705106/perder-10-do-peso-corporal-alivia-a-arritmia-cardiaca-e-melhora-saude.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 11/09/2018", "titulo": "Perder 10% do peso corporal alivia a arritmia card\u00edaca e melhora a sa\u00fade", "descricao": "Pesquisadores acreditam que o resultado refor\u00e7a a necessidade de medidas de combate \u00e0 obesidade e ao sobrepeso"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/hnifJ8InFvlAglI1IA-RbCmRZYk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/705052/20180910165133633917i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/705052/20180910165133633917i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/10/interna_ciencia_saude,705052/leucemia-linfoide-cronica-avancos-indicam-um-novo-paradigma-para-a-do.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "16:47 - 10/09/2018", "titulo": "Leucemia Linfoide Cr\u00f4nica: avan\u00e7os indicam um novo paradigma para a doen\u00e7a", "descricao": "Novas terapias aumentam, de forma significativa, a sobrevida dos pacientes que possuem esta leucemia, que \u00e9 um dos tipos mais frequentes em adultos, representando 30% de todos os casos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/6XfkcVddjouC-BKeCCHCWfFlr0A=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704777/20180908192011737880i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704777/20180908192011737880i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/09/interna_ciencia_saude,704777/arquivos-digitalizados-do-museu-nacional-poderao-ser-replicadas-em-3d.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 09/09/2018", "titulo": "Arquivos digitalizados do Museu Nacional poder\u00e3o ser replicados em 3D", "descricao": "Arquivos digitalizados de cole\u00e7\u00f5es do Museu Nacional do Rio de Janeiro poder\u00e3o ser transformados em r\u00e9plicas tridimensionais de pe\u00e7as perdidas em inc\u00eandio. Para especialistas, medida ameniza a perda hist\u00f3rica e ajudar\u00e1 na retomada de algumas pesquisas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/y8iAxLf9BuPsSBms3tU8lHICMPw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/08/704690/20180907202203918885u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/08/704690/20180907202203918885u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/08/interna_ciencia_saude,704690/ouvir-musicas-de-ioga-antes-de-dormir-pode-evitar-complicacoes-cardiac.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 08/09/2018", "titulo": "Ouvir m\u00fasicas de ioga antes de dormir pode evitar complica\u00e7\u00f5es card\u00edacas", "descricao": "Fato foi observado em estudo indiano com 149 volunt\u00e1rios"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/31fpbMnmhehSOZdQ9zF7-pSMM6k=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/07/704554/20180907150359918554a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/07/704554/20180907150359918554a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/07/interna_ciencia_saude,704554/uso-de-maconha-por-baby-boomers-cresceu-mais-de-100-em-10-anos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 07/09/2018", "titulo": "Uso de maconha por pessoas acima de 60 anos cresce 100% em dez anos", "descricao": "Estudo com 17 mil americanos mostra que o consumo da subst\u00e2ncia aumentou na gera\u00e7\u00e3o que inventou a contracultura e chega \u00e0 terceira idade. Brasileiros seguem a tend\u00eancia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/jtydP78URLKRCwGeZisWkHt_QOE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704511/20180906193232496094o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704511/20180906193232496094o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/06/interna_ciencia_saude,704511/aquecimento-global-aumenta-risco-de-tsunamis-por-deslizamento-de-terra.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "19:24 - 06/09/2018", "titulo": "Aquecimento global aumenta risco de tsunamis por deslizamento de terra", "descricao": "Al\u00e9m dos tsunamis, especialistas tamb\u00e9m alertam sobre um crescente risco de mar\u00e9s de tempestade causadas por icebergs que se desprendem de uma geleira"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OMxxQhHlYR8eDDew9sLSovxe-Bk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704290/20180906002111721770i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704290/20180906002111721770i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/06/interna_ciencia_saude,704290/asmaticos-graves-tem-vias-aereas-enervadas-diz-estudo-com-63-voluntar.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 06/09/2018", "titulo": "Asm\u00e1ticos graves t\u00eam vias a\u00e9reas enervadas, diz estudo com 63 volunt\u00e1rios ", "descricao": "Asm\u00e1ticos graves apresentam excesso de feixes de fibras no sistema respirat\u00f3rio, mostra estudo com 63 volunt\u00e1rios. M\u00e9todo criado pelos cientistas americanos para identificar essa caracter\u00edstica poder\u00e1 contribuir para futuros diagn\u00f3sticos e tratamentos "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/gLY5LigI2euiKOjMsF6HPNJq_4A=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704233/20180905182043636918a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704233/20180905182043636918a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/05/interna_ciencia_saude,704233/estudo-inovador-cria-pele-a-partir-de-tecido-para-curar-ferimentos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "18:03 - 05/09/2018", "titulo": "Estudo inovador cria pele a partir de tecido para curar ferimentos", "descricao": "A pesquisa chega ap\u00f3s uma d\u00e9cada de trabalho e \u00e9 promissora para uma variedade de pacientes, incluindo os que t\u00eam queimaduras graves ou pacientes idosos com escaras e outras les\u00f5es recorrentes"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/aydnlFtxowPtVmmKBmay4HDFLZQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704041/20180904232313487791e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704041/20180904232313487791e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/05/interna_ciencia_saude,704041/sedentarismo-avanca-no-planeta-25-da-populacao-no-grupo-de-risco.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/09/2018", "titulo": "Sedentarismo avan\u00e7a no planeta: 25% da popula\u00e7\u00e3o no grupo de alto risco", "descricao": "Cerca de 25% da popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 em alto risco de ter c\u00e2nceres e outras doen\u00e7as de alta letalidade, mostra estudo com dados de 168 pa\u00edses. Brasil figura entre as cinco na\u00e7\u00f5es mais afetadas pelo problema"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-N_-OiLiRq2gbzHtYJF5Qrc3n5w=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/04/703769/20180903233707340410o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/04/703769/20180903233707340410o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/04/interna_ciencia_saude,703769/cientistas-lamentam-a-perda-dos-restos-mortais-de-luzia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 04/09/2018", "titulo": "Cientistas lamentam a perda dos restos mortais de Luzia", "descricao": "Cientistas lamentam a perda dos restos mortais do mais antigo f\u00f3ssil humano das Am\u00e9ricas em inc\u00eandio no Museu Nacional do Rio de Janeiro. Os ossos da primeira brasileira s\u00e3o pe\u00e7a-chave no estudo da ocupa\u00e7\u00e3o do continente e seguiam impulsionando pesquisas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WDVhjqnYPfQ7UUsW62iwa0jn1EE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/03/703637/20180903125753757378i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/03/703637/20180903125753757378i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/03/interna_ciencia_saude,703637/por-que-o-fossil-de-luzia-e-importante-para-a-ciencia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "13:06 - 03/09/2018", "titulo": "Saiba quem foi Luzia e entenda sua import\u00e2ncia para a ci\u00eancia mundial", "descricao": "F\u00f3ssil abrigado no Museu nacional do Rio, incendiado no domingo, alterou as teorias sobre como ocorreu a ocupa\u00e7\u00e3o da Am\u00e9rica pelo homem"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/aCwLhdvNLZJm4yncSpMvwmlyVkc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/02/703395/20180902005448851825e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/02/703395/20180902005448851825e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/02/interna_ciencia_saude,703395/series-e-filmes-podem-influenciar-postura-politica-dos-espectadores.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 02/09/2018", "titulo": "S\u00e9ries e filmes podem influenciar postura pol\u00edtica dos espectadores ", "descricao": "S\u00e9ries e filmes podem, at\u00e9 de forma inconsciente, influenciar a postura pol\u00edtica\ndos espectadores, mostra livro americano baseado em 13 pesquisas. Nos testes, volunt\u00e1rios foram analisados em quesitos como toler\u00e2ncia, diversidade e justi\u00e7a social\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/vvwWpUROtd1qjEnNUDlCIYpomtc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/01/703287/20180831232545416190e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/01/703287/20180831232545416190e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/01/interna_ciencia_saude,703287/area-do-cerebro-e-responsavel-pelo-excesso-de-alimentos-caloricos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 01/09/2018", "titulo": "\u00c1rea do c\u00e9rebro \u00e9 respons\u00e1vel por ingest\u00e3o excessiva de alimentos cal\u00f3ricos", "descricao": "Diminuir a atividade mental em \u00e1rea ligada ao autocontrole aumenta a ingest\u00e3o de alimentos cal\u00f3ricos, mostra estudo canadense com 28 volunt\u00e1rias. A descoberta poder\u00e1 ajudar na cria\u00e7\u00e3o de tratamentos contra a obesidade e a bulimia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/7GLf4p4Yng59s4-nVFDsk8cNpfo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/31/703230/20180831181335656622e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/31/703230/20180831181335656622e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/08/31/interna_ciencia_saude,703230/tempestade-em-marte-se-dissipa-e-robo-da-nasa-pode-voltar-a-funcionar.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "18:01 - 31/08/2018", "titulo": "Tempestade em Marte se dissipa e rob\u00f4 da Nasa pode voltar a funcionar ", "descricao": "Ve\u00edculo rob\u00f3tico Opportunity da Nasa, movido a energia solar, pode voltar \u00e0 vida em breve com tr\u00e9gua da tempestade de poeira no Planeta Vermelho "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/qAqVSZHNYWMW7BXqZc4vYZWIZJ4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/31/703023/20180831011102392218e.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/31/703023/20180831011102392218e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/08/31/interna_ciencia_saude,703023/planeta-mudara-fatalmente-100-anos-sem-reducao-de-gases-efeito-estufa.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 31/08/2018", "titulo": "Planeta mudar\u00e1 fatalmente em 100 anos sem redu\u00e7\u00e3o de gases de efeito estufa", "descricao": "Sem redu\u00e7\u00e3o dr\u00e1stica da emiss\u00e3o de gases de efeito estufa, mais de 60% da paisagem do planeta ser\u00e1 alterada, alerta grupo internacional de cientistas"}], "blogs": [{"categoria": "politica", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/sYFYfQzpXU3UR-htr2TIEtWznB8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462223/20171011172131821564i.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462223/20171011172131821564i.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462223&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:09 - 16/12/2014", "titulo": "CB.PODER", "descricao": "Os bastidores da pol\u00edtica, o debate dos assuntos quentes e os fatos da cidade"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/p5NQeQI2hTzn7TkVdblLqFyhs7s=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462217/20171011172106293111e.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462217/20171011172106293111e.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462217&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:08 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DO VICENTE", "descricao": "Pol\u00edtica econ\u00f4mica, infla\u00e7\u00e3o, juros, neg\u00f3cios e investimentos"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/jvHGx5Kl_L3ArbaRxNJy2i3hBVY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462220/20171011172048778537e.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462220/20171011172048778537e.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462220&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:07 - 16/12/2014", "titulo": "PAPO DE CONCURSEIRO", "descricao": "Tudo o que o candidato precisa saber para garantir uma vaga "}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4QZzOi0kouo9gJNymMyaR6kIiCM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462221/20171011172012463779o.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462221/20171011172012463779o.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462221&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:06 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DO SERVIDOR", "descricao": "Espa\u00e7o reservado para um amplo debate sobre o servi\u00e7o p\u00fablico"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/qA5YDxJ3krIrTnCDTI7zHdJc7Rw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462222/20171011171949906352u.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462222/20171011171949906352u.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462222&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:05 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DA DAD", "descricao": "Dad Squarisi decifra todos os mist\u00e9rios da l\u00edngua portuguesa"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/NZObS3fcrm5cCkbZs8RC5zDP_SY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462210/20171011171924289619a.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462210/20171011171924289619a.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462210&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:05 - 16/12/2014", "titulo": "MAIS BICHOS", "descricao": "Um blog criado para atender aos anseios de quem ama os animais"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/N5q07M68XVWfvwLYHd1s30fFTJ4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/571643/20171011171902738686u.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/571643/20171011171902738686u.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=571643&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:04 - 16/12/2014", "titulo": "PR\u00d3XIMO CAP\u00cdTULO", "descricao": "Tudo sobre TV, s\u00e9ries e filmes"}, {"categoria": "blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/SgHcJsfmrVX2lkhjIq82ZO1zk6M=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/524655/20171011171843364642i.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/524655/20171011171843364642i.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=524655&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:03 - 16/12/2014", "titulo": "NQV", "descricao": null}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XKhQ4-ffxv27HDHWyb-ugnxWb30=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/607554/20171011171814335051e.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/607554/20171011171814335051e.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=607554&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:02 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DO SEVERINO FRANCISCO", "descricao": "Cr\u00f4nicas de Cidades"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OuU2s67kJNqSFMsfwpjW_IZLzc8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/603405/20171011171731957222a.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/603405/20171011171731957222a.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=603405&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:01 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG REMEM!", "descricao": "Para os apaixonados pela p\u00e1 na \u00e1gua, praticantes de SUP, Canoa ou Remo Ol\u00edmpico."}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/B30crVSb_kFFiN2EguW_4egXEg4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/603355/20171011171755831404i.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/603355/20171011171755831404i.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=603355&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:01 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DAQUILO", "descricao": "Um blog sobre sexo"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3xwQw_gSS5a48ULNPgvA6XHNo-E=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462214/20171011171710903870a.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462214/20171011171710903870a.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462214&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DRIBLE DE CORPO", "descricao": "Not\u00edcias, an\u00e1lise e bastidores do futebol"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/FxPuhMysJh4B48u1eGWDWggNSr4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/517420/20171011171645547112e.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/517420/20171011171645547112e.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=517420&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "07:59 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DO AZEDO", "descricao": "Notas e Coment\u00e1rios Pol\u00edticos"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/gA3ENRB5CteOaWsonli-SOd_SO4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462216/20171011171609132877a.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462216/20171011171609132877a.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462216&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "07:58 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DA DENISE", "descricao": "A informa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica com an\u00e1lise, enquete e bom humor"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/uwcSzdyTUKhpLMIJIGGOf7_8dv4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462212/20171011171541656077o.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462212/20171011171541656077o.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462212&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "07:57 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DO CONSUMIDOR", "descricao": "Espa\u00e7o para voc\u00ea saber seus direitos como consumidor"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/W398XSDh_yH9QGkut66HLmt3kGI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/538391/20171011171509856514e.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/538391/20171011171509856514e.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=538391&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "07:56 - 16/12/2014", "titulo": "FAVAS CONTADAS POR LIANA SABO", "descricao": "A gastronomia da cidade em mat\u00e9rias saborosa"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/gQIxieKh0ZMpWlCiQFDLLffv4iU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462215/20171011171440178336a.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462215/20171011171440178336a.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462215&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "07:55 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG\u00c3O DO Z\u00c9", "descricao": "Humor do cotidiano, com personagens como Z\u00e9 Boc\u00e3o"}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/NPPk2pymfvrCr2bjEdzz2glU5oA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462219/20171011171416340450e.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/462219/20171011171416340450e.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=462219&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "07:54 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG DO ARI CUNHA", "descricao": "Uma amplia\u00e7\u00e3o da coluna di\u00e1ria \"Visto, Lido e Ouvido\""}, {"categoria": "Blogs", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/NYrp8_nWtj7Tdd544PDT-r_jrhY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/612424/20171011171343906465e.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/612424/20171011171343906465e.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=612424&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "07:51 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG CANDANGANDO", "descricao": "Cr\u00f4nicas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mh6a6KZum3I4w8esUmzakoZ-apU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/520068/20171016171710686331i.png", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/12/16/520068/20171016171710686331i.png", "url": "http://app2.correiobraziliense.com.br/page,20,63.html?i=520068&meta_type=noticia&schema=noticia_127983242361", "v": 2, "pasta": "Blogs", "conteudo": "noticia", "data": "07:51 - 16/12/2014", "titulo": "BLOG TECNOVESTE", "descricao": "A tecnologia como meio para um estilo de vida produtivo, acess\u00edvel e sustent\u00e1vel. "}], "noticia/politica": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8GFvkcEUEE8s9CcBxup6OhwEiik=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/08/704739/20180908124334887778a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/08/704739/20180908124334887778a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/08/interna_politica,704739/bolsonaro-boletim-medico-uti.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "11:15 - 08/09/2018", "titulo": "Em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, Bolsonaro permanece em UTI, diz boletim m\u00e9dico", "descricao": "Sem febre ou outros sinais de infec\u00e7\u00e3o, o candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL ainda permanece na UTI, mas apresenta resultados est\u00e1veis"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/n-mzazbWsu_CQL1L4QryoNKew5Y=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704219/20180905183136857557e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704219/20180905183136857557e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/05/interna_politica,704219/gilmar-falta-elementos-faticos-para-prisao-de-ex-secretario-alckmin.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "17:51 - 05/09/2018", "titulo": "Gilmar v\u00ea falta de 'elementos f\u00e1ticos' para pris\u00e3o de ex-secret\u00e1rio de Alckmin", "descricao": "Laurence Casagrande Louren\u00e7o deixou a Penitenci\u00e1ria de Trememb\u00e9, no interior de S\u00e3o Paulo, na tarde desta quarta-feira (5)"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/2O5NlyfclmtWDf0I_qw4v1xKLrg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704147/20180905142419223789o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/05/704147/20180905142419223789o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/05/interna_politica,704147/nao-existe-ma-fe-na-veiculacao-de-propaganda-com-lula-diz-advogado-do.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "13:30 - 05/09/2018", "titulo": "N\u00e3o existe m\u00e1-f\u00e9 na veicula\u00e7\u00e3o de propaganda com Lula, diz advogado do PT", "descricao": "O advogado ressaltou que os pr\u00f3ximos programas eleitorais est\u00e3o sendo elaborados com a imagem do ex-presidente, mas na condi\u00e7\u00e3o de apoiador"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/PmfMLwEtbnR8HUkiWqfOvmzAm2o=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/31/703024/20180831011416636368i.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/31/703024/20180831011416636368i.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/31/interna_politica,703024/conheca-a-aposta-de-cada-presidenciavel-para-o-horario-eleitoral-gratu.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 31/08/2018", "titulo": "Conhe\u00e7a a aposta de cada presidenci\u00e1vel para o hor\u00e1rio eleitoral gratuito", "descricao": "A propaganda pol\u00edtica gratuita na televis\u00e3o e no r\u00e1dio \u00e9 a cartada final de alguns para conquistar votos em uma corrida muito curta rumo \u00e0s urnas. Para outros, ser\u00e1 apenas uma chance de levar o eleitor para as redes sociais"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Fy-KOEKJQF3CaEL6JmwDEZHkpGY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/23/701514/20180823142537646336i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/23/701514/20180823142537646336i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/23/interna_politica,701514/judiciario-e-muito-mais-importante-do-que-cada-um-dos-seus-juizes-diz.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "14:25 - 23/08/2018", "titulo": "Judici\u00e1rio \u00e9 muito mais importante do que cada um dos seus ju\u00edzes, diz C\u00e1rmen", "descricao": "Na avalia\u00e7\u00e3o da presidente do Supremo, apesar dos problemas que as institui\u00e7\u00f5es apresentam, o sistema de Justi\u00e7a brasileiro est\u00e1 funcionando "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/kjvOcPqIbiHsNYLVwAR9DlVTKzE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/22/701153/20180821231507563425u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/22/701153/20180821231507563425u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/22/interna_politica,701153/centrao-pressiona-e-da-prazo-para-alckmin-subir-nas-pesquisas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/08/2018", "titulo": "Centr\u00e3o pressiona e d\u00e1 prazo para Alckmin subir nas pesquisas", "descricao": "Nas contas de parlamentares do bloco mais fisiol\u00f3gico do Congresso, a data-limite seria 19 de setembro para o candidato do PSDB ao Planalto sair dos 7% de inten\u00e7\u00e3o de votos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/nFq3pWbdhUqDXD480WaefuIX7A0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/21/701058/20180821150039248807i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/21/701058/20180821150039248807i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/21/interna_politica,701058/amoedo-diz-que-pesquisa-ibope-mostra-que-tudo-esta-indefinido.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "14:59 - 21/08/2018", "titulo": "Amo\u00eado diz que pesquisa Ibope mostra que 'tudo est\u00e1 indefinido'", "descricao": "O candidato tem 1% de inten\u00e7\u00e3o de voto no \u00faltimo levantamento do Ibope e disse ainda que as pesquisas devem ter \"margem de erro grande\""}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/KBsNGdpUt_lgFYe0j365x_7UFdY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/17/700739/20180817184125453631a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/17/700739/20180817184125453631a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/17/interna_politica,700739/tse-nega-novo-pedido-de-lula-para-participar-de-debate-na-tv.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "18:37 - 17/08/2018", "titulo": "TSE nega novo pedido de Lula para participar de debate na TV", "descricao": "A defesa recorria de uma pedido j\u00e1 vetado pedindo a participa\u00e7\u00e3o do petista por meio de videoconfer\u00eancia ou v\u00eddeos gravados previamente"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/g4i1tl8ZnbwPgERJvQ1RFMvD75o=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/15/700506/20180815210444578238u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/15/700506/20180815210444578238u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/15/interna_politica,700506/raquel-dodge-impugna-a-candidatura-de-lula-a-presidente-da-republica.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "21:02 - 15/08/2018", "titulo": "Raquel Dodge impugna a candidatura de Lula a presidente da Rep\u00fablica", "descricao": "Para o Minist\u00e9rio P\u00fablico Eleitoral, a situa\u00e7\u00e3o do ex-presidente enquadra-se na lista de condicionantes de inelegibilidade prevista na Lei da Ficha Limpa"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8TMqCprW1tL0MKpfidQ-rQyyJ9U=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/15/700486/20180815185719288033e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/15/700486/20180815185719288033e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/15/interna_politica,700486/mbl-apresenta-novo-pedido-de-impugnacao-da-candidatura-de-lula-no-tse.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "18:52 - 15/08/2018", "titulo": "MBL apresenta nova impugna\u00e7\u00e3o da candidatura de Lula no TSE", "descricao": "A\u00e7\u00e3o ser\u00e1 analisada pela Corte, que nomeia um relator. Grupo alega que o ex-presidente est\u00e1 ineleg\u00edvel por ter sido condenado pelo TRF-4"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/qiovievGj4h0LtPMdGqMK3Ykg20=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/13/700131/20180813093714633640i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/13/700131/20180813093714633640i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/13/interna_politica,700131/legalizacao-das-drogas-o-que-os-candidatos-ao-planalto-pensam-sobre-o.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "09:34 - 13/08/2018", "titulo": "Legaliza\u00e7\u00e3o das drogas: o que os candidatos ao Planalto defendem", "descricao": "Saiba o que os principais candidatos \u00e0 Presid\u00eancia pensam sobre o tema\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/_RL9Sky5gD2nlTD00s-ctuHD4dQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/09/699870/20180809201531208382o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/09/699870/20180809201531208382o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/09/interna_politica,699870/1-debate-dos-presidenciaveis-acontece-nessa-quinta-feira-9-8.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "21:15 - 09/08/2018", "titulo": "Primeiro debate dos presidenci\u00e1veis ser\u00e1 nesta quinta-feira", "descricao": "A transmiss\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 \u00e0s 22h na Rede Bandeirantes. PT far\u00e1 uma 'debate paralelo' pela internet"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/nLE4hM_rho_PZRJD4pNXBrmBKfM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/06/699407/20180806154524904806u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/06/699407/20180806154524904806u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/06/interna_politica,699407/alvaro-dias-promete-refundacao-da-republica-se-for-eleito.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "15:44 - 06/08/2018", "titulo": "Alckmin e Centr\u00e3o querem reconstruir a Arca de No\u00e9, ironiza \u00c1lvaro Dias", "descricao": "Cr\u00edtica foi feita quando o candidato analisou a alian\u00e7a de Alckmin com o Centr\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/owhVdNCYHzLREzfC87dL8Gp4NKs=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/04/699248/20180804145922949513i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/04/699248/20180804145922949513i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/04/interna_politica,699248/apoiadores-de-marina-silva-destacam-candidatura-ficha-limpa.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "14:58 - 04/08/2018", "titulo": "Apoiadores de Marina Silva destacam candidatura \"ficha limpa\" ", "descricao": "Durante os discursos, seus correligion\u00e1rios lembraram que ela n\u00e3o \u00e9 investigada e, por isso, pode combater a corrup\u00e7\u00e3o que assola o Pa\u00eds "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/RepXJeIs3khZCZ5WiOVxdDyFOVc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/30/698297/20180730085837417864a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/30/698297/20180730085837417864a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/30/interna_politica,698297/pichacao-com-tinta-vermelha-coloca-supremo-tribunal-federal-em-alerta.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "08:51 - 30/07/2018", "titulo": "Picha\u00e7\u00e3o com tinta vermelha coloca Supremo Tribunal Federal em alerta", "descricao": "A\u00e7\u00e3o aumentou a preocupa\u00e7\u00e3o da presidente da Corte, ministra C\u00e1rmen L\u00facia, com a seguran\u00e7a das instala\u00e7\u00f5es da Justi\u00e7a"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/abO4Zw-UAb0znSHExyBzjRPuTu4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697287/20180725102858297069u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697287/20180725102858297069u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/25/interna_politica,697287/facebook-exclui-paginas-ligadas-ao-mbl-que-propagavam-fake-news.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "10:25 - 25/07/2018", "titulo": "Facebook exclui p\u00e1ginas ligadas ao MBL que propagavam fake news", "descricao": "O objetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 combater a propaga\u00e7\u00e3o de not\u00edcias falsas durante as elei\u00e7\u00f5es deste ano\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/5xNMhaYQmjG36qT3sTeW5pnNpqw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/22/696634/20180722165303227089o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/22/696634/20180722165303227089o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/22/interna_politica,696634/bolsonaro-diz-que-vai-fundir-ministerios-da-fazenda-e-planejamento.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "16:50 - 22/07/2018", "titulo": "Bolsonaro diz que vai fundir minist\u00e9rios da Fazenda e Planejamento", "descricao": "Sobre as privatiza\u00e7\u00f5es, o presidenci\u00e1vel disse que \u00e9 a favor de buscar boas parcerias"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/zlPOMatx17hsBmGRnY9wiBGIzEk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/20/696182/20180720093146431885u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/20/696182/20180720093146431885u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/20/interna_politica,696182/pdt-e-psc-abrem-temporada-de-convencoes-para-escolha-de-candidatos.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "09:19 - 20/07/2018", "titulo": "PDT e PSC abrem temporada de conven\u00e7\u00f5es para escolha de candidatos", "descricao": "Partidos t\u00eam at\u00e9 5 de agosto para definir as chapas\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/1AgIsl0FCzd2JxkrY2-mA3Lty6Q=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/18/695833/20180718193742298135u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/18/695833/20180718193742298135u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/18/interna_politica,695833/temer-decide-sobre-vetos-em-projeto-de-dados-pessoais-ate-06-de-agosto.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "19:34 - 18/07/2018", "titulo": "Temer decide sobre vetos em projeto de dados pessoais at\u00e9 06 de agosto", "descricao": "Entre ministros circula a proposta de que a Abin receba a atribui\u00e7\u00e3o de fiscalizar a prote\u00e7\u00e3o dos dados de todos os brasileiros"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/PlYhpOCF6nbI1c93Bp-RBXof6eE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/14/694983/20180714092436712979e.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/14/694983/20180714092436712979e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/14/interna_politica,694983/no-para-bolsonaro-defende-pm-por-massacre-em-carajas.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "09:21 - 14/07/2018", "titulo": "No Par\u00e1, Bolsonaro defende PM por massacre em Caraj\u00e1s", "descricao": "Bolsonaro foi Eldorado dos Caraj\u00e1s, onde 19 sem-terra foram mortos, dez com tiros \u00e0 queima-roupa, por policiais militares comandados pelo coronel M\u00e1rio Pantoja, condenado a 228 anos de pris\u00e3o"}], "noticia/dialogar para liderar": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3Gf-ssoEi16TLbphTAeZLLldgI4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519188/20160224162308451955i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519188/20160224162308451955i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519188/ex-ministro-da-educacao-janine-participa-da-3-mesa-de-debates-no-cor.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "16:15 - 24/02/2016", "titulo": "Ex-ministro da educa\u00e7\u00e3o, Janine participa da 3\u00aa mesa de debates no Correio", "descricao": "Renato Janine Ribeiro afirmou que o Brasil hoje vive uma fase com dificuldades de di\u00e1logo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/cMorv37xH1HrGwGGsb0IQT7qTbU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519173/20160224152224802668i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519173/20160224152224802668i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519173/presidente-do-conselho-da-aberje-diz-que-primeiro-passo-para-dialogo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "15:10 - 24/02/2016", "titulo": "Presidente do Conselho da Aberje diz que \"primeiro passo para di\u00e1logo \u00e9 o respeito\"", "descricao": "Paulo Marinho abriu a segunda mesa de debates do Dialogar para Liderar, no audit\u00f3rio do Correio Braziliense"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/dqL-kaFKmjERLZI3kxN8Fsgmtns=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519120/20160224114803661816a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519120/20160224114803661816a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519120/mediador-iniciativa-do-dialogo-cabe-a-quem-esta-no-poder.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "11:26 - 24/02/2016", "titulo": "\"Iniciativa do di\u00e1logo cabe a quem est\u00e1 no poder\", diz professor da USP", "descricao": "Eug\u00eanio Bucci \u00e9 um dos participantes do semin\u00e1rio Dialogar para Liderar, que ocorre no Correio Braziliense, nesta quarta-feira"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/fO79bJb0oLTkYXfD2WxuxspdFwE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519103/20160224103351192704i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519103/20160224103351192704i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519103/desafio-e-construir-uma-agenda-que-interaja-com-a-sociedade-diz-min.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "10:19 - 24/02/2016", "titulo": "\"Desafio \u00e9 construir uma agenda que interaja com a sociedade\", diz ministro Edinho", "descricao": "Ministro Edinho Silva, da Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, participa do Semin\u00e1rio Dialogar para Liderar, no audit\u00f3rio do Correio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/GrC0nMZFJxsQdMCjWp0TvLjAbYQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519080/20160224095311444183o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519080/20160224095311444183o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519080/seminario-sobre-comunicacao-no-correio-discute-o-papel-do-dialogo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "09:38 - 24/02/2016", "titulo": "Semin\u00e1rio sobre comunica\u00e7\u00e3o no Correio discute o papel do di\u00e1logo", "descricao": "A abertura \u00e9 realizada pelo ministro Edinho Silva, da Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, e \u00c1lvaro Teixeira da Costa, diretor-presidente do Correio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/dV809BYAy4oCHBzi4qfXT16KsK0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/23/518929/20160223081352123306i.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/23/518929/20160223081352123306i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/23/noticiasdialogarparaliderar,518929/especialistas-vao-debater-desafios-e-solucoes-para-o-avanco-do-dialogo.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "08:01 - 23/02/2016", "titulo": "Especialistas v\u00e3o debater desafios e solu\u00e7\u00f5es para o avan\u00e7o do di\u00e1logo", "descricao": " Semin\u00e1rio dos Di\u00e1rios Associados e da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial re\u00fane jornalistas, ministros e professores para debater desafios e solu\u00e7\u00f5es para o avan\u00e7o do setor no pa\u00eds em meio \u00e0 polariza\u00e7\u00e3o da sociedade"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Khh73K9RmSHfpmDBwmoOfMEIhdU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/22/518818/20160222121123372582o.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/22/518818/20160222121123372582o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/22/noticiasdialogarparaliderar,518818/debate-no-correio-traz-o-dialogo-como-solucao-para-a-intolerancia.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "12:00 - 22/02/2016", "titulo": "Debate no Correio traz o di\u00e1logo como solu\u00e7\u00e3o para a intoler\u00e2ncia", "descricao": "O debate, que ocorre na pr\u00f3xima quarta-feira, no audit\u00f3rio do Correio Braziliense, \u00e9 promovido pelos Di\u00e1rios Associados e pela Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/lB0E16N4IxUQEac6YPBySBAkEOk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/19/518831/20160222133440688469e.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/19/518831/20160222133440688469e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/19/noticiasdialogarparaliderar,518831/seminario-dos-diarios-associados-e-da-aberje-discute-o-dialogo-na-soci.shtml", "v": 2, "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "19:00 - 19/02/2016", "titulo": "Semin\u00e1rio dos Di\u00e1rios Associados e da Aberje discute o di\u00e1logo na sociedade", "descricao": "No evento, no audit\u00f3rio do Correio Braziliense, ser\u00e1 dado um panorama da discuss\u00e3o, que come\u00e7a com a confer\u00eancia Di\u00e1logo como virtude -- Uma genealogia. Ser\u00e1 mostrado como essa forma de se comunicar evoluiu ao longo do tempo, desde a Gr\u00e9cia Antiga at\u00e9 a era da comunica\u00e7\u00e3o digital"}]}, "debug": {"version": 2, "update": "2018-09-14 15:40:55.377710"}, "mais_lidas": [{"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/zRTT1OLqwSYJizVLbx4snTgXSX0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705915/20180914110944973925e.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705915/20180914110944973925e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705915/mulher-se-recusa-a-pagar-conta-de-r-647-em-bebida-e-comida-e-e-presa.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "10:54 - 14/09/2018", "titulo": "Mulher se recusa a pagar conta de R$ 647 em bebida e comida e \u00e9 presa", "descricao": "H\u00e1 cerca de um m\u00eas ela havia sido presa por n\u00e3o pagar a conta de um outro bar, na Asa Sul\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/7HzBiGLncV5AqK6-uVAsH5-np1c=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/27/702210/20180827160618137885i.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/27/702210/20180827160618137885i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/08/27/internas_economia,702210/caixa-antecipa-distribuicao-dos-resultados-do-fgts.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:19 - 27/08/2018", "titulo": "Caixa antecipa distribui\u00e7\u00e3o dos resultados do FGTS", "descricao": "Mais de 80 milh\u00f5es de trabalhadores receber\u00e3o R$ 6,32 bilh\u00f5es na distribui\u00e7\u00e3o de lucros do fundo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/xESJY7P8EQtEiA9s_4D61YcWWvY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705842/20180913224233897251e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705842/20180913224233897251e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705842/gdf-quitara-r-100-milhoes-em-precatorios-confira-os-criterios.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "GDF quitar\u00e1 R$ 100 milh\u00f5es em precat\u00f3rios; confira os crit\u00e9rios", "descricao": "Os credores poder\u00e3o se inscrever at\u00e9 12 de outubro a fim de fazer acordo direto para pagamentos de t\u00edtulos expedidos entre 2002 e 2012"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/hRQsUQpy5kBxo-oegRYxUwxCiRA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705905/20180914102549882233o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705905/20180914102549882233o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705905/policial-civil-e-detido-apos-ameacar-esposa-com-arma-na-asa-sul.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "09:20 - 14/09/2018", "titulo": "Policial civil \u00e9 detido ap\u00f3s amea\u00e7ar esposa com arma na Asa Sul", "descricao": "Brigas come\u00e7aram em um bar do Setor Banc\u00e1rio Sul, onde o policial estava com a esposa e \u00e9 investigado por agredi-la. Duas testemunhas disseram que ele ainda as amea\u00e7ou com a arma\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/wX_fZSa4FgFF8CRg6ldySJB7BzY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705604/20180912232243193663e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705604/20180912232243193663e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/12/interna_politica,705604/pf-acha-extratos-bancarios-que-podem-mudar-investigacao-do-caso-bolso.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "23:14 - 12/09/2018", "titulo": "PF acha extratos banc\u00e1rios que podem mudar investiga\u00e7\u00e3o do 'caso Bolsonaro'", "descricao": "Com a apreens\u00e3o, a PF dever\u00e1 pedir a quebra de sigilo banc\u00e1rio das contas de Ad\u00e9lio. O objetivo da nova frente de investiga\u00e7\u00e3o \u00e9 descobrir de onde vinha o dinheiro que abastecia as contas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Hec-4RzwMlasHdKUZ4-Ku6WRHZY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705942/20180914122606951170o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705942/20180914122606951170o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705942/militar-do-exercito-dirige-embriagado-sem-carteira-e-provoca-acidente.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "13:06 - 14/09/2018", "titulo": "Militar do ex\u00e9rcito dirige embriagado, sem carteira e provoca acidente ", "descricao": "Homem de 25 anos estava com CNH cassada e tinha passagem por embriaguez ao volante, mas dirigia quando provocou a batida. Sinais de embriaguez foram confirmados pelo teste do baf\u00f4metro\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/iq5Ciq_4ecNcgCH4xfMnbLuA9iA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705841/20180913223235204511i.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705841/20180913223235204511i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705841/desvios-na-diocese-de-formosa-ameacas-de-expulsao-e-de-morte.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "Desvios na Diocese de Formosa: amea\u00e7as de expuls\u00e3o e de morte", "descricao": "Em depoimento, o advogado que coletou as den\u00fancias dos fi\u00e9is contra o bispo e padres de Formosa (GO) e as apresentou ao MP relata medo dos denunciantes e tentativas de intimida\u00e7\u00e3o dos acusados de desviar R$ 2 milh\u00f5es da diocese"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/iLMwsJd1iFFOlH7K-xFsws4tjLY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705911/20180914105255669116a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705911/20180914105255669116a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705911/bolsonaro-deve-reiniciar-tratamento-de-fisioterapia-diz-hospital.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:50 - 14/09/2018", "titulo": "Est\u00e1vel ap\u00f3s cirurgia, Bolsonaro deve reiniciar tratamento de fisioterapia", "descricao": "Segundo o Hospital Israelita Albert Eistein, o deputado federal deve come\u00e7ar a fazer caminhadas e exerc\u00edcios respirat\u00f3rios a partir desta sexta-feira (14/9). "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/8ZxhXkLzbQUvS-7AM9k2xzpp8vI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705913/20180914113227616917i.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705913/20180914113227616917i.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705913/marina-silva-toma-cafe-em-comercio-local-e-faz-caminhada-no-taguacente.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:49 - 14/09/2018", "titulo": "Marina Silva toma caf\u00e9 em com\u00e9rcio local e faz caminhada no Taguacenter ", "descricao": "Em um local de com\u00e9rcio, a presidenci\u00e1vel afirmou que, se eleita, vai valorizar os pequenos empreendedores e investir cada vez mais em economia criativa"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/0Sq8KIcX4hpL3SWavYtD0sIN-Ys=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705897/20180914100101714883i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705897/20180914100101714883i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705897/eleitor-que-fizer-enquete-em-redes-sociais-pode-ser-multado-em-r-329.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:58 - 14/09/2018", "titulo": "Eleitor que fizer enquete em redes sociais pode ser multado em R$ 329 mil", "descricao": "Proibi\u00e7\u00e3o, divulgada pelo TRE de Tocantins nas redes sociais, \u00e9 nacional e pode ser aplicada a qualquer pessoa; Casos de condena\u00e7\u00e3o j\u00e1 aconteceram\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/0DviegMieiYdoEbL3kLfSTDEOzE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705848/20180913234617658453u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705848/20180913234617658453u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705848/saiba-quem-e-o-ministro-dias-toffoli-o-novo-presidente-do-supremo.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "Saiba quem \u00e9 o ministro Dias Toffoli, o novo presidente do Supremo", "descricao": "Ministro \u00e9 tido como aberto ao di\u00e1logo e com grande capacidade de gest\u00e3o. No discurso da posse, sugere uma agenda conjunta \"em prol da na\u00e7\u00e3o\""}, {"categoria": "Especial", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Eg3TrEBCT10xHw17cv2CWO5upO4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704427/20180906151238259960i.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704427/20180906151238259960i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/09/interna_revista_correio,704427/mulheres-que-fazem-trilhas.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 09/09/2018", "titulo": "Trilhando aventuras: mulheres explorando trilhas do cerrado", "descricao": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de mulheres que n\u00e3o se intimidam com poss\u00edveis perigos e, sozinhas ou em grupo, curtem momentos de paz e de autoconhecimento junto \u00e0 natureza"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/bNKlbQF4JUwZHSFo4i3JV7A0_94=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705810/20180913200850353052a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705810/20180913200850353052a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705810/jovem-espancado-no-setor-de-clubes-sul-recebe-alta.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "20:13 - 13/09/2018", "titulo": "Jovem encontrado espancado no Setor de Clubes Sul recebe alta", "descricao": "O estado de sa\u00fade de Jelder Eric de Sousa Louren\u00e7o, brutalmente agredido, ainda requer cuidados, mas ele se recupera em casa, ao lado de familiares"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/_rVYsNhzWjW6a5v0KWo0fcZKFlw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705922/20180914120345764148u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705922/20180914120345764148u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705922/brasil-fica-estagnado-no-ranking-de-desenvolvimento-humano.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:22 - 14/09/2018", "titulo": "Brasil fica estagnado no ranking do IDH e ocupa 79\u00aa coloca\u00e7\u00e3o entre 189 pa\u00edses", "descricao": "Pa\u00eds ficou entre os quatro das 12 economias sul-americanas que n\u00e3o apresentaram mudan\u00e7a no ranking"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/bQV_29315X_wu2JDDem76JUe6GY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705871/20180914075836384204o.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705871/20180914075836384204o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705871/chuva-que-caiu-no-df-na-noite-de-quinta-pode-se-repetir.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:40 - 14/09/2018", "titulo": "Chuva que caiu no DF na noite de quinta pode se repetir nos pr\u00f3ximos dias", "descricao": "Apesar do dia quente e seco pela tarde, choveu em pontos isolados na noite do DF e h\u00e1 25% de chance de que chova nesta sexta-feira (14/9). Varia\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica pode se repetir no final de semana"}, {"imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/sFO2HiFTVeYr6nXPyIemRtWB20I=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2018/09/14/7538/20180914113731944938a.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2018/09/14/7538/20180914113731944938a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/galeria-de-fotos/2018/09/14/interna_galeriafotos,7538/14-9-marina-silva-faz-campanha-em-taguatinga.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Galeria de fotos", "conteudo": "foto", "data": "11:33 - 14/09/2018", "titulo": "14/9 - Marina Silva faz campanha em Taguatinga ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/WqqSArw63HBWE0DTYmxVb6U8VMA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705854/20180914002828800185u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705854/20180914002828800185u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705854/rachado-comando-da-campanha-de-bolsonaro-repensa-os-proximos-passos.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "Rachado, comando da campanha de Bolsonaro repensa os pr\u00f3ximos passos", "descricao": "Especialistas afirmam que \"aus\u00eancia\" do deputado pode ajud\u00e1-lo no primeiro turno"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/pgnHb9F2AmNiHsQmsXg0hJchS_A=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705847/20180913232710444413e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705847/20180913232710444413e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705847/ponte-do-bragueto-sofre-interdicao-neste-sabado.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "23:30 - 13/09/2018", "titulo": "Ponte do Bragueto sofre interdi\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado", "descricao": "Os bloqueios s\u00e3o necess\u00e1rios para a realiza\u00e7\u00e3o de obras do Trevo de Triagem Norte"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/9Qx18uImn1hUA_B8fdCk5obP3WU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705722/20180913134136839611a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705722/20180913134136839611a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705722/mulheres-que-sedavam-homens-em-bares-do-df-para-furtar-sao-presas.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "13:44 - 13/09/2018", "titulo": "Mulheres que aplicavam o 'boa noite, Cinderela' em homens s\u00e3o presas", "descricao": "Segundo a Pol\u00edcia Civil, as acusadas abordavam homens em bares e os dopavam, para furt\u00e1-los em seguida. Uma das v\u00edtimas morreu"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/P8SAvHTDKDJzhWuWQDpK9ZKcTdY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705702/20180913120313435043u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705702/20180913120313435043u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705702/novo-teaser-de-the-walking-dead.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "13:02 - 13/09/2018", "titulo": "Novo teaser de 'The walking dead' destaca epis\u00f3dios finais de Rick", "descricao": "A nona temporada do seriado ser\u00e1 marcada pelas sa\u00eddas dos atores Andrew Lincoln e Lauren Cohan"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/NObUk3VxciOQaNaZMyQpSELyxkg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705845/20180913231211180898a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705845/20180913231211180898a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705845/seis-meses-apos-assassinato-marielle-franco-caso-sera-discutido-na-onu.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "Seis meses ap\u00f3s assassinato de Marielle Franco, caso ser\u00e1 discutido na ONU", "descricao": "Assassinatos da vereadora do Rio e do motorista dela, Anderson Gomes, ocorridos em mar\u00e7o, seguem sem solu\u00e7\u00e3o. Autoridades p\u00fablicas se limitam a dizer que investiga\u00e7\u00e3o est\u00e1 \"sob sigilo\""}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/vC6NZaZZ8kLK6itEmsIYHreQkh0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705747/20180913155828326763o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705747/20180913155828326763o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705747/desvios-arquidiocese-formosa-advogado-manda-promotor-calar-a-boca.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:58 - 13/09/2018", "titulo": "Advogado de religiosos manda promotor calar a boca em Formosa ", "descricao": "A segunda audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ocorreu nesta quinta-feira (13/9). Onze r\u00e9us s\u00e3o acusados de faturar mais de R$ 2 milh\u00f5es dos cofres da Igreja Cat\u00f3lica "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/jjr3gk1mFNHzJSi0DJ2vNopf6k8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705814/20180913194406270072e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705814/20180913194406270072e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/13/interna_politica,705814/constituicao-nao-precisa-ser-feita-por-eleitos-pelo-povo-diz-mourao.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:41 - 13/09/2018", "titulo": "\"Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o precisa ser feita por eleitos pelo povo\", diz Mour\u00e3o", "descricao": "Para o general Hamilton Mour\u00e3o, nova Carta Magna deveria ser elaborada por conselho de not\u00e1veis escolhido pelo presidente"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/gZj_ygDRhTqfXAsg3e9_wrGPzCM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705938/20180914123636841844a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705938/20180914123636841844a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705938/eu-sou-favoravel-as-cotas-diz-meirelles-em-faculdade-particular-do.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:19 - 14/09/2018", "titulo": "'Eu sou favor\u00e1vel \u00e0s cotas', diz Meirelles em faculdade particular do DF", "descricao": "O emedebista declarou que a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 muito importante para o futuro do pa\u00eds, associando ao crescimento econ\u00f4mico e melhores condi\u00e7\u00f5es de vida para as pessoas"}, {"categoria": null, "imagem": null, "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2008/06/02/interna_politica,10206/o-comercio-da-morte-no-distrito-federal.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:15 - 02/06/2008", "titulo": "O com\u00e9rcio da morte no Distrito Federal", "descricao": "&nbsp;"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/XzYJ1bEjU0hBJSqfhplXbT9QcVk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705852/20180914000440854940o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705852/20180914000440854940o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705852/empresa-de-entregas-rappi-cresce-e-ja-vale-us-1-bilhao.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "Empresa de entregas Rappi cresce e j\u00e1 vale US$ 1 bilh\u00e3o", "descricao": "Neg\u00f3cio que entrega de tudo, inclusive dinheiro vivo, cresce a taxas acima de 10% h\u00e1 mais de 30 meses consecutivos. No Brasil, opera em 10 cidades, mas chegar\u00e1 a 15 at\u00e9 dezembro"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/yTo6KXDfFlM7Jt4PLblgiYEXvi4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705850/20180913235759956631o.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705850/20180913235759956631o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705850/onibus-batem-em-pista-molhada-em-taguatinga.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "23:55 - 13/09/2018", "titulo": " \u00d4nibus batem em pista molhada em Taguatinga", "descricao": "O acidente aconteceu logo depois de chover na regi\u00e3o. Duas pessoas ficaram feridas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-U6QYj9wzOci_c0sR_0m6IioOjo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705893/20180914093125200157a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705893/20180914093125200157a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705893/jovem-e-preso-depois-de-tentar-agredir-a-propria-mae-na-estrutural.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "09:25 - 14/09/2018", "titulo": "Jovem \u00e9 preso ap\u00f3s tentar agredir a pr\u00f3pria m\u00e3e na Estrutural", "descricao": "Caso ocorreu pela madrugada, rapaz foi enquadrado na Lei Maria da Penha"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/dsOclMzlOumcQXinBAkRkxunl5w=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/24/690529/20180623190935418458e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/24/690529/20180623190935418458e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/06/24/interna_ciencia_saude,690529/suicidio-e-responsavel-por-800-mil-mortes-anuais-e-avanca-pelos-paises.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 24/06/2018", "titulo": "Suic\u00eddio \u00e9 respons\u00e1vel por 800 mil mortes anuais e avan\u00e7a pelos pa\u00edses", "descricao": "Segundo especialistas, para enfrent\u00e1-lo, \u00e9 preciso falar abertamente sobre sofrimentos e transtornos mentais"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/knXfYcKlCU_1cy9jndDMIXywvBI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705735/20180913183006185777a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705735/20180913183006185777a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705735/funcionarios-do-metro-podem-entrar-em-greve-na-proxima-semana.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "17:59 - 13/09/2018", "titulo": "Funcion\u00e1rios do metr\u00f4 podem entrar em greve na pr\u00f3xima semana", "descricao": "Reuni\u00e3o que decidir\u00e1 a\u00e7\u00f5es ser\u00e1 realizada no pr\u00f3ximo domingo (16/9)"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/RAY8zkCOUtuDtMjr-DEFK87wYNw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705843/20180913230649594669u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705843/20180913230649594669u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/09/14/interna_tecnologia,705843/novo-robo-podera-ajudar-no-desenvolvimento-novas-aplicacoes-de-drones.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "Novo rob\u00f4 poder\u00e1 ajudar no desenvolvimento de novas aplica\u00e7\u00f5es de drones", "descricao": "Rob\u00f4 consegue reproduzir, de forma aut\u00f4noma, como moscas dom\u00e9sticas se locomovem, incluindo as r\u00e1pidas manobras de escape"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/k-APjo8OB4JzEhcT2oYwAC4x-zI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704366/20180906111636677011u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704366/20180906111636677011u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/06/interna_cidadesdf,704366/esquema-de-venda-de-monografias-no-df.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "14:25 - 06/09/2018", "titulo": "Pol\u00edcia descobre venda de TCCs, e estudantes podem ter diplomas cassados", "descricao": "Apreens\u00e3o na casa de um suspeito em \u00c1guas Lindas indica a venda de aproximadamente 100 monografias para universit\u00e1rios do DF, de Minas e da Para\u00edba"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/nIUAtxmzoGzaCw92MvdyXYIcQOU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705551/20180912182120304017e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705551/20180912182120304017e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/12/interna_cidadesdf,705551/apos-reclamacoes-procon-fecha-quiosques-de-revistas-e-malas-no-aeropo.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "18:54 - 12/09/2018", "titulo": "Ap\u00f3s reclama\u00e7\u00f5es, Procon fecha quiosques de revistas e malas no aeroporto ", "descricao": "Os quiosques contabilizavam cerca de 256 reclama\u00e7\u00f5es de clientes prejudicados, al\u00e9m de mais 10 mil queixas no site Reclame Aqui"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/mvYbgDn_Xe98WspI13E5-Hoguyk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705530/20180912164311253092i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705530/20180912164311253092i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/12/interna_cidadesdf,705530/pai-acusado-de-matar-filho-diz-ter-consumido-maconha-antes-do-crime.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "17:12 - 12/09/2018", "titulo": "Pai acusado de matar filho diz ter consumido maconha antes do crime", "descricao": "Ele, a mulher e um casal de amigos comeram um brigadeiro com a erva. Segundo a m\u00e3e do beb\u00ea, o homem teria tentado estupr\u00e1-la e, ap\u00f3s uma luta corporal, atirou na crian\u00e7a "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/yrazDDCCnaqaMmsjf0zepC5rPN0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705721/20180913131029377328o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705721/20180913131029377328o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705721/video-motoristas-abastecem-carro-e-saem-sem-pagar.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:25 - 13/09/2018", "titulo": "V\u00eddeo: motoristas abastecem carro e saem sem pagar; quase mil casos em 2018", "descricao": "Dado \u00e9 do Sindicato dos Empregados de Postos do DF, segundo o qual, muitas vezes, os donos de estabelecimentos cobram o preju\u00edzo dos frentistas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/V-VaTshJ0RTMZQmRH91Anvb59GY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/07/02/538796/20160702190110131391a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/07/02/538796/20160702190110131391a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2016/07/02/interna_cidadesdf,538796/mulher-e-agredida-com-dois-socos-por-simpatizante-de-bolsonaro.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "18:39 - 02/07/2016", "titulo": "Mulher \u00e9 agredida com dois socos por simpatizante de Bolsonaro", "descricao": "De acordo com relato da v\u00edtima, o agressor gritava \"Bolsonaro 2018\" antes do ato de viol\u00eancia. Movimentos LGBT e feministas publicaram nota de rep\u00fadio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OyXyUVhsdRolKROnQOyCcyDkZvY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705370/20180911232933838840e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705370/20180911232933838840e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/12/interna_ciencia_saude,705370/empurrao-genetico-tornou-o-homem-eximio-corredor-de-longas-distancias.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 12/09/2018", "titulo": "Empurr\u00e3o gen\u00e9tico tornou o homem ex\u00edmio corredor de longas dist\u00e2ncias", "descricao": "A perda funcional de um gene pode ter transformado o homem em um dos melhores corredores de longa dist\u00e2ncia do reino animal, segundo pesquisadores americanos. Mudan\u00e7a se deu quando nossos ancestrais mudaram das florestas para as savanas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/SDGaPPmQuZP1ckJMxjaEK8913n4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705919/20180914111645812134a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705919/20180914111645812134a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705919/atriz-bruna-marquezine-exibe-novo-visual-e-surpreende-neymar.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "13:20 - 14/09/2018", "titulo": "Atriz Bruna Marquezine exibe novo visual e surpreende Neymar", "descricao": "A atriz mostrou a rea\u00e7\u00e3o do namorado ao ver o novo look"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/VBnDZEzM0E_owK1iENWHFnZPZYM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/704966/20180910194139871950o.gif", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/704966/20180910194139871950o.gif", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/park-idiomas/2018/09/10/noticia-publicidade-park-idiomas,704966/o-poder-da-lingua-conheca-10-grandes-beneficios-de-praticar-um-novo-i.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Parceiros/Park Idiomas", "conteudo": "noticia", "data": "10:29 - 10/09/2018", "titulo": "O poder da l\u00edngua: conhe\u00e7a 10 grandes benef\u00edcios de praticar um novo idioma", "descricao": "O aprendizado ajuda nas mais diversas fun\u00e7\u00f5es, desde racioc\u00ednio l\u00f3gico at\u00e9 conseguir um aumento no trabalho"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eBs0YA-u7-8GTXT9MwYZtzHlgl0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/705015/20180910150009734710u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/705015/20180910150009734710u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/10/interna_politica,705015/pf-rastreia-dados-financeiros-de-esfaqueador-de-bolsonaro.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:13 - 10/09/2018", "titulo": "PF rastreia dados financeiros de esfaqueador de Bolsonaro", "descricao": "A\u00e7\u00e3o faz parte de uma s\u00e9rie de dilig\u00eancias para identificar as conex\u00f5es e motiva\u00e7\u00f5es do crime"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/VF91CQstpPJuFb2pTEVLFJYjaYU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705606/20180913073330322253i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705606/20180913073330322253i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705606/pesquisa-do-correio-mostra-como-votam-os-eleitores-em-cada-regiao-do-d.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 13/09/2018", "titulo": "Pesquisa do Correio mostra como votam os eleitores em cada regi\u00e3o do DF ", "descricao": "Os candidatos ao Buriti mais bem colocados em pesquisa encomendada pelo Correio aparecem com desempenhos desiguais a depender da regi\u00e3o da capital. Eliana Pedrosa e Rodrigo Rollemberg t\u00eam \u00edndices de votos opostos no Itapo\u00e3 e no Lago Norte"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZwivscScF11u7tE3U02xQbMKc2I=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705941/20180914131729688613o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705941/20180914131729688613o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/14/interna_mundo,705941/florence-chega-a-carolina-do-norte-deixando-mais-de-400-mil-casas-sem.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "12:37 - 14/09/2018", "titulo": "Florence chega \u00e0 Carolina do Norte deixando mais de 400 mil casas sem energia", "descricao": "O furac\u00e3o chegou em terra firme com categoria 1 \u00e0s 7h15 no hor\u00e1rio local, em Wrightsville Beach, a alguns quil\u00f4metros leste de Wilmington, enquanto seu centro se movia para a costa."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/B7VvYwqXyhYBcfnLR6HB5v6RW8I=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705833/20180913215840526620o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705833/20180913215840526620o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705833/assassinato-do-redator-do-correio-rubens-leal-continua-sem-respostas.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "21:50 - 13/09/2018", "titulo": "Assassinato do redator do Correio Rubens Leal continua sem respostas", "descricao": "Apesar do autor estar foragido, a Pol\u00edcia Civil continua empenhada nas investiga\u00e7\u00f5es. Provas colhidas no local podem indicar o autor do crime"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/wK7oulq9vV_BBh2hEdvrlXDMK4k=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705836/20180913221843245485i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705836/20180913221843245485i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705836/video-criancas-relatam-o-que-querem-para-brasilia-no-futuro.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "V\u00cdDEO: Crian\u00e7as relatam o que querem para Bras\u00edlia no futuro", "descricao": "Mais parquinhos e carros voadores est\u00e3o entre os pedidos dos pequenos. Mas a quest\u00e3o da seguran\u00e7a \u00e9 um dos aspectos que elas tamb\u00e9m cobram"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/gOKDTrByOn1gEXWJ9NjOdLLfLk8=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705612/20180913002340410584a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705612/20180913002340410584a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/13/interna_politica,705612/ate-especialistas-tem-dificuldade-em-opinar-sobre-a-disputa-eleitoral.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 13/09/2018", "titulo": "At\u00e9 especialistas t\u00eam dificuldade em opinar sobre a disputa eleitoral 2018 ", "descricao": "Para analistas pol\u00edticos, s\u00e3o altas as chances de que a \u00faltima fase do pleito tenha Bolsonaro de um lado e, de outro, Ciro ou Haddad. Mas Alckmin e Marina est\u00e3o no p\u00e1reo. E eles ressalvam: faz tempo que uma disputa \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil de prever "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/M609uyi2U2iFEy_Uw-7cSSTil8o=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705671/20180913094644658166a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705671/20180913094644658166a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/13/interna_politica,705671/bolsonaro-tem-vazamento-de-secrecao-intestinal-e-volta-para-a-uti.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:50 - 13/09/2018", "titulo": "Bolsonaro tem vazamento de secre\u00e7\u00e3o intestinal e volta para a UTI", "descricao": "O candidato voltou a Unidade de Terapia Intensiva ap\u00f3s cirurgia de emerg\u00eancia na quarta-feira (12/9) \u00e0 noite "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/3GvQcrco2rnaQzeuAO2DhVmBIps=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704533/20180906204006865612e.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704533/20180906204006865612e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/06/interna_cidadesdf,704533/noticias-de-graca-pelo-whatsapp.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "20:36 - 06/09/2018", "titulo": "Saiba como receber not\u00edcias do <b>Correio</b> de gra\u00e7a pelo WhatsApp", "descricao": "Servi\u00e7o oferecido pelo <b>Correio Braziliense</b> est\u00e1 dispon\u00edvel gratuitamente a todos os leitores"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/z7r4BTv8oepwHTuR1XO2T_heRu0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/11/705156/20180911084412824044i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/11/705156/20180911084412824044i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/11/interna_politica,705156/quem-e-adelio-bispo-de-oliveira.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:33 - 11/09/2018", "titulo": "Quem \u00e9 Adelio Bispo de Oliveira, o homem que atacou Bolsonaro?", "descricao": "Nos \u00faltimos 20 anos, algoz trabalhou muitas vezes sem carteira, mudou-se com frequ\u00eancia de cidade e j\u00e1 esteve em Bras\u00edlia, na C\u00e2mara dos Deputados"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/rb-uy4_oWY8PpLCG54r_p9ge0hM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/705023/20180910144706231204o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/10/705023/20180910144706231204o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/10/interna_diversao_arte,705023/julia-lemmertz-comenta-sobre-video-polemico-de-alexandre-borges.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "15:12 - 10/09/2018", "titulo": "Julia Lemmertz comenta sobre v\u00eddeo pol\u00eamico do ex-marido, Alexandre Borges", "descricao": "A atriz falou sobre v\u00eddeo divulgado em 2016, no qual Alexandre Borges aparecia com travestis"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/2o8dsOg2iK-6tJo-PmK6ECWR7HA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705978/20180914141130340116e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705978/20180914141130340116e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705978/novo-cabelo-de-ana-furtado-depois-de-tratamento.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "14:25 - 14/09/2018", "titulo": "Apresentada Ana Furtado repagina visual depois do fim da quimioterapia", "descricao": "Apresentadora luta contra c\u00e2ncer de mama e concluiu o tratamento de quimioterapia"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/EODz6dGIDa8lLby5hpY4STWmUn4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705385/20180912052333331359u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705385/20180912052333331359u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/12/interna_politica,705385/bolsonaro-lidera-com-folga-no-df.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "05:17 - 12/09/2018", "titulo": "Bolsonaro lidera com folga no DF, seguido por Ciro Gomes e Marina Silva", "descricao": "Candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u00e9 seguido por Ciro Gomes e Marina Silva na pesquisa realizada pelo Instituto Opini\u00e3o Pol\u00edtica, encomendada pelo Correio"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/dvTiHBlIKjP3D1RTFVf701Q2Izo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697305/20180725112555717649o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697305/20180725112555717649o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/07/25/interna-brasil,697305/expectativa-de-vida-do-brasileiro-chega-a-76-anos-a-maior-da-historia.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:22 - 25/07/2018", "titulo": "Expectativa de vida do brasileiro chega a 76 anos, a maior da hist\u00f3ria", "descricao": "O Brasil atingiu a marca de 208,4 milh\u00f5es de habitantes em 2018, segundo estimativa do IBGE divulgada nesta quarta-feira"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-ZbwnYqAX9CFuMND-PwMecxx7X4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/11/705353/20180911204039668831o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/11/705353/20180911204039668831o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/11/interna_cidadesdf,705353/cultura-fecha-lojas-da-fnac-em-brasilia-e-mais-tres-cidades.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "20:28 - 11/09/2018", "titulo": "Cultura fecha lojas da Fnac em Bras\u00edlia e mais tr\u00eas cidades", "descricao": "Com fechamento das unidades do ParkShopping, Curitiba, Campinas e Morumbi Shopping (SP), marca francesa fica com apenas duas unidades no Brasil"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Ydzo6t7S5RZQMn4qcH_f7dgj4dM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705429/20180912115939974213i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705429/20180912115939974213i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/12/interna_cidadesdf,705429/pai-e-acusado-de-matar-bebe-de-seis-meses-com-um-tiro-no-peito.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "10:03 - 12/09/2018", "titulo": "Pai \u00e9 acusado de matar beb\u00ea de seis meses com um tiro no peito ", "descricao": "Homem, de 26 anos, teria ficado irritado com o choro da crian\u00e7a e disparou uma garrucha calibre 22 contra o menino, que estava no ber\u00e7o. Ao serem detidos, o pai e a m\u00e3e da crian\u00e7a admitiram uso de drogas antes do crime\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DrP_kUO-e4c98_GPx65LjgmXiXc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705844/20180913225917878308i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705844/20180913225917878308i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705844/video-desperdicio-de-alimento-chega-a-1-3-milhao-de-tonelada-no-mundo.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "V\u00cdDEO: desperd\u00edcio de alimento chega a 1,3 milh\u00e3o de tonelada no mundo ", "descricao": "Brasil re\u00fane caracter\u00edsticas de na\u00e7\u00f5es subdesenvolvidas e ricas, com perdas do p\u00f3s-colheita e escoamento ao consumo. Mais de 5 milh\u00f5es de pessoas passam fome no pa\u00eds"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/yYDIIKhy5kcp1MEJBm5myM3Ztys=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705738/20180913143320604850a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705738/20180913143320604850a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/13/internas_economia,705738/seis-empresas-devem-perder-o-direito-de-concessao-de-rodovias-federais.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "14:20 - 13/09/2018", "titulo": "Seis empresas devem perder o direito de concess\u00e3o de rodovias federais", "descricao": "Medida provis\u00f3ria que regularia novos investimentos para as concess\u00f5es perdeu validade em fevereiro\n\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/fdsQ8eMeT5NSlDlzHV8UN5_okdQ=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705918/20180914114923684999a.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705918/20180914114923684999a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705918/o-que-fazer-para-evitar-o-desperdicio-de-alimento.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:00 - 14/09/2018", "titulo": "O que fazer para evitar o desperd\u00edcio de alimento?", "descricao": "Especialistas explicam como \u00e9 poss\u00edvel diminuir o desperd\u00edcio de alimentos no mundo"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DFBtNsYE1mdH72vnNt_xJO2JMdM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705887/20180914092626486231a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705887/20180914092626486231a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/14/interna_mundo,705887/furacao-florence-toca-terra-e-rebaixado-a-categoria-1-mas-ainda-ameac.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "08:51 - 14/09/2018", "titulo": "Furac\u00e3o Florence toca terra, \u00e9 rebaixado \u00e0 categoria 1 mas ainda amea\u00e7a", "descricao": "O Centro Nacional de Furac\u00f5es dos EUA informou que Florence tem ventos m\u00e1ximos sustentados de 150 quil\u00f4metros por hora, com rajadas de 180 quil\u00f4metros por hora."}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/4l6qCKs8JXsazQne0tdtFhEYc20=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705846/20180913231652181482e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705846/20180913231652181482e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705846/analistas-respondem-ate-que-ponto-voto-util-sera-importante-eleicao.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/09/2018", "titulo": "Analistas respondem: at\u00e9 que ponto o voto \u00fatil ser\u00e1 importante na elei\u00e7\u00e3o?", "descricao": "No pleito deste ano, grande parte dos eleitores tende a pensar mais em quem n\u00e3o quer ver no Planalto do que no candidato dos sonhos para a vaga. Alta rejei\u00e7\u00e3o de Bolsonaro (PSL) e Haddad (PT) explica o comportamento"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eBAhNoydKSORp3554Mn10J9TObA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705773/20180913171844560829e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705773/20180913171844560829e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/13/interna_ciencia_saude,705773/votacao-de-proposta-de-liberacao-da-caca-a-baleias-e-adiada.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "18:52 - 13/09/2018", "titulo": "Libera\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a comercial de baleias ser\u00e1 decidida nesta sexta-feira", "descricao": "Entretanto, a Declara\u00e7\u00e3o de Florian\u00f3polis, que estabelece princ\u00edpios de preserva\u00e7\u00e3o ao mam\u00edfero, foi aprovada nesta quinta-feira (13/9). A proposta de libera\u00e7\u00e3o da ca\u00e7a comercial, apresentada pelo Jap\u00e3o, tenta reverter regulamento institu\u00eddo h\u00e1 32 anos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-gknTeeeiCe8sw-fgE1AMoCSwyE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704446/20180906171254313447e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704446/20180906171254313447e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/06/interna_diversao_arte,704446/morre-o-ator-burt-reynolds.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "17:10 - 06/09/2018", "titulo": "Morre o ator Burt Reynolds, de 'Boogie nights: Prazer sem limites'", "descricao": "Ele sofria com problemas de sa\u00fade desde 2010"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/81SooVWt2xR77fM1wfko3XWV1nw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/04/703888/20180904122409605057o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/04/703888/20180904122409605057o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/04/interna_politica,703888/os-candidatos-mais-engracados-das-eleicoes-2018.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:41 - 04/09/2018", "titulo": "Conhe\u00e7a 10 candidatos que fazem das elei\u00e7\u00f5es, literalmente, uma piada", "descricao": "Candidatos aos mais variados cargos p\u00fablicos apostam no humor para chamar a aten\u00e7\u00e3o do eleitor"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/r22Dd_oGN3SGxYhgZ_5mbqnYPN0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705421/20180912100529879172u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705421/20180912100529879172u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/12/interna_politica,705421/dilma-se-atrapalha-em-entrevista-no-norte-de-minas-e-audio-viraliza.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:46 - 12/09/2018", "titulo": "Dilma se atrapalha em entrevista no Norte de Minas e \u00e1udio viraliza", "descricao": "'Me d\u00e1 o papel', diz a ex-presidente aos assessores. Jornalista de Jana\u00faba nega ter vazado o \u00e1udio e diz que o incidente n\u00e3o foi ao vivo\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/X41RZy6u3dzL38WnIZQz3q5Hf0Y=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705943/20180914132851460470e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705943/20180914132851460470e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705943/adelio-e-conservador-e-passou-a-discutir-politica-apos-mensalao-diz-a.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:45 - 14/09/2018", "titulo": "Adelio \u00e9 conservador e passou a discutir pol\u00edtica ap\u00f3s mensal\u00e3o, diz amigo", "descricao": "Autor da facada em Bolsonaro frequentava a Igreja Mission\u00e1ria Resplendor em Cristo onde pregava o Evangelho "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/9Jio9IAasyXOe_eUhdmlmXyQ-FI=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705383/20180912050142327684o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705383/20180912050142327684o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/12/interna_cidadesdf,705383/eliana-se-descola-e-tres-brigam-pelo-2-lugar-mostra-pesquisa.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "04:57 - 12/09/2018", "titulo": "Eliana se descola e tr\u00eas brigam pelo 2\u00ba lugar, mostra pesquisa do Correio", "descricao": "Candidata do Pros assume a dianteira na pesquisa encomendada pelo Correio ao Instituto Opini\u00e3o Pol\u00edtica. Alberto Fraga, Rodrigo Rollemberg e Rog\u00e9rio Rosso est\u00e3o empatados tecnicamente"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ABc58XNymBZKWdgsncLE66fSBVo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705818/20180913200339187549a.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705818/20180913200339187549a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705818/pm-prende-sete-cambistas-que-vendiam-ingressos-para-o-vasco-x-flamengo.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "20:19 - 13/09/2018", "titulo": "PM prende sete cambistas que vendiam ingressos para Vasco x Flamengo", "descricao": "A abordagem ocorreu na 308 Sul, nesta quinta-feira (13/9). Os homens tiveram arrecadaram R$ 3 mil em esp\u00e9cie, mais as compras feitas com as m\u00e1quinas de cart\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/vOU86MqC3-GIp-qe2aVJF5AyoqM=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705964/20180914142850616150i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705964/20180914142850616150i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705964/deise-do-fat-family-passa-por-1-quimioterapia-apos-diagnostico-de-c.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "14:30 - 14/09/2018", "titulo": "Deise, do Fat Family, passa por 1\u00aa quimioterapia ap\u00f3s diagn\u00f3stico de c\u00e2ncer", "descricao": "No momento, Deise n\u00e3o tem previs\u00e3o de alta e pode receber apenas a visita de alguns familiares"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Zt86Eba6SDgRHjRQ_6tvXhVZksY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705935/20180914133438666640u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705935/20180914133438666640u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705935/eliana-aparece-na-globo-e-e-tietada-por-funcionarios-da-emissora.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "13:35 - 14/09/2018", "titulo": "Eliana aparece na Globo e \u00e9 'tietada' por funcion\u00e1rios da emissora", "descricao": "A apresentadora do SBT estar\u00e1 na nova temporada de Lady night, de Tat\u00e1 Werneck"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/1eOae5vt8ebd0xnqV-x05UjT_Sw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705387/20180912055613623243o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705387/20180912055613623243o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/12/interna_cidadesdf,705387/senado-cristovam-e-leila-do-volei-na-ponta.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "05:53 - 12/09/2018", "titulo": "Na disputa pelo Senado no DF, Cristovam e Leila do V\u00f4lei est\u00e3o na ponta", "descricao": "Izalci Lucas e Chico Leite aparecem tecnicamente empatados em terceiro lugar. O n\u00famero de candidatos \u00e9 recorde nas elei\u00e7\u00f5es da capital federal. At\u00e9 agora, 19 seguem na corrida"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/eZK90jI1__Vty834GGk_hvj_SDA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705767/20180913163928894675a.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705767/20180913163928894675a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705767/roupas-e-sapatos-pirateados-sao-apreendidos-na-feira-dos-importados.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "17:31 - 13/09/2018", "titulo": "Roupas e sapatos pirateados s\u00e3o apreendidos na Feira dos Importados", "descricao": "Segundo a Pol\u00edcia Civil, as mercadorias ilegais chegam a custar um ter\u00e7o a menos do que as pe\u00e7as originais"}, {"imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/-E3qPbJ_zvl4ygvv5Qh5ObkwLRA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2018/09/13/7536/20180913082031368764a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2018/09/13/7536/20180913082031368764a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/galeria-de-fotos/2018/09/13/interna_galeriafotos,7536/13-9-furacao-florence.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Galeria de fotos", "conteudo": "foto", "data": "08:15 - 13/09/2018", "titulo": "13/9 - Furac\u00e3o Florence ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/UIp6it9VrLvZZPoPykq0WfAsz0w=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/09/664944/20180309101047836213e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/09/664944/20180309101047836213e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/03/09/interna_cidadesdf,664944/mulher-se-recusa-a-pagar-a-conta-arma-barraco-em-restaurante-e-acaba.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "13:00 - 09/03/2018", "titulo": "Mulher se recusa a pagar a conta, arma barraco em restaurante e acaba presa", "descricao": "Confus\u00e3o aconteceu na madrugada de sexta-feira, no Lago Sul. A cliente acabou autuada por fraude, desacato e les\u00e3o corporal"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/6xZygwaIW2ph56C235X-sqdGyW0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702526/20180828215355621815e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/29/702526/20180828215355621815e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/08/29/interna_cidadesdf,702526/invasao-da-unb-durante-a-ditadura-completa-50-anos.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 29/08/2018", "titulo": "Invas\u00e3o da UnB durante a ditadura completa 50 anos", "descricao": "Dia tido como o mais violento do per\u00edodo ditatorial fez da universidade um cen\u00e1rio de guerra, com direito a metralhadoras, bazucas e bombas de g\u00e1s lacrimog\u00eaneo. Data tamb\u00e9m marcou a pris\u00e3o do l\u00edder estudantil Honestino Guimar\u00e3es\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/03pnx2i4HyDeVKLMDp08oy0dj60=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705965/20180914142454373857u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705965/20180914142454373857u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705965/luiza-tome-volta-a-tv-globo-apos-14-anos-fora-da-emissora.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "14:20 - 14/09/2018", "titulo": "Luiza Tom\u00e9 volta \u00e0 TV Globo ap\u00f3s 14 anos fora da emissora", "descricao": "A atriz estar\u00e1 no novela 'O s\u00e9timo guardi\u00e3o'"}, {"imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/dUQJwZAU04YUPjKrlOT2U8gkahw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2018/01/11/6790/20180111090230707026a.jpg", "imagem": "http://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2018/01/11/6790/20180111090230707026a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/galeria-de-fotos/2018/01/11/interna_galeriafotos,6790/11-1-bombeiro-apaixonado-pela-profissao-faz-ensaio-de-casamento-em-q.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Galeria de fotos", "conteudo": "foto", "data": "08:59 - 11/01/2018", "titulo": "11/1 - Bombeiro apaixonado pela profiss\u00e3o faz ensaio de casamento em quartel", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/Sp1mOQeiZurxtZYmaxfIeak8T8g=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/29/698104/20180728201103707561o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/29/698104/20180728201103707561o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/29/interna_politica,698104/o-que-diz-o-mapa-astral-dos-principais-concorrentes-a-presidencia.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 29/07/2018", "titulo": "O que diz o mapa astral dos principais concorrentes \u00e0 Presid\u00eancia?", "descricao": "A pedido do Correio, astr\u00f3loga estuda presidenci\u00e1veis e descobre surpresas, como perfis parecidos de candidatos com perfil ideol\u00f3gico opostos"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/h5-8vnjXVkdCwJv_wI1kZITecr0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705650/20180913094829137026a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705650/20180913094829137026a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/13/interna_politica,705650/mulheres-se-unem-nas-redes-contra-bolsonaro.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:16 - 13/09/2018", "titulo": "Com grupo no Facebook, mulheres se unem nas redes contra Bolsonaro", "descricao": "Grupo criado na internet re\u00fane, em poucos dias, 1,5% das eleitoras aptas a votar e organiza atos em S\u00e3o Paulo e no Rio\n"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/OyXyUVhsdRolKROnQOyCcyDkZvY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705370/20180911232933838840e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705370/20180911232933838840e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/12/interna_ciencia_saude,705370/empurrao-genetico-tornou-o-homem-eximio-corredor-de-longas-distancias.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 12/09/2018", "titulo": "Empurr\u00e3o gen\u00e9tico tornou o homem ex\u00edmio corredor de longas dist\u00e2ncias", "descricao": "A perda funcional de um gene pode ter transformado o homem em um dos melhores corredores de longa dist\u00e2ncia do reino animal, segundo pesquisadores americanos. Mudan\u00e7a se deu quando nossos ancestrais mudaram das florestas para as savanas"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/NSdFK9rOti-mP5hnJOlV_-ZOqLo=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705616/20180913004907811127o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705616/20180913004907811127o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/09/13/interna_ciencia_saude,705616/numero-de-casos-da-cancer-seguem-aumentando-em-funcao-do-envelheciment.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 13/09/2018", "titulo": "N\u00famero de casos da c\u00e2ncer seguem aumentando em fun\u00e7\u00e3o do envelhecimento ", "descricao": "Casos da doen\u00e7a seguem aumentando em fun\u00e7\u00e3o do envelhecimento e do aumento populacional, mostra relat\u00f3rio da OMS. Ag\u00eancia estima que um em cada cinco homens e uma em cada seis mulheres v\u00e3o desenvolver um tumor oncol\u00f3gico "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/TDjbtuBKs9N3XjijOv9ugXMOawE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705537/20180912165750899615a.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705537/20180912165750899615a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705537/exposicao-recria-universo-de-caio-fernando-abreu.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "07:18 - 13/09/2018", "titulo": "Exposi\u00e7\u00e3o recria universo de Caio Fernando Abreu", "descricao": "Mostra no Museu Nacional prop\u00f5e mergulho na obra do autor"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ugkST-hmfrDwytlVCbdADg1r6nY=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705944/20180914134441382853o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705944/20180914134441382853o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705944/toffoli-discute-com-maia-financiamento-de-campanha-feminina-e-aborto.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:55 - 14/09/2018", "titulo": "Toffoli discute com Maia financiamento de campanha feminina e aborto", "descricao": "Al\u00e9m disso, os presidentes do STF e da C\u00e2mara conversaram sobre a a cassa\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de mandatos de parlamentares condenados "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/w4GRlVQEkMgGwnPfFpGItlPQLEU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/04/703920/20180904143110773474u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/04/703920/20180904143110773474u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/04/interna-brasil,703920/dizer-que-pobreza-causa-criminalidade-e-falacia-diz-pesquisador.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "14:28 - 04/09/2018", "titulo": "\"Dizer que pobreza causa criminalidade \u00e9 fal\u00e1cia\", diz pesquisador", "descricao": "Pery Shikida, especialista em economia do crime, lan\u00e7ou diversos livros e artigos cient\u00edficos sobre como o crime organizado se estrutura e atrai novos integrantes"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/7-fScGcXqnSQxcNOA6OUTtpnRz0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/11/705094/20180910224805529176o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/11/705094/20180910224805529176o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/11/interna_cidadesdf,705094/conheca-as-11-maiores-feiras-do-df-onde-se-pode-encontrar-de-tudo.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 11/09/2018", "titulo": "Conhe\u00e7a as 11 maiores feiras do DF, onde se pode encontrar de tudo um pouco", "descricao": "Entre bancas e barracas, atuam 15 mil feirantes, cerca 6 mil homens e 9 mil mulheres"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ljSi7uVOi35nqAGLtZL1iWCWnUg=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705790/20180913182121743964u.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705790/20180913182121743964u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705790/principio-de-incendio-esvazia-predio-no-setor-de-radio-e-tv-sul.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "18:20 - 13/09/2018", "titulo": "Princ\u00edpio de inc\u00eandio esvazia pr\u00e9dio no Setor de R\u00e1dio e TV Sul", "descricao": "O fogo atingiu o primeiro andar do Edif\u00edcio Assis Chateaubriand. As causas ser\u00e3o determinadas em 30 dias"}, {"categoria": null, "imagem": null, "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2010/03/05/interna_ciencia_saude,177633/pessoas-com-taxa-de-glicemia-entre-o-limite-normal-e-o-do-diabetes-melito-ignoram-os-cuidados-necessarios-para-evitar-a-doenca.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 05/03/2010", "titulo": "Pessoas com taxa de glicemia entre o limite normal e o do diabetes melito ignoram os cuidados necess\u00e1rios para evitar a doen\u00e7a", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/5IhzOg9GvjDwqpZAFW6T70TdcZA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/27/676651/20180427104410693772u.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/27/676651/20180427104410693772u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/04/27/internas_economia,676651/descontos-indevidos-na-aposenadoria.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 27/04/2018", "titulo": "Aposentados denunciam ao INSS descontos indevidos na remunera\u00e7\u00e3o mensal", "descricao": "Para especialistas, pagamentos s\u00f3 podem ser feitos se houver autoriza\u00e7\u00e3o por escrito. Fora disso, \u00e9 fraude"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/cGyv3okIxV8sUvNd0uMAsvQLAew=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/03/685775/20180603101655244243o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/03/685775/20180603101655244243o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/06/03/interna_mundo,685775/entenda-por-que-a-nicaragua-enfrenta-a-mais-grave-crise-da-historia.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "10:07 - 03/06/2018", "titulo": "Entenda por que a Nicar\u00e1gua enfrenta a mais grave crise da hist\u00f3ria do pa\u00eds", "descricao": "Acossado por uma onda de protestos, o presidente Daniel Ortega, ex-guerrilheiro nos anos 1970, intensifica a repress\u00e3o contra a sociedade civil"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/nXyfyghRDZ46G5MZINDwvkbqNrU=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/17/695595/20180717213538260592i.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/17/695595/20180717213538260592i.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/07/17/interna_cidadesdf,695595/casa-de-massagem-sensual-e-fechada-pela-policia-civil.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "21:30 - 17/07/2018", "titulo": "Casa de massagem \"sensual\" \u00e9 fechada pela Pol\u00edcia Civil na Asa Sul", "descricao": "O espa\u00e7o funcionava na 413 Sul, como uma suposta empresa de cobran\u00e7a, representa\u00e7\u00e3o comercial e telemarketing. Agentes chegaram at\u00e9 o local ap\u00f3s den\u00fancia an\u00f4nima"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/7grU7JUdVSZUuYwRAEu3r1C5nO4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/27/702171/20180827135251558325i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/27/702171/20180827135251558325i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/08/27/interna_cidadesdf,702171/vitima-de-feminicidio-teve-pedido-de-protecao-negado-pela-justica.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "16:47 - 27/08/2018", "titulo": "V\u00edtima de feminic\u00eddio teve pedido de prote\u00e7\u00e3o negado pela Justi\u00e7a", "descricao": "Maria Regina Ara\u00fajo foi assassinada no domingo pelo marido, segundo testemunhas. Amigos acreditam que crime foi premeditado"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/X13fDjZRwt9xTZAlKPQYmZh6-5g=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705667/20180913105548102975u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705667/20180913105548102975u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705667/homem-e-detido-por-racismo-contra-caixa-de-supermercado-na-402-sul.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "10:55 - 13/09/2018", "titulo": "Homem \u00e9 detido ap\u00f3s chamar caixa de supermercado de 'negra incompetente'", "descricao": "Esta \u00e9 a segunda vez que o mesmo homem \u00e9 acusado de inj\u00faria racial"}, {"categoria": null, "imagem": null, "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2011/10/20/interna_ciencia_saude,274726/conheca-as-classificacoes-da-tabela-de-qi.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 20/10/2011", "titulo": "Conhe\u00e7a as classifica\u00e7\u00f5es da tabela de QI", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/DVRNh-1OJxpTW1AOcXH9gdLcyN0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705552/20180912181618898477a.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/12/705552/20180912181618898477a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/12/internas_economia,705552/com-aval-do-proximo-presidente-reforma-da-previdencia-votada-em-2018.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:16 - 12/09/2018", "titulo": "Com aval do pr\u00f3ximo presidente, reforma da Previd\u00eancia ser\u00e1 votada em 2018", "descricao": "Segundo o ministro da Fazenda, Eduardo Guardia, o tema ser\u00e1 um adianto para o presidente eleito"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/I5TsSgw8bh6Y_OprSjYiyQ66um0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704442/20180906180201445924o.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/06/704442/20180906180201445924o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/06/interna_politica,704442/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-publico-em-juiz-de-fora-mg-nesta-q.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:13 - 06/09/2018", "titulo": "Bolsonaro \u00e9 esfaqueado no abdome, tem hemorragia e precisa ser operado", "descricao": "O candidato fazia campanha no centro da cidade quando foi atacado por um homem, identificado e preso pela Pol\u00edcia Federal minutos depois"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/HsLdIqghJO9LWlEYJpVbUR2Qynw=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/07/704653/20180907181627227102i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/07/704653/20180907181627227102i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/07/interna_politica,704653/esfaqueador-de-bolsonaro-pode-pegar-ate-20-anos-de-prisao.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:04 - 07/09/2018", "titulo": "Esfaqueador de Bolsonaro pode pegar at\u00e9 20 anos de pris\u00e3o ", "descricao": "A Lei de Seguran\u00e7a Nacional tem artigo que trata expressamente sobre casos assim "}, {"categoria": "Encontro com o Chef", "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/YTeDUcMO80rhv-rroRVfKyKfOW4=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704421/20180906144834135122u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/09/704421/20180906144834135122u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2018/09/09/interna_revista_correio,704421/chefs-do-bier-fass-contam-suas-historias-e-ensinam-uma-receita.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 09/09/2018", "titulo": "Chefs seguem os passos dos pais", "descricao": "Dois irm\u00e3os tocam, com criatividade, tradicional restaurante \u00e0 beira do Lago Parano\u00e1. Aprenda com eles a fazer um fil\u00e9 de peixe ao molho bisque com risoto de frutos do mar"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/HU5rCVj_sh3bnC6I7uLUH5O1gHk=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/15/700455/20180815163538381376e.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/15/700455/20180815163538381376e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/08/15/interna_diversao_arte,700455/multishow-transmite-shows-do-na-praia-em-brasilia.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "17:00 - 15/08/2018", "titulo": "Shows do Na Praia ser\u00e3o transmitidos ao vivo pelo canal Multishow", "descricao": "Emissora vai transmitir ao vivo os shows de Henrique & Juliano e Kevinho, no s\u00e1bado (18/8), e de Anitta e L\u00e9o Santana em 1\u00ba de setembro "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/ExLX6iTD8pAPa80io81UlWj2XqE=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705937/20180914122207195739i.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705937/20180914122207195739i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705937/programacao-do-festival-de-brasilia-do-cinema-brasileiro.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "12:21 - 14/09/2018", "titulo": "Festival de Bras\u00edlia do Cinema Brasileiro come\u00e7a com document\u00e1rio", "descricao": "Mostra competitiva da 51\u00aa edi\u00e7\u00e3o do evento come\u00e7a s\u00e1bado (15/9), com 'Los silencios'"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/S4Y2ifz2Za2YYbGW51o22bFy7tc=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705615/20180913003950964646o.JPG", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705615/20180913003950964646o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/13/interna_politica,705615/carmen-lucia-deixa-o-comando-do-stf-em-epoca-de-protagonismo-da-justic.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 13/09/2018", "titulo": "C\u00e1rmen L\u00facia deixa o comando do STF em \u00e9poca de protagonismo da Justi\u00e7a ", "descricao": "C\u00e1rmen L\u00facia deixa a presid\u00eancia do Supremo Tribunal Federal, depois de dois anos de mandato, passando o bast\u00e3o para o ministro Dias Toffoli, que assume em per\u00edodo de grande influ\u00eancia do Judici\u00e1rio na pol\u00edtica "}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/YdhcEXlzRfdkSlQieD2UIfHI0rA=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705761/20180913160604900495u.jpg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/13/705761/20180913160604900495u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/13/interna_politica,705761/entenda-como-e-a-cirurgia-de-emergencia-no-intestino-de-jair-bolsonaro.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:12 - 13/09/2018", "titulo": "Entenda como \u00e9 a cirurgia de emerg\u00eancia no intestino de Jair Bolsonaro", "descricao": "O <b>Correio</b> conversou com especialistas para entender o procedimento e explicar o que pode ter causado essa obstru\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem_330x220": "https://i.correiobraziliense.com.br/44w6tp5gz8HFuFG-SvRrZLeo1F0=/330x220/smart/filters:format(jpg)/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705934/20180914124406880007a.jpeg", "imagem": "https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705934/20180914124406880007a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705934/apos-declaracoes-de-mourao-marina-exalta-democracia.shtml", "origem": "analytics", "v": 2, "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:05 - 14/09/2018", "titulo": "Em Taguatinga, Marina exalta democracia ap\u00f3s declara\u00e7\u00f5es de Mour\u00e3o", "descricao": "Vice de Jair Bolsonaro (PSL) afirmou que uma Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o precisa ser feita por eleitos pelo povo"}]};
</script>

   
       <script type="text/javascript">
  window._taboola = window._taboola || [];
  if(location.href.match(/html$/)){
  	_taboola.push({article:'auto'});
  }else{
	_taboola.push({home:'auto'});
  }
  !function (e, f, u, i) {
    if (!document.getElementById(i)){
      e.async = 1;
      e.src = u;
      e.id = i;
      f.parentNode.insertBefore(e, f);
    }
  }(document.createElement('script'),
  document.getElementsByTagName('script')[0],
  '//cdn.taboola.com/libtrc/diariosassociados-correiobraziliense/loader.js',
  'tb_loader_script');
</script>
   

   
       <link rel="stylesheet" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/correiobraziliense/cb-style.css">
<!--<link rel="stylesheet" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/correiobraziliense/cb-style-nomediaquery.css">-->
   

  <!-- Begin comScore Tag -->
	    <script>
		var _comscore = _comscore || [];
		_comscore.push({ c1: "2", c2: "16568375" });
		(function() {
		    var s = document.createElement("script"), el = document.getElementsByTagName("script")[0]; s.async = true;
		    s.src = (document.location.protocol == "https:" ? "https://sb" : "http://b") + ".scorecardresearch.com/beacon.js";
		    el.parentNode.insertBefore(s, el);
		})();
	    </script>
	    <noscript>
		<img src="https://sb.scorecardresearch.com/p?c1=2&amp;c2=16568375&amp;cv=2.0&amp;cj=1" />
	    </noscript>
  <!-- End comScore Tag -->
  <script src="https://js2.correiobraziliense.com.br/cb/analytics.js"></script>
  <link rel="preload" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/cb/fonts/roboto-regular.woff2" as="font" type="font/woff2" crossorigin />
  <link rel="preload" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/cb/fonts/merriweather.woff2" as="font" type="font/woff2" crossorigin />
  
    <script type="text/javascript">var BASEXJ = "https://app2.correiobraziliense.com.br/";
var BASEDX = "https://app2.correiobraziliense.com.br/";
</script>
  
  <!-- Google Tag Manager 
  <script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
  new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
  j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
  'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
  })(window,document,'script','dataLayer','GTM-PX4JSCW');</script>
  <!-- End Google Tag Manager -->
</head>
  <body>
  <!-- Google Tag Manager (noscript) 
  <noscript><iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-PX4JSCW"
  height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
  <!-- End Google Tag Manager (noscript) -->
    
    <nav class="nav-side hidden-print" id="js-nav-side">
        
            
                <div class="nav-side__container">
                    <div class="nav-side__initial">
                        <ul class="list-unstyled">
                            
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/cidades---df/"
    data-nav-show="cidades"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Cidades')"
    title="Cidades">
                                        Cidades
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/politica/"
    data-nav-show="poltica"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Política')"
    title="Política">
                                        Política
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/brasil/"
    data-nav-show="brasil"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Brasil')"
    title="Brasil">
                                        Brasil
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/economia/"
    data-nav-show="economia"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Economia')"
    title="Economia">
                                        Economia
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/mundo/"
    data-nav-show="mundo"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Mundo')"
    title="Mundo">
                                        Mundo
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/diversao-e-arte/"
    data-nav-show="diversoearte"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Diversão e Arte')"
    title="Diversão e Arte">
                                        Diversão e Arte
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.df.superesportes.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="esportes"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Esportes')"
    title="Esportes">
                                        Esportes
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/ciencia-e-saude/"
    data-nav-show="cinciaesade"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Ciência e Saúde')"
    title="Ciência e Saúde">
                                        Ciência e Saúde
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/euestudante/" target="_blank"
    data-nav-show="euestudante"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Eu, Estudante')"
    title="Eu, Estudante">
                                        Eu, Estudante
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://concursos.correioweb.com.br/"
    data-nav-show="concursos"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Concursos')"
    title="Concursos">
                                        Concursos
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                        </ul>
                    </div>
                </div>
            
        
        
            
                <div class="nav-side__container">
                    <div class="nav-side__initial">
                        <ul class="list-unstyled">
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/tecnologia/"
    data-nav-show="tecnologia"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Tecnologia')"
    title="Tecnologia">
                                        Tecnologia
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/turismo/"
    data-nav-show="turismo"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Turismo')"
    title="Turismo">
                                        Turismo
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.classificadoscb.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="classificados"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Classificados')"
    title="Classificados">
                                        Classificados
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://correiobraziliense.lugarcerto.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="imveis"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Imóveis')"
    title="Imóveis">
                                        Imóveis
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://correiobraziliense.vrum.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="veculos"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Veículos')"
    title="Veículos">
                                        Veículos
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://concursos.correioweb.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="concursos"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Concursos')"
    title="Concursos">
                                        Concursos
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://df.divirtasemais.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="divirtase"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Divirta-se')"
    title="Divirta-se">
                                        Divirta-se
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/revista-do-correio/"
    data-nav-show="revistadocorreio"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Revista do Correio')"
    title="Revista do Correio">
                                        Revista do Correio
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                        </ul>
                    </div>
                </div>
            
        
        
            
                <div class="nav-side__container">
                    <div class="nav-side__initial">
                        <ul class="list-unstyled">
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    <div class="dropdown">
                                        <div class="dropdown-menu small">
                                            <div class="nav-side__initial">
                                                <ul class="levels list-unstyled">
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/ciclovias-em-busca-de-uma-cidade/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Sustentabilidade')"
    title="Sustentabilidade">
                                                               
                                                                   Sustentabilidade
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/igrejas-de-brasilia-a-fe-vista-do-alto" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'A fé vista do alto')"
    title="A fé vista do alto">
                                                               
                                                                   A fé vista do alto
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/cesio137/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Césio 137')"
    title="Césio 137">
                                                               
                                                                   Césio 137
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/passaporte-para-o-segredo-10-dias-na-coreia-do-norte" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Passaporte para o segredo')"
    title="Passaporte para o segredo">
                                                               
                                                                   Passaporte para o segredo
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/escolhaaescola/2017/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Escolha a Escola')"
    title="Escolha a Escola">
                                                               
                                                                   Escolha a Escola
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiodebate/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Debate')"
    title="Correio Debate">
                                                               
                                                                   Correio Debate
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiotalks/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Talks')"
    title="Correio Talks">
                                                               
                                                                   Correio Talks
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/summit/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Summit')"
    title="Correio Summit">
                                                               
                                                                   Correio Summit
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                </ul>
                                            </div>
                                        </div>
                                    </div>
                                    <a class="txt-gray p-8"
    data-nav-show="especiais"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Especiais')"
    title="Especiais">
                                        Especiais
                                        <i
    class="sprite-nav-arrow-right nav-arrow"></i>
                                    </a>
                                </li>
                                <li
    class="nav-subitem collapse"
    data-nav-content="especiais">
                                    <div class="nav-side__initial">
                                        <ul class="list-unstyled">
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/ciclovias-em-busca-de-uma-cidade/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Sustentabilidade')"
    title="Sustentabilidade">Sustentabilidade</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/igrejas-de-brasilia-a-fe-vista-do-alto" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'A fé vista do alto')"
    title="A fé vista do alto">A fé vista do alto</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/cesio137/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Césio 137')"
    title="Césio 137">Césio 137</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/passaporte-para-o-segredo-10-dias-na-coreia-do-norte" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Passaporte para o segredo')"
    title="Passaporte para o segredo">Passaporte para o segredo</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/escolhaaescola/2017/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Escolha a Escola')"
    title="Escolha a Escola">Escolha a Escola</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiodebate/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Debate')"
    title="Correio Debate">Correio Debate</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiotalks/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Talks')"
    title="Correio Talks">Correio Talks</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/summit/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Summit')"
    title="Correio Summit">Correio Summit</a>
                                                </li>
                                            
                                        </ul>
                                    </div>
                                </li>
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/fotos/"
    data-nav-show="fotos"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Fotos')"
    title="Fotos">
                                        Fotos
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/blogs/"
    data-nav-show="blogs"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Blogs')"
    title="Blogs">
                                        Blogs
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                        </ul>
                    </div>
                </div>
            
        
        
            
                <div class="nav-side__container">
                    <div class="nav-side__initial">
                        <ul class="list-unstyled">
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://assine.correiobraziliense.net.br/" target="_blank"
    data-nav-show="assinej"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Assine Já')"
    title="Assine Já">
                                        Assine Já
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.cbdigital.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="correiodigital"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Digital')"
    title="Correio Digital">
                                        Correio Digital
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://buscacb.correiobraziliense.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="buscacb"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Busca CB')"
    title="Busca CB">
                                        Busca CB
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://clubedoassinante.correiobraziliense.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="clubedoassinante"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Clube do Assinante')"
    title="Clube do Assinante">
                                        Clube do Assinante
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.diariosassociados.com.br/tabeladeprecos/" target="_blank"
    data-nav-show="anuncie"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Anuncie')"
    title="Anuncie">
                                        Anuncie
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/fale-conosco/"
    data-nav-show="falecomocorreio"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Fale com o Correio')"
    title="Fale com o Correio">
                                        Fale com o Correio
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/expediente/"
    data-nav-show="expediente"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Expediente')"
    title="Expediente">
                                        Expediente
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                        </ul>
                    </div>
                </div>
            
        
    </nav>
    <div class="nav-side-wrapper" id="js-nav-side-wrapper"></div>


<nav class="nav-sup">
  <div class="container">
    <div class="p-5">
      <ul class="m-0 p-0 pull-right">
        <li><a href="https://assine.correiobraziliense.net.br/" target="_blank" title="Assine">Assine</a></li>
        <li><a href="http://impresso.correioweb.com.br/" target="_blank" title="CB Impresso">CB Impresso</a></li>
        <li><a href="http://www.cbdigital.com.br/" target="_blank" title="Correio Digital">Correio Digital</a></li>
        <li><a href="http://buscacb.correiobraziliense.com.br/" target="_blank" title="Busca CB">Busca CB</a></li>
        <li><a href="http://clubedoassinante.correiobraziliense.com.br/" target="_blank" title="Clube do Assinante">Clube do Assinante</a></li>
        <li><a href="http://www.diariosassociados.com.br/tabeladeprecos/" target="_blank" title="Anuncie">Anuncie</a></li>
        <li><a href="https://www.correiobraziliense.com.br/fale-conosco/" title="Contato">Contato</a></li>
        <li><a href="https://www.correiobraziliense.com.br/expediente/" target="_blank" title="Expediente">Expediente</a></li>
      </ul>
    </div>
  </div>
</nav>

    <header class="hidden-print header-fixed js-header-fix">
      <nav class="nav-main pt-8 pb-8 pt-xs-7 pb-xs-7">
        <div class="container">
          <input id="search-show" type="checkbox">
<button class="btn-sessions btn btn-default btn-text-small mr-10 pl-xs-9 pr-xs-9"
        id="js-btn-nav-side">
    <i class="icon-menu-sessions pull-left">
        <span class="icon-menu-sessions__bar"></span>
        <span class="icon-menu-sessions__bar"></span>
        <span class="icon-menu-sessions__bar"></span>
    </i>
    <span class="hidden-xs info pull-right">Seções</span>
</button>

<input class="txt-search txt-search-border txt-search-less-border-right" id="txt-search-header" type="search">
<button class="btn btn-search btn-default btn-text-small pl-0 pr-0 pt-7 pb-7 pt-xs-7 pb-xs-7 mr-10"
        id="btn-search-header"
        title="Encontre no Correio Braziliense">
    <i class="center-block sprite-search"></i>
</button>

    
        
            <a class="logo hidden d-xs-block d-sm-block"
               href="https://www.correiobraziliense.com.br/ "
               title="Correio Braziliense">
               <i class="sprite-logo-cb-full hidden-xs"></i>
               <i class="sprite-logo-cb-full-mobile visible-xs-inline-block"></i>
                
            </a>
        
    

    
        
            <ul class="hidden-content-inscroll list-inline mb-0 breadcrumb-header centered hidden-sm hidden-xs">
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/cidades---df/"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Cidades')"
                       title="Cidades">
                        <strong>Cidades</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/politica/"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Política')"
                       title="Política">
                        <strong>Política</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/brasil/"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Brasil')"
                       title="Brasil">
                        <strong>Brasil</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/economia/"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Economia')"
                       title="Economia">
                        <strong>Economia</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/mundo/"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Mundo')"
                       title="Mundo">
                        <strong>Mundo</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/diversao-e-arte/"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Diversão e Arte')"
                       title="Diversão e Arte">
                        <strong>Diversão e Arte</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="https://www.df.superesportes.com.br/" target="_blank"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Esportes')"
                       title="Esportes">
                        <strong>Esportes</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/ciencia-e-saude/"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Ciência e Saúde')"
                       title="Ciência e Saúde">
                        <strong>Ciência e Saúde</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/euestudante/" target="_blank"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Eu, Estudante')"
                       title="Eu, Estudante">
                        <strong>Eu, Estudante</strong>
                    </a>
                </li>
                <li>
                    <a class="h6 m-0 txt-gray-base text-nowrap pr-10 pl-10"
                       href="http://concursos.correioweb.com.br/"
                       onclick="eventoGA('clique menu', 'principal', 'Concursos')"
                       title="Concursos">
                        <strong>Concursos</strong>
                    </a>
                </li>
            </ul>
        
    


<div class="pull-right ml-7 hidden-sm hidden-xs">
    
        <a href="javascript:void(0)"
           class="btn btn-whatsapp btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8"
           title="Whatsapp (61) 99256-3846">
            
            <span class="txt-theme-3 desc-item">(61) 99256-3846</span>
            <i class="center-block sprite-whatsapp"></i>
        </a>
    
    
        <a href="http://www.facebook.com/correiobraziliense"
           class="btn btn-facebook btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8"
           title="Facebook">
            
            
            <i class="center-block mt-3 sprite-facebook"></i>
        </a>
    
    
        <a href="http://twitter.com/@correio"
           class="btn btn-twitter btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8"
           title="Twitter">
            
            
            <i class="center-block mt-4 sprite-twitter"></i>
        </a>
    
    
        <a href="http://instagram.com/correio.braziliense" target="_blank"
           class="btn btn-instagram btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-7"
           title="Instagram">
            
            
            <i class="center-block sprite-instagram"></i>
        </a>
    
    
        <a href="http://www.youtube.com/channel/UC9GuT3tWx7WfY-5ZOC8kd1Q?sub_confirmation=1" target="_blank"
           class="btn btn-youtube btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-10"
           title="Youtube">
            
            
            <i class="center-block sprite-youtube"></i>
        </a>
    
</div>

        </div>
      </nav>
    </header>
    <main class="with-header-fix">
      <section class="header-section pt-10 pb-7 mb-3 hidden-xs hidden-sm">
        <div class="container">
            <div class="row header-logo-home">
              <div class="logo-home mt-5">
    <h1 class="h6 m-0 text-center">
        <span class="sr-only">Correio Braziliense</span>
        <a href="https://www.correiobraziliense.com.br/ "
           title="Correio Braziliense">
            <i class="sprite-logo-cb-full logo-large mb-12 sprite-block"></i>
        </a>
    </h1>
    <h5 class="text-center d-block m-0">
    <small class="txt-theme-3">
        <span class="hidden-md">
            <strong>Brasília, Distrito Federal, </strong>
            <strong>sexta, 14 de setembro de 2018 </strong>
        </span>
        <span>
            
            
            
        </span>
    </small>
    </h5>
</div>


            </div>
        </div>
      </section>
      <section class="bg-gray-extra pt-10">
        <div class="container">
          
<small class="hidden-print txt-no-serif">Publicidade</small>
<div class="ads hidden-print ads__with-bg">
    <div id='cb-publicidade-rasgado-1' class="margin-top-20 margin-bottom-20 clearfix publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-rasgado-1',[728,90],[[[0, 0],[300,100]],[[340, 0],[[320,100],[300,100]]],[[488, 0], [[468, 60],[300,100]]],[[748, 0], [728, 90]],[[992, 0], [[728,90],[970,90],[970,250],[980,250]]]],false);
    </script>
</div>
</div>

    
        
            <div class="row mt-10" data-tb-region="hardnews destaque">
                <div class="col-md-10 col-md-offset-1">
                    <div class="row jumbotron-row">
                        
                              

                                    
                                  

                                  <div data-tb-region-item
    class="col-md-6 mb-16 col-xs-12" opencolunm="0">

                                    <div
    class="jumbotron jumbotron-inverse   max jumbotron-default mb-0 jumbotron-clickable js-jumbotron-clickable">

                                        

                                          
                                                    
                                            <div
    class="jumbotron-photo" 
    style="background-image:url('https://i.correiobraziliense.com.br/LE4ic1w5gbKxziqHn45TRTSq3LQ=/520x405/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914120941955227i.jpg')"
    role="img"><a href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705922/brasil-fica-estagnado-no-ranking-do-idh-e-ocupa-79-colocacao-entre-18.shtml"
                  class="link-img"
                  title="Brasil fica estagnado no ranking do IDH e ocupa 79ª colocação entre 189 países - foto:Ed Alves/CB/D.A Press"></a></div>
                                                

                                          
                                                
                                                
                                                <div class='jumbotron-call-full col-md-12 col-xs-12'><div class='jumbotron-call-content-bottom'>
                                                
                                                
                                                
                                                    
                                                
                                                

                                          <div
    class="jumbotron-categorie">
                                              
                                              <span
    class="h6 txt-theme-1 mt-xs-15 mb-xs-0 d-xs-block">
                                                  <strong>ÍNDICE DA ONU </strong>
                                              </span>
                                          </div>

                                          <h2
    class="txt-serif mt-0 txt-bold">Brasil fica estagnado no ranking do IDH e ocupa 79ª colocação entre 189 países</h2>
                                          <h4
    class="txt-gray mb-0"> </h4>
                                              <span
    class="d-block mt-10 mb-10 jumbotron-social">
                                                  <a
    class="mr-10" data-share="popup" target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705922/brasil-fica-estagnado-no-ranking-do-idh-e-ocupa-79-colocacao-entre-18.shtml">
                                                      <i class="sprite-facebook-box"></i>
                                                  </a>
                                                  <a
    class="mr-10" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705922/brasil-fica-estagnado-no-ranking-do-idh-e-ocupa-79-colocacao-entre-18.shtml&text=Brasil fica estagnado no ranking do IDH e ocupa 79ª colocação entre 189 países">
                                                      <i class="sprite-twitter-box"></i>
                                                  </a>
                                              </span>

                                          <div class="">




                                          </div>

                                          <a
    class="jumbotron-default-link"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705922/brasil-fica-estagnado-no-ranking-do-idh-e-ocupa-79-colocacao-entre-18.shtml"
    title="Brasil fica estagnado no ranking do IDH e ocupa 79ª colocação entre 189 países - foto:Ed Alves/CB/D.A Press"></a>
                                          
                                          

                                          
                                          </div></div>
                                        
                                    </div>
                                </div>
                          
                      
                        
                              

                                    
                                  

                                  <div data-tb-region-item
    class="col-md-6 mb-16 col-xs-12" opencolunm="0">

                                    <div
    class="jumbotron jumbotron-inverse   max jumbotron-default mb-0 jumbotron-clickable js-jumbotron-clickable">

                                        

                                          
                                                    
                                            <div
    class="jumbotron-photo" 
    style="background-image:url('https://i.correiobraziliense.com.br/ehs6uhJcWpQh9EsuLtvXO2P93gw=/520x405/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914113534921643e.jpeg')"
    role="img"><a href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705913/marina-silva-toma-cafe-em-taguatinga-e-fara-caminhada-no-taguacenter.shtml"
                  class="link-img"
                  title="Marina Silva toma café em comércio local e faz caminhada no Taguacenter   - foto:Marcelo Fereira/. CB/D.A Press"></a></div>
                                                

                                          
                                                
                                                
                                                <div class='jumbotron-call-full col-md-12 col-xs-12'><div class='jumbotron-call-content-bottom'>
                                                
                                                
                                                
                                                    
                                                
                                                

                                          <div
    class="jumbotron-categorie">
                                              
                                              <span
    class="h6 txt-theme-1 mt-xs-15 mb-xs-0 d-xs-block">
                                                  <strong>ELEIÇÕES </strong>
                                              </span>
                                          </div>

                                          <h2
    class="txt-serif mt-0 txt-bold">Marina Silva toma café em comércio local e faz caminhada no Taguacenter  </h2>
                                          <h4
    class="txt-gray mb-0"> </h4>
                                              <span
    class="d-block mt-10 mb-10 jumbotron-social">
                                                  <a
    class="mr-10" data-share="popup" target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705913/marina-silva-toma-cafe-em-taguatinga-e-fara-caminhada-no-taguacenter.shtml">
                                                      <i class="sprite-facebook-box"></i>
                                                  </a>
                                                  <a
    class="mr-10" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705913/marina-silva-toma-cafe-em-taguatinga-e-fara-caminhada-no-taguacenter.shtml&text=Marina Silva toma café em comércio local e faz caminhada no Taguacenter  ">
                                                      <i class="sprite-twitter-box"></i>
                                                  </a>
                                              </span>

                                          <div class="">




                                          </div>

                                          <a
    class="jumbotron-default-link"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705913/marina-silva-toma-cafe-em-taguatinga-e-fara-caminhada-no-taguacenter.shtml"
    title="Marina Silva toma café em comércio local e faz caminhada no Taguacenter   - foto:Marcelo Fereira/. CB/D.A Press"></a>
                                          <ul
    class="list-unstyled list-with-divider mb-0">
                                                  <li
    class="mb-5">
                                                      <a
    class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705938/eu-sou-favoravel-as-cotas-diz-meirelles-em-faculdade-particular-do.shtml"
    title="'Eu sou favorável às cotas', diz Meirelles em faculdade particular do DF">
                                                          <i class="accessory-right sprite-list mt-5 mr-12 pull-left"></i>
                                                          <span
    class="txt-underline h6 m-0">'Eu sou favorável às cotas', diz Meirelles em faculdade particular do DF</span>
                                                      </a>
                                                  </li>
                                              </ul>
                                          

                                          
                                          </div></div>
                                        
                                    </div>
                                </div>
                          
                      
                    </div>
                </div>
            </div>
            <hr class="gray-light mt-0 mb-0">
        
    


        </div>
      </section>
      


    
        
    




<script type="text/javascript">
if(window.top.edicao){
    window.top.edicao.frameElement.onload = function(e){
        window.top.edicao.window.loadPortletHtml && (function(wind){
            wind.loadPortletHtml(1);

            wind.pupuleDestaque = function(dados,target){
                diagramar = {}

                if(dados.res.length == 1){
                    destaque = JSON.parse(dados.res[0].serialized);
                    diagramar['categoria'] = destaque.dados.titulo_categoria;
                    diagramar['titulo'] = destaque.dados.destaque[0].titulo || destaque.dados.titulo;
                    diagramar['descricao'] = destaque.dados.destaque[0].descricao || destaque.dados.descricao;
                    diagramar['imagem'] = destaque.dados.destaque[0].img;
                    diagramar['credito'] = '';

                    if(!diagramar['imagem'] && destaque.dados.foto.length > 0){
                        diagramar['imagem'] = destaque.dados.foto[0].arquivo;
                        diagramar['credito'] = destaque.dados.foto[0].credito;
                    }

                    for(attr in diagramar){
                        wind.tipolink.envitem.querySelector('[name="'+attr+'"]').value = diagramar[attr];
                    }


                    var image = {};

                    image.target = wind.tipolink.envitem.querySelector('[name="imagem"]').parentNode.getAttribute('target');

                    image.id = diagramar['imagem'];

                    wind.$.getJSON('/apps,62,43/geturlbyfile',{'url':diagramar['imagem']},function(data){
                        if(data.ok){
                            data.ok = wind.JSON.parse(data.ok);
                            image.url = data.ok.url;
                            image.id = data.ok.id;
                            urlimage = image.url + image.id
                        }else{
                            urlimage = diagramar['imagem'];
                        }
                        wind.inserirArquivo(image.target, [], image.id, 'img', urlimage, urlimage);
                    });
                }
                wind.loadPortletHtml(1);
            }

            wind.getDestaque = function(link_objec, titulo) {
                console.log(link_objec);
                var app = wind.document.querySelector('select[id="sel_tp_app"] option:checked').value;
                dados = {id_site:link_objec.modulo.id_site_origem,
                        id_treeapp:link_objec.modulo.id_tree_origem,
                        aplicativo:app,
                        text:wind.trataFrs(titulo),
                        utext:wind.trataFrsu(titulo),
                        limit:1,
                        offset:0,
                        json:1}
                wind.$.getJSON('/portal/getSearchConteudo',dados , wind.pupuleDestaque);
            }

            wind.tipolink.OriginalCancel = wind.tipolink.cancel;
            wind.tipolink.cancel = function(){
                this.OriginalCancel();
                if(this.id_campo){
                    link_field = wind.document.querySelector('input[id="'+this.id_campo+'"]');
                    link_objec = JSON.parse(atob(link_field.getAttribute('jtext')));
                    this.envitem = link_field.parentNode.parentNode.parentNode;
                    link_field.value.indexOf('App::') != -1 && wind.getDestaque(link_objec, link_field.value.replace('App::',''));
                }
            }

        })(window.top.edicao.window)
    }
}
</script>

      <section>
        <div class="container">
          <div class="row">
            
    <div class="col-md-6">
        
            <div class="row"
                 data-tb-region="hardnews bloco 1">
                
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705911/bolsonaro-deve-reiniciar-tratamento-de-fisioterapia-diz-hospital.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Bolsonaro deve reiniciar tratamento de fisioterapia">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>APÓS CIRURGIA </strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        <i class="accessory-right sprite-list-box"></i>
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/N8QwILGu8XUokBfAwVx2MHIqlJU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914115453847545a.jpg"
    alt="Bolsonaro deve reiniciar tratamento de fisioterapia" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705911/bolsonaro-deve-reiniciar-tratamento-de-fisioterapia-diz-hospital.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705911/bolsonaro-deve-reiniciar-tratamento-de-fisioterapia-diz-hospital.shtml&text=Bolsonaro deve reiniciar tratamento de fisioterapia">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705911/bolsonaro-deve-reiniciar-tratamento-de-fisioterapia-diz-hospital.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Bolsonaro deve reiniciar tratamento de fisioterapia">Bolsonaro deve reiniciar tratamento de fisioterapia</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705897/eleitor-que-fizer-enquete-em-redes-sociais-pode-ser-multado-em-r-329.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="Enquete em redes sociais pode dar multa de até R$ 329 mil ">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>REGRAS</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/ZkurAXI8nXB9uXMPbrssyuFVaJI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914130311928410i.jpg"
    alt="Enquete em redes sociais pode dar multa de até R$ 329 mil " />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705897/eleitor-que-fizer-enquete-em-redes-sociais-pode-ser-multado-em-r-329.shtml" target="_blank">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705897/eleitor-que-fizer-enquete-em-redes-sociais-pode-ser-multado-em-r-329.shtml&text=Enquete em redes sociais pode dar multa de até R$ 329 mil " target="_blank">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705897/eleitor-que-fizer-enquete-em-redes-sociais-pode-ser-multado-em-r-329.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="Enquete em redes sociais pode dar multa de até R$ 329 mil ">Enquete em redes sociais pode dar multa de até R$ 329 mil </a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705845/seis-meses-apos-assassinato-marielle-franco-caso-sera-discutido-na-onu.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Seis meses após assassinato, caso é discutido na ONU  - foto:Ana Rayssa/CB/D.A Press">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>MARIELLE FRANCO</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/wLRSIqsGajSuc-SPUgiEtrWGdLk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914075352754178a.jpg"
    alt="Seis meses após assassinato, caso é discutido na ONU " />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705845/seis-meses-apos-assassinato-marielle-franco-caso-sera-discutido-na-onu.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705845/seis-meses-apos-assassinato-marielle-franco-caso-sera-discutido-na-onu.shtml&text=Seis meses após assassinato, caso é discutido na ONU ">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705845/seis-meses-apos-assassinato-marielle-franco-caso-sera-discutido-na-onu.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Seis meses após assassinato, caso é discutido na ONU  - foto:Ana Rayssa/CB/D.A Press">Seis meses após assassinato, caso é discutido na ONU </a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            </div><div class="row" colunagem="12">
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-6">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705848/saiba-quem-e-o-ministro-dias-toffoli-o-novo-presidente-do-supremo.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Saiba quem é Dias Toffoli, o novo presidente do Supremo Tribunal   - foto:Valter Campanato/ Agência Brasil">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>JUDICIÁRIO</strong>
                                    </span>
                                    
                                </a>

                                

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705848/saiba-quem-e-o-ministro-dias-toffoli-o-novo-presidente-do-supremo.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Saiba quem é Dias Toffoli, o novo presidente do Supremo Tribunal   - foto:Valter Campanato/ Agência Brasil">Saiba quem é Dias Toffoli, o novo presidente do Supremo Tribunal  </a>
                                </h4>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705848/saiba-quem-e-o-ministro-dias-toffoli-o-novo-presidente-do-supremo.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705848/saiba-quem-e-o-ministro-dias-toffoli-o-novo-presidente-do-supremo.shtml&text=Saiba quem é Dias Toffoli, o novo presidente do Supremo Tribunal  ">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-6">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/azedo/nas-entrelinhas-o-estelionato-eleitoral/"
    class="link-theme-1"
    title="Próximo presidente deverá lidar com a dura  realidade fiscal - foto:Ed Alves/CB/D.A.Press">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>Nas entrelinhas</strong>
                                    </span>
                                    
                                </a>

                                

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/azedo/nas-entrelinhas-o-estelionato-eleitoral/"
    class="link-theme-1"
    title="Próximo presidente deverá lidar com a dura  realidade fiscal - foto:Ed Alves/CB/D.A.Press">Próximo presidente deverá lidar com a dura  realidade fiscal</a>
                                </h4>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://blogs.correiobraziliense.com.br/azedo/nas-entrelinhas-o-estelionato-eleitoral/">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://blogs.correiobraziliense.com.br/azedo/nas-entrelinhas-o-estelionato-eleitoral/&text=Próximo presidente deverá lidar com a dura  realidade fiscal">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            </div><div class="row" colunagem="12">
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705942/militar-do-exercito-dirige-embriagado-sem-carteira-e-provoca-acidente.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Sargento dirige embriagado, sem CNH e provoca acidente   - foto:Mauro Pimentel/AFP">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>IRRESPONSABILIDADE</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/1VPWI8yd7e_6kk4OW6p2FZUklAM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914132338427269u.jpg"
    alt="Sargento dirige embriagado, sem CNH e provoca acidente  " />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705942/militar-do-exercito-dirige-embriagado-sem-carteira-e-provoca-acidente.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705942/militar-do-exercito-dirige-embriagado-sem-carteira-e-provoca-acidente.shtml&text=Sargento dirige embriagado, sem CNH e provoca acidente  ">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705942/militar-do-exercito-dirige-embriagado-sem-carteira-e-provoca-acidente.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Sargento dirige embriagado, sem CNH e provoca acidente   - foto:Mauro Pimentel/AFP">Sargento dirige embriagado, sem CNH e provoca acidente  </a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705905/policial-civil-e-detido-apos-ameacar-esposa-com-arma-na-asa-sul.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Policial civil é detido após ameaçar esposa com arma na Asa Sul - foto:Ed Alves/CB/D.A Press">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>VIOLÊNCIA </strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/fGzht5RljV3MBcAHIy5uCWIP8cI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914132506948789a.JPG"
    alt="Policial civil é detido após ameaçar esposa com arma na Asa Sul" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705905/policial-civil-e-detido-apos-ameacar-esposa-com-arma-na-asa-sul.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705905/policial-civil-e-detido-apos-ameacar-esposa-com-arma-na-asa-sul.shtml&text=Policial civil é detido após ameaçar esposa com arma na Asa Sul">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705905/policial-civil-e-detido-apos-ameacar-esposa-com-arma-na-asa-sul.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Policial civil é detido após ameaçar esposa com arma na Asa Sul - foto:Ed Alves/CB/D.A Press">Policial civil é detido após ameaçar esposa com arma na Asa Sul</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705841/desvios-na-diocese-de-formosa-ameacas-de-expulsao-e-de-morte.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="Desvios na Diocese de Formosa: ameaças de expulsão e de morte">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>CORRUPÇÃO</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/WtBW3jFCigDhJnGBv_3TUv-3X9g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914065614378572o.JPG"
    alt="Desvios na Diocese de Formosa: ameaças de expulsão e de morte" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705841/desvios-na-diocese-de-formosa-ameacas-de-expulsao-e-de-morte.shtml" target="_blank">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705841/desvios-na-diocese-de-formosa-ameacas-de-expulsao-e-de-morte.shtml&text=Desvios na Diocese de Formosa: ameaças de expulsão e de morte" target="_blank">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705841/desvios-na-diocese-de-formosa-ameacas-de-expulsao-e-de-morte.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="Desvios na Diocese de Formosa: ameaças de expulsão e de morte">Desvios na Diocese de Formosa: ameaças de expulsão e de morte</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            </div><div class="row" colunagem="12">
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705915/mulher-se-recusa-a-pagar-conta-de-r-647-em-bebida-e-comida-e-e-presa.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Mulher se recusa a pagar conta em bebida e comida e é presa - foto: Fábio Rodrigues Pozzebom/ABR ">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>DÍVIDA DE R$ 647 </strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/yHIZXhGuWQEWolft-h499unwThQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914132609207781o.JPG"
    alt="Mulher se recusa a pagar conta em bebida e comida e é presa" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705915/mulher-se-recusa-a-pagar-conta-de-r-647-em-bebida-e-comida-e-e-presa.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705915/mulher-se-recusa-a-pagar-conta-de-r-647-em-bebida-e-comida-e-e-presa.shtml&text=Mulher se recusa a pagar conta em bebida e comida e é presa">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705915/mulher-se-recusa-a-pagar-conta-de-r-647-em-bebida-e-comida-e-e-presa.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Mulher se recusa a pagar conta em bebida e comida e é presa - foto: Fábio Rodrigues Pozzebom/ABR ">Mulher se recusa a pagar conta em bebida e comida e é presa</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705836/video-criancas-relatam-o-que-querem-para-brasilia-no-futuro.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Vídeo: crianças relatam o que querem para Brasília no futuro - foto:Minervino Junior/CB/D.A Press">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>'MAIS PARQUINHOS'</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        <i class="accessory-right sprite-video-box"></i>
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/92srgwRbF3vYpe-ZTlY35C1vR5U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914065522282633i.jpg"
    alt="Vídeo: crianças relatam o que querem para Brasília no futuro" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705836/video-criancas-relatam-o-que-querem-para-brasilia-no-futuro.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705836/video-criancas-relatam-o-que-querem-para-brasilia-no-futuro.shtml&text=Vídeo: crianças relatam o que querem para Brasília no futuro">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705836/video-criancas-relatam-o-que-querem-para-brasilia-no-futuro.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Vídeo: crianças relatam o que querem para Brasília no futuro - foto:Minervino Junior/CB/D.A Press">Vídeo: crianças relatam o que querem para Brasília no futuro</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705842/gdf-quitara-r-100-milhoes-em-precatorios-confira-os-criterios.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="GDF quitará R$ 100 milhões em precatórios ">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>confira os critérios</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/QhwnETQH7sSAFL0czJb7rlTwbAY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914133006896344o.jpg"
    alt="GDF quitará R$ 100 milhões em precatórios " />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705842/gdf-quitara-r-100-milhoes-em-precatorios-confira-os-criterios.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705842/gdf-quitara-r-100-milhoes-em-precatorios-confira-os-criterios.shtml&text=GDF quitará R$ 100 milhões em precatórios ">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705842/gdf-quitara-r-100-milhoes-em-precatorios-confira-os-criterios.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="GDF quitará R$ 100 milhões em precatórios ">GDF quitará R$ 100 milhões em precatórios </a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            </div><div class="row" colunagem="12">
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-6">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705997/franca-libera-200-mil-euros-para-ajudar-brasil-crise-dos-venezuelanos.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="França libera 200 mil euros para ajudar o Brasil com vezenuelanos">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>CRISE HUMANITÁRIA</strong>
                                    </span>
                                    
                                </a>

                                

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705997/franca-libera-200-mil-euros-para-ajudar-brasil-crise-dos-venezuelanos.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="França libera 200 mil euros para ajudar o Brasil com vezenuelanos">França libera 200 mil euros para ajudar o Brasil com vezenuelanos</a>
                                </h4>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705997/franca-libera-200-mil-euros-para-ajudar-brasil-crise-dos-venezuelanos.shtml" target="_blank">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,705997/franca-libera-200-mil-euros-para-ajudar-brasil-crise-dos-venezuelanos.shtml&text=França libera 200 mil euros para ajudar o Brasil com vezenuelanos" target="_blank">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-6">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705892/brasil-fica-estagnado-em-ranking-de-competitividade.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="DF evolui no ranking da competitividade e passa o Paraná">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>Centro de Liderança Pública </strong>
                                    </span>
                                    
                                </a>

                                

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705892/brasil-fica-estagnado-em-ranking-de-competitividade.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="DF evolui no ranking da competitividade e passa o Paraná">DF evolui no ranking da competitividade e passa o Paraná</a>
                                </h4>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705892/brasil-fica-estagnado-em-ranking-de-competitividade.shtml" target="_blank">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705892/brasil-fica-estagnado-em-ranking-de-competitividade.shtml&text=DF evolui no ranking da competitividade e passa o Paraná" target="_blank">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                
                
                
            </div>
        
        
            <div class="row"
                 data-tb-region="hardnews bloco 2">
                
                
                    <div class="col-md-6" id="esquerdameio">
                        <div class="row">
                            
                                <div class="mt-15 col-md-12 esquerdameio-item" data-tb-region-item>
                                    <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                        <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/park-idiomas/2018/09/10/noticia-publicidade-park-idiomas,704966/o-poder-da-lingua-conheca-10-grandes-beneficios-de-praticar-um-novo-i.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Você já viu os benefícios de praticar um novo idioma: Saiba aqui!   - foto:Reprodução">
                                            <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                                <strong>O PODER DA LÍNGUA</strong>
                                            </span>
                                            <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                                
                                                
                                                <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/cvG1RPhBmMvZR1VWwNr3iLoMyBI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180910162519524660a.jpg"
    alt="Você já viu os benefícios de praticar um novo idioma: Saiba aqui!  " />
                                            </figure>
                                        </a>

                                        <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                            
                                            Compartilhe
                                            <span class="pull-xs-right">
                                                <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/park-idiomas/2018/09/10/noticia-publicidade-park-idiomas,704966/o-poder-da-lingua-conheca-10-grandes-beneficios-de-praticar-um-novo-i.shtml">
                                                    <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                                </a>
                                                <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/park-idiomas/2018/09/10/noticia-publicidade-park-idiomas,704966/o-poder-da-lingua-conheca-10-grandes-beneficios-de-praticar-um-novo-i.shtml&text=Você já viu os benefícios de praticar um novo idioma: Saiba aqui!  ">
                                                    <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                                </a>
                                            </span>
                                        </small>

                                        <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                            <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/park-idiomas/2018/09/10/noticia-publicidade-park-idiomas,704966/o-poder-da-lingua-conheca-10-grandes-beneficios-de-praticar-um-novo-i.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Você já viu os benefícios de praticar um novo idioma: Saiba aqui!   - foto:Reprodução">Você já viu os benefícios de praticar um novo idioma: Saiba aqui!  </a>
                                        </h4>

                                        

                                        <ul
    class="list-unstyled mt-10 mb-0">
                                            <li
    class="mb-10">
                                                <a
    class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
    href="http://parkidiomas.com.br/" target="_blank"
    title="Park Idiomas ">
                                                    <img
    class="pull-left mr-15" height="50"
    src="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180910163032498548e.png">
                                                    <div
    class="h5 mt-18 mb-0">Apresentado por</div>
                                                    
                                                    <span
    class="txt-underline h6 m-0">Park Idiomas </span>
                                                </a>
                                            </li>
                                        </ul>
                                    </div>
                                </div>
                            
                            
                                <div class="mt-15 col-md-12 esquerdameio-item" data-tb-region-item>
                                    <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                        <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/14/interna_mundo,705941/florence-chega-a-carolina-do-norte-deixando-mais-de-400-mil-casas-sem.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Florence chega aos EUA deixando mais de 400 mil casas sem energia  - foto:Divulgação">
                                            <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                                <strong>FÚRIA DA NATUREZA</strong>
                                            </span>
                                            
                                        </a>

                                        

                                        <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                            <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/14/interna_mundo,705941/florence-chega-a-carolina-do-norte-deixando-mais-de-400-mil-casas-sem.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Florence chega aos EUA deixando mais de 400 mil casas sem energia  - foto:Divulgação">Florence chega aos EUA deixando mais de 400 mil casas sem energia </a>
                                        </h4>

                                        <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                            
                                            Compartilhe
                                            <span class="pull-xs-right">
                                                <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/14/interna_mundo,705941/florence-chega-a-carolina-do-norte-deixando-mais-de-400-mil-casas-sem.shtml">
                                                    <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                                </a>
                                                <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/14/interna_mundo,705941/florence-chega-a-carolina-do-norte-deixando-mais-de-400-mil-casas-sem.shtml&text=Florence chega aos EUA deixando mais de 400 mil casas sem energia ">
                                                    <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                                </a>
                                            </span>
                                        </small>

                                        
                                    </div>
                                </div>
                            
                        </div>
                    </div>
                    <div class="col-md-6">
                        <small class="txt-no-serif hidden-print">Publicidade</small>
                        <div class="ads ads__with-bg mb-35 hidden-print">
                          
                            <div id='cb-publicidade-halfpage-1' class="publicidade" style="height:auto;min-height:250px;">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-halfpage-1',[[336,280],[300,250]],[[[0, 0],[300,250]],[[992, 0],[300, 600]]]);
    </script>
</div>
                          
                        </div>
                    </div>
                
                
            </div>
        
        
            <div class="row"
                 data-tb-region="hardnews bloco 3">
                
                
                
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705844/video-desperdicio-de-alimento-chega-a-1-3-milhao-de-tonelada-no-mundo.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Vídeo: 1,3 milhão de tonelada de alimentos é jogada no lixo  ">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>DESPERDÍCIO </strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        <i class="accessory-right sprite-video-box"></i>
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/UFc8-kP62ZQdt8s4U9IytGkEXzw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914075504828054u.JPG"
    alt="Vídeo: 1,3 milhão de tonelada de alimentos é jogada no lixo  " />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705844/video-desperdicio-de-alimento-chega-a-1-3-milhao-de-tonelada-no-mundo.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705844/video-desperdicio-de-alimento-chega-a-1-3-milhao-de-tonelada-no-mundo.shtml&text=Vídeo: 1,3 milhão de tonelada de alimentos é jogada no lixo  ">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705844/video-desperdicio-de-alimento-chega-a-1-3-milhao-de-tonelada-no-mundo.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Vídeo: 1,3 milhão de tonelada de alimentos é jogada no lixo  ">Vídeo: 1,3 milhão de tonelada de alimentos é jogada no lixo  </a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705810/jovem-espancado-no-setor-de-clubes-sul-recebe-alta.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Envelhecimento da população abre novas frentes de negócios - foto:Reprodução">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>OPORTUNIDADE</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/x94GUCQ6FNuIrhfNQNl_Mwa0t0k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914114641735721u.jpg"
    alt="Envelhecimento da população abre novas frentes de negócios" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705810/jovem-espancado-no-setor-de-clubes-sul-recebe-alta.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705810/jovem-espancado-no-setor-de-clubes-sul-recebe-alta.shtml&text=Envelhecimento da população abre novas frentes de negócios">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/13/interna_cidadesdf,705810/jovem-espancado-no-setor-de-clubes-sul-recebe-alta.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Envelhecimento da população abre novas frentes de negócios - foto:Reprodução">Envelhecimento da população abre novas frentes de negócios</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705852/empresa-de-entregas-rappi-cresce-e-ja-vale-us-1-bilhao.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Empresa de entregas Rappi cresce e já vale mais de US$ 1 bilhão - foto:Editoria de Arte/CB/D.A Press ">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>NEGÓCIOS </strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/F-Dv3tNyTFF9aQeGR7O17A2rixc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914114717226122o.jpg"
    alt="Empresa de entregas Rappi cresce e já vale mais de US$ 1 bilhão" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705852/empresa-de-entregas-rappi-cresce-e-ja-vale-us-1-bilhao.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705852/empresa-de-entregas-rappi-cresce-e-ja-vale-us-1-bilhao.shtml&text=Empresa de entregas Rappi cresce e já vale mais de US$ 1 bilhão">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/09/14/internas_economia,705852/empresa-de-entregas-rappi-cresce-e-ja-vale-us-1-bilhao.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Empresa de entregas Rappi cresce e já vale mais de US$ 1 bilhão - foto:Editoria de Arte/CB/D.A Press ">Empresa de entregas Rappi cresce e já vale mais de US$ 1 bilhão</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            </div><div class="row" colunagem="12">
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/09/14/interna_tecnologia,705843/novo-robo-podera-ajudar-no-desenvolvimento-novas-aplicacoes-de-drones.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Habilidade de voo das moscas inspira tecnologia de drones    ">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>DESENVOLVIMENTO</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/-1vy9YObvWWUirPw-VyKghVOaXY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914125726855552a.jpg"
    alt="Habilidade de voo das moscas inspira tecnologia de drones    " />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/09/14/interna_tecnologia,705843/novo-robo-podera-ajudar-no-desenvolvimento-novas-aplicacoes-de-drones.shtml">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/09/14/interna_tecnologia,705843/novo-robo-podera-ajudar-no-desenvolvimento-novas-aplicacoes-de-drones.shtml&text=Habilidade de voo das moscas inspira tecnologia de drones    ">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2018/09/14/interna_tecnologia,705843/novo-robo-podera-ajudar-no-desenvolvimento-novas-aplicacoes-de-drones.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Habilidade de voo das moscas inspira tecnologia de drones    ">Habilidade de voo das moscas inspira tecnologia de drones    </a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/enem-2018/2018/09/14/noticias-enem,705948/inscricoes-para-simulado-on-line-do-enem-abertas-nesta-segunda-17.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="Inscrições para simulado on-line começam na segunda  - foto: Luis Nova/Esp. CB/D.A Press">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>ENEM</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        <i class="accessory-right sprite-video-box"></i>
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/ywpzlFHeWDkeF_csxDN_XaoeCss=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914152449298899o.jpg"
    alt="Inscrições para simulado on-line começam na segunda " />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/enem-2018/2018/09/14/noticias-enem,705948/inscricoes-para-simulado-on-line-do-enem-abertas-nesta-segunda-17.shtml" target="_blank">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/enem-2018/2018/09/14/noticias-enem,705948/inscricoes-para-simulado-on-line-do-enem-abertas-nesta-segunda-17.shtml&text=Inscrições para simulado on-line começam na segunda " target="_blank">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/enem-2018/2018/09/14/noticias-enem,705948/inscricoes-para-simulado-on-line-do-enem-abertas-nesta-segunda-17.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="Inscrições para simulado on-line começam na segunda  - foto: Luis Nova/Esp. CB/D.A Press">Inscrições para simulado on-line começam na segunda </a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                    
                        <div data-tb-region-item
                             class="mt-15 col-md-4">
                            <div
    class="news-box free mb-15 pb-25 mb-xs-10">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/enem-2018/2018/09/09/noticias-enem,704856/as-formulas-da-natureza.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="Ciências da natureza são o tema que mais assusta os alunos">
                                    <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                        <strong>ESTUDO</strong>
                                    </span>
                                    <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                        
                                        
                                        <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/jlJpd95Xozc6zr8t7rnO362JBWw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180913122316809839o.jpg"
    alt="Ciências da natureza são o tema que mais assusta os alunos" />
                                    </figure>
                                </a>

                                <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                    
                                    Compartilhe
                                    <span class="pull-xs-right">
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/enem-2018/2018/09/09/noticias-enem,704856/as-formulas-da-natureza.shtml" target="_blank">
                                            <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                        <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/enem-2018/2018/09/09/noticias-enem,704856/as-formulas-da-natureza.shtml&text=Ciências da natureza são o tema que mais assusta os alunos" target="_blank">
                                            <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                        </a>
                                    </span>
                                </small>

                                <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                    <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/enem-2018/2018/09/09/noticias-enem,704856/as-formulas-da-natureza.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-1"
    title="Ciências da natureza são o tema que mais assusta os alunos">Ciências da natureza são o tema que mais assusta os alunos</a>
                                </h4>

                                

                                
                            </div>
                        </div>
                        
                            
                        
                        
                    
                
            </div>
        
        
            <div class="row"
                 data-tb-region="hardnews bloco 4">
                
                
                
            </div>
        
    </div>
    <div class="col-md-3">
        <div class="narrow" data-tb-region="hardnews coluna sites">
            
                
            
            
                
            
            
                
            
            
                
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/06/interna_cidadesdf,704533/noticias-de-graca-pelo-whatsapp.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Receba as principais notícias do <b>Correio</b> pelo WhatsApp    - foto:Arte CB/D.A Press">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>INFORMAÇÃO </strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/zn6IO82gnlPiUuW_4SJLL5tdasM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180827092310321192o.jpg"
    alt="Receba as principais notícias do &lt;b&gt;Correio&lt;/b&gt; pelo WhatsApp   " />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/06/interna_cidadesdf,704533/noticias-de-graca-pelo-whatsapp.shtml">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/06/interna_cidadesdf,704533/noticias-de-graca-pelo-whatsapp.shtml&text=Receba as principais notícias do <b>Correio</b> pelo WhatsApp   ">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/06/interna_cidadesdf,704533/noticias-de-graca-pelo-whatsapp.shtml"
    class="link-theme-1"
    title="Receba as principais notícias do <b>Correio</b> pelo WhatsApp    - foto:Arte CB/D.A Press">Receba as principais notícias do <b>Correio</b> pelo WhatsApp   </a>
                            </h4>

                            

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705702/novo-teaser-de-the-walking-dead.shtml"
    class="link-theme-8"
    title="Victor & Leo fazem show de despedida na capital neste sábado  - foto:Reprodução">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>DIVIRTA-SE MAIS</strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/8X6_nAKRXkVtk5qGRbOE81ERisM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914082016751705a.jpg"
    alt="Victor &amp; Leo fazem show de despedida na capital neste sábado " />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705702/novo-teaser-de-the-walking-dead.shtml">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705702/novo-teaser-de-the-walking-dead.shtml&text=Victor & Leo fazem show de despedida na capital neste sábado ">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705702/novo-teaser-de-the-walking-dead.shtml"
    class="link-theme-8"
    title="Victor & Leo fazem show de despedida na capital neste sábado  - foto:Reprodução">Victor & Leo fazem show de despedida na capital neste sábado </a>
                            </h4>

                            

                        <ul class="list-unstyled mt-10 mb-0">
                          <li class="mb-10">
                            <a
    class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
    href="http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/programe-se/2018/09/14/noticia_programese,160574/zeze-di-camargo-luciano-em-brasilia.shtml" target="_blank"
    title="Dupla Zezé Di Camargo & Luciano se apresentam hoje ">
                              
                              <div class="h5 mt-18 mb-0"> </div>
                              <i class="accessory-right sprite-list mt-5 mr-12 pull-left"></i>
                              <span
    class="txt-underline h6 m-0">Dupla Zezé Di Camargo & Luciano se apresentam hoje </span>
                            </a>
                          </li>
                          <li class="mb-10">
                            <a
    class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
    href="http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/programe-se/2018/09/14/noticia_programese,160557/sorriso-maroto-faz-show-neste-domingo-no-minas-hall.shtml" target="_blank"
    title="Show marca a volta de Bruno Cardoso ao Sorriso Maroto">
                              
                              <div class="h5 mt-18 mb-0"> </div>
                              <i class="accessory-right sprite-list mt-5 mr-12 pull-left"></i>
                              <span
    class="txt-underline h6 m-0">Show marca a volta de Bruno Cardoso ao Sorriso Maroto</span>
                            </a>
                          </li>
                        </ul>
                      </div>
                    </div>
                  
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/gastronomia/2018/09/14/noticia_gastronomia,160571/pratos-com-linguica-em-brasilia.shtml"
    class="link-theme-8"
    title="Restaurantes oferecem pratos variados com linguiça - foto:Divulgação">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>Onde comer</strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/Jiw1UYnDfacGddVjPznfqmD-MSk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914082325211817i.jpg"
    alt="Restaurantes oferecem pratos variados com linguiça" />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/gastronomia/2018/09/14/noticia_gastronomia,160571/pratos-com-linguica-em-brasilia.shtml">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/gastronomia/2018/09/14/noticia_gastronomia,160571/pratos-com-linguica-em-brasilia.shtml&text=Restaurantes oferecem pratos variados com linguiça">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="http://df.divirtasemais.com.br/app/noticia/gastronomia/2018/09/14/noticia_gastronomia,160571/pratos-com-linguica-em-brasilia.shtml"
    class="link-theme-8"
    title="Restaurantes oferecem pratos variados com linguiça - foto:Divulgação">Restaurantes oferecem pratos variados com linguiça</a>
                            </h4>

                            

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/mais-esportes/2018/09/14/noticia_maisesportes,63325/brasiliense-busca-titulo-mundial-nos-estados-unidos.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-9"
    title="Vice-campeã em 2017, brasiliense busca título mundial - foto:Twitter/Diario Ole">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>vela adaptada</strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/zNft8ZEZOlwigSC1KzVnA92FDds=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914125445705240i.JPG"
    alt="Vice-campeã em 2017, brasiliense busca título mundial" />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/mais-esportes/2018/09/14/noticia_maisesportes,63325/brasiliense-busca-titulo-mundial-nos-estados-unidos.shtml" target="_blank">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/mais-esportes/2018/09/14/noticia_maisesportes,63325/brasiliense-busca-titulo-mundial-nos-estados-unidos.shtml&text=Vice-campeã em 2017, brasiliense busca título mundial" target="_blank">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/mais-esportes/2018/09/14/noticia_maisesportes,63325/brasiliense-busca-titulo-mundial-nos-estados-unidos.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-9"
    title="Vice-campeã em 2017, brasiliense busca título mundial - foto:Twitter/Diario Ole">Vice-campeã em 2017, brasiliense busca título mundial</a>
                            </h4>

                            

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-nacional/2018/09/14/noticia_futebol_nacional,63326/apos-20-anos-alberto-valentim-volta-ao-mane-garrincha-para-disputar-o.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-9"
    title="Após 20 anos, Alberto Valentim volta ao Mané para o clássico   - foto:Minervino Junior/CB/D.A.Press">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>FLA X VAS</strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/86ne94ACnAN9sEZq7p5O3xkMYjg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914125235222876a.jpg"
    alt="Após 20 anos, Alberto Valentim volta ao Mané para o clássico  " />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-nacional/2018/09/14/noticia_futebol_nacional,63326/apos-20-anos-alberto-valentim-volta-ao-mane-garrincha-para-disputar-o.shtml" target="_blank">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-nacional/2018/09/14/noticia_futebol_nacional,63326/apos-20-anos-alberto-valentim-volta-ao-mane-garrincha-para-disputar-o.shtml&text=Após 20 anos, Alberto Valentim volta ao Mané para o clássico  " target="_blank">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-nacional/2018/09/14/noticia_futebol_nacional,63326/apos-20-anos-alberto-valentim-volta-ao-mane-garrincha-para-disputar-o.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-9"
    title="Após 20 anos, Alberto Valentim volta ao Mané para o clássico   - foto:Minervino Junior/CB/D.A.Press">Após 20 anos, Alberto Valentim volta ao Mané para o clássico  </a>
                            </h4>

                            

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/09/14/noticiasinterna,38626/secretaria-de-educacao-do-df-abre-inscricoes-para-professores-temporar.shtml"
    class="link-theme-7"
    title="Secretaria de Educação abre inscrições  - foto:Lucas Pacífico/CB/D.A Press">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>PROFESSOR TEMPORÁRIO </strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/G6KGt332f9eXMMPnmp8ZNrczj9Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180914105526907000o.JPG"
    alt="Secretaria de Educação abre inscrições " />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/09/14/noticiasinterna,38626/secretaria-de-educacao-do-df-abre-inscricoes-para-professores-temporar.shtml">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/09/14/noticiasinterna,38626/secretaria-de-educacao-do-df-abre-inscricoes-para-professores-temporar.shtml&text=Secretaria de Educação abre inscrições ">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/09/14/noticiasinterna,38626/secretaria-de-educacao-do-df-abre-inscricoes-para-professores-temporar.shtml"
    class="link-theme-7"
    title="Secretaria de Educação abre inscrições  - foto:Lucas Pacífico/CB/D.A Press">Secretaria de Educação abre inscrições </a>
                            </h4>

                            

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/09/14/noticiasinterna,38627/itamaraty-confira-o-resultado-da-primeira-fase-para-diplomata.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-7"
    title="Itamaraty: confira o resultado da primeira fase para diplomata! - foto:Ed Alves/CB/D.A.Press">
                                
                                
                            </a>

                            

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/09/14/noticiasinterna,38627/itamaraty-confira-o-resultado-da-primeira-fase-para-diplomata.shtml" target="_blank"
    class="link-theme-7"
    title="Itamaraty: confira o resultado da primeira fase para diplomata! - foto:Ed Alves/CB/D.A.Press">Itamaraty: confira o resultado da primeira fase para diplomata!</a>
                            </h4>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/09/14/noticiasinterna,38627/itamaraty-confira-o-resultado-da-primeira-fase-para-diplomata.shtml" target="_blank">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/09/14/noticiasinterna,38627/itamaraty-confira-o-resultado-da-primeira-fase-para-diplomata.shtml&text=Itamaraty: confira o resultado da primeira fase para diplomata!" target="_blank">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                  
                    <div data-tb-region-item
                         class="mt-15 col-md-12">
                      <div class="news-box free mb-15 pb-20 mb-xs-10">
                            <a
    href="https://www.tvbrasilia.com.br/programas/programa-jornal-local/jl-crianca-seria-vendida-por-r-3-mil-ao-nascer/" target="_blank"
    class="link-theme-4"
    title="Bebê nascido no domingo seria vendido por R$ 3 mil - foto:Reprodução/ TV">
                                <span
    class="h6 d-block mt-0 mb-10">
                                    <strong>TV BRASÍLIA</strong>
                                </span>
                                <figure
    class="d-block mb-15 img-with-accessory img-wrapper-img-responsive">
                                    
                                    <i class="accessory-right sprite-video-box"></i>
                                    <img 
    class="loading img-wrapper-img-responsive"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/RiPQ9SlJ0WQfgWAxUltqKMHqYPw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/557/48672/20180913151431477108e.jpg"
    alt="Bebê nascido no domingo seria vendido por R$ 3 mil" />
                                </figure>
                            </a>

                            <small
    class="d-block txt-gray mt-10">
                                
                                Compartilhe
                                <span class="pull-xs-right">
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    target="_blank"
    href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.tvbrasilia.com.br/programas/programa-jornal-local/jl-crianca-seria-vendida-por-r-3-mil-ao-nascer/" target="_blank">
                                        <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                    <a
    class="d-inline-block" data-share="popup"
    href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.tvbrasilia.com.br/programas/programa-jornal-local/jl-crianca-seria-vendida-por-r-3-mil-ao-nascer/&text=Bebê nascido no domingo seria vendido por R$ 3 mil" target="_blank">
                                        <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
                                    </a>
                                </span>
                            </small>

                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0">
                                <a
    href="https://www.tvbrasilia.com.br/programas/programa-jornal-local/jl-crianca-seria-vendida-por-r-3-mil-ao-nascer/" target="_blank"
    class="link-theme-4"
    title="Bebê nascido no domingo seria vendido por R$ 3 mil - foto:Reprodução/ TV">Bebê nascido no domingo seria vendido por R$ 3 mil</a>
                            </h4>

                            

                        
                      </div>
                    </div>
                  
                
            
        </div>
    </div>


            <div class="col-md-3">
                <div class="row">
                  
<div class="col-md-12 hidden-xs mt-35">
    <!--<small class="txt-no-serif hidden-print">Publicidade</small>-->
    <div class="ads ads__with-bg mb-35 hidden-print">
        <div id='cb-publicidade-retangulo-1' class="publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-retangulo-1',[[336,280],[300,250]],[],false);
    </script>
</div>
    </div>
</div>
<div class="clearfix"></div>

<section class="mb-35 header-border-underline hidden-xs">
  <a href="https://www.correiobraziliense.com.br/blogs/"><h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 txt-serif">BLOGS</h3></a>
  
  <div class="news-box free pb-5 mb-15">
    <div class="row">
      <div class="col-sm-4 hidden-xs">
      <a href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/aricunha/baixa-escolaridade-e-desigualdade-de-renda/"
         title="Baixa escolaridade e desigualdade de renda"
         onclick="eventoGA('Blogs', 'Blog do Ari Cunha', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/aricunha/baixa-escolaridade-e-desigualdade-de-renda/')">
        <figure class="d-block mb-15"
                original="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/76/20180521180905677818e.jpg">
          <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" sizes="(max-width: 767px) 100vw" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/xZCMpqK3O7ci-iHIcv_Vdop2ey8=/100x60/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/76/20180521180905677818e.jpg 100w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/_izC5fESBPHdlkglgMdaWtTH4l0=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/76/20180521180905677818e.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/_izC5fESBPHdlkglgMdaWtTH4l0=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/76/20180521180905677818e.jpg" alt="Baixa escolaridade e desigualdade de renda" title="Baixa escolaridade e desigualdade de renda" /></picture>
        </figure>
      </a>
      </div>
      <div class="col-sm-8">
        <h4 class="m-0"><a class="txt-gray"
                           href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/aricunha/baixa-escolaridade-e-desigualdade-de-renda/"
                           title="Blog do Ari Cunha"
                           onclick="eventoGA('Blogs', 'Blog do Ari Cunha', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/aricunha/baixa-escolaridade-e-desigualdade-de-renda/')">Blog do Ari Cunha</a></h4>
            <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
               href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/aricunha/baixa-escolaridade-e-desigualdade-de-renda/"
               title="Baixa escolaridade e desigualdade de renda">
                <span class="txt-underline h6 m-0">Baixa escolaridade e desigualdade de renda</span>
            </a>
      </div>
    </div>
  </div>
  
  
  <div class="news-box free pb-5 mb-15">
    <div class="row">
      <div class="col-sm-4 hidden-xs">
      <a href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/lianasabo/evento-no-eixao-norte-realiza-domingo-ultima-edicao-do-ano/"
         title="Evento no Eix&#227;o Norte realiza domingo &#250;ltima edi&#231;&#227;o do ano"
         onclick="eventoGA('Blogs', 'Blog da Liana Sabo', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/lianasabo/evento-no-eixao-norte-realiza-domingo-ultima-edicao-do-ano/')">
        <figure class="d-block mb-15"
                original="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/60/20180521174751618752u.jpg">
          <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" sizes="(max-width: 767px) 100vw" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/fB4MPufDwV2w4QElxBeXtYKrPEo=/100x60/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/60/20180521174751618752u.jpg 100w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/lFQ-BmEvlcyLf0dqU7bTsYzGkiM=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/60/20180521174751618752u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/lFQ-BmEvlcyLf0dqU7bTsYzGkiM=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/60/20180521174751618752u.jpg" alt="Evento no Eixão Norte realiza domingo última edição do ano" title="Evento no Eixão Norte realiza domingo última edição do ano" /></picture>
        </figure>
      </a>
      </div>
      <div class="col-sm-8">
        <h4 class="m-0"><a class="txt-gray"
                           href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/lianasabo/evento-no-eixao-norte-realiza-domingo-ultima-edicao-do-ano/"
                           title="Blog da Liana Sabo"
                           onclick="eventoGA('Blogs', 'Blog da Liana Sabo', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/lianasabo/evento-no-eixao-norte-realiza-domingo-ultima-edicao-do-ano/')">Blog da Liana Sabo</a></h4>
            <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
               href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/lianasabo/evento-no-eixao-norte-realiza-domingo-ultima-edicao-do-ano/"
               title="Evento no Eix&#227;o Norte realiza domingo &#250;ltima edi&#231;&#227;o do ano">
                <span class="txt-underline h6 m-0">Evento no Eixão Norte realiza domingo última edição do ano</span>
            </a>
      </div>
    </div>
  </div>
  
  
  <div class="news-box free pb-5 mb-15">
    <div class="row">
      <div class="col-sm-4 hidden-xs">
      <a href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/tecnoveste/meetup-open-innovation-brasilia-do-cotidiano/"
         title="Meetup Open Innovation Bras&#237;lia do Cotidiano"
         onclick="eventoGA('Blogs', 'Tecnoveste', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/tecnoveste/meetup-open-innovation-brasilia-do-cotidiano/')">
        <figure class="d-block mb-15"
                original="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/56/20180521174235694002e.jpg">
          <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" sizes="(max-width: 767px) 100vw" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/Q8nrg8VPvyHzhQiKqRZWNWvgv5A=/100x60/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/56/20180521174235694002e.jpg 100w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/EAX9gXJdq_hbXJVwmVHnmyuMwtY=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/56/20180521174235694002e.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/EAX9gXJdq_hbXJVwmVHnmyuMwtY=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/56/20180521174235694002e.jpg" alt="Meetup Open Innovation Brasília do Cotidiano" title="Meetup Open Innovation Brasília do Cotidiano" /></picture>
        </figure>
      </a>
      </div>
      <div class="col-sm-8">
        <h4 class="m-0"><a class="txt-gray"
                           href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/tecnoveste/meetup-open-innovation-brasilia-do-cotidiano/"
                           title="Tecnoveste"
                           onclick="eventoGA('Blogs', 'Tecnoveste', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/tecnoveste/meetup-open-innovation-brasilia-do-cotidiano/')">Tecnoveste</a></h4>
            <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
               href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/tecnoveste/meetup-open-innovation-brasilia-do-cotidiano/"
               title="Meetup Open Innovation Bras&#237;lia do Cotidiano">
                <span class="txt-underline h6 m-0">Meetup Open Innovation Brasília do Cotidiano</span>
            </a>
      </div>
    </div>
  </div>
  
</section>

<div class="col-xs-12 hidden-xs">
  <div class="mb-35 header-border-underline no-negative-xs">
    <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 txt-serif">MAIS LIDAS</h3>
    <ul class="list-unstyled list-borded mb-0">
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">1</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            17:19 - 27/08/2018 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/08/27/internas_economia,702210/caixa-antecipa-distribuicao-dos-resultados-do-fgts.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/08/27/internas_economia,702210/caixa-antecipa-distribuicao-dos-resultados-do-fgts.shtml&text=Caixa antecipa distribuição dos resultados do FGTS">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/08/27/internas_economia,702210/caixa-antecipa-distribuicao-dos-resultados-do-fgts.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '1')"
             title="Caixa antecipa distribuição dos resultados do FGTS">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Caixa antecipa distribuição dos resultados do FGTS</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">2</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            06:00 - 14/09/2018 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705842/gdf-quitara-r-100-milhoes-em-precatorios-confira-os-criterios.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705842/gdf-quitara-r-100-milhoes-em-precatorios-confira-os-criterios.shtml&text=GDF quitará R$ 100 milhões em precatórios; confira os critérios">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705842/gdf-quitara-r-100-milhoes-em-precatorios-confira-os-criterios.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '2')"
             title="GDF quitará R$ 100 milhões em precatórios; confira os critérios">
            <span class="txt-underline h6 m-0">GDF quitará R$ 100 milhões em precatórios; confira os critérios</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">3</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            10:54 - 14/09/2018 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705915/mulher-se-recusa-a-pagar-conta-de-r-647-em-bebida-e-comida-e-e-presa.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705915/mulher-se-recusa-a-pagar-conta-de-r-647-em-bebida-e-comida-e-e-presa.shtml&text=Mulher se recusa a pagar conta de R$ 647 em bebida e comida e é presa">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2018/09/14/interna_cidadesdf,705915/mulher-se-recusa-a-pagar-conta-de-r-647-em-bebida-e-comida-e-e-presa.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '3')"
             title="Mulher se recusa a pagar conta de R$ 647 em bebida e comida e é presa">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Mulher se recusa a pagar conta de R$ 647 em bebida e comida e é presa</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">4</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            23:14 - 12/09/2018 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/12/interna_politica,705604/pf-acha-extratos-bancarios-que-podem-mudar-investigacao-do-caso-bolso.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/12/interna_politica,705604/pf-acha-extratos-bancarios-que-podem-mudar-investigacao-do-caso-bolso.shtml&text=PF acha extratos bancários que podem mudar investigação do 'caso Bolsonaro'">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/12/interna_politica,705604/pf-acha-extratos-bancarios-que-podem-mudar-investigacao-do-caso-bolso.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '4')"
             title="PF acha extratos bancários que podem mudar investigação do 'caso Bolsonaro'">
            <span class="txt-underline h6 m-0">PF acha extratos bancários que podem mudar investigação do 'caso Bolsonaro'</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">5</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            06:00 - 14/09/2018 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705854/rachado-comando-da-campanha-de-bolsonaro-repensa-os-proximos-passos.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705854/rachado-comando-da-campanha-de-bolsonaro-repensa-os-proximos-passos.shtml&text=Rachado, comando da campanha de Bolsonaro repensa os próximos passos">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705854/rachado-comando-da-campanha-de-bolsonaro-repensa-os-proximos-passos.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '5')"
             title="Rachado, comando da campanha de Bolsonaro repensa os próximos passos">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Rachado, comando da campanha de Bolsonaro repensa os próximos passos</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
    </ul>
  </div>
</div>

<div class="clearfix"></div>
<section class="mb-35 header-border-underline no-negative-xs">
  <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 txt-serif">
    <a class="mt-15 mb-30 d-block txt-gray-base"
       href="https://www.correiobraziliense.com.br/informativo/cnc/">INFORMATIVO</a>
  </h3>
  
  <div class="news-box free pb-5 mb-15">
    <div class="row">
      <div class="col-sm-5 hidden-xs">
        <a href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/08/29/noticia_interna_cnc,702697/um-brasil-de-oportunidades.shtml"
           title="...">
          <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
            <div class="accessory-left label bg-theme-1 d-inline-block pt-3 pb-3 pl-15 pr-15">CNC</div>
            <picture class="img-wrapper-img-responsive">
              <img alt="Um Brasil de oportunidades

"
                   class="initial loaded"
                   src="https://i.correiobraziliense.com.br/QUwo4Ex9rr83YWP66Xsh0IVc2Z0=/150x100/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/657/53274/20180829185334251405a.jpg"
                   data-was-processed="true">
            </picture>
          </figure>
        </a>
      </div>
      <div class="col-sm-7">
        <h4 class="m-0">
          <a class="txt-gray"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/08/29/noticia_interna_cnc,702697/um-brasil-de-oportunidades.shtml"
             title="...">Um Brasil de oportunidades

</a>
        </h4>
        <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
           href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/08/29/noticia_interna_cnc,702697/um-brasil-de-oportunidades.shtml"
           title="...">
          <span class="txt-underline h6 m-0"></span>
        </a>
      </div>
    </div>
  </div>

  
  <div class="news-box free pb-5 mb-15">
    <div class="row">
      <div class="col-sm-5 hidden-xs">
        <a href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/08/29/noticia_interna_cnc,702703/aprender-sempre.shtml"
           title="...">
          <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
            <div class="accessory-left label bg-theme-1 d-inline-block pt-3 pb-3 pl-15 pr-15">CNC</div>
            <picture class="img-wrapper-img-responsive">
              <img alt="Aprender sempre"
                   class="initial loaded"
                   src="https://i.correiobraziliense.com.br/_MGwwH1pdCdwqAIm0Mhg_J4JGDA=/150x100/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/657/53274/20180829185255248343a.jpg"
                   data-was-processed="true">
            </picture>
          </figure>
        </a>
      </div>
      <div class="col-sm-7">
        <h4 class="m-0">
          <a class="txt-gray"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/08/29/noticia_interna_cnc,702703/aprender-sempre.shtml"
             title="...">Aprender sempre</a>
        </h4>
        <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
           href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/08/29/noticia_interna_cnc,702703/aprender-sempre.shtml"
           title="...">
          <span class="txt-underline h6 m-0"></span>
        </a>
      </div>
    </div>
  </div>

  
  <div class="news-box free pb-5 mb-15">
    <div class="row">
      <div class="col-sm-5 hidden-xs">
        <a href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/08/29/noticia_interna_cnc,702704/o-mercado-como-guia.shtml"
           title="...">
          <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
            <div class="accessory-left label bg-theme-1 d-inline-block pt-3 pb-3 pl-15 pr-15">CNC</div>
            <picture class="img-wrapper-img-responsive">
              <img alt="O mercado como guia"
                   class="initial loaded"
                   src="https://i.correiobraziliense.com.br/MszPPxisTsB3lRWN_8dqah0OwjA=/150x100/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/657/53274/20180829185422902373i.jpg"
                   data-was-processed="true">
            </picture>
          </figure>
        </a>
      </div>
      <div class="col-sm-7">
        <h4 class="m-0">
          <a class="txt-gray"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/08/29/noticia_interna_cnc,702704/o-mercado-como-guia.shtml"
             title="...">O mercado como guia</a>
        </h4>
        <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
           href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/08/29/noticia_interna_cnc,702704/o-mercado-como-guia.shtml"
           title="...">
          <span class="txt-underline h6 m-0"></span>
        </a>
      </div>
    </div>
  </div>

</section>

<div class="col-md-12 col-sm-6 hidden-xs">
  
  <section class="pb-30 header-border-underline no-negative-xs news-box free">
  <header class="divider-wrapper">
    <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 mb-30 txt-serif d-inline-block">CAPA DO DIA</h3>
    <a class="btn btn-default btn-text-smaller mt-16 pull-right pl-30 pr-30"
       target="_blank"
       title="Confira a listagem de capas dos Correio Braziliense"
       href="javascript:void(0)"
       onclick="eventoGA('Edicao do Dia', 'imagem#EdicaodoDia', 'Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 14/09/2018')">Ver todas</a>
  </header>
  <article class="cover-day-box--widget">
    <div class="cover-day-box--share pull-left pt-11 pr-15 pb-11 pl-15">
      <h2 class="h6 mb-10 mt-0 nav-specials">
        <b>Compartilhe</b>
      </h2>
      <div class="cover-day-box mb-18 p-8 divider-wrapper align-vertical">
        <a data-share="popup" target="_blank"
           href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/14/interna_capa_do_dia,705856/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-14-09-2018.shtml">
          <i class="mr-15 pull-left sprite-facebook-box-black"></i>
        </a>
        <a data-share="popup" target="_blank"
           href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/14/interna_capa_do_dia,705856/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-14-09-2018.shtml&text=Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 14/09/2018">
          <i class="mr-15 pull-left sprite-twitter-box-black"></i>
        </a>
        <a data-share="popup" target="_blank"
           href="mailto:?subject=Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 14/09/2018&body=Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 14/09/2018 https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/14/interna_capa_do_dia,705856/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-14-09-2018.shtml">
          <i class="pull-left sprite-email-box-black"></i>
        </a>
      </div>
      <a class="btn btn-theme-3 btn-text-small center-block pt-10 pb-10"
         target="_blank" title="Assine"
         href="https://assine.correiobraziliense.net.br/" target="_blank">Assine</a>
    </div>
    <a class="cover-day-box--element d-inline-block pl-15 pr-15"
       href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/14/interna_capa_do_dia,705856/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-14-09-2018.shtml"
       onclick="eventoGA('Edicao do Dia', 'imagem#EdicaodoDia', 'https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2018/09/14/interna_capa_do_dia,705856/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-14-09-2018.shtml')"
       title="Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 14/09/2018">
      <img class="pull-right img-responsive initial btn-shaded"  width="140"
           src="https://i.correiobraziliense.com.br/adDVnkZ8hzP0xvrBAYfGGVn67y0=/140x0/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/705856/20180914044019614581a.jpg"
           alt="Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 14/09/2018" />
    </a>
</article>
</section>

</div>
<div class="mb-35 hidden-xs">

  <div id="taboola-right-rail-homepage-article-thumbnails"></div>
<script type="text/javascript">
  if (screen.width > 480) {
    window._taboola = window._taboola || [];
    _taboola.push({
      mode: 'alternating-thumbnails-rr',
      container: 'taboola-right-rail-homepage-article-thumbnails',
      placement: 'Right Rail Homepage Article Thumbnails',
      target_type: 'mix'
    });
  }
</script>

</div>

<div class="col-md-12 hidden-xs">
    <!--<small class="txt-no-serif hidden-print">Publicidade</small>-->
    <div class="ads ads__with-bg mb-35 hidden-print">
        <div id='cb-publicidade-retangulo-2' class="publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-retangulo-2',[[336,280],[300,250]]);
    </script>
</div>
    </div>
</div>



                </div>
            </div>
          </div>
          <div class="row">
            <div>
    <div class="row mb-25">
        <div class="col-md-12">
            <header class="pb-15">
                <h3 class="txt-serif header-border-underline">
                    <a class="mt-15 mb-30 d-block txt-gray-base"
                       href="javascript:void(0)">CONTEÚDO ESPECIAL</a>
                </h3>
            </header>
            <ul class="list-flex elem-4 mb-0 mt-0 pl-0 pr-0 col-xs-12">
                
                    <li class="mb-30 col-md-3 col-xs-12 col-sm-6">
                        <small class="d-block txt-gray mb-15"><span>APRESENTADO POR:</span>
                            <a
    class="d-inline-block img-wrapper-img-responsive special-logo ml-10"
    href="javascript:void(0)">
                                <img
    src="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/654/52998/20180815201010896816e.jpg"
    alt="ETCO" class="initial loading"
    data-was-processed="true">
                            </a>
                        </small>
                        <a href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiodebate/mercadoilegal/">
                            <div class="d-block">
                                <div class="img-wrapper-img-responsive">
                                    <img
    alt="Correio Debate Mercado Ilegal"
    class="initial loaded"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/IONQqga_hH01R_QeD3HRXmbhlNc=/330x223/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/654/52998/20180912110250749933e.jpg"
    data-was-processed="true">
                                </div>
                            </div>
                        </a>
                    </li>
                
                
                    <li class="mb-30 col-md-3 col-xs-12 col-sm-6">
                        <small class="d-block txt-gray mb-15"><span>APRESENTADO POR:</span>
                            <a
    class="d-inline-block img-wrapper-img-responsive special-logo ml-10"
    href="javascript:void(0)">
                                <img
    src="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/654/52998/20180903143211611219o.png"
    alt="" class="initial loading" data-was-processed="true">
                            </a>
                        </small>
                        <a href="https://www.correiobraziliense.com.br/euestudante/enem-2018/" target="_blank">
                            <div class="d-block">
                                <div class="img-wrapper-img-responsive">
                                    <img alt=""
    class="initial loaded"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/GeHZYgLR5lthYI3dqFJBrdOe5Qw=/330x223/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/654/52998/20180903123755183618i.png"
    data-was-processed="true">
                                </div>
                            </div>
                        </a>
                    </li>
                
                
                    <li class="mb-30 col-md-3 col-xs-12 col-sm-6">
                        <small class="d-block txt-gray mb-15"><span>APRESENTADO POR:</span>
                            <a
    class="d-inline-block img-wrapper-img-responsive special-logo ml-10"
    href="javascript:void(0)">
                                <img
    src="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/654/52998/20180808184811604902o.png"
    alt="Plural" class="initial loading"
    data-was-processed="true">
                            </a>
                        </small>
                        <a href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiodebate/icms/">
                            <div class="d-block">
                                <div class="img-wrapper-img-responsive">
                                    <img
    alt="Correio Debate ICMS" class="initial loaded"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/0_go7dEUz8PB4dJm8IFT2u46mIc=/330x223/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/654/52998/20180906093622719221o.jpg"
    data-was-processed="true">
                                </div>
                            </div>
                        </a>
                    </li>
                
                
                    <li class="mb-30 col-md-3 col-xs-12 col-sm-6">
                        <small class="d-block txt-gray mb-15"><span></span>
                            <a
    class="d-inline-block img-wrapper-img-responsive special-logo ml-10"
    href="javascript:void(0)">
                                <img src="" alt=""
    class="initial loading" data-was-processed="true">
                            </a>
                        </small>
                        <a href="https://www.correiobraziliense.com.br/debategdf/">
                            <div class="d-block">
                                <div class="img-wrapper-img-responsive">
                                    <img
    alt="Debate candidatos GDF" class="initial loaded"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/G7G4V_QOo9CNs4oG0hHTCR0XwFI=/330x223/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/portlet/654/52998/20180829125622259170a.png"
    data-was-processed="true">
                                </div>
                            </div>
                        </a>
                    </li>
                
            </ul>
        </div>
    </div>
</div>

  
  <div class="row mt-20 mb-20">
    <div class="col-md-12">
      <nav class="nav-specials mt-20 hidden-xs">
        <ul class="list-inline h6 mb-0 mt-0">
        
        
        <li>
          <a class="txt-theme-4 pl-10 pr-10"
             href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/ciclovias-em-busca-de-uma-cidade/"
             onclick="eventoGA('clique menu', 'especial', 'Sustentabilidade')"
             title="Sustentabilidade">
            <i class="sprite-trending-up mr-5"></i>
            <strong>Sustentabilidade</strong>
          </a>
        </li>
        
        
        
        
        
        
        <li>
          <a class="txt-gray-base pl-10 pr-10"
             href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/igrejas-de-brasilia-a-fe-vista-do-alto"
             onclick="eventoGA('clique menu', 'especial', 'A fé vista do alto')"
             title="A fé vista do alto">
            <strong>A fé vista do alto</strong>
          </a>
        </li>
        
        
        
        
        
        <li>
          <a class="txt-gray-base pl-10 pr-10"
             href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/cesio137/"
             onclick="eventoGA('clique menu', 'especial', 'Cesio 137')"
             title="Cesio 137">
            <strong>Cesio 137</strong>
          </a>
        </li>
        
        
        
        
        
        <li>
          <a class="txt-gray-base pl-10 pr-10"
             href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/passaporte-para-o-segredo-10-dias-na-coreia-do-norte"
             onclick="eventoGA('clique menu', 'especial', 'Passaporte para o segredo')"
             title="Passaporte para o segredo">
            <strong>Passaporte para o segredo</strong>
          </a>
        </li>
        
        
        
        
        
        <li>
          <a class="txt-gray-base pl-10 pr-10"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/escolhaaescola/2017/"
             onclick="eventoGA('clique menu', 'especial', 'Escolha a Escola')"
             title="Escolha a Escola">
            <strong>Escolha a Escola</strong>
          </a>
        </li>
        
        
        
        
        
        <li>
          <a class="txt-gray-base pl-10 pr-10"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiodebate/"
             onclick="eventoGA('clique menu', 'especial', 'Correio Debate')"
             title="Correio Debate">
            <strong>Correio Debate</strong>
          </a>
        </li>
        
        
        
        
        
        <li>
          <a class="txt-gray-base pl-10 pr-10"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiotalks/"
             onclick="eventoGA('clique menu', 'especial', 'Correio Talks')"
             title="Correio Talks">
            <strong>Correio Talks</strong>
          </a>
        </li>
        
        
        
        
        
        <li>
          <a class="txt-gray-base pl-10 pr-10"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/summit/"
             onclick="eventoGA('clique menu', 'especial', 'Correio Summit')"
             title="Correio Summit">
            <strong>Correio Summit</strong>
          </a>
        </li>
        
        
        </ul>
      </nav>
      <hr class="hidden-xs gray-light mt-20 mb-0">
    </div>
  </div>
  
  

<div class="col-sm-1 hidden-xs">
    <h4 class="txt-serif m-0">
        <a class="txt-gray-base txt-overline" href="https://www.correiobraziliense.com.br/ultimas-noticias/" title="Últimas noticias">Últimas noticias</a>
    </h4>
</div>
<div class="col-sm-4 hidden-xs">
  <div class="row">
    <div class="col-sm-12 mt-15">
      
      <div class="news-box free pb-10 mb-20">
          <div class="row">
              <!--<div class="col-sm-6 mb-10" tal:condition="item/imagem">
                  <a href="" title="" tal:attributes="href item/url; title item/titulo; onclick python:'eventoGA(\'veja mais\', \'ultimas_capa\', \'' + str(numero) + '\')';">
                      <figure class="d-block img-with-accessory">
                          <picture class="img-wrapper-img-responsive" tal:content="structure python: thumbor.picture_html(
                                                                                  src=getUrlByFile(item['imagem'], render=True),
                                                                                  alt=item['titulo'],
                                                                                  sources=[
                                                                                    dict(media='(max-width: 767px)', width=216, height=145),
                                                                                    dict(width=216, height=145, nowidth=True)
                                                                                  ],
                                                                                  width=216,
                                                                                  height=1450,
                                                                                  smart=True,
                                                                                  ident=False)">
                          </picture>
                      </figure>
                  </a>
              </div>-->
              <!--<div class="col-sm-6 mb-10" tal:attributes="class python: 'col-sm-6 mb-10' if item['imagem'] else 'col-sm-12 mb-10'">-->
              <div class="col-sm-12 mb-10">
                  <h4 class="txt-serif mt-0 mb-10">
                      <a class="txt-gray"
                         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2018/09/14/interna_mundo,705940/socorristas-tentam-resgatar-pessoas-isoladas-pelo-furacao-florence-nos.shtml"
                         title="Socorristas tentam resgatar pessoas isoladas pelo furacão Florence nos EUA"
                         onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas_capa', '1')">Socorristas tentam resgatar pessoas isoladas pelo furacão Florence nos EUA</a>
                  </h4>
              </div>
          </div>
      </div>
      
      
      <div class="news-box free pb-10 mb-20">
          <div class="row">
              <!--<div class="col-sm-6 mb-10" tal:condition="item/imagem">
                  <a href="" title="" tal:attributes="href item/url; title item/titulo; onclick python:'eventoGA(\'veja mais\', \'ultimas_capa\', \'' + str(numero) + '\')';">
                      <figure class="d-block img-with-accessory">
                          <picture class="img-wrapper-img-responsive" tal:content="structure python: thumbor.picture_html(
                                                                                  src=getUrlByFile(item['imagem'], render=True),
                                                                                  alt=item['titulo'],
                                                                                  sources=[
                                                                                    dict(media='(max-width: 767px)', width=216, height=145),
                                                                                    dict(width=216, height=145, nowidth=True)
                                                                                  ],
                                                                                  width=216,
                                                                                  height=1450,
                                                                                  smart=True,
                                                                                  ident=False)">
                          </picture>
                      </figure>
                  </a>
              </div>-->
              <!--<div class="col-sm-6 mb-10" tal:attributes="class python: 'col-sm-6 mb-10' if item['imagem'] else 'col-sm-12 mb-10'">-->
              <div class="col-sm-12 mb-10">
                  <h4 class="txt-serif mt-0 mb-10">
                      <a class="txt-gray"
                         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/14/interna_diversao_arte,705937/programacao-do-festival-de-brasilia-do-cinema-brasileiro.shtml"
                         title="Programação do Festival de Brasília do Cinema Brasileiro promete grande tít"
                         onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas_capa', '2')">Programação do Festival de Brasília do Cinema Brasileiro promete grande tít</a>
                  </h4>
              </div>
          </div>
      </div>
      
      
      <div class="news-box free pb-10 mb-20">
          <div class="row">
              <!--<div class="col-sm-6 mb-10" tal:condition="item/imagem">
                  <a href="" title="" tal:attributes="href item/url; title item/titulo; onclick python:'eventoGA(\'veja mais\', \'ultimas_capa\', \'' + str(numero) + '\')';">
                      <figure class="d-block img-with-accessory">
                          <picture class="img-wrapper-img-responsive" tal:content="structure python: thumbor.picture_html(
                                                                                  src=getUrlByFile(item['imagem'], render=True),
                                                                                  alt=item['titulo'],
                                                                                  sources=[
                                                                                    dict(media='(max-width: 767px)', width=216, height=145),
                                                                                    dict(width=216, height=145, nowidth=True)
                                                                                  ],
                                                                                  width=216,
                                                                                  height=1450,
                                                                                  smart=True,
                                                                                  ident=False)">
                          </picture>
                      </figure>
                  </a>
              </div>-->
              <!--<div class="col-sm-6 mb-10" tal:attributes="class python: 'col-sm-6 mb-10' if item['imagem'] else 'col-sm-12 mb-10'">-->
              <div class="col-sm-12 mb-10">
                  <h4 class="txt-serif mt-0 mb-10">
                      <a class="txt-gray"
                         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705938/eu-sou-favoravel-as-cotas-diz-meirelles-em-faculdade-particular-do.shtml"
                         title="'Eu sou favorável às cotas', diz Meirelles em faculdade particular do DF"
                         onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas_capa', '3')">'Eu sou favorável às cotas', diz Meirelles em faculdade particular do DF</a>
                  </h4>
              </div>
          </div>
      </div>
      
      
      <div class="news-box free pb-10 mb-20">
          <div class="row">
              <!--<div class="col-sm-6 mb-10" tal:condition="item/imagem">
                  <a href="" title="" tal:attributes="href item/url; title item/titulo; onclick python:'eventoGA(\'veja mais\', \'ultimas_capa\', \'' + str(numero) + '\')';">
                      <figure class="d-block img-with-accessory">
                          <picture class="img-wrapper-img-responsive" tal:content="structure python: thumbor.picture_html(
                                                                                  src=getUrlByFile(item['imagem'], render=True),
                                                                                  alt=item['titulo'],
                                                                                  sources=[
                                                                                    dict(media='(max-width: 767px)', width=216, height=145),
                                                                                    dict(width=216, height=145, nowidth=True)
                                                                                  ],
                                                                                  width=216,
                                                                                  height=1450,
                                                                                  smart=True,
                                                                                  ident=False)">
                          </picture>
                      </figure>
                  </a>
              </div>-->
              <!--<div class="col-sm-6 mb-10" tal:attributes="class python: 'col-sm-6 mb-10' if item['imagem'] else 'col-sm-12 mb-10'">-->
              <div class="col-sm-12 mb-10">
                  <h4 class="txt-serif mt-0 mb-10">
                      <a class="txt-gray"
                         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/14/interna_politica,705934/apos-declaracoes-de-mourao-marina-exalta-democracia.shtml"
                         title="Em Taguatinga, Marina exalta democracia após declarações de Mourão"
                         onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas_capa', '4')">Em Taguatinga, Marina exalta democracia após declarações de Mourão</a>
                  </h4>
              </div>
          </div>
      </div>
      
  </div>
  </div>
</div>

            <div class="col-sm-4">
            
    <div class="label label-theme d-block pt-6 pb-6 mb-15 bg-theme-1">ESPECIAIS</div>
    
        <h4 class="txt-serif text-center mt-0 mb-10">
            <a class="txt-gray"
               href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/brasiliapatrimoniovivo" target="_blank"
               title="Brasília Patrimônio Vivo">Brasília Patrimônio Vivo</a>
        </h4>
        <p class="text-center h6 m-0 mb-10">
            <a class="txt-gray"
               href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/brasiliapatrimoniovivo" target="_blank"
               title="Confira a série especial com histórias de pessoas que fizeram e fazem de Brasília um lugar sempre inovador">Confira a série especial com histórias de pessoas que fizeram e fazem de Brasília um lugar sempre inovador</a>
        </p>
    
    
        <h4 class="txt-serif text-center mt-0 mb-10">
            <a class="txt-gray"
               href="https://especiais.correiobraziliense.net.br/conexaobrasilia/#!/home" target="_blank"
               title="Conexão Brasília ">Conexão Brasília </a>
        </h4>
        <p class="text-center h6 m-0 mb-10">
            <a class="txt-gray"
               href="https://especiais.correiobraziliense.net.br/conexaobrasilia/#!/home" target="_blank"
               title="Confira a série especial sobre a história da mobilidade na capital federal, desde 1950 até os dias de hoje">Confira a série especial sobre a história da mobilidade na capital federal, desde 1950 até os dias de hoje</a>
        </p>
    
    
        <h4 class="txt-serif text-center mt-0 mb-10">
            <a class="txt-gray"
               href="https://especiais.correiobraziliense.net.br/caminhosate2030/" target="_blank"
               title="Caminhos até 2030">Caminhos até 2030</a>
        </h4>
        <p class="text-center h6 m-0 mb-10">
            <a class="txt-gray"
               href="https://especiais.correiobraziliense.net.br/caminhosate2030/" target="_blank"
               title="Confira a série especial sobre assuntos sobre a sustentabilidade na mobilidade de Brasília.">Confira a série especial sobre assuntos sobre a sustentabilidade na mobilidade de Brasília.</a>
        </p>
    
    


            </div>
            <div class="col-sm-3">
            
    
        <div class="col-xs-12 hidden-xs hidden-sm">
            <section class="showcase col-xs-12 p-0 mb-35 no-negative-xs">
                <header class="mb-8 p-5 showcase-header">
                    <div class="row">
                        <div class="col-sm-5">
                            <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/?&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Vrum - Vitrine">
                                <i
    class="center-block sprite-vrum"></i>
                            </a>
                        </div>
                        <div class="col-sm-7">
                            <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/busca/df?&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    class="btn btn-theme-10 btn-text-small pull-right btn-shaded"
    title="Vrum - Vitrine">Encontre seu carro</a>
                        </div>
                    </div>
                </header>
                <div class="showcase-vertical">
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-nissan-versa-sl-1.6-16v-flexstart-4p-aut.-rs54990-id-344114757?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Nissan Versa Sl 1.6 16v Flexstart 4p Aut.">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/sgW_JVz-OOFb2R_fAXeJHCqYwtA=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/1/d/b/1db17985816310449e0d5239ed88c828/344114757_181885157_g.jpg"
    alt="Nissan Versa Sl 1.6 16v Flexstart 4p Aut." />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-nissan-versa-sl-1.6-16v-flexstart-4p-aut.-rs54990-id-344114757?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Nissan Versa Sl 1.6 16v Flexstart 4p Aut. R$ 54.990,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Nissan</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Versa Sl 1.6 16v Flexstart 4p Aut.</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 54.990,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-toyota-etios-x-1.3-flex-16v-5p-mec.-rs42990-id-343374794?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Toyota Etios X 1.3 Flex 16v 5p Mec.">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/PZQ7fv7LrPfdWGGv-wlm_5SEBto=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/1/b/b/1bb6394cb398adaf7ec5539bd82c81e9/343374794_179744045_g.jpg"
    alt="Toyota Etios X 1.3 Flex 16v 5p Mec." />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-toyota-etios-x-1.3-flex-16v-5p-mec.-rs42990-id-343374794?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Toyota Etios X 1.3 Flex 16v 5p Mec. R$ 42.990,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Toyota</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Etios X 1.3 Flex 16v 5p Mec.</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 42.990,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-jeep-renegade-longitude-1.8-4x2-flex-16v-aut.-rs63900-id-343519936?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Jeep Renegade Longitude 1.8 4x2 Flex 16v Aut.">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/8YsmPQDtC4YPiq1lcFIUIseDi8E=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/a/d/7/ad726be881d123d16be21a2e97bb61e1/343519936_180154393_g.jpg"
    alt="Jeep Renegade Longitude 1.8 4x2 Flex 16v Aut." />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-jeep-renegade-longitude-1.8-4x2-flex-16v-aut.-rs63900-id-343519936?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Jeep Renegade Longitude 1.8 4x2 Flex 16v Aut. R$ 63.900,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Jeep</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Renegade Longitude 1.8 4x2 Flex 16v Aut.</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 63.900,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-fiat-grand-siena-essence-1.6-flex-16v-rs38900-id-344180156?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Fiat Grand Siena Essence 1.6 Flex 16v">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/rUF_MXB-sYkpJ4nGo8B1UfIIyBg=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/3/9/4/3949cf4177aafc956dcfe345a3d5883a/344180156_182748830_g.jpg"
    alt="Fiat Grand Siena Essence 1.6 Flex 16v" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-fiat-grand-siena-essence-1.6-flex-16v-rs38900-id-344180156?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Fiat Grand Siena Essence 1.6 Flex 16v R$ 38.900,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Fiat</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Grand Siena Essence 1.6 Flex 16v</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 38.900,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-peugeot-208-griffe-1.6-flex-16v-5p-aut.-rs57900-id-344170023?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Peugeot 208 Griffe 1.6 Flex 16v 5p Aut.">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/1roNDTmyfU4g_D2nP0T_KH87E6U=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/e/4/3/e433c3f429f1a9d8a699a821413b59e8/344170023_181974388_g.jpg"
    alt="Peugeot 208 Griffe 1.6 Flex 16v 5p Aut." />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-peugeot-208-griffe-1.6-flex-16v-5p-aut.-rs57900-id-344170023?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Peugeot 208 Griffe 1.6 Flex 16v 5p Aut. R$ 57.900,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Peugeot</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">208 Griffe 1.6 Flex 16v 5p Aut.</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 57.900,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-hyundai-hb20-comf.-c.plus-c.style-1.0-flex-12v-rs39990-id-343914803?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Hyundai Hb20 Comf./C.plus/C.style 1.0 Flex 12v">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/u30VMkpg2SVPAig-oDpFMdHI4Eo=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/9/6/5/9651e75adf9e00e6f8f2776a89253484/343914803_181433042_g.jpg"
    alt="Hyundai Hb20 Comf./C.plus/C.style 1.0 Flex 12v" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-hyundai-hb20-comf.-c.plus-c.style-1.0-flex-12v-rs39990-id-343914803?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Hyundai Hb20 Comf./C.plus/C.style 1.0 Flex 12v R$ 39.990,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Hyundai</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Hb20 Comf./C.plus/C.style 1.0 Flex 12v</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 39.990,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-ford-fiesta-1.5-16v-flex-mec.-5p-rs36990-id-344199744?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Ford Fiesta 1.5 16v Flex Mec. 5p">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="" alt="Ford Fiesta 1.5 16v Flex Mec. 5p" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-ford-fiesta-1.5-16v-flex-mec.-5p-rs36990-id-344199744?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Ford Fiesta 1.5 16v Flex Mec. 5p R$ 36.990,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Ford</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Fiesta 1.5 16v Flex Mec. 5p</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 36.990,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-nissan-tiida-s-1.8-1.8-flex-16v-mec.-rs26900-id-344180046?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Nissan Tiida S 1.8/1.8 Flex 16v Mec.">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/ADfFBvkI-bKaGXBCN2JoW9RhoBQ=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/a/4/3/a439095dc17cc255b9a16c2066d28eac/344180046_182030784_g.jpg"
    alt="Nissan Tiida S 1.8/1.8 Flex 16v Mec." />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-nissan-tiida-s-1.8-1.8-flex-16v-mec.-rs26900-id-344180046?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Nissan Tiida S 1.8/1.8 Flex 16v Mec. R$ 26.900,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Nissan</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Tiida S 1.8/1.8 Flex 16v Mec.</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 26.900,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-renault-sandero-authentique-hi-power-1.0-16v-5p-rs33879-id-344179853?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Renault Sandero Authentique Hi-power 1.0 16v 5p">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/p6dvUoy8Ja3_lKnwUvxqHcL2T-k=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/2/d/1/2d15023eadd9f2384f192b6496c8ecdc/344179853_182009518_g.jpg"
    alt="Renault Sandero Authentique Hi-power 1.0 16v 5p" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-renault-sandero-authentique-hi-power-1.0-16v-5p-rs33879-id-344179853?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Renault Sandero Authentique Hi-power 1.0 16v 5p R$ 33.879,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Renault</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Sandero Authentique Hi-power 1.0 16v 5p</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 33.879,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-mercedes-benz-slk-200-kompressor-16v-200-cgi-16v-rs74900-id-342880172?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Mercedes-benz Slk-200 Kompressor 16v/ 200 Cgi 16v">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/LSLYc4ZCuqDUgMeY7FYL6yNj_mI=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/f/f/7/ff7d077ca4435380064667384fda782d/342880172_178073479_g.jpg"
    alt="Mercedes-benz Slk-200 Kompressor 16v/ 200 Cgi 16v" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-mercedes-benz-slk-200-kompressor-16v-200-cgi-16v-rs74900-id-342880172?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Mercedes-benz Slk-200 Kompressor 16v/ 200 Cgi 16v R$ 74.900,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Mercedes-benz</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Slk-200 Kompressor 16v/ 200 Cgi 16v</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 74.900,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-jeep-renegade-sport-1.8-4x2-flex-16v-aut.-rs61900-id-342024852?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Jeep Renegade Sport 1.8 4x2 Flex 16v Aut.">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/5dX8DZSM-_DWMMx26wqYMH3ktwg=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/c/0/5/c05ed2ceffa2e61e2fc73e430e800842/342024852_178348687_g.jpg"
    alt="Jeep Renegade Sport 1.8 4x2 Flex 16v Aut." />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-jeep-renegade-sport-1.8-4x2-flex-16v-aut.-rs61900-id-342024852?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Jeep Renegade Sport 1.8 4x2 Flex 16v Aut. R$ 61.900,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Jeep</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Renegade Sport 1.8 4x2 Flex 16v Aut.</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 61.900,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-citroen-c3-tendance-1.5-flex-8v-5p-mec.-rs32990-id-341911247?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Citroën C3 Tendance 1.5 Flex 8v 5p Mec.">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.vrum.com.br/RIcxxaS6gv-ZePfPsb0-mAcQYWU=/113x85/imgs.patio.vrum.com.br/static/anuncio/vrum/3/f/e/3fe1686a1f2e57f357ea30ad1936a498/341911247_174598624_g.jpg"
    alt="Citroën C3 Tendance 1.5 Flex 8v 5p Mec." />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/veiculo/carro-citroen-c3-tendance-1.5-flex-8v-5p-mec.-rs32990-id-341911247?&utm_term=destaque&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="Citroën C3 Tendance 1.5 Flex 8v 5p Mec. R$ 32.990,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray">Citroën</p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">C3 Tendance 1.5 Flex 8v 5p Mec.</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-10">R$ 32.990,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                </div>
                <small class="pl-5 pr-5 txt-gray">Imagens meramente ilustrativas</small>
            </section>
        </div>
    



            </div>
          </div>
        </div>
      </section>
      
<div class="container">
    <small class="hidden-print txt-no-serif">Publicidade</small>
    <div class="ads hidden-print ads__with-bg mb-25">
        <div id='cb-publicidade-rasgado-2' class="margin-top-20 margin-bottom-20 clearfix publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-rasgado-2',[728,90],[[[0, 0],[300,250]],[[488, 0],[[336, 280],[300,250]]],[[748, 0],[728, 90]],[[992, 0],[[728,90],[970,90],[970,250],[980,250]]]]);
    </script>
</div>
    </div>
</div>

    
        <section class="container">
            <div class="row">
                
                    
                        <article class="col-md-3 col-sm-6"
    data-tb-region="Entretenimento">
                            <div
    class="mb-20 header-border-underline no-negative-xs b-theme-8">
                                
                                    
                                        <h3
    class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 mt-15 txt-serif">
                                            <a
    class="link-theme-8"
    href="http://df.divirtasemais.com.br/" target="_blank"
    title="Entretenimento" target="_blank">ENTRETENIMENTO</a>
                                        </h3>
                                        <div class="news-box free mb-15 pb-15" data-tb-region-item>
                                            <a
    class="hidden-xs"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705537/exposicao-recria-universo-de-caio-fernando-abreu.shtml"
    title="Universo de Caio Fernando Abreu ganha vida no Museu Nacional"
    target="_blank">
                                                <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
                                                    <div
    class="accessory-left label label-theme d-inline-block pt-6 pb-6 pl-30 pr-30 bg-theme-8">EXPOSIÇÃO</div>
                                                    <picture
    class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/YBIWYKUOO0l1p46t8oJ4hdvOb3s=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/86/1738/20180913111449271207o.JPG 330w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/YBIWYKUOO0l1p46t8oJ4hdvOb3s=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/86/1738/20180913111449271207o.JPG"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/YBIWYKUOO0l1p46t8oJ4hdvOb3s=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/86/1738/20180913111449271207o.JPG" alt="Universo de Caio Fernando Abreu ganha vida no Museu Nacional (Felipe Delangelo)" title="Universo de Caio Fernando Abreu ganha vida no Museu Nacional (Felipe Delangelo)" /></picture>
                                                </figure>
                                            </a>
                                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0 hidden-xs">
                                                <a
    class="txt-gray-base"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705537/exposicao-recria-universo-de-caio-fernando-abreu.shtml"
    title="Universo de Caio Fernando Abreu ganha vida no Museu Nacional"
    target="_blank">Universo de Caio Fernando Abreu ganha vida no Museu Nacional</a>
                                            </h4>
                                        </div>
                                        <span
    class="h6 d-none d-xs-block mt-0 mb-0 text-theme-8">
                                            <strong>EXPOSIÇÃO</strong>
                                        </span>
                                        <a
    class="news-box free d-none d-xs-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705537/exposicao-recria-universo-de-caio-fernando-abreu.shtml"
    title="Universo de Caio Fernando Abreu ganha vida no Museu Nacional"
    target="_blank" data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">Universo de Caio Fernando Abreu ganha vida no Museu Nacional</span>
                                        </a>
                                    
                                    
                                
                                
                                    
                                    
                                        <span
    class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-8">
                                            <strong>TEATRO</strong>
                                        </span>
                                        <a
    class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705544/peca-de-marcela-hollanda-faz-metafora-sobre-o-homem-com-elefantes.shtml"
    title="Peça traz metáfora que aproxima homens e elefantes"
    target="_blank" data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">Peça traz metáfora que aproxima homens e elefantes</span>
                                        </a>
                                    
                                
                                
                                    
                                    
                                        <span
    class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-8">
                                            <strong>CINEMA</strong>
                                        </span>
                                        <a
    class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/09/13/interna_diversao_arte,705541/reboot-de-o-predador-estreia-com-nova-saga-da-criatura-espacial.shtml" target="_blank"
    title="Predador reabilita franquia iniciada há mais de 30 anos"
    target="_blank" data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">Predador reabilita franquia iniciada há mais de 30 anos</span>
                                        </a>
                                    
                                
                            </div>
                        </article>
                    
                
                
                    
                        <article class="col-md-3 col-sm-6"
    data-tb-region="Superesportes">
                            <div
    class="mb-20 header-border-underline no-negative-xs b-theme-9">
                                
                                    
                                        <h3
    class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 mt-15 txt-serif">
                                            <a
    class="link-theme-9"
    href="https://www.df.superesportes.com.br/"
    title="Superesportes" target="_blank">SUPERESPORTES</a>
                                        </h3>
                                        <div class="news-box free mb-15 pb-15" data-tb-region-item>
                                            <a
    class="hidden-xs"
    href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/elasnoataque/semifinal-brasileirao-feminino/" target="_blank"
    title="Quem está mais perto da semifinal do Brasileirão feminino?"
    target="_blank">
                                                <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
                                                    <div
    class="accessory-left label label-theme d-inline-block pt-6 pb-6 pl-30 pr-30 bg-theme-9">ELAS NO ATAQUE</div>
                                                    <picture
    class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/7vHHEp6zpU8CUHsMWPbqti0G1bw=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/86/1351/20180913185928277930o.jpg 330w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/7vHHEp6zpU8CUHsMWPbqti0G1bw=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/86/1351/20180913185928277930o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/7vHHEp6zpU8CUHsMWPbqti0G1bw=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/86/1351/20180913185928277930o.jpg" alt="Quem está mais perto da semifinal do Brasileirão feminino? (Pedro Ernesto Guerra Azevedo/Santos FC)" title="Quem está mais perto da semifinal do Brasileirão feminino? (Pedro Ernesto Guerra Azevedo/Santos FC)" /></picture>
                                                </figure>
                                            </a>
                                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0 hidden-xs">
                                                <a
    class="txt-gray-base"
    href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/elasnoataque/semifinal-brasileirao-feminino/" target="_blank"
    title="Quem está mais perto da semifinal do Brasileirão feminino?"
    target="_blank">Quem está mais perto da semifinal do Brasileirão feminino?</a>
                                            </h4>
                                        </div>
                                        <span
    class="h6 d-none d-xs-block mt-0 mb-0 text-theme-9">
                                            <strong>ELAS NO ATAQUE</strong>
                                        </span>
                                        <a
    class="news-box free d-none d-xs-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/elasnoataque/semifinal-brasileirao-feminino/" target="_blank"
    title="Quem está mais perto da semifinal do Brasileirão feminino?"
    target="_blank" data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">Quem está mais perto da semifinal do Brasileirão feminino?</span>
                                        </a>
                                    
                                    
                                
                                
                                    
                                    
                                        <span
    class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-9">
                                            <strong>FUTEBOL</strong>
                                        </span>
                                        <a
    class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/futebol/futebol-internacional/2018/09/13/noticia_futebol_internacional,63323/selecao-argentina-alfandega-aeroporto.shtml" target="_blank"
    title="Alfândega apreende material da Seleção Argentina"
    target="_blank" data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">Alfândega apreende material da Seleção Argentina</span>
                                        </a>
                                    
                                
                                
                                    
                                    
                                        <span
    class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-9">
                                            <strong>TRIATLO</strong>
                                        </span>
                                        <a
    class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="https://www.df.superesportes.com.br/app/noticias/mais-esportes/2018/09/13/noticia_maisesportes,63322/campeao-nacional-brasiliense-busca-superacao-no-mundial-da-australia.shtml" target="_blank"
    title="Campeão nacional, brasiliense busca superação no Mundial
"
    target="_blank" data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">Campeão nacional, brasiliense busca superação no Mundial
</span>
                                        </a>
                                    
                                
                            </div>
                        </article>
                    
                
                
                    
                        <article class="col-md-3 col-sm-6"
    data-tb-region="Eu, Estudante">
                            <div
    class="mb-20 header-border-underline no-negative-xs b-theme-7">
                                
                                    
                                        <h3
    class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 mt-15 txt-serif">
                                            <a
    class="link-theme-7"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/euestudante/" target="_blank"
    title="Eu, Estudante" target="_blank">EU, ESTUDANTE</a>
                                        </h3>
                                        <div class="news-box free mb-15 pb-15" data-tb-region-item>
                                            <a
    class="hidden-xs"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/selecao/2018/09/09/Selecao_Interna,704839/quer-trabalhar-no-mpu-sao-47-vagas-imediatas-e-mais-banco-reserva.shtml"
    title="MPU está com edital aberto para 47 vagas imediatas. Confira dicas"
    target="_blank">
                                                <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
                                                    <div
    class="accessory-left label label-theme d-inline-block pt-6 pb-6 pl-30 pr-30 bg-theme-7">GUIA</div>
                                                    <picture
    class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/9fbpGfH2P0EVdzqCqICgnCvH0WY=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/134/1342/20180910150935549386i.JPG 330w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/9fbpGfH2P0EVdzqCqICgnCvH0WY=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/134/1342/20180910150935549386i.JPG"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/9fbpGfH2P0EVdzqCqICgnCvH0WY=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/134/1342/20180910150935549386i.JPG" alt="MPU está com edital aberto para 47 vagas imediatas. Confira dicas" title="MPU está com edital aberto para 47 vagas imediatas. Confira dicas" /></picture>
                                                </figure>
                                            </a>
                                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0 hidden-xs">
                                                <a
    class="txt-gray-base"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/selecao/2018/09/09/Selecao_Interna,704839/quer-trabalhar-no-mpu-sao-47-vagas-imediatas-e-mais-banco-reserva.shtml"
    title="MPU está com edital aberto para 47 vagas imediatas. Confira dicas"
    target="_blank">MPU está com edital aberto para 47 vagas imediatas. Confira dicas</a>
                                            </h4>
                                        </div>
                                        <span
    class="h6 d-none d-xs-block mt-0 mb-0 text-theme-7">
                                            <strong>GUIA</strong>
                                        </span>
                                        <a
    class="news-box free d-none d-xs-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/selecao/2018/09/09/Selecao_Interna,704839/quer-trabalhar-no-mpu-sao-47-vagas-imediatas-e-mais-banco-reserva.shtml"
    title="MPU está com edital aberto para 47 vagas imediatas. Confira dicas"
    target="_blank" data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">MPU está com edital aberto para 47 vagas imediatas. Confira dicas</span>
                                        </a>
                                    
                                    
                                
                                
                                    
                                    
                                        <span
    class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-7">
                                            <strong>ESTÁGIO</strong>
                                        </span>
                                        <a
    class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/tf_estagio/2018/09/09/tf_estagio_interna,704257/agencias-oferecem-689-vagas-de-estagio-e-jovem-aprendiz-no-df.shtml"
    title="Agências oferecem 689 vagas de estágio e jovem aprendiz no DF"
    target="_blank" data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">Agências oferecem 689 vagas de estágio e jovem aprendiz no DF</span>
                                        </a>
                                    
                                
                                
                                    
                                    
                                        <span
    class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-7">
                                            <strong>EMPREGO</strong>
                                        </span>
                                        <a
    class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/tf_carreira/2018/09/09/tf_carreira_interna,704842/trabalho-na-industria-4-0.shtml"
    title="Trabalho na indústria 4.0" target="_blank"
    data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">Trabalho na indústria 4.0</span>
                                        </a>
                                    
                                
                            </div>
                        </article>
                    
                
                
                    
                        <article class="col-md-3 col-sm-6"
    data-tb-region="Concursos">
                            <div
    class="mb-20 header-border-underline no-negative-xs b-theme-1">
                                
                                    
                                        <h3
    class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 mt-15 txt-serif">
                                            <a
    class="link-theme-1"
    href="http://concursos.correioweb.com.br/" target="_blank"
    title="Concursos" target="_blank">CONCURSOS</a>
                                        </h3>
                                        <div class="news-box free mb-15 pb-15" data-tb-region-item>
                                            <a
    class="hidden-xs"
    href="http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/09/11/noticiasinterna,38613/adasa-df-e-autorizada-a-contratar-banca-para-proximo-concurso.shtml" target="_blank"
    title="Adasa/DF é autorizada a contratar banca para próximo concurso"
    target="_blank">
                                                <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
                                                    <div
    class="accessory-left label label-theme d-inline-block pt-6 pb-6 pl-30 pr-30 bg-theme-1">VAGAS EM BRASÍLIA</div>
                                                    <picture
    class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/DjhUM8oolrgYsi4psYUqdEsNvYo=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/134/1341/20180912130601202208i.jpg 330w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/DjhUM8oolrgYsi4psYUqdEsNvYo=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/134/1341/20180912130601202208i.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/DjhUM8oolrgYsi4psYUqdEsNvYo=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/134/1341/20180912130601202208i.jpg" alt="Adasa/DF é autorizada a contratar banca para próximo concurso (CB/D.A Press )" title="Adasa/DF é autorizada a contratar banca para próximo concurso (CB/D.A Press )" /></picture>
                                                </figure>
                                            </a>
                                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0 hidden-xs">
                                                <a
    class="txt-gray-base"
    href="http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/09/11/noticiasinterna,38613/adasa-df-e-autorizada-a-contratar-banca-para-proximo-concurso.shtml" target="_blank"
    title="Adasa/DF é autorizada a contratar banca para próximo concurso"
    target="_blank">Adasa/DF é autorizada a contratar banca para próximo concurso</a>
                                            </h4>
                                        </div>
                                        <span
    class="h6 d-none d-xs-block mt-0 mb-0 text-theme-1">
                                            <strong>VAGAS EM BRASÍLIA</strong>
                                        </span>
                                        <a
    class="news-box free d-none d-xs-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/09/11/noticiasinterna,38613/adasa-df-e-autorizada-a-contratar-banca-para-proximo-concurso.shtml" target="_blank"
    title="Adasa/DF é autorizada a contratar banca para próximo concurso"
    target="_blank" data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">Adasa/DF é autorizada a contratar banca para próximo concurso</span>
                                        </a>
                                    
                                    
                                
                                
                                    
                                    
                                        <span
    class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-1">
                                            <strong>NÍVEL SUPERIOR</strong>
                                        </span>
                                        <a
    class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/09/12/noticiasinterna,38616/sefaz-rs-abre-concurso-com-50-vagas-de-auditor-e-salarios-de-r-20-4-m.shtml" target="_blank"
    title="Sefaz RS abre concurso com 50 vagas de auditor e salários de R$ 20,4 mil"
    target="_blank" data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">Sefaz RS abre concurso com 50 vagas de auditor e salários de R$ 20,4 mil</span>
                                        </a>
                                    
                                
                                
                                    
                                    
                                        <span
    class="h6 d-none d-block mt-0 mb-0 text-theme-1">
                                            <strong>VAGAS PARA JUÍZES</strong>
                                        </span>
                                        <a
    class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="http://concursos.correioweb.com.br/app/noticias/2018/09/11/noticiasinterna,38612/tjsp-abre-novo-concurso-com-310-vagas-e-salarios-iniciais-de-r-24-mil.shtml" target="_blank"
    title="TJSP abre concurso com 310 vagas e salários  de R$ 24 mil"
    target="_blank" data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">TJSP abre concurso com 310 vagas e salários  de R$ 24 mil</span>
                                        </a>
                                    
                                
                            </div>
                        </article>
                    
                
                
                    
                
                
                
            </div>
        </section>
    


    
        <div class="container hidden-xs hidden-sm">
            <section class="showcase col-xs-12 p-0 mb-35 no-negative-xs">
                <header class="mb-8 p-5 showcase-header">
                    <div class="row">
                        <div class="col-sm-5">
                            <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br?&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="">
                                <i
    class="d-block ml-10 sprite-classificados"></i>
                            </a>
                        </div>
                        <div class="col-sm-7">
                            <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/?&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    class="btn btn-theme-12 btn-text-small pull-right btn-shaded"
    title="">Encontre no Classificados CB</a>
                        </div>
                    </div>
                </header>
                <div class="showcase-horizontal">
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/veiculos/343900814?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" ">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.classificadoscb.com.br/cZMl2KKfrjeAq-q-SlZrPEIzNNM=/imgs.classificadoscb.com.br/anuncio/vrum/a/0/1/a014d225b994551a518366c20e0eefad/343900814_181404376_g.jpg"
    alt=" " />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/veiculos/343900814?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="  R$ 59.900,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray"></p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0"></h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-12">R$ 59.900,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/imoveis/198704720?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" Loja">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.classificadoscb.com.br/vbkcvLX60F_mA33Bvx32XS7uo3Y=/imgs.classificadoscb.com.br/anuncio/lugarcerto/a/9/2/a928fca6428953cd2d91a85c8dc4dc4f/198704720_153809054_g.jpg"
    alt=" Loja" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/imoveis/198704720?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" Loja R$ 3.700,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray"></p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Loja</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-12">R$ 3.700,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/imoveis/343794877?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" Chácara, 3 Quartos">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.classificadoscb.com.br/A3uU4jpf9JLRdD84N1lW1Imtugs=/imgs.classificadoscb.com.br/anuncio/lugarcerto/4/3/2/432a1e81cc94a899c1751c40a03f5b7d/343794877_181147484_g.jpg"
    alt=" Chácara, 3 Quartos" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/imoveis/343794877?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" Chácara, 3 Quartos R$ 275.000,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray"></p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Chácara, 3 Quartos</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-12">R$ 275.000,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/imoveis/343555182?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" Apartamento, 1 Quarto, 1 Vaga">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.classificadoscb.com.br/OWrErF2X3t1t2RbmxtbbbxWMK4Q=/imgs.classificadoscb.com.br/anuncio/lugarcerto/7/7/f/77fe39e1fb36db9df4a3a2dc5c6e4afb/343555182_180281528_g.jpg"
    alt=" Apartamento, 1 Quarto, 1 Vaga" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/imoveis/343555182?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" Apartamento, 1 Quarto, 1 Vaga R$ 260.000,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray"></p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Apartamento, 1 Quarto, 1 Vaga</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-12">R$ 260.000,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/imoveis/343612276?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" Apartamento, 2 Quartos">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.classificadoscb.com.br/9pghE7pwveDV6dxVODeoYoDiL3A=/imgs.classificadoscb.com.br/anuncio/lugarcerto/b/2/0/b200ec8cc3019e7667c037123b83ceba/343612276_181884054_g.jpg"
    alt=" Apartamento, 2 Quartos" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/imoveis/343612276?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" Apartamento, 2 Quartos R$ 430.000,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray"></p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Apartamento, 2 Quartos</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-12">R$ 430.000,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/imoveis/344170016?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" Ponto Comercial, 1 Vaga">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.classificadoscb.com.br/wmIEH6f2B7Zl-Et2PfdE4Ie_ZQM=/imgs.classificadoscb.com.br/anuncio/lugarcerto/7/6/c/76ca13a18eb799398f415779e1dfc51e/344170016_181974344_g.jpg"
    alt=" Ponto Comercial, 1 Vaga" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/imoveis/344170016?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" Ponto Comercial, 1 Vaga R$ 1,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray"></p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Ponto Comercial, 1 Vaga</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-12">R$ 1,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/imoveis/343909834?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" Apartamento, 1 Quarto, 1 Vaga">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.classificadoscb.com.br/igWfhvwcS1pypHsyJYQ9IwN-mRc=/imgs.classificadoscb.com.br/anuncio/lugarcerto/a/b/e/abea490d9b8c7bc497093e26139c4f21/343909834_181470556_g.jpg"
    alt=" Apartamento, 1 Quarto, 1 Vaga" />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/imoveis/343909834?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" Apartamento, 1 Quarto, 1 Vaga R$ 1.100,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray"></p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0">Apartamento, 1 Quarto, 1 Vaga</h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-12">R$ 1.100,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                    
                        <div class="showcase-item free pl-5 pr-5 mb-10">
                            <div class="row">
                                <div class="col-sm-4 hidden-xs">
                                    <a target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/veiculos/343909802?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title=" ">
                                        <figure class="d-block">
                                            <img
    data-thumbor="width=120;height=80;smart=true"
    width="120" height="80" class="img-responsive"
    data-original="https://i.classificadoscb.com.br/tBF2mhpx4qGL1YsJcteupZfuJPk=/imgs.classificadoscb.com.br/anuncio/vrum/b/e/e/bee89d8ea4c7183fc511c6304ff966ae/343909802_181410954_g.jpg"
    alt=" " />
                                        </figure>
                                    </a>
                                </div>
                                <div class="col-sm-8">
                                    <a class="txt-gray"
    target="_blank"
    href="https://www.classificadoscb.com.br/anuncio/veiculos/343909802?utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="  R$ 31.500,00">
                                        <p
    class="m-0 mb-3 small txt-gray"></p>
                                        <h5
    class="showcase-description txt-gray-base m-0"></h5>
                                        <strong
    class="m-0 mb-3 small text-theme-12">R$ 31.500,00</strong>
                                    </a>
                                </div>
                            </div>
                        </div>
                    
                </div>
                <small class="pl-5 pr-5 txt-gray">Imagens meramente ilustrativas</small>
            </section>
        </div>
    



    
        <section class="container">
            <div class="row">
                
                    
                        <article class="col-md-3 col-sm-6"
    data-tb-region="TV Brasilia">
                            <div
    class="mb-20 header-border-underline no-negative-xs b-theme-7">
                                
                                    
                                        <h3
    class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 mt-15 txt-serif">
                                            <a
    class="link-theme-7"
    href="https://www.tvbrasilia.com.br/" target="_blank"
    title="TV Brasília" target="_blank">TV BRASÍLIA</a>
                                        </h3>
                                        <div class="news-box free mb-15 pb-15" data-tb-region-item>
                                            <a
    class="hidden-xs"
    href="https://www.tvbrasilia.com.br/programas/programa-jornal-local/jl-aluno-tentou-esfaquear-vice-diretor-em-samambaia/" target="_blank"
    title="Aluno tentou esfaquear vice-diretor em Samambaia"
    target="_blank">
                                                <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
                                                    
                                                    <picture
    class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/irIxBVKXXTPM_Mbsxv9XemlyPAI=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/91/1298/20180912124726515775a.jpg 330w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/irIxBVKXXTPM_Mbsxv9XemlyPAI=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/91/1298/20180912124726515775a.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/irIxBVKXXTPM_Mbsxv9XemlyPAI=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/91/1298/20180912124726515775a.jpg" alt="Aluno tentou esfaquear vice-diretor em Samambaia (Reprodução/TV Brasília )" title="Aluno tentou esfaquear vice-diretor em Samambaia (Reprodução/TV Brasília )" /></picture>
                                                </figure>
                                            </a>
                                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0 hidden-xs">
                                                <a
    class="txt-gray-base"
    href="https://www.tvbrasilia.com.br/programas/programa-jornal-local/jl-aluno-tentou-esfaquear-vice-diretor-em-samambaia/" target="_blank"
    title="Aluno tentou esfaquear vice-diretor em Samambaia"
    target="_blank">Aluno tentou esfaquear vice-diretor em Samambaia</a>
                                            </h4>
                                        </div>
                                        
                                        <a
    class="news-box free d-none d-xs-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="https://www.tvbrasilia.com.br/programas/programa-jornal-local/jl-aluno-tentou-esfaquear-vice-diretor-em-samambaia/" target="_blank"
    title="Aluno tentou esfaquear vice-diretor em Samambaia"
    target="_blank" data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">Aluno tentou esfaquear vice-diretor em Samambaia</span>
                                        </a>
                                    
                                    
                                
                                
                                    
                                    
                                        
                                        <a
    class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="https://www.tvbrasilia.com.br/programas/programa-jornal-local/jl-obra-de-viaduto-esta-parada-desde-abril/" target="_blank"
    title="Obra de viaduto em Taguatinga está parada desde abril"
    target="_blank" data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">Obra de viaduto em Taguatinga está parada desde abril</span>
                                        </a>
                                    
                                
                                
                                    
                                    
                                        
                                        <a
    class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="https://www.tvbrasilia.com.br/programas/programa-jornal-local/jl-filha-de-mulher-atropelada-fala-sobre-impunidade/" target="_blank"
    title="Filha de mulher atropelada fala sobre impunidade"
    target="_blank" data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">Filha de mulher atropelada fala sobre impunidade</span>
                                        </a>
                                    
                                
                            </div>
                        </article>
                    
                
                
                    
                        <article class="col-md-3 col-sm-6"
    data-tb-region="Veiculos">
                            <div
    class="mb-20 header-border-underline no-negative-xs b-theme-10">
                                
                                    
                                        <h3
    class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 mt-15 txt-serif">
                                            <a
    class="link-theme-10"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/" target="_blank"
    title="Veículos" target="_blank">VEÍCULOS</a>
                                        </h3>
                                        <div class="news-box free mb-15 pb-15" data-tb-region-item>
                                            <a
    class="hidden-xs"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/app/noticia/noticias/702,19,706,19/2018/09/11/interna_noticias,52479/honda-cb-250f-tem-a-versao-de-entrada-por-r-13-390-ja-com-freios-cbs.shtml" target="_blank"
    title="Honda CB 250F têm versão de entrada por R$ 13.390 já com freios CBS"
    target="_blank">
                                                <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
                                                    
                                                    <picture
    class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/xORs8Ht4bCc-X1XsyzHqHiubyzY=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/126/1316/20180912131306684738o.jpg 330w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/xORs8Ht4bCc-X1XsyzHqHiubyzY=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/126/1316/20180912131306684738o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/xORs8Ht4bCc-X1XsyzHqHiubyzY=/330x220/smart/imgsapp.correioweb.com.br/portlet/126/1316/20180912131306684738o.jpg" alt="Honda CB 250F têm versão de entrada por R$ 13.390 já com freios CBS (Divulgação )" title="Honda CB 250F têm versão de entrada por R$ 13.390 já com freios CBS (Divulgação )" /></picture>
                                                </figure>
                                            </a>
                                            <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0 hidden-xs">
                                                <a
    class="txt-gray-base"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/app/noticia/noticias/702,19,706,19/2018/09/11/interna_noticias,52479/honda-cb-250f-tem-a-versao-de-entrada-por-r-13-390-ja-com-freios-cbs.shtml" target="_blank"
    title="Honda CB 250F têm versão de entrada por R$ 13.390 já com freios CBS"
    target="_blank">Honda CB 250F têm versão de entrada por R$ 13.390 já com freios CBS</a>
                                            </h4>
                                        </div>
                                        
                                        <a
    class="news-box free d-none d-xs-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/app/noticia/noticias/702,19,706,19/2018/09/11/interna_noticias,52479/honda-cb-250f-tem-a-versao-de-entrada-por-r-13-390-ja-com-freios-cbs.shtml" target="_blank"
    title="Honda CB 250F têm versão de entrada por R$ 13.390 já com freios CBS"
    target="_blank" data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">Honda CB 250F têm versão de entrada por R$ 13.390 já com freios CBS</span>
                                        </a>
                                    
                                    
                                
                                
                                    
                                    
                                        
                                        <a
    class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="https://correiobraziliense.vrum.com.br/app/noticia/noticias/702,19,706,19/2018/09/01/interna_noticias,52453/usado-da-vez-fiat-palio-tem-motorizacao-que-resite.shtml" target="_blank"
    title="
Usado da vez: Fiat Palio tem motorização que resite"
    target="_blank" data-tb-region-item>
                                            <span
    class="txt-underline h6 m-0">
Usado da vez: Fiat Palio tem motorização que resite</span>
                                        </a>
                                    
                                
                            </div>
                        </article>
                    
                
                
                    
                        
                            <article class="col-md-3 col-sm-6" data-tb-region="Imoveis">
                                <div class="mb-20 header-border-underline no-negative-xs b-theme-11">
                                    
                                        <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 mt-15 txt-serif">
                                            <a
    class="link-theme-11"
    href="https://correiobraziliense.lugarcerto.com.br/"
    title="Lugar Certo" target="_blank">IMÓVEIS</a>
                                        </h3>
                                        
                                            
                                                <div class="news-box free mb-15 pb-15" data-tb-region-lugarcerto_news>
                                                    <a
    class="hidden-xs"
    href="https://correiobraziliense.lugarcerto.com.br/app/noticia/ultimas/602,61,601,62/2018/09/09/interna_noticias,50414/oferecendo-servicos-inovadores-startups-ganham-a-construcao-civil.shtml"
    title="Oferecendo serviços inovadores, startups ganham a construção civil"
    target="_blank">
                                                        <figure class="d-block mb-15 img-with-accessory">
                                                            <picture
    class="img-wrapper-img-responsive"
    data:thumbor="width=330;height=200">
                                                                <img
    class="initial loaded"
    src="https://i.correiobraziliense.com.br/mIhMAB1q0p0KoUmPKTE0UEo4rYY=/330x220/smart/imgsapp.estadodeminas.lugarcerto.com.br/app/noticia_128576568202/2018/09/09/50414/20180908154121170550u.jpg"
    alt="Oferecendo serviços inovadores, startups ganham a construção civil">
                                                            </picture>
                                                        </figure>
                                                    </a>
                                                    <h4 class="txt-serif mt-10 mb-0 hidden-xs">
                                                        <a
    class="txt-gray-base"
    href="https://correiobraziliense.lugarcerto.com.br/app/noticia/ultimas/602,61,601,62/2018/09/09/interna_noticias,50414/oferecendo-servicos-inovadores-startups-ganham-a-construcao-civil.shtml"
    title="Oferecendo serviços inovadores, startups ganham a construção civil"
    target="_blank">Oferecendo serviços inovadores, startups ganham a construção civil</a>
                                                    </h4>
                                                </div>
                                            
                                               
                                        
                                        
                                            
                                            
                                                <a
    class="news-box free d-block pb-15 mb-15 txt-gray txt-undecoration txt-no-serif"
    href="https://correiobraziliense.lugarcerto.com.br/app/noticia/ultimas/602,61,601,62/2018/09/05/interna_noticias,50404/construcao-de-uma-casa-do-zero-pode-ocorrer-sem-grandes-percalcos.shtml"
    title="Construção de uma casa do zero pode ocorrer sem grandes percalços"
    target="_blank" data-tb-region-lugarcerto_news>
                                                    <span
    class="txt-underline h6 m-0">Construção de uma casa do zero pode ocorrer sem grandes percalços</span>
                                                </a>
                                               
                                        
                                    
                                </div>
                            </article>
                        
                    
                
                
                    <article class="col-md-3 col-sm-6 hidden-xs">
                        <div class="mb-20 no-negative-xs"><div id="fb-root"></div>
<script>(function(d, s, id) {
  var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
  if (d.getElementById(id)) return;
  js = d.createElement(s); js.id = id;
  js.src = 'https://connect.facebook.net/pt_BR/sdk.js#xfbml=1&version=v2.11';
  fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script>
<div class="fb-page" data-href="https://www.facebook.com/correiobraziliense/" data-tabs="timeline" data-small-header="false" data-adapt-container-width="true" data-hide-cover="false" data-show-facepile="true"><blockquote cite="https://www.facebook.com/correiobraziliense/" class="fb-xfbml-parse-ignore"><a href="https://www.facebook.com/correiobraziliense/">Correio Braziliense</a></blockquote></div></div>
                    </article>
                
            </div>
        </section>
    


<div class="container">
    <small class="hidden-print txt-no-serif">Publicidade</small>
    <div class="ads hidden-print ads__with-bg mb-25">
        <div id='cb-publicidade-rasgado-3' class="margin-top-20 margin-bottom-20 clearfix publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-rasgado-3',[728,90],[[[0, 0],[300,250]],[[488, 0],[[336, 280],[300,250]]],[[748, 0],[728, 90]],[[992, 0],[[728,90],[970,90],[970,250],[980,250]]]]);
    </script>
</div>
    </div>
</div>

      <section class="bg-gray-extra">
    <div class="container">
        <section class="bg-gray-extra mt-20">
  <div class="container">
    <hr class="gray-light mb-25 mt-0 hidden-print">
    <div class="row hidden-print js-content-for-you hidden" id="js-content-for-you">
      <div class="col-md-10 col-md-offset-1">
        <div class="header-border-underline hidden-print">
          <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 mb-25 txt-serif">MAIS NOTÍCIAS</h3>
        </div>
        <div class="row">
          <div class="col-md-12 items-noticias"></div>
        </div>
      </div>
    </div>
  </div>
</section>

    </div>
      </section>
    </main>
    <footer class="footer bg-gray-extra">
      <div class="container">
        
    <div id='cb-publicidade-dhtml-1x1'>
    <script type="text/javascript">
        googletag.cmd.push(function() {
            googletag.display('cb-publicidade-dhtml-1x1');
            googletag.pubads().refresh([slotdfp['cb-publicidade-dhtml-1x1']]);
        });
    </script>
</div>


    <div id='cb-publicidade-patrocinio-1'>
    <script type="text/javascript">
        googletag.cmd.push(function() {
            googletag.display('cb-publicidade-patrocinio-1');
            googletag.pubads().refresh([slotdfp['cb-publicidade-patrocinio-1']]);
        });
    </script>
</div>


<small class="hidden-print txt-no-serif">Publicidade</small>
<div class="ads hidden-print ads__with-bg">
    <div id='publicidade-anchorads-1' style="position:fixed; bottom: 0px; width:100%; text-align: center; z-index: 999999; display: none; background:#E9E9E9;">
    <script type="text/javascript">
        googletag.cmd.push(function() {
            slotdfp['publicidade-anchorads-1'] && googletag.display('publicidade-anchorads-1');
            slotdfp['publicidade-anchorads-1'] && googletag.pubads().refresh([slotdfp['publicidade-anchorads-1']]);
            !slotdfp['publicidade-anchorads-1'] && (document.getElementById('publicidade-anchorads-1').style.display = 'none');
        });
    </script>
</div>
</div>
<header class="hidden-print header-border-underline pl-15 pr-15 clearfix">
    <ul class="pull-xs-none pull-left list-inline mt-20 mb-20 mt-xs-15 mb-xs-15 text-xs-center">
        <li>
            
                
                    <a href="https://www.correiobraziliense.com.br/ "
                       title="Correio Braziliense">
                        <i class="sprite-logo-cb-footer sprite-block"></i>
                    </a>
                
            
        </li>

        
            
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="https://assine.correiobraziliense.net.br/" target="_blank"
                       title="Assine Já">
                        <strong>Assine Já</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://www.cbdigital.com.br/" target="_blank"
                       title="Correio Digital">
                        <strong>Correio Digital</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://buscacb.correiobraziliense.com.br/" target="_blank"
                       title="Busca CB">
                        <strong>Busca CB</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://clubedoassinante.correiobraziliense.com.br/" target="_blank"
                       title="Clube do Assinante">
                        <strong>Clube do Assinante</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://www.diariosassociados.com.br/tabeladeprecos/" target="_blank"
                       title="Anuncie">
                        <strong>Anuncie</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/fale-conosco/"
                       title="Fale com o Correio">
                        <strong>Fale com o Correio</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/expediente/"
                       title="Expediente">
                        <strong>Expediente</strong>
                    </a>
                </li>
            
        
    </ul>

    <hr class="d-none d-xs-block gray-light mt-0 mb-15">

    
      
        <div class="pull-right pull-xs-none text-xs-center mt-xs-0 mt-20">
          
            <span class="txt-grey pull-left pt-10">(61) 99256-3846</span>
            <a href="javascript:void(0)"
               class="btn btn-whatsapp btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8 txt-gray-base"
               title="Whatsapp (61) 99256-3846">
              
              <i class="center-block sprite-whatsapp-black"></i>
            </a>
          
          
            
            <a href="http://www.facebook.com/correiobraziliense"
               class="btn btn-facebook btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8 txt-gray-base"
               title="Facebook">
              
              <i class="center-block mt-3 sprite-facebook-black"></i>
            </a>
          
          
            
            <a href="http://twitter.com/@correio"
               class="btn btn-twitter btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8 txt-gray-base"
               title="Twitter">
              
              <i class="center-block mt-4 sprite-twitter-black"></i>
            </a>
          
          
            
            <a href="http://instagram.com/correio.braziliense" target="_blank"
               class="btn btn-instagram btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-7 txt-gray-base"
               title="Instagram">
              
              <i class="center-block sprite-instagram-black"></i>
            </a>
          
          
            
            <a href="http://www.youtube.com/channel/UC9GuT3tWx7WfY-5ZOC8kd1Q?sub_confirmation=1" target="_blank"
               class="btn btn-youtube btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-10 txt-gray-base"
               title="Youtube">
              
              <i class="center-block sprite-youtube-black"></i>
            </a>
          
        </div>
      
      
</header>

<hr class="hidden-print gray-light mt-xs-15 mb-xs-15 mb-20 mt-0">
<div class="hidden-print footer-toggle-container pl-15 pr-15">
  <div class="row">
    
        
            <div class="col-sm-2 col-xs-6 footer-list">
              <ul class="list-unstyled mb-5">
                <li class="h5 mt-5 txt-serif">Notícias</li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/cidades---df/"
                       title="Cidades">Cidades</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/politica/"
                       title="Política">Política</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/brasil/"
                       title="Brasil">Brasil</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/economia/"
                       title="Economia">Economia</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/mundo/"
                       title="Mundo">Mundo</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/diversao-e-arte/"
                       title="Diversão e Arte">Diversão e Arte</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.df.superesportes.com.br/" target="_blank"
                       title="Esportes">Esportes</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/ciencia-e-saude/"
                       title="Ciência e Saúde">Ciência e Saúde</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/euestudante/" target="_blank"
                       title="Eu, Estudante">Eu, Estudante</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://concursos.correioweb.com.br/"
                       title="Concursos">Concursos</a>
                </li>
              </ul>
            </div>
        
    
    
        
            <div class="col-sm-2 col-xs-6 footer-list">
              <ul class="list-unstyled mb-5">
                <li class="h5 mt-5 txt-serif">Especiais</li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/ciclovias-em-busca-de-uma-cidade/"
                       title="Sustentabilidade">Sustentabilidade</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/igrejas-de-brasilia-a-fe-vista-do-alto"
                       title="A fé vista do alto">A fé vista do alto</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/cesio137/"
                       title="Cesio 137">Cesio 137</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/passaporte-para-o-segredo-10-dias-na-coreia-do-norte"
                       title="Passaporte para o segredo">Passaporte para o segredo</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/escolhaaescola/2017/"
                       title="Escolha a Escola">Escolha a Escola</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiodebate/"
                       title="Correio Debate">Correio Debate</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiotalks/"
                       title="Correio Talks">Correio Talks</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/summit/"
                       title="Correio Summit">Correio Summit</a>
                </li>
              </ul>
            </div>
        
    
    
        
            <div class="col-sm-2 col-xs-6 footer-list">
              <ul class="list-unstyled mb-5">
                <li class="h5 mt-5 txt-serif">Mais Seções</li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       title="Especiais">Especiais</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/fotos/"
                       title="Fotos">Fotos</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/blogs/"
                       title="Blogs">Blogs</a>
                </li>
              </ul>
            </div>
        
    


  </div>
</div>
<hr class="gray-light mb-15 mt-20 mt-xs-15" />
<small class="d-block mb-15">
    © Copyright Correio Braziliense 2000 -  2018. todos os direitos reservados.
</small>


      </div>
    </footer>
    <nav class="fixed-btn-uai" id="js-btn-wrapper"><a class="fixed-btn-uai__btn-close" id="js-btn-close" href="" title="Fechar">
    <svg fill="#ddd" height="14" viewbox="0 0 24 24" width="14" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
      <path d="M19 6.41L17.59 5 12 10.59 6.41 5 5 6.41 10.59 12 5 17.59 6.41 19 12 13.41 17.59 19 19 17.59 13.41 12z"></path>
      <path d="M0 0h24v24H0z" fill="none"></path>
    </svg></a><a class="fixed-btn-uai__btn" id="js-btn-toggle" href="javascript:void(0)"><i class="sprite-logo-cw"></i></a>
  <ul class="fixed-btn-uai__list" id="js-btn-list">
    <li><a href="https://www.correioweb.com.br" target="_blank" onclick="window.open(this.getAttribute('href')+'?utm_source='+window.location.hostname+ window.location.pathname+'&utm_medium=Barrinha_Uai&utm_campaign=Barrinha_Uai_Mobile', '_blank');return false;">CORREIOWEB</a></li>
    <li><a href="https://www.correiobraziliense.com.br" title="NOTÍCIAS" target="_blank" onclick="window.open(this.getAttribute('href')+'?utm_source='+window.location.hostname+ window.location.pathname+'&utm_medium=Barrinha_Uai&utm_campaign=Barrinha_Uai_Mobile', '_blank');return false;">NOTÍCIAS</a></li>
    <li><a href="https://www.df.superesportes.com.br" title="ESPORTES" target="_blank" onclick="window.open(this.getAttribute('href')+'?utm_source='+window.location.hostname+ window.location.pathname+'&utm_medium=Barrinha_Uai&utm_campaign=Barrinha_Uai_Mobile', '_blank');return false;">ESPORTES</a></li>
    <li><a href="https://www.correiobraziliense.com.br/diversao-e-arte/" title="ENTRETENIMENTO" target="_blank" onclick="window.open(this.getAttribute('href')+'?utm_source='+window.location.hostname+ window.location.pathname+'&utm_medium=Barrinha_Uai&utm_campaign=Barrinha_Uai_Mobile', '_blank');return false;">ENTRETENIMENTO</a></li>
  </ul><span class="fixed-btn-uai__overlay" id="js-btn-overlay"></span>
</nav>

   
       <script type="text/javascript">
  window._taboola = window._taboola || [];
  _taboola.push({flush: true});
</script>
   

  <script type="text/javascript">
document.onreadystatechange = function () {
	var width_ = window.innerWidth || document.documentElement.clientWidth || document.body.clientWidth;
	var height_ = window.innerHeight || document.documentElement.clientHeight || document.body.clientHeight;
	if(document.readyState == "complete" && width_ < 992 && width_ && height_){
		(function(selector, interval) {
			if(!(document.querySelector(selector) && document.querySelector(selector).getBoundingClientRect)){return false}

			function getrect(elm){
				var scrollTop = window.pageYOffset || document.documentElement.scrollTop;
				var rect = elm.getBoundingClientRect();
				rect.scrollTop = Math.ceil(rect.top + scrollTop);
				return rect;
			}

			function set_position(elm){
				var targetEml = document.createElement('div');
				elm.parentNode.insertBefore(targetEml, elm);
				return targetEml;
			}

			function check_vertical_colision(elm1, elm2, padding){
				padding = padding || 0;
				elm1.rect = getrect(elm1);
				elm2.rect = getrect(elm2);
				return elm1.rect.scrollTop < elm2.rect.scrollTop + elm1.rect.height + padding && padding + elm1.rect.height + elm1.rect.scrollTop > elm2.rect.scrollTop;
			}
			
			function get_targetsdisplay() {
				var tgdp  = [];
				for(var i in slotdfp){slotdfp[i].targetdisplay && tgdp.push(slotdfp[i].targetdisplay)}
				return tgdp;
			}

			var itens = document.querySelectorAll(selector);

			for(var i = 0; i < itens.length; i++){
				var trgtd = get_targetsdisplay();
				var elmtg = set_position(itens[i]);
				if(trgtd.filter(function(elm){return check_vertical_colision(elmtg,elm,interval/2)}).length == 0){
					elmtg.style.width = '100%';
					elmtg.style.margin = '20px auto';
					elmtg.className = 'ads hidden-print ads__with-bg';
					slotdfpev.buildAds(elmtg,[[336,280],[300,250]]);
				}else{
					elmtg.remove();
				}
			}
			
		})('[data-tb-region-item]', Math.ceil(height_ * 4) );
	}
}
</script>

    <script type="text/javascript" src="https://js2.correiobraziliense.com.br/cb/10/vendor.5.min.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="https://js2.correiobraziliense.com.br/cb/10/app.5.min.js" async></script>
    <script>
    window._newsroom = window._newsroom || [];
    !function (e, f, u) {
        e.async = 1;
        e.src = u;
        f.parentNode.insertBefore(e, f);
    }(document.createElement('script'),
      document.getElementsByTagName('script')[0],
      '//c2.taboola.com/nr/diariosassociados-correiobraziliense/newsroom.js');
    </script>
    
    <script src="https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js" async="async"></script>
    <script>
      var OneSignal = window.OneSignal || [];

      OneSignal.push(["init", {
        appId: "754fc22e-6c89-401c-a7aa-606b8b171305",
        safari_web_id: 'web.onesignal.auto.08e72fe8-7d9e-49e9-8aad-204d649fdf9c',
        autoRegister: true,
        subdomainName: 'https://correiobraziliense.os.tc',
        httpPermissionRequest: {
          enable: true,
          modalTitle: "Obrigado!",
                modalMessage: "Agora você vai ficar por dentro de todas as notícias do Correio Braziliense",
                modalButtonText: "Fechar"
        },
        notifyButton: {
          enable: false
        },
        promptOptions: {
                actionMessage: 'deseja enviar notificações',
                exampleNotificationTitleDesktop: 'Correio Braziliense',
                exampleNotificationMessageDesktop: 'Notificações aparecerão no seu browser',
                exampleNotificationTitleMobile: 'Correio Braziliense',
                exampleNotificationMessageMobile: 'Notificações aparecerão no seu celular',
                exampleNotificationCaption: '(Você pode cancelar a qualquer momento)',
                acceptButtonText: 'Ok',
                cancelButtonText: 'Cancelar',
                showCredit: false
            },
            welcomeNotification: {
                disable: true
            }
      }]);
    </script>
    
    <!--RELOAD PAGE-->
  <script type="text/javascript">  
    !function(e){function n(e,n,t){n=n||0,t=t||"visible";var o=e.getBoundingClientRect(),i=Math.max(document.documentElement.clientHeight,window.innerHeight),d=o.bottom-n<0,w=o.top-i+n>=0;return"above"===t?d:"below"===t?w:!d&&!w}function t(){window.NORELOADS=window.NORELOADS||[];for(el in window.NORELOADS)if(n(elm=window.NORELOADS[el]))return!0;return!1}var o=function(){-1!=window.location.href.indexOf("publica")||t()||window.location.reload(!1)},i=window.addEventListener?"addEventListener":"attachEvent",d="attachEvent"==i?"onscroll":"scroll",w=window[i];w(d,function(){clearTimeout(reloadevent),reloadevent=window.setTimeout(o,e)}),reloadevent=window.setTimeout(o,e)}(t=21e4);
  </script>
  </body>
</html>
